<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><hu>
<title type="content"><title>Nyomtató súgója</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>A nyomtató nem található a vezeték nélküli hálózaton</bold16gold><br/><body>A telepítő nem találja a nyomtatót a vezeték nélküli hálózaton.
Az alábbi hivatkozások közül kattintson arra, amelyik a legjobban leírja a helyzetet:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» A nyomtató csatlakozik egy vezeték nélküli hálózathoz, de a telepítő nem találja.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» A nyomtató nem tud csatlakozni a vezeték nélküli hálózathoz.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Nem vagyok biztos abban, hogy van vezeték nélküli hálózatom.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Meg kívánom változtatni a nyomtató hálózati kapcsolatát vezetékes hálózatról vezeték nélküli hálózatra.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>A nyomtató észlelése a hálózaton</bold16gold><br/><body>Ha a készülék jelenleg is csatlakozik a hálózathoz, akkor rendelkeznie kell egy IP-címmel. Nyomtassa ki a készülék Konfigurációs oldalát, és keresse meg rajta az IP-címet.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Konfigurációs oldal nyomtatása</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>A nyomtató észlelése a hálózaton</bold16gold><br/><body>Adja meg kézzel az IP-címet a telepítő megfelelő beviteli mezőjében, majd folytassa a szoftver telepítését.
Ha a telepítő még ezt követően sem találja a készüléket a hálózaton, lehetséges, hogy valamilyen tűzfalszoftver akadályozza a készülék észlelését. A HP javasolja, hogy hagyja bekapcsolva a tűzfalszoftvert,  azonban rákérdezéskor engedélyezze minden HP szoftver számára a hálózat elérését a tűzfal vagy a vírusölő szoftver "Folytatás", "Blokkolás megszüntetése" vagy "Engedélyezés" lehetőségének kiválasztásával. Ha a telepítés során a hálózati hozzáférés nem engedélyezett, az meghiúsíthatja a telepítést.
Ha nincs olyan biztonsági program, amely megakadályozná a nyomtató észlelését, lehetséges, hogy a készülék nem ahhoz az alhálózathoz csatlakozik, mint a számítógép. További segítséget a hálózati rendszergazdától kérhet.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>A nyomtató beállítása vezeték nélküli hálózaton</bold16gold><br/><body>Győződjön meg arról, hogy a készülék be van kapcsolva, és hogy <bold12>Kész</bold12> állapotot jelez.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>A nyomtató beállítása vezeték nélküli hálózaton</bold16gold><br/><body>Ha először Wi-Fi Protected Setup (WPS, egyszerű beállítás a WPS szabványt ismerő újabb útválasztókhoz) segítségével próbálta meg a vezeték nélküli hálózatot beállítani, és nem járt sikerrel, akkor próbálkozzon a <bold12>vezeték nélküli hálózat USB-beállításával</bold12>. Ha az USB-beállítás sikertelen, kattintson a lenti <bold12>Folytatás</bold12> lehetőségre.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>A nyomtató beállítása vezeték nélküli hálózaton</bold16gold><br/><body><bold12>Megjegyzés:</bold12> Csak akkor hajtsa végre a következő lépéseket, ha már próbálkozott a <bold12>vezeték nélküli hálózat USB-beállításával</bold12>, és az sikertelen volt.
Győződjön meg arról, hogy rendelkezik vezeték nélküli útválasztót használó aktív vezeték nélküli hálózattal.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>A nyomtató beállítása vezeték nélküli hálózaton</bold16gold><br/><body>A legtöbb új gyártmányú vezeték nélküli útválasztón található Wi-Fi Protected Setup (WPS, egyszerű beállítás a WPS szabványt ismerő újabb útválasztókhoz) gomb. Ez a gomb lehetővé teszi a vezeték nélküli hálózat egy gombbal történő beállítását a WPS szabványt szintén támogató eszközökkel.
Ellenőrizze, hogy a vezeték nélküli útválasztó támogatja-e a WPS használatát.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>A nyomtató beállítása vezeték nélküli hálózaton</bold16gold><br/><body>Adja meg a készülék kijelzőjének típusát. Kattintson a lenti <bold12>Érintőképernyő</bold12>, <bold12>Kétsoros</bold12> vagy <bold12>Nincs kijelző</bold12> lehetőségre.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Érintőképernyő</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Kétsoros</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Nincs kijelző</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>A készülék bekapcsolása</bold16gold><br/><body><bold12>Megjegyzés:</bold12> Győződjön meg arról, hogy minden csomagolószalagot és szállítórögzítést eltávolított. Ellenőrizze, hogy van-e papír a papírtálcában.
Csatlakoztassa a készülék tápkábelét egy földelt hálózati csatlakozóhoz, majd nyomja meg a készülék <bold12>Be</bold12> gombját.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Vezeték nélküli hálózat USB-beállítása</bold16gold><br/><body>1. Kattintson a telepítő <bold12>Vissza</bold12> gombjára, és lépjen a "Válasszon vezeték nélküli beállítási módot" képernyőre.
2. Kattintson a <bold12>Vezeték nélküli hálózat USB-beállítása</bold12> lehetőségre, majd kattintson a <bold12>Tovább</bold12> lehetőségre. Kövesse a képernyőn megjelenő utasításokat.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Annak ellenőrzése, hogy rendelkezik-e vezeték nélküli hálózattal és vezeték nélküli útválasztóval</bold16gold><br/><body>A &quot;vezeték nélküli hálózat&quot; olyan számítógépes hálózatot jelent, ahol a számítógépek és nyomtatók hálózati kábel használata nélkül csatlakoznak egy hálózati útválasztóra. Számos otthoni és kis irodai környezetben a DSL- vagy kábelmodem egyben a vezeték nélküli útválasztó is. Ha DSL- vagy kábelmodemmel csatlakozik az internetre, és a számítógép vezeték nélkül csatlakozik az útválasztóhoz, valószínűleg van vezeték nélküli hálózata.
Ha azonban a számítógép kábellel csatlakozik a modemhez vagy az útválasztóhoz, akkor valószínűleg nincs vezeték nélküli útválasztója vagy vezeték nélküli hálózata. Ennek ellenére mielőtt megbizonyosodna arról, hogy valóban nincs vezeték nélküli hálózata, folytassa tovább az eljárást.
<bold12>Megjegyzés:</bold12> A Bluetooth™-tartozékok, például vezeték nélküli egér vagy vezeték nélküli billentyűzet használata nem egyenértékű a vezeték nélküli hálózat használatával. Az ilyen Bluetooth-tartozékok használatához nem szükséges vezeték nélküli hálózat, és ezek nem is hoznak létre vezeték nélküli hálózatot. A vezeték nélküli hálózat meglétének biztosabb jele, ha a számítógép internetkapcsolata folyamatos, betárcsázós szolgáltatást nem igényel. (Ha betárcsázós internet-hozzáférése van, valószínűleg nem rendelkezik vezeték nélküli hálózattal.)
<bold12>Megjegyzés:</bold12> A laptopok vagy mobil számítógépek, különösen a &quot;Netbookok&quot; internet-hozzáférése lehet folyamatos, az ilyen számítógépek jelenléte azonban nem utal egyértelműen helyi vezeték nélküli útválasztó meglétére.
Ha még mindig nem biztos benne, hogy rendelkezik-e vezeték nélküli hálózati útválasztóval, kattintson a lenti <bold12>Folytatás</bold12> lehetőségre.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Kapcsolódás WPS használatával</bold16gold><br/><body>Nyomja meg a WPS gombot az útválasztón, majd a nyomtatón. Ha a nyomtatónak érintőképernyős kijelzője van, akkor a WPS gomb a <bold12>Vezeték nélküli menüben</bold12> található. Miután a két készülék felismerte egymást, kattintson a lenti <bold12>Tovább</bold12> lehetőségre.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Vezeték nélküli hálózat beállítása érintőképernyős kijelző használatával</bold16gold><br/><body>Érintse meg a kijelzőn a <bold12>Vezeték nélküli menü</bold12> gombot, majd a <bold12>Vezeték nélküli varázsló</bold12> gombot. Kövesse az utasításokat.
<bold12>Megjegyzés:</bold12> Ha a hálózat biztonságos hálózat, akkor a csatlakozáshoz tudnia kell a hálózat nevét (SSID) és a jelszót (WEP-kulcs vagy WPA titkosítási jelszó).</body></t14>
<t14a type="content"><body>Ha a nyomtató sikeresen csatlakozik a vezeték nélküli hálózathoz, kattintson lent a <bold12>Tovább</bold12> lehetőségre.
Ha a nyomtató még mindig nem tudott a vezeték nélküli hálózathoz csatlakozni, tekintse meg a <bold12>Vezeték nélküli hálózat EWS-beállítása</bold12> témakört.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» A hálózat nevének és jelszavának megkeresése</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Vezeték nélküli hálózat EWS-beállítása</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Ha nem tudja a vezeték nélküli hálózat nevét (SSID) és jelszavát (WEP-kulcs vagy WPA titkosítási jelszó), ezek megjeleníthetők a számítógép Hálózati és megosztási központjában.
Ezek az információk megjelenhetnek a vezeték nélküli útválasztó beépített webszerverén (Embedded Web Server, EWS) is. Keresse meg a vezeték nélküli útválasztó IP-címét az útválasztó dokumentációjában. A vezeték nélküli útválasztó beépített webszerverének megnyitásához gépelje be az útválasztó IP-címét egy böngészőablak címsorába a számítógépen.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Vezeték nélküli hálózat EWS-beállítása</bold16gold><br/><body>Ekkor a vezeték nélküli hálózat létrehozása csak abban az esetben lehetséges, ha először egy hálózati kábel segítségével összeköti a nyomtatót az útválasztóval.
<bodyNumList>1. Csatlakoztasson egy hálózati kábelt a nyomtatóhoz és az útválasztóhoz.
2. Várjon, amíg a nyomtató kap egy IP-címet az útválasztótól (ez eltarthat pár másodpercig), majd nyomtasson ki egy Hálózati jelentést vagy egy Konfigurációs oldalt a nyomtató <bold12>Jelentések</bold12> menüjéből. Keresse meg a nyomtató IP-címét a kinyomtatott lapon.
3. Nyisson meg egy webböngészőt, és adja meg a nyomtató IP-címét a címsorban (majd nyomja meg az <bold12>Enter</bold12> gombot). A nyomtató beépített webszervere (EWS) megjelenik a böngészőben. Ha nem jelenik meg az EWS, akkor a nyomtató és a számítógép valószínűleg különböző alhálózatra csatlakoznak.
4. Lépjen az EWS <bold12>Hálózat</bold12> lapjára, majd kattintson a <bold12>Vezeték nélküli beállítások</bold12> lehetőségre.
5. Kattintson az <bold12>Engedélyezve</bold12> gombra. Ezután kattintson a <bold12>Csatlakozás meglévő vezeték nélküli hálózathoz</bold12> lehetőségre.
6. Megjelenik az elérhető vezeték nélküli hálózatok listája. Kattintson arra a vezeték nélküli hálózatra, amelyhez kapcsolódni kíván.
7. Ha a kiválasztott hálózat névtelen, kattintson a <bold12>Hálózati név beírása</bold12> gombra, majd adja meg a hálózat nevét (SSID) a szövegmezőben.
8. Ha a hálózati csatlakozáshoz WEP-kulcsra vagy WPA titkosítási jelszóra van szükség, adja meg a helyes kulcsot vagy jelszót a szövegmezőben.
9. Kattintson az <bold12>Alkalmaz</bold12> lehetőségre a lap alján.
10. Várjon, amíg a nyomtató menti a beállításokat (ez eltarthat egy percig is), majd húzza ki a hálózati kábelt a nyomtatóból. A nyomtató megpróbál csatlakozni a vezeték nélküli hálózathoz.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Visszalépés a telepítőhöz</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Győződjön meg róla, hogy nincs USB-kábel csatlakoztatva a nyomtatóhoz. A telepítőszoftverben a <bold12>Vissza</bold12> gomb megnyomásával lépjen vissza arra a képernyőre, amely a "Kapcsolat típusának" kiválasztására kéri.
2. Kattintson a <bold12>Csatlakoztatás vezeték nélküli hálózaton keresztül</bold12> lehetőségre, majd kattintson a <bold12>Tovább</bold12> lehetőségre.
3. A telepítő keresni kezdi a nyomtatót a vezeték nélküli hálózaton. A nyomtató észlelése után folytassa a szoftver telepítését. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Hálózati jelentés nyomtatása</bold16gold><br/><body>A Hálózati jelentés kinyomtatásával felfedezhet olyan ütközéseket, amelyek megakadályozzák a nyomtató csatlakozását a vezeték nélküli hálózathoz.
A Hálózati jelentés nyomtatásához lépjen a nyomtató kezelőpanelén a <bold12>Vezeték nélküli menüre</bold12>, majd válassza a <bold12>Hálózati teszt futtatása</bold12> lehetőséget. Kövesse a jelentésben olvasható lépéseket. Az ütközések feloldása után kattintson lent a <bold12>Tovább</bold12> lehetőségre.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Alapértelmezett beállítások visszaállítása és újratelepítés</bold16gold><br/><body><bold12>Megjegyzés:</bold12> Mielőtt továbblépne, ellenőrizze, hogy a nyomtatóhoz NEM csatlakozik hálózati kábel.
A HP javasolja, hogy állítsa vissza a nyomtató hálózati beállításait a gyári alapértelmezett beállításokra, majd próbálkozzon ismét a telepítéssel.
<bodyNumList>1. Ha USB-kábel csatlakozik a nyomtatóhoz, húzza ki azt.
2. A nyomtató kezelőpultján lépjen a <bold12>Beállítás menübe</bold12>.
3. Válassza a <bold12>Hálózati beállítások</bold12> lehetőséget.
4. Válassza az <bold12>Alapértelmezés visszaállítása</bold12> lehetőséget.
5. A telepítőszoftverben a <bold12>Vissza</bold12> gomb megnyomásával lépjen vissza a "Válasszon vezeték nélküli beállítási módot" képernyőre.
6. Válassza ki a kívánt telepítési módot, majd kövesse a megjelenő utasításokat.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Útmutatás</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Vissza</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Megjelenítés</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Tovább</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Folytatás</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Kilépés</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>A WPS nem működik</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Sikeres/Tovább</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Sikertelen/Hibaelhárítás</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>WPS mellőzése</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>WPS használata</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Konfigurációs oldal nyomtatása</bold16gold><br/><body>Válassza ki a nyomtató kezelőpaneljének típusát:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Csak szöveges (kicsi)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Érintőképernyős (kicsi)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Nincs kijelző</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Csak szöveges (nagy)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Érintőképernyős (nagy)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Ha a nyomtatón van Beállítás menü gomb (A), nyomja meg azt. Ha a nyomtatón nincs Beállítás menü gomb, lépjen a következő lépésre.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. A nyíl gombok használatával (B) lépjen a <bold12>Jelentések</bold12> menüponthoz, majd nyomja meg az <bold12>OK</bold12> gombot (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. A nyíl gombok használatával lépjen a <bold12>Konfig. jelentés</bold12> menüponthoz, majd nyomja meg az <bold12>OK</bold12> gombot.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Ezzel kinyomtatja a Konfigurációs jelentést. Az IP-cím IPv4- vagy IPv6-címként jelenik meg.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Ennél a kezelőpanelnél az IP-cím a kijelzőn látható:
<br/><li>Ha a nyomtató hálózati kábellel csatlakozik a hálózathoz, érintse meg a Hálózat gombot (A) a kezdőképernyőn az IP-cím megjelenítéséhez. Ha nem jelenik meg az IP-cím, az azt jelenti, hogy a nyomtató nem kommunikál a hálózattal. Ellenőrizze újra a kábelek csatlakozását.
Ha a nyomtató vezeték nélkül csatlakozik a hálózathoz, érintse meg a vezeték nélküli mód gombját (B) a kezdőképernyőn az IP-cím megjelenítéséhez. Ha nem jelenik meg az IP-cím, kövesse a kezelőpanel kijelzőjén megjelenő utasításokat.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>Olyan nyomtatókon, amelyeken vannak gombok, de nincs kijelző, változó, hogy melyik gomb vagy gombkombináció nyomtatja ki a konfigurációs oldalt.</body><br/><bodyNumList>1. Ha a nyomtatón csak Mégse gomb található (A), nyomja meg és tartsa lenyomva azt két-három másodpercig. Ha a nyomtató nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, lépjen a következő lépésre.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Ha a nyomtatón Mégse gomb (A) és Folytatás gomb (B) is található, nyomja meg és tartsa lenyomva egyszerre mindkét gombot két másodpercig. Ha a nyomtató nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, nyomja meg és tartsa lenyomva csak a Folytatás gombot (B) két-három másodpercig. Ha a nyomtató nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, lépjen a következő lépésre.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Ha a készülék nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, forduljon a helyi ügyfélszolgálathoz.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Ennél a kezelőpanelnél az IP-cím a kijelzőn látható a <bold12>Kész</bold12> képernyőn. Ha az IP-cím nem látható a <bold12>Kész</bold12> képernyőn, ellenőrizze a nyomtató hálózati kapcsolatát.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Ennél a kezelőpanelnél az IP-cím a kijelzőn látható.</body><br/><bodyNumList>1. Érintse meg a <bold12>Hálózati cím</bold12> gombot (A) a kezdőképernyőn az IP-cím megjelenítéséhez. Ha nem jelenik meg az IP-cím, az azt jelenti, hogy a nyomtató nem kommunikál a hálózattal. Ellenőrizze a hálózati csatlakozást.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Tovább a súgóhoz</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>JELENTÉSEK</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>KONFIG. JELENTÉS</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Kész</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Hálózati cím</p></cpstring04></hu></document>
