<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><hu>
<title type="content"><title>Nyomtató súgója</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>A nyomtató nem található a hálózaton</bold16gold><br/><body>A telepítő nem találja a nyomtatót a hálózaton.
Ha szeretné, hogy a HP végigvezesse a nyomtató hálózaton történő keresésének lépésein, kattintson az <bold12>Útmutatás</bold12> lehetőségre.
A haladó felhasználók kattintsanak a "Haladó hibaelhárítási lépések" lehetőségre a nyomtató hálózaton történő keresésével kapcsolatos csak szöveges útmutatáshoz.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Haladó hibaelhárítási lépések</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>A nyomtató nem található – hibaelhárítási lépések</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Győződjön meg arról, hogy a készülék bekapcsolt és Kész állapotban van.
2. Győződjön meg arról, hogy a készülék a megfelelő port és kábel segítségével csatlakozik a hálózathoz. Ellenőrizzen minden kábelcsatlakozást, és győződjön meg arról, hogy megfelelően és jó helyre vannak csatlakoztatva a kábelek. Ha a probléma továbbra is fennáll, próbálkozzon másik kábel használatával, vagy próbálja ki az elosztó vagy adó-vevő egység másik portját. A készülék hátoldalán a csatlakoztatott port mellett lévő sárga aktivitásjelző vagy zöld kapcsolatjelző fénynek világítania kell.
3. A készülék kezelőpaneljéről nyomtasson ki egy konfigurációs oldalt, és keresse meg rajta a készülék IP-címét.
4. Használja a ping parancsot a számítógép parancssorában a készülék kapcsolódásának ellenőrzéséhez. Például: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Ha a ping parancs sikeres, ellenőrizze, hogy a készülék IP-címe helyesen van-e beállítva a számítógépen. Ha a beállítás helyes, törölje a készüléket, majd adja hozzá ismét.
Ha a ping parancs nem sikeres, ellenőrizze, hogy a hálózati elosztók be vannak-e kapcsolva, majd győződjön meg arról, hogy a hálózati beállítások, a készülék és a számítógép ugyanazt a hálózatot használják. Ellenőrizze, hogy a ping parancs sikeres-e a hálózat más eszközeivel (ha nem, egy tűzfal blokkolhatja a ping parancsot).
Vagy próbálja megnyitni a beépített webszervert annak ellenőrzésére, hogy a számítógép kommunikál-e a készülékkel.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>A nyomtató észlelése vezetékes hálózaton</bold16gold><br/><body>Győződjön meg arról, hogy a készülék be van kapcsolva, és hogy <bold12>Kész</bold12> állapotot jelez.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>A nyomtató észlelése vezetékes hálózaton</bold16gold><br/><body>Győződjön meg arról, hogy a készülék hálózati portjához csatlakozik egy aktív hálózati kábel.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>A nyomtató észlelése vezetékes hálózaton</bold16gold><br/><body>Ha a készülék jelenleg is csatlakozik a hálózathoz, akkor rendelkeznie kell egy IP-címmel. Nyomtassa ki a készülék Konfigurációs oldalát, és keresse meg rajta az IP-címet.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Konfigurációs oldal nyomtatása</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>A nyomtató észlelése vezetékes hálózaton</bold16gold><br/><body>Adja meg kézzel az IP-címet a telepítő megfelelő beviteli mezőjében, majd folytassa a szoftver telepítését.
Ha a telepítő még ezt követően sem találja a készüléket a hálózaton, lehetséges, hogy valamilyen tűzfalszoftver akadályozza a készülék észlelését. A HP javasolja, hogy hagyja bekapcsolva a tűzfalszoftvert, azonban rákérdezéskor engedélyezze minden HP szoftver számára a hálózat elérését a tűzfal vagy a vírusölő szoftver "Folytatás", "Blokkolás megszüntetése" vagy "Engedélyezés" lehetőségének kiválasztásával. Ha a telepítés során a hálózati hozzáférés nem engedélyezett, az meghiúsíthatja a telepítést.
Ha nincs olyan biztonsági program, amely megakadályozná a nyomtató észlelését, lehetséges, hogy a készülék nem ahhoz az alhálózathoz csatlakozik, mint a számítógép. További segítséget a hálózati rendszergazdától kérhet.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>A készülék bekapcsolása</bold16gold><br/><body><bold12>Megjegyzés:</bold12> Győződjön meg arról, hogy minden csomagolószalagot és szállítórögzítést eltávolított. Ellenőrizze, hogy van-e papír a papírtálcában.
Csatlakoztassa a készülék tápkábelét egy földelt hálózati csatlakozóhoz, majd nyomja meg a készülék <bold12>Be</bold12> gombját.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Hálózati kábel csatlakoztatása</bold16gold><br/><body>Csatlakoztasson egy aktív hálózati kábelt a készülék hálózati portjához. Várjon amíg a készülék IP-címet kap a hálózaton; ez eltarthat néhány percig.
Ha a hálózati port fényei nem villognak, a hálózati kábel nem aktív. Ellenőrizze, hogy a kábel aktív hálózathoz csatlakozik-e. Ha igen, próbáljon ki másik kábelt, vagy tesztelje a kábelt egy másik készülékkel.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Útmutatás</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Vissza</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Megjelenítés</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Tovább</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Folytatás</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Kilépés</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Konfigurációs oldal nyomtatása</bold16gold><br/><body>Válassza ki a nyomtató kezelőpaneljének típusát:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Csak szöveges (kicsi)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Érintőképernyős (kicsi)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Nincs kijelző</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Csak szöveges (nagy)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Érintőképernyős (nagy)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Ha a nyomtatón van Beállítás menü gomb (A), nyomja meg azt. Ha a nyomtatón nincs Beállítás menü gomb, lépjen a következő lépésre.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. A nyíl gombok használatával (B) lépjen a <bold12>Jelentések</bold12> menüponthoz, majd nyomja meg az <bold12>OK</bold12> gombot (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. A nyíl gombok használatával lépjen a <bold12>Konfig. jelentés</bold12> menüponthoz, majd nyomja meg az <bold12>OK</bold12> gombot.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Ezzel kinyomtatja a Konfigurációs jelentést. Az IP-cím IPv4- vagy IPv6-címként jelenik meg.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Ennél a kezelőpanelnél az IP-cím a kijelzőn látható:
<br/><li>Ha a nyomtató hálózati kábellel csatlakozik a hálózathoz, érintse meg a Hálózat gombot (A) a kezdőképernyőn az IP-cím megjelenítéséhez. Ha nem jelenik meg az IP-cím, az azt jelenti, hogy a nyomtató nem kommunikál a hálózattal. Ellenőrizze újra a kábelek csatlakozását.
Ha a nyomtató vezeték nélkül csatlakozik a hálózathoz, érintse meg a vezeték nélküli mód gombját (B) a kezdőképernyőn az IP-cím megjelenítéséhez. Ha nem jelenik meg az IP-cím, kövesse a kezelőpanel kijelzőjén megjelenő utasításokat.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Olyan nyomtatókon, amelyeken vannak gombok, de nincs kijelző, változó, hogy melyik gomb vagy gombkombináció nyomtatja ki a konfigurációs oldalt.</body><br/><bodyNumList>1. Ha a nyomtatón csak Mégse gomb található (A), nyomja meg és tartsa lenyomva azt két-három másodpercig. Ha a nyomtató nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, lépjen a következő lépésre.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Ha a nyomtatón Mégse gomb (A) és Folytatás gomb (B) is található, nyomja meg és tartsa lenyomva egyszerre mindkét gombot két másodpercig. Ha a nyomtató nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, nyomja meg és tartsa lenyomva csak a Folytatás gombot (B) két-három másodpercig. Ha a nyomtató nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, lépjen a következő lépésre.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Ha a készülék nem nyomtatja ki a konfigurációs oldalt, forduljon a helyi ügyfélszolgálathoz.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Ennél a kezelőpanelnél az IP-cím a kijelzőn látható a <bold12>Kész</bold12> képernyőn. Ha az IP-cím nem látható a <bold12>Kész</bold12> képernyőn, ellenőrizze a nyomtató hálózati kapcsolatát.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Ennél a kezelőpanelnél az IP-cím a kijelzőn látható.</body><br/><bodyNumList>1. Érintse meg a <bold12>Hálózati cím</bold12> gombot (A) a kezdőképernyőn az IP-cím megjelenítéséhez. Ha nem jelenik meg az IP-cím, az azt jelenti, hogy a nyomtató nem kommunikál a hálózattal. Ellenőrizze a hálózati csatlakozást.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Tovább a súgóhoz</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>JELENTÉSEK</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>KONFIG. JELENTÉS</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Kész</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Hálózati cím</p></cpstring04></hu></document>
