<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><nl>
<title type="content"><title>Printer-help</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Printer niet gevonden op netwerk</bold16gold><br/><body>Het installatieprogramma kan de printer niet vinden op het netwerk.
Als u wilt dat HP u begeleidt bij de procedure voor het zoeken naar de printer op het netwerk, klikt u op <bold12>Begeleid me</bold12>.
Geavanceerde gebruikers kunnen op "Probleemoplossing voor geavanceerde gebruikers" klikken. De stappen voor het zoeken van de printer op het netwerk worden dan als alleen tekst weergegeven.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Probleemoplossing voor geavanceerde gebruikers</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Probleemoplossing voor niet-gevonden printer</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Zorg dat het product ingeschakeld en gereed is.
2. Zorg dat het product verbonden is met het netwerk via de juiste poort en kabel. Controleer of elke kabel goed is bevestigd en op de juiste plaats zit. Als het probleem aanhoudt, probeert u een andere kabel of andere poorten op de hub of transceiver. Het oranje lampje voor activiteit en het groene lampje voor de koppelingsstatus naast de poort op de achterzijde van het product moeten branden.
3. Druk vanaf het bedieningspaneel van het product een configuratiepagina af en zoek het IP-adres van het product.
4. Verzend vanaf de opdrachtprompt een ping-opdracht van de computer naar het product. Bijvoorbeeld: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Als u kunt pingen naar het product, controleert u of het IP-adres van het product correct is ingesteld op de computer. Als dit correct is, verwijdert u het product en voegt u het opnieuw toe.
Als de ping-opdracht is mislukt, controleert u of de netwerkhubs zijn ingeschakeld. Controleer vervolgens of de netwerkinstellingen, het product en de computer allemaal voor hetzelfde netwerk zijn geconfigureerd. Controleer of de ping-opdracht wel lukt voor andere apparaten op het netwerk (als deze mislukken wordt de ping-opdracht mogelijk geblokkeerd door een firewall).
Of probeer de ingebouwde webserver te openen om te controleren of de computer communiceert met het product.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>De printer vinden op een bedraad netwerk</bold16gold><br/><body>Controleer of dat het product is ingeschakeld en het lampje <bold12>Klaar</bold12> brandt.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>De printer vinden op een bedraad netwerk</bold16gold><br/><body>Zorg dat een actieve netwerkkabel is aangesloten op de netwerkpoort van het product.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>De printer vinden op een bedraad netwerk</bold16gold><br/><body>Als het product correct is aangesloten op het netwerk, moet het een IP-adres hebben. Druk een configuratiepagina voor het product af en zoek het IP-adres op de configuratiepagina.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Een configuratiepagina afdrukken</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>De printer vinden op een bedraad netwerk</bold16gold><br/><body>Voer het IP-adres handmatig in het juiste veld van het installatieprogramma in en ga door met installatie van de software.
Als het installatieprogramma het product nog niet kan vinden op het netwerk, is het mogelijk dat u een firewall hebt die verhindert dat het product wordt gevonden. HP raadt u aan de firewall ingeschakeld te laten. Maar sta alle HP-programma’s toe om door te gaan door "Doorgaan", "Deblokkeren" of "Toestaan" te kiezen wanneer u daarom wordt gevraagd door de firewall of antivirussoftware. Een geblokkeerde installatie wordt mogelijk niet gevonden.
Als de beveiligingssoftware de herkenning niet blokkeert, is het product mogelijk aangesloten op een ander subnetwerk dan uw computer. Neem contact op met de netwerkbeheerder voor ondersteuning.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Het product inschakelen</bold16gold><br/><body><bold12>Opmerking:</bold12> zorg dat al het plakband van de verpakking en de transportvergrendelingen zijn verwijderd. Zorg dat het papier in de papierlade is geplaatst.
Sluit de voedingskabel aan tussen het product en een geaarde contactdoos voor wisselstroom. Druk vervolgens de aan-uitknop op <bold12>Aan</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Een netwerkkabel aansluiten</bold16gold><br/><body>Sluit een actieve netwerkkabel aan op de netwerkpoort van het product. Wacht enkele minuten totdat het product een IP-adres op het netwerk heeft verkregen.
Als de lampjes bij de netwerkpoort niet branden, is de netwerkkabel niet actief. Zorg dat de kabel is aangesloten op een actief netwerk. Als dit het geval is, kunt u een andere kabel proberen of de kabel testen op een ander apparaat.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Begeleid me</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Terug</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Toon me</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Volgende</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Doorgaan</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Afsluiten</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Een configuratiepagina afdrukken</bold16gold><br/><body>Selecteer het type bedieningspaneel van de printer:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Alleen tekst (klein)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (klein)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Geen display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Alleen tekst (groot)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (groot)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Als uw printer een knop Instelmenu (A) heeft, drukt u op de knop Instelmenu. Als uw printer geen knop Instelmenu heeft, gaat u naar de volgende stap.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Gebruik de pijlknoppen (B) om te navigeren naar <bold12>Rapporten</bold12> en druk daarna op de knop <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Gebruik de pijlknoppen om te navigeren naar <bold12>Configuratierapport</bold12> en druk daarna op de knop <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Er wordt een configuratierapport afgedrukt. Het IP-adres wordt weergegeven als IPv4 of IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Bij dit type bedieningspaneel wordt het IP-adres weergegeven op het display:
<br/><li>Als uw printer met een netwerkkabel op het netwerk is aangesloten, raakt u de knop Netwerk (A) op het beginscherm aan om het IP-adres weer te geven. Als het IP-adres niet wordt weergegeven, communiceert de printer niet met het netwerk. Controleer de kabelaansluitingen opnieuw.
Als uw printer draadloos is verbonden met het netwerk, raakt u de knop Draadloos (B) op het beginscherm aan om het IP-adres weer te geven. Als het IP-adres niet wordt weergegeven, volgt u de instructies op het display van het bedieningspaneel.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Op printers met knoppen, maar zonder display, kan de knop of knoppencombinatie waarmee u een configuratiepagina afdrukt variëren.</body><br/><bodyNumList>1. Als de printer alleen een knop Annuleren (A) heeft, houdt u de knop Annuleren twee tot drie seconden ingedrukt. Als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt, gaat u naar de volgende stap.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Als de printer een knop Annuleren (A) en een knop Hervatten (B) heeft, houdt u beide knoppen tegelijk twee tot drie seconden ingedrukt. Als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt, houdt u alleen de knop Hervatten (B) twee tot drie seconden ingedrukt. Als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt, gaat u naar de volgende stap.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Neem contact op met uw lokale ondersteuning als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Bij dit type bedieningspaneel wordt het IP-adres weergegeven op het scherm <bold12>Klaar</bold12> op het display. Als er geen IP-adres wordt weergegeven op het scherm <bold12>Klaar</bold12>, controleert u de netwerkverbinding van de printer.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Bij dit type bedieningspaneel wordt het IP-adres weergegeven op het display.</body><br/><bodyNumList>1. Raak de knop <bold12>Netwerkadres</bold12> (A) op het beginscherm aan om het IP-adres weer te geven. Als het IP-adres niet wordt weergegeven, communiceert de printer niet met het netwerk. Controleer de netwerkverbinding opnieuw.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Doorgaan met Help</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporten</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Config-rapport</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Klaar</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Netwerkadres</p></cpstring04></nl></document>
