<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><nl>
<title type="content"><title>Printer-help</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Printer niet gevonden op draadloos netwerk</bold16gold><br/><body>Het installatieprogramma kan de printer niet vinden op het draadloze netwerk.
Klik op de koppeling hieronder die uw situatie het best omschrijft:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Mijn printer is aangesloten op een draadloos netwerk maar het installatieprogramma kan de printer niet vinden.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Mijn printer kan geen verbinding maken met het draadloze netwerk.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Ik weet niet zeker of ik een draadloos netwerk heb.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Ik verander het netwerk van mijn printer van bedraad in draadloos.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>De printer vinden op het netwerk</bold16gold><br/><body>Als het product correct is aangesloten op het netwerk, moet het een IP-adres hebben. Druk een configuratiepagina voor het product af en zoek het IP-adres op de configuratiepagina.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Een configuratiepagina afdrukken</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>De printer vinden op het netwerk</bold16gold><br/><body>Voer het IP-adres handmatig in het juiste veld van het installatieprogramma in en ga door met installatie van de software.
Als het installatieprogramma het product nog niet kan vinden op het netwerk, is het mogelijk dat u een firewall hebt die verhindert dat het product wordt gevonden. HP raadt u aan de firewall ingeschakeld te laten. Maar sta alle HP-programma’s toe om door te gaan door "Doorgaan", "Deblokkeren" of "Toestaan" te kiezen wanneer u daarom wordt gevraagd door de firewall of antivirussoftware. Een geblokkeerde installatie wordt mogelijk niet gevonden.
Als de beveiligingssoftware de herkenning niet blokkeert, is het product mogelijk aangesloten op een ander subnetwerk dan uw computer. Neem contact op met de netwerkbeheerder voor ondersteuning.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>De printer instellen op een draadloos netwerk</bold16gold><br/><body>Controleer of dat het product is ingeschakeld en het lampje <bold12>Klaar</bold12> brandt.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>De printer instellen op een draadloos netwerk</bold16gold><br/><body>Als u eerst hebt geprobeerd de verbinding met het draadloze netwerk in te stellen via Wi-Fi Protected Setup (WPS) en dit is mislukt, probeert u <bold12>USB-instellingen van draadloos netwerk</bold12>. Als de USB-instellingen mislukken, klikt u op <bold12>Doorgaan</bold12> hieronder.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>De printer instellen op een draadloos netwerk</bold16gold><br/><body><bold12>Opmerking:</bold12> voer deze instructies alleen uit als u <bold12>USB-instellingen van draadloos netwerk</bold12> hebt geprobeerd en dit is mislukt.
Bevestig dat u een actief draadloos netwerk hebt met een draadloze router.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>De printer instellen op een draadloos netwerk</bold16gold><br/><body>De meeste nieuwere draadloze routers zijn voorzien van een knop voor Wi-Fi Protected Setup (WPS). Na een druk op deze knop krijgt u toegang tot draadloze producten die ook WPS ondersteunen.
Geef aan of uw draadloze router wel of niet WPS ondersteunt.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>De printer instellen op een draadloos netwerk</bold16gold><br/><body>Selecteer het type display van uw printer. Klik op <bold12>Touchscreen</bold12>, <bold12>Twee regels</bold12> of <bold12>Geen display</bold12> hieronder.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Touchscreen</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Twee regels</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Geen display</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Het product inschakelen</bold16gold><br/><body><bold12>Opmerking:</bold12> zorg dat al het plakband van de verpakking en de transportvergrendelingen zijn verwijderd. Zorg dat het papier in de papierlade is geplaatst.
Sluit de voedingskabel aan tussen het product en een geaarde contactdoos voor wisselstroom. Druk vervolgens de aan-uitknop op <bold12>Aan</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>USB-instellingen van draadloos netwerk</bold16gold><br/><body>1. Klik op de knop <bold12>Terug</bold12> in het installatieprogramma en ga naar het scherm "Kies een methode voor de draadloze instellingen"
2. Selecteer <bold12>USB-instellingen van draadloos netwerk</bold12> en klik op <bold12>Volgende</bold12>. Voer de instructies op het scherm uit.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Bepalen of u een draadloos netwerk en een draadloze router hebt</bold16gold><br/><body>Een &quot;draadloos netwerk&quot; is een computernetwerk waarbij computers en printers zonder netwerkkabels op een netwerkrouter zijn aangesloten. In veel woningen en kleine bedrijven is de ADSL- of kabelmodem tevens de draadloze router. Als u via een ADSL- of kabelmodem verbinding maakt met het internet en uw computer draadloos op de modem is aangesloten, hebt u waarschijnlijk een draadloos netwerk.
Maar als uw computer via een kabel is aangesloten op de modem of router, hebt u waarschijnlijk geen draadloze router of draadloos netwerk. Toch raden we u aan verder te gaan voordat u concludeert dat u geen draadloos netwerk hebt.
<bold12>Opmerking:</bold12> het gebruik van Bluetooth™-accessoires, zoals een draadloze muis of draadloos toetsenbord, betekent niet dat er een draadloos netwerk aanwezig is. Dergelijke Bluetooth-accessoires functioneren zonder draadloos netwerk. Een betere indicatie is de aanwezigheid van permanente toegang tot het internet op de computer. U hoeft niet in te bellen voordat u kunt internetten. (Als u moet inbellen om verbinding te maken met het internet, hebt u waarschijnlijk geen draadloos netwerk.)
<bold12>Opmerking:</bold12> laptops of mobiele computers, met name &quot;netbooks,&quot; kunnen permanente toegang tot het internet hebben zonder kabels, maar de aanwezigheid van dergelijke computers betekent niet altijd dat er een lokaal draadloos netwerk is.
Als u nog niet zeker weet of u een netwerk hebt op basis van een lokale draadloze router, klikt u op <bold12>Doorgaan</bold12> hieronder.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Verbinden met WPS</bold16gold><br/><body>Druk de WPS-knop in op de router en vervolgens op de printer. Als de printer een touchscreen heeft, bevindt de WPS-knop zich in het menu <bold12>Draadloos</bold12>. Zodra de twee apparaten elkaar hebben ontdekt, klikt u op <bold12>Volgende</bold12> hieronder.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Draadloze instellingen met een touchscreen</bold16gold><br/><body>Raak op het display de knop <bold12>Draadloos</bold12> aan en vervolgens <bold12>Wizard Draadloze instellingen</bold12>. Voer de instructies uit.
<bold12>Opmerking:</bold12> Als het netwerk beveiligd is, moet u de naam van het netwerk (SSID) en het wachtwoord (WEP-sleutel of WPA-wachtwoordzin) weten.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Als de printer verbinding maakt met het draadloze netwerk, klikt u op <bold12>Volgende</bold12> hieronder.
Als de printer nog geen verbinding kan maken met het draadloze netwerk, gaat u naar <bold12>Draadloze instellingen via de EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Netwerknaam en wachtwoord zoeken</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Draadloze instellingen via de EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Als u de netwerknaam (SSID) en het wachtwoord (WEP-sleutel of WPA-wachtwoordzin) niet kent, kunt u deze mogelijk vinden in het Netwerkcentrum.
Mogelijk worden ze ook weergegeven in de ingebouwde webserver (EWS) van uw router. Zoek het IP-adres van uw router in de documentatie die wordt geleverd bij de router. U opent de EWS van de router door het IP-adres in te voeren in het adresveld van een browser op de computer.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Draadloze instellingen via de EWS</bold16gold><br/><body>Op dit punt is het niet mogelijk een draadloze verbinding tot stand te brengen zonder eerst een verbinding met het bedrade netwerk te maken door de printer met een netwerkkabel aan te sluiten op de router.
<bodyNumList>1. Sluit een netwerkkabel aan op de printer en de router.
2. Wacht enkele minuten totdat de printer een IP-adres van de router heeft ontvangen. Druk vervolgens een netwerkrapport of configuratiepagina af via het menu <bold12>Rapporten</bold12> van de printer. Zoek het IP-adres van de printer op de pagina.
3. Open een webbrowser en voer het IP-adres van de printer in het adresveld in (en druk op <bold12>Enter</bold12>). Als het goed is, wordt de ingebouwde webserver (EWS) van de printer nu geopend. Als de EWS niet wordt geopend, is de printer waarschijnlijk aangesloten op een ander subnetwerk dan de computer.
4. Ga in de EWS naar het tabblad <bold12>Netwerk</bold12> en klik vervolgens op <bold12>Draadloze configuratie</bold12>.
5. Klik op de knop <bold12>Ingeschakeld</bold12>. Klik vervolgens op <bold12>Koppelen aan bestaand netwerk</bold12>.
6. Er wordt een lijst met beschikbare netwerken weergegeven. Klik op het netwerk waarmee u verbinding wilt maken.
7. Als het geselecteerde netwerk geen naam heeft, klik u op de knop <bold12>Voer een netwerknaam in</bold12> en voert u de netwerknaam in het tekstvak in.
8. Als het netwerk beveiligd is met een WEP-sleutel of WPA-wachtwoordzin, voert u de sleutel of wachtwoordzin in het tekstvak in.
9. Klik op <bold12>Toepassen</bold12> onder aan de pagina.
10. Wacht een minuut totdat de opstellingen zijn opgeslagen op de printer en haal vervolgens de netwerkkabel los van de printer. De printer probeert hierna een draadloze verbinding met het netwerk te maken.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Terug naar installatieprogramma</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Zorg dan er geen USB-kabel is aangesloten op de printer. Klik in het installatieprogramma op de knop <bold12>Terug</bold12> totdat u bij het scherm bent waarin u wordt gevraagd een "Verbindingstype" te kiezen.
2. Selecteer <bold12>Verbonden via een draadloos netwerk</bold12> en klik op <bold12>Volgende</bold12>.
3. Het installatieprogramma zoekt de printer op het netwerk. Ga als de printer is herkend verder met installeren van de software. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Een netwerkrapport afdrukken</bold16gold><br/><body>Een netwerkrapport kan conflicten aan het licht brengen die mogelijk verhinderen dat de printer verbinding maakt met het draadloze netwerk.
Als u een netwerkrapport wilt afdrukken, gaat u naar het menu <bold12>Draadloos</bold12> op het bedieningspaneel van de printer en selecteert u <bold12>Netwerktest uitvoeren</bold12>. Voer de instructies in het rapport uit. Als het conflict is opgelost, klikt u op <bold12>Volgende</bold12> hieronder.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Standaardinstellingen herstellen en opnieuw installeren</bold16gold><br/><body><bold12>Opmerking:</bold12> zorg dat er GEEN netwerkkabel is aangesloten op de printer voordat u verdergaat.
HP raadt u aan de netwerkinstellingen van de printer terug te zetten op de fabrieksinstellingen en vervolgens opnieuw te proberen de printer te installeren.
<bodyNumList>1. Als er een USB-kabel is aangesloten op de printer, haalt u de USB-kabel los van de printer.
2. Ga op het bedieningspaneel van de printer naar het menu <bold12>Instellingen</bold12>.
3. Selecteer <bold12>Netwerkinstellen</bold12>. 
4. Selecteer <bold12>Standaardwaarden herstellen</bold12>.
5. Klik in het installatieprogramma op <bold12>Terug</bold12> totdat u bij het scherm bent met de vraag "Kies een methode voor de draadloze instellingen."
6. Selecteer de gewenste installatiemethode en voer de instructies op de gebruikelijke wijze uit.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Begeleid me</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Terug</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Toon me</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Volgende</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Doorgaan</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Afsluiten</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS werkt niet</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Geslaagd/Volgende</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Mislukt/Problemen oplossen</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Geen WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Wel WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Een configuratiepagina afdrukken</bold16gold><br/><body>Selecteer het type bedieningspaneel van de printer:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Alleen tekst (klein)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (klein)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Geen display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Alleen tekst (groot)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (groot)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Als uw printer een knop Instelmenu (A) heeft, drukt u op de knop Instelmenu. Als uw printer geen knop Instelmenu heeft, gaat u naar de volgende stap.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Gebruik de pijlknoppen (B) om te navigeren naar <bold12>Rapporten</bold12> en druk daarna op de knop <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Gebruik de pijlknoppen om te navigeren naar <bold12>Configuratierapport</bold12> en druk daarna op de knop <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Er wordt een configuratierapport afgedrukt. Het IP-adres wordt weergegeven als IPv4 of IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Bij dit type bedieningspaneel wordt het IP-adres weergegeven op het display:
<br/><li>Als uw printer met een netwerkkabel op het netwerk is aangesloten, raakt u de knop Netwerk (A) op het beginscherm aan om het IP-adres weer te geven. Als het IP-adres niet wordt weergegeven, communiceert de printer niet met het netwerk. Controleer de kabelaansluitingen opnieuw.
Als uw printer draadloos is verbonden met het netwerk, raakt u de knop Draadloos (B) op het beginscherm aan om het IP-adres weer te geven. Als het IP-adres niet wordt weergegeven, volgt u de instructies op het display van het bedieningspaneel.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>Op printers met knoppen, maar zonder display, kan de knop of knoppencombinatie waarmee u een configuratiepagina afdrukt variëren.</body><br/><bodyNumList>1. Als de printer alleen een knop Annuleren (A) heeft, houdt u de knop Annuleren twee tot drie seconden ingedrukt. Als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt, gaat u naar de volgende stap.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Als de printer een knop Annuleren (A) en een knop Hervatten (B) heeft, houdt u beide knoppen tegelijk twee tot drie seconden ingedrukt. Als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt, houdt u alleen de knop Hervatten (B) twee tot drie seconden ingedrukt. Als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt, gaat u naar de volgende stap.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Neem contact op met uw lokale ondersteuning als er geen configuratiepagina wordt afgedrukt.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Bij dit type bedieningspaneel wordt het IP-adres weergegeven op het scherm <bold12>Klaar</bold12> op het display. Als er geen IP-adres wordt weergegeven op het scherm <bold12>Klaar</bold12>, controleert u de netwerkverbinding van de printer.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Bij dit type bedieningspaneel wordt het IP-adres weergegeven op het display.</body><br/><bodyNumList>1. Raak de knop <bold12>Netwerkadres</bold12> (A) op het beginscherm aan om het IP-adres weer te geven. Als het IP-adres niet wordt weergegeven, communiceert de printer niet met het netwerk. Controleer de netwerkverbinding opnieuw.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Doorgaan met Help</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporten</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Config-rapport</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Klaar</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Netwerkadres</p></cpstring04></nl></document>
