<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><de>
<title type="content"><title>Druckerhilfe</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Drucker im Netzwerk nicht gefunden</bold16gold><br/><body>Der Drucker wird im Netzwerk nicht gefunden.
Klicken Sie auf <bold12>Zeige es mir</bold12>, damit HP Sie durch die Schritte zum Suchen des Druckers im Netzwerk führt.
Fortgeschrittene Benutzer können auf "Problembehandlungsmaßnahmen für Fortgeschrittene" klicken, um die Schritte zum Suchen des Druckers im Netzwerk in Form einer reinen Textanleitung anzuzeigen.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Problembehandlungsmaßnahmen für Fortgeschrittene</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Drucker mithilfe der Problembehandlungsmaßnahmen nicht gefunden</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Prüfen Sie, dass das Gerät eingeschaltet und bereit ist.
2. Prüfen Sie, dass das Gerät mit dem richtigen Kabel und am richtigen Anschluss mit dem Netzwerk verbunden ist. Prüfen Sie, dass alle Kabel fest sitzen und an der richtigen Stelle angeschlossen sind. Falls das Problem weiterhin besteht, versuchen Sie es mit einem anderen Kabel oder mit anderen Anschlüssen auf dem Hub oder Transceiver. Die gelbe Aktivitätsanzeige und die grüne Verbindungsstatusanzeige hinten am Gerät sollten leuchten.
3. Drucken Sie über das Bedienfeld des Geräts eine Konfigurationsseite aus, und suchen Sie auf dieser Seite nach der IP-Adresse des Druckers.
4. Ermitteln Sie auf Ihrem Computer über die Eingabeaufforderung mithilfe des Ping-Befehls den Drucker. Beispiel: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Falls Sie das Gerät mithilfe des Ping-Befehls ermitteln konnten, prüfen Sie, dass die IP-Adresskonfiguration für das Gerät auf dem Computer korrekt angezeigt wird. Falls die Informationen richtig sind, löschen Sie sie, und fügen Sie das Gerät erneut hinzu.
Falls der Ping-Befehl fehlgeschlagen ist, prüfen Sie, dass die Netzwerkhubs eingeschaltet sind. Prüfen Sie auch, dass sowohl die Netzwerkeinstellungen als auch der Computer und das Gerät für das gleiche Netzwerk konfiguriert sind. Prüfen Sie, dass der Ping-Befehl auch für andere Geräte im Netzwerk funktioniert. Andernfalls wird der Befehl möglicherweise durch eine Firewall blockiert.
Zum Überprüfen der Kommunikation zwischen Computer und Drucker können Sie auch den integrierten Webserver öffnen.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtgebundenen Netzwerk erkennen</bold16gold><br/><body>Prüfen Sie, dass der Drucker eingeschaltet ist und <bold12>Bereit</bold12> angezeigt wird.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtgebundenen Netzwerk erkennen</bold16gold><br/><body>Prüfen Sie, dass der Netzwerkanschluss des Geräts mit einem aktiven Netzwerkkabel verbunden ist.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtgebundenen Netzwerk erkennen</bold16gold><br/><body>Wenn das Gerät ordnungsgemäß mit dem Netzwerk verbunden ist, wird seine IP-Adresse angezeigt. Drucken Sie eine Konfigurationsseite aus, und suchen Sie auf dieser Seite nach der IP-Adresse.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» So drucken Sie eine Konfigurationsseite</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtgebundenen Netzwerk erkennen</bold16gold><br/><body>Geben Sie im Installationsprogramm die IP-Adresse in das dafür vorgesehene Feld ein, und fahren Sie mit der Installation der Software fort.
Falls der Drucker im Netzwerk nicht gefunden wird, verhindert möglicherweise eine Firewall-Software die Erkennung. Es wird zwar empfohlen, die Firewall-Software aktiviert zu lassen, doch sollten Sie bei Aufforderungen der Antivirus- oder Firewall-Software alle Programme von HP durch Auswahl der entsprechenden Optionen zulassen. Wird eine Installation blockiert, kann sie fehlschlagen.
Falls die Erkennung von keiner Sicherheitssoftware blockiert wird, ist der Drucker möglicherweise mit einem nicht Ihrem Computer zugeordneten Subnetzwerk verbunden. Wenden Sie sich in diesem Fall an Ihren Netzwerkadministrator.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Gerät einschalten</bold16gold><br/><body><bold12>Hinweis:</bold12> Prüfen Sie, dass das Packband und die Transportverriegelungen entfernt wurden. Prüfen Sie, dass das Papierfach gefüllt ist.
Verbinden Sie das Stromkabel zwischen Gerät und Netzsteckdose, und schalten Sie den Drucker am Netzschalter <bold12>ein</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Netzwerkkabel anschließen</bold16gold><br/><body>Schließen Sie ein aktives Netzwerkkabel an den Netzwerkanschluss des Druckers an. Warten Sie einige Minuten, bis das Gerät eine IP-Adresse im Netzwerk eingerichtet hat.
Falls die Anzeigen am Netzwerkanschluss nicht blinken, ist das Netzwerkkabel nicht aktiv. Prüfen Sie, dass das Kabel mit einem aktiven Netzwerk verbunden ist. Versuchen Sie es andernfalls mit einem anderen Kabel, oder prüfen Sie das Kabel an einem anderen Gerät.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Zeige es mir</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Zurück</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Zeige es mir</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Weiter</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Weiter</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Beenden</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Konfigurationsseite drucken</bold16gold><br/><body>Wählen Sie den Bedienfeldtyp für den Drucker:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Nur Text (klein)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (klein)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Kein Display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Nur Text (groß)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (groß)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Drücken Sie die Taste "Menü Setup" (A), falls der Drucker über diese Taste verfügt. Fahren Sie mit dem nächsten Schritt fort, falls der Drucker nicht über die Taste "Menü Setup" verfügt.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Navigieren Sie mithilfe der Pfeiltasten (B) zu <bold12>Berichte</bold12>, und wählen Sie anschließend <bold12>OK</bold12>(C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Navigieren Sie mithilfe der Pfeiltasten zu <bold12>Konfig-Bericht</bold12>, und wählen Sie anschließend <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Ein Konfigurationsbericht wird gedruckt. Die IP-Adresse wird als IPv4 oder IPv6 aufgeführt.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Mit diesem Bedienfeldtyp kann die IP-Adresse auf dem Display angezeigt werden:
<br/><li>Wenn der Drucker über ein Netzwerkkabel mit dem Netzwerk verbunden ist, wählen Sie im Home-Bildschirm die Schaltfläche für die Netzwerkverbindung (A), um die IP-Adresse anzuzeigen. Falls die IP-Adresse nicht angezeigt wird, kommuniziert der Drucker nicht mit dem Netzwerk. Überprüfen Sie die Kabelverbindungen.
Wenn der Drucker drahtlos mit dem Netzwerk verbunden ist, wählen Sie im Home-Bildschirm die Schaltfläche für die drahtlose Verbindung (B), um die IP-Adresse anzuzeigen. Falls die IP-Adresse nicht angezeigt wird, befolgen Sie die Anweisungen auf dem Bedienfeld.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Bei Druckern, die über Tasten aber nicht über ein Display verfügen, können die Taste oder die Kombination aus Tasten, mit der eine Konfigurationsseite gedruckt wird, unterschiedlich sein.</body><br/><bodyNumList>1. Falls der Drucker nur über eine Taste "Abbrechen" (A) verfügt, halten Sie diese Taste für zwei bis drei Sekunden gedrückt. Fahren Sie mit dem nächsten Schritt fort, falls keine Konfigurationsseite gedruckt wird.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Falls der Drucker über eine Taste "Abbrechen" (A) und eine Taste "Fortsetzen" (B) verfügt, halten Sie beide Tasten gleichzeitig für zwei bis drei Sekunden gedrückt. Falls keine Konfigurationsseite gedruckt wird, halten Sie nur die Taste "Fortsetzen" (B) für zwei bis drei Sekunden gedrückt. Fahren Sie mit dem nächsten Schritt fort, falls keine Konfigurationsseite gedruckt wird.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Wenn keine Konfigurationsseite gedruckt wird, wenden Sie sich an den Kundendienst von HP.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Mit diesem Bedienfeldtyp kann die IP-Adresse auf dem Display im Bildschirm <bold12>Bereit</bold12> angezeigt werden. Falls im Bildschirm <bold12>Bereit</bold12> keine IP-Adresse zu sehen ist, überprüfen Sie die Netzwerkverbindung des Druckers.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Mit diesem Bedienfeldtyp kann die IP-Adresse auf dem Display angezeigt werden.</body><br/><bodyNumList>1. Wählen Sie im Home-Bildschirm die Schaltfläche <bold12>Netzwerkadresse</bold12> (A), um die IP-Adresse anzuzeigen. Falls die IP-Adresse nicht angezeigt wird, kommuniziert der Drucker nicht mit dem Netzwerk. Überprüfen Sie die Netzwerkverbindung.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Fortfahren mit Hilfe</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Berichte</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfig-Bericht</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Bereit</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Netzwerkadresse</p></cpstring04></de></document>