<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><de>
<title type="content"><title>Druckerhilfe</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtlosen Netzwerk nicht gefunden</bold16gold><br/><body>Das Installationsprogramm findet keinen Drucker im drahtlosen Netzwerk.
Klicken Sie auf den nachfolgenden Link, der am besten Ihre Situation beschreibt:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Mein Drucker ist mit einem drahtlosen Netzwerk verbunden, aber das Installationsprogramm findet ihn nicht.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Mein Drucker kann keine Verbindung zum drahtlosen Netzwerk herstellen.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Ich bin mir nicht sicher, ob ich über ein drahtloses Netzwerk verfüge.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Ich habe die Netzwerkeinstellungen für meinen Drucker von einem drahtgebundenen zu einem drahtlosen Netzwerk geändert.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Drucker im Netzwerk erkennen</bold16gold><br/><body>Wenn das Gerät ordnungsgemäß mit dem Netzwerk verbunden ist, wird seine IP-Adresse angezeigt. Drucken Sie eine Konfigurationsseite aus, und suchen Sie auf dieser Seite nach der IP-Adresse.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» So drucken Sie eine Konfigurationsseite</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2 /></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Drucker im Netzwerk erkennen</bold16gold><br/><body>Geben Sie im Installationsprogramm die IP-Adresse in das dafür vorgesehene Feld ein, und fahren Sie mit der Installation der Software fort.
Falls der Drucker im Netzwerk nicht gefunden wird, verhindert möglicherweise eine Firewall-Software die Erkennung. Es wird zwar empfohlen, die Firewall-Software aktiviert zu lassen, doch sollten Sie bei Aufforderungen der Antivirus- oder Firewall-Software alle Programme von HP durch Auswahl der entsprechenden Optionen zulassen. Wird eine Installation blockiert, kann sie fehlschlagen.
Falls die Erkennung nicht von einer Sicherheitssoftware blockiert wird, ist der Drucker möglicherweise mit einem Subnetzwerk verbunde, das nicht Ihrem Computer zugeordnet ist. Wenden Sie sich in diesem Fall an Ihren Netzwerkadministrator.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtlosen Netzwerk einrichten</bold16gold><br/><body>Prüfen Sie, dass der Drucker eingeschaltet ist und <bold12>Bereit</bold12> angezeigt wird.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtlosen Netzwerk einrichten</bold16gold><br/><body>Falls Sie zuerst eine drahtlose Netzwerkverbindung über Wi-Fi Protected Setup (WPS) einrichten wollten und dieser Versuch fehlgeschlagen ist, versuchen Sie es mit der Option <bold12>Drahtlose Einrichtung über USB</bold12>. Falls die Einrichtung über USB fehlschlägt, klicken Sie unten auf <bold12>Weiter</bold12>.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtlosen Netzwerk einrichten</bold16gold><br/><body><bold12>Hinweis:</bold12> Befolgen Sie diese Anweisungen nur dann, wenn die Option <bold12>Drahtlose Einrichtung über USB</bold12> fehlgeschlagen ist.
Bestätigen Sie, dass Sie über ein aktives drahtloses Netzwerk mit einem drahtlosen Router verfügen.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtlosen Netzwerk einrichten</bold16gold><br/><body>Die meisten neuen drahtlosen Router verfügen an irgendeiner Stelle über eine WPS-Taste zum Aktivieren von drahtlosen Geräten, die Wi-Fi Protected Setup (WPS) unterstützen.
Bestätigen Sie, dass der drahtlose Router WPS unterstützt.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Drucker im drahtlosen Netzwerk einrichten</bold16gold><br/><body>Geben Sie den Display-Typ des Druckers an. Klicken Sie unten auf <bold12>Touchscreen</bold12>, <bold12>Zwei Zeilen</bold12> oder <bold12>Kein Display</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Touchscreen</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Zwei Zeilen</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Kein Display</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Gerät einschalten</bold16gold><br/><body><bold12>Hinweis:</bold12> Prüfen Sie, dass das Packband und die Transportverriegelungen entfernt wurden. Prüfen Sie, dass das Papierfach gefüllt ist.
Verbinden Sie das Stromkabel zwischen Gerät und Netzsteckdose, und schalten Sie den Drucker am Netzschalter <bold12>ein</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Drahtlose Einrichtung über USB</bold16gold><br/><body>1. Klicken Sie im Installationsprogramm auf <bold12>Zurück</bold12>, um zum Bildschirm "Methode zur drahtlosen Einrichtung auswählen" zu gelangen.
2. Wählen Sie <bold12>Drahtlose Einrichtung über USB</bold12> aus, und klicken Sie auf <bold12>Weiter</bold12>. Befolgen Sie die Anweisungen auf dem Bildschirm.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Ermitteln, ob Sie über ein drahtloses Netzwerk und Router verfügen</bold16gold><br/><body>Ein drahtloses Netzwerk ist ein Computernetzwerk, in dem Computer und Drucker ohne Netzwerkkabel mit einem Netzwerkrouter verbunden sind. In vielen Heim- oder kleinen Firmennetzwerken ist das DSL- oder Kabelmodem gleichzeitig der drahtlose Router. Falls Sie eine Verbindung mit dem Internet über ein DSL- oder Kabelmodem herstellen, Ihr Computer aber drahtlos mit dem Modem verbunden ist, verfügen Sie wahrscheinlich über ein drahtloses Netzwerk.
Falls Ihr Computer jedoch mit dem Modem oder Router über ein Kabel verbunden ist, verfügen Sie möglicherweise nicht über einen drahtlosen Router oder ein drahtloses Netzwerk. Bevor Sie jedoch davon ausgehen, über kein drahtloses Netzwerk zu verfügen, empfiehlt es sich, fortzufahren.
<bold12>Hinweis:</bold12> Verwendetes Bluetooth™-Zubehör wie eine drahtlose Maus oder Tastatur weist nicht auf ein vorhandenes drahtloses Netzwerk hin. Bluetooth-Zubehör dieser Art benötigt weder ein drahtloses Netzwerk noch stellt es ein solches dar. Ein besserer Nachweis ist der dauerhafte Internetzugriff Ihres Computers ohne Verwendung eines DFÜ-Dienstes. Bei einem DFÜ-Zugriff auf das Internet verfügen Sie vermutlich über kein drahtloses Netzwerk.
<bold12>Hinweis:</bold12> Laptops oder mobile Computer, vor allem die so genannten Netbooks, können immer mit dem Internet verbunden sein. Vorhandene Computer dieser Art weisen jedoch nicht immer auf einen vorhandenen lokalen drahtlosen Router hin.
Falls Sie sich immer noch nicht sicher sind, ob Sie über einen Netzwerkdrucker oder einen lokalen drahtlosen Drucker verfügen, klicken Sie unten auf <bold12>Weiter</bold12>.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Verbinden über WPS</bold16gold><br/><body>Drücken Sie die WPS-Taste am Router und dann am Drucker. Falls der Drucker über ein Touchscreen-Display verfügt, befindet sich die WPS-Taste im <bold12>Drahtlosmenü</bold12>. Klicken Sie nach dem gegenseitigen Erkennen der Geräte unten auf <bold12>Weiter</bold12>.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Drahtlose Einrichtung über Touchscreen-Display</bold16gold><br/><body>Drücken Sie auf dem Display die Taste <bold12>Drahtlosmenü</bold12>, und wählen Sie dann den <bold12>Assistenten zur drahtlosen Einrichtung</bold12> aus. Befolgen Sie die Anweisungen.
<bold12>Hinweis:</bold12> Bei einem sicheren Netzwerk müssen Sie den Netzwerknamen (SSID) und das Kennwort (WEP-Schlüssel oder WPA-Passphrase) kennen.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Klicken Sie bei einer erfolgreichen Verbindung des Druckers mit dem drahtlosen Netzwerk unten auf <bold12>Weiter</bold12>.
Falls immer noch keine Verbindung zwischen dem Drucker und dem drahtlosen Netzwerk hergestellt werden kann, fahren Sie mit <bold12>Drahtlose Einrichtung über den integrierten Webserver</bold12> fort.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Netzwerkname und Kennwort suchen</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2 /></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Drahtlose Einrichtung über den integrierten</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2>Webserver</bodyLinkLine2></t14L02><note01 type="content"><note>Falls Sie den Netzwerknamen (SSID) und das Kennwort (WEP-Schlüssel oder WPA-Passphrase) nicht kennen, werden diese Angaben möglicherweise im Netzwerk- und Freigabecenter des Computers angezeigt.
Unter Umständen werden diese Informationen auch im integrierten Webserver des Routers angezeigt. Suchen Sie in der Routerdokumentation nach der IP-Adresse des Routers. Geben Sie in Ihrem Computerbrowser die IP-Adresse in das Adressfeld ein, um den integrierten Webserver des Routers zu öffnen.</note>
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Drahtlose Einrichtung über den integrierten Webserver</bold16gold><br/><body>Eine drahtlose Netzwerkverbindung kann derzeit noch nicht eingerichtet werden. Dazu muss zuerst eine drahtgebundene Netzwerkverbindung hergestellt werden, indem der Drucker über ein Netzwerkkabel an den Router angeschlossen wird.
<bodyNumList>1. Verbinden Sie mit einem Netzwerkkabel Drucker und Router.
2. Warten Sie einige Minuten, bis der Drucker die IP-Adresse vom Router empfängt, und drucken Sie dann über das Menü <bold12>Berichte</bold12> des Druckers einen Netzwerkbericht oder eine Konfigurationsseite aus. Suchen Sie auf der Seite nach der IP-Adresse des Druckers.
3. Öffnen Sie einen Webbrowser, und geben Sie die IP-Adresse des Druckers in das Adressfeld ein. Drücken Sie die <bold12>Eingabetaste</bold12>. Der integrierte Webserver des Druckers sollte im Browser angezeigt werden. Falls der integrierte Webserver nicht angezeigt wird, ist der Drucker möglicherweise mit einem Subnetzwerk verbunden, das nicht Ihrem Computer zugeordnet ist.
4. Wechseln Sie im integrierten Webserver zur Registerkarte <bold12>Netzwerk</bold12>, und klicken Sie dann auf <bold12>Drahtlose Konfiguration</bold12>.
5. Klicken Sie auf die Schaltfläche <bold12>Aktiviert</bold12>. Klicken Sie anschließend auf <bold12>Einem vorhandenen drahtlosen Netzwerk beitreten</bold12>.
6. Es wird eine Liste von verfügbaren drahtlosen Netzwerken angezeigt. Klicken Sie auf das Netzwerk, mit dem Sie eine Verbindung herstellen möchten.
7. Falls das ausgewählte Netzwerk über keinen Namen verfügt, klicken Sie auf die Schaltfläche <bold12>Netzwerknamen eingeben</bold12>. Geben Sie dann den Netzwerknamen (SSID) in das Textfeld ein.
8. Falls ein WEP-Schlüssel oder eine WPA-Passphrase für das Netzwerk erforderlich ist, geben Sie die korrekten Informationen in das Textfeld ein.
9. Klicken Sie unten auf der Seite auf <bold12>Übernehmen</bold12>.
10. Warten Sie ca. eine Minute, bis der Drucker diese Einstellungen gespeichert hat, und entfernen Sie dann das Netzwerkkabel vom Drucker. Der Drucker versucht, eine drahtlose Verbindung mit dem Netzwerk herzustellen.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here-->
<t17 type="content"><bold16gold>Zum Installationsprogramm zurückkehren</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Prüfen Sie, dass das USB-Kabel mit dem Drucker verbunden ist. Klicken Sie im Installationsprogramm der Software solange auf die Schaltfläche <bold12>Zurück</bold12>, bis Sie zum Bildschirm für die Auswahl des Verbindungstyps gelangen.
2. Wählen Sie <bold12>Anschluss über ein drahtloses Netzwerk</bold12> aus, und klicken Sie auf <bold12>Weiter</bold12>.
3. Im Netzwerk wird nach dem Drucker gesucht. Fahren Sie nach dem Erkennen des Druckers mit der Installation der Software fort. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Netzwerkbericht drucken</bold16gold><br/><body>Ein Netzwerkbericht kann Aufschluss über einige Konflikte geben, die die Verbindungsherstellung zwischen Drucker und drahtlosem Netzwerk verhindern.
Öffnen Sie zum Drucken eines Netzwerkberichts im Bedienfeld des Druckers das <bold12>Drahtlosmenü</bold12>, und wählen Sie <bold12>Netzwerktest ausführen</bold12> aus. Befolgen Sie die Anweisungen im Bericht. Klicken Sie nach dem Beheben des Konflikts unten auf <bold12>Weiter</bold12>.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Standardeinstellungen wiederherstellen und Neuinstallation</bold16gold><br/><body><bold12>Hinweis:</bold12> Prüfen Sie vor dem Fortfahren, dass der Drucker an KEIN Netzwerkkabel angeschlossen ist.
HP empfiehlt, die Netzwerkeinstellungen des Druckers auf die Werkseinstellungen zurückzusetzen und dann die Installation erneut vorzunehmen.
<bodyNumList>1. Falls an den Drucker ein USB-Kabel angeschlossen ist, entfernen Sie es.
2. Wechseln Sie im Bedienfeld des Druckers zum <bold12>Einrichtungsmenü</bold12>.
3. Wählen Sie <bold12>Netzwerkeinrichtung</bold12> aus.
4. Wählen Sie <bold12>Standard wiederherstellen</bold12> aus.
5. Klicken Sie im Installationsprogramm der Software solange auf die Schaltfläche <bold12>Zurück</bold12>, bis Sie zum Bildschirm "Methode zur drahtlosen Einrichtung auswählen" gelangen.
6. Wählen Sie die bevorzugte Einrichtungsmethode aus, und befolgen Sie wie gewohnt die Anweisungen.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Führung</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Zurück</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Zeige es mir</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Weiter</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Weiter</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Beenden</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS funktioniert nicht</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Erfolgreich/Weiter</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Fehlgeschlagen/Problemlösung</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Kein WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Yes WPS</radioButt></yesWPSradio>
<tx00 type="content"><bold16gold>Konfigurationsseite drucken</bold16gold><br/><body>Wählen Sie den Bedienfeldtyp für den Drucker:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Nur Text (klein)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (klein)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Kein Display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Nur Text (groß)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Touchscreen (groß)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Drücken Sie die Taste "Menü Setup" (A), falls der Drucker über diese Taste verfügt. Fahren Sie mit dem nächsten Schritt fort, falls der Drucker nicht über die Taste "Menü Setup" verfügt.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Navigieren Sie mithilfe der Pfeiltasten (B) zu <bold12>Berichte</bold12>, und wählen Sie anschließend <bold12>OK</bold12>(C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Navigieren Sie mithilfe der Pfeiltasten zu <bold12>Konfig-Bericht</bold12>, und wählen Sie anschließend <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Ein Konfigurationsbericht wird gedruckt. Die IP-Adresse wird als IPv4 oder IPv6 aufgeführt.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Mit diesem Bedienfeldtyp kann die IP-Adresse auf dem Display angezeigt werden:
<br/><li>Wenn der Drucker über ein Netzwerkkabel mit dem Netzwerk verbunden ist, wählen Sie im Home-Bildschirm die Schaltfläche für die Netzwerkverbindung (A), um die IP-Adresse anzuzeigen. Falls die IP-Adresse nicht angezeigt wird, kommuniziert der Drucker nicht mit dem Netzwerk. Überprüfen Sie die Kabelverbindungen.
Wenn der Drucker drahtlos mit dem Netzwerk verbunden ist, wählen Sie im Home-Bildschirm die Schaltfläche für die drahtlose Verbindung (B), um die IP-Adresse anzuzeigen. Falls die IP-Adresse nicht angezeigt wird, befolgen Sie die Anweisungen auf dem Bedienfeld.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Bei Druckern, die über Tasten aber nicht über ein Display verfügen, können die Taste oder die Kombination aus Tasten, mit der eine Konfigurationsseite gedruckt wird, unterschiedlich sein.</body><br/><bodyNumList>1. Falls der Drucker nur über eine Taste "Abbrechen" (A) verfügt, halten Sie diese Taste für zwei bis drei Sekunden gedrückt. Fahren Sie mit dem nächsten Schritt fort, falls keine Konfigurationsseite gedruckt wird.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Falls der Drucker über eine Taste "Abbrechen" (A) und eine Taste "Fortsetzen" (B) verfügt, halten Sie beide Tasten gleichzeitig für zwei bis drei Sekunden gedrückt. Falls keine Konfigurationsseite gedruckt wird, halten Sie nur die Taste "Fortsetzen" (B) für zwei bis drei Sekunden gedrückt. Fahren Sie mit dem nächsten Schritt fort, falls keine Konfigurationsseite gedruckt wird.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Wenn keine Konfigurationsseite gedruckt wird, wenden Sie sich an den Kundendienst von HP.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Mit diesem Bedienfeldtyp kann die IP-Adresse auf dem Display im Bildschirm <bold12>Bereit</bold12> angezeigt werden. Falls im Bildschirm <bold12>Bereit</bold12> keine IP-Adresse zu sehen ist, überprüfen Sie die Netzwerkverbindung des Druckers.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Mit diesem Bedienfeldtyp kann die IP-Adresse auf dem Display angezeigt werden.</body><br/><bodyNumList>1. Wählen Sie im Home-Bildschirm die Schaltfläche <bold12>Netzwerkadresse</bold12> (A), um die IP-Adresse anzuzeigen. Falls die IP-Adresse nicht angezeigt wird, kommuniziert der Drucker nicht mit dem Netzwerk. Überprüfen Sie die Netzwerkverbindung.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Fortfahren mit Hilfe</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Berichte</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfig-Bericht</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Bereit</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Netzwerkadresse</p></cpstring04></de></document>