<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
<th>
<title type="content"><title>วิธีใช้เครื่องพิมพ์</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>ไม่พบเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย</bold16gold><br/><body>โปรแกรมติดตั้งไม่พบเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย
หากต้องการให้ HP แนะนำคุณตลอดขั้นตอนการค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย<br/>ให้คลิก <bold12>แนะนำฉัน</bold12>
ผู้ใช้ขั้นสูงสามารถคลิก "ขั้นตอนการแก้ไขปัญหาขั้นสูง" เพื่ออ่านขั้นตอนต่างๆ แบบอ่าน<br/>อย่างเดียวเพื่อค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» ขั้นตอนการแก้ไขปัญหาขั้นสูง</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>เครื่องพิมพ์ไม่พบขั้นตอนการแก้ไขปัญหา</bold16gold><br/><bodyNumList>1. ตรวจสอบให้แน่ใจว่าเครื่องพิมพ์เปิดอยู่และพร้อมดำเนินการ
2. ตรวจสอบว่าเครื่องพิมพ์เชื่อมต่อกับเครือข่ายผ่านพอร์ตและสายเคเบิลที่ถูกต้อง<br/>ตรวจสอบการเชื่อมต่อสายเคเบิลต่างๆ เพื่อให้แน่ใจว่าแน่นหนาดีและอยู่ในตำแหน่งที่<br/>ถูกต้อง หากยังคงมีปัญหาอยู่ ให้ลองใช้สายเคเบิลหรือพอร์ตอื่นบนฮับหรือตัวรับส่ง<br/>สัญญาณ ไฟสถานะแสดงการทำงานสีเหลืองและไฟแสดงสถานะการเชื่อมต่อสีเขียวที่อยู่<br/>ติดกับการเชื่อมต่อพอร์ตที่ด้านหลังเครื่องควรติดสว่าง
3. จากแผงควบคุมของเครื่องพิมพ์ ให้พิมพ์หน้าการกำหนดค่าและค้นหา IP แอดเดรสของ<br/>เครื่องพิมพ์
4. ใช้พรอมต์คำสั่งเพื่อตรวจสอบการเชื่อมต่อเครือข่ายกับเครื่องพิมพ์ (Ping) จาก<br/>คอมพิวเตอร์ของคุณ ตัวอย่างเช่น: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>หากคุณสามารถตรวจสอบการเชื่อมต่อเครือข่ายกับเครื่องพิมพ์ได้ โปรดตรวจสอบว่า<br/>การกำหนดค่า IP แอดเดรสของเครื่องพิมพ์ถูกต้องบนคอมพิวเตอร์ หากถูกต้อง ให้ลบ<br/>และเพิ่มเครื่องพิมอีกครั้ง
หากคำสั่ง Ping ล้มเหลว ให้ตรวจสอบว่าฮับเครือข่ายเปิดอยู่ แล้วตรวจสอบว่าการตั้ง<br/>ค่าเครือข่าย ผลิตภัณฑ์ และคอมพิวเตอร์ทั้งหมดได้รับการกำหนดค่าสำหรับเครือข่าย<br/>เดียวกัน ตรวจสอบว่าสามารถใช้คำสั่ง Ping กับเครื่องพิมพ์อื่นได้สำเร็จบนเครือข่าย<br/>(ไม่เช่นนั้น ไฟร์วอลล์อาจบล็อกคำสั่ง Ping)
หรือลองเปิดเว็บเซิร์ฟเวอร์ในตัวเพื่อตรวจสอบว่าคอมพิวเตอร์กำลังสื่อสารอยู่กับ<br/>เครื่องพิมพ์</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>การค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายแบบใช้สาย</bold16gold><br/><body>ตรวจดูให้แน่ใจว่าเครื่องพิมพ์เปิดอยู่และแสดงเป็น <bold12>พร้อม</bold12></body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>การค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายแบบใช้สาย</bold16gold><br/><body>ตรวจสอบว่าสายเคเบิลเครือข่ายที่ใช้งานอยู่เชื่อมต่อกับพอร์ตเครือข่ายบนเครื่องพิมพ์</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>การค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายแบบใช้สาย</bold16gold><br/><body>หากเครื่องพิมพ์เชื่อมต่อกับเครือข่ายอย่างถูกต้อง ควรมี IP แอดเดรส พิมพ์หน้าหน้าแสดง<br/>ค่าคอนฟิกของผลิตภัณฑ์ และค้นหา IP แอดเดรสในหน้าแสดงค่าคอนฟิก</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» วิธีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิก</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>การค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายแบบใช้สาย</bold16gold><br/><body>ป้อน IP แอดเดรสลงในช่องที่ถูกต้องในโปรแกรมติดตั้งด้วยตนเอง แล้วทำการติดตั้ง<br/>ซอฟต์แวร์ต่อไป
หากโปรแกรมติดตั้งยังคงไม่พบเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย แสดงว่าคุณอาจมีซอฟต์แวร์<br/>ไฟร์วอลล์ที่ป้องกันการค้นหาของเครื่องพิมพ์ HP ขอแนะนำให้คุณเปิดใช้งานซอฟต์แวร์<br/>ไฟร์วอลล์ของคุณ แต่ยอมรับการดำเนินการของโปรแกรม HP ทั้งหมดโดยเลือก<br/>'ดำเนินการต่อ' หรือ 'ยกเลิกการบล็อก' หรือ 'อนุญาต' เมื่อไฟร์วอลล์หรือซอฟต์แวร์<br/>ป้องกันไวรัสแจ้งเตือน การบล็อกการติดตั้งจะทำให้การติดตั้งนั้นล้มเหลว
หากซอฟต์แวร์รักษาความปลอดภัยไม่ได้บล็อกการค้นหา อาจเป็นไปได้ว่าเครื่องพิมพ์<br/>เชื่อมต่อกับเครือข่ายย่อยที่แตกต่างจากคอมพิวเตอร์ของคุณ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบ<br/>เครือข่ายของคุณเพื่อขอความช่วยเหลือเพิ่มเติม</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>การเปิดเครื่องพิมพ์</bold16gold><br/><body><bold12>หมายเหตุ:</bold12> ตรวจสอบให้แน่ใจว่าได้ลอกเทปกาวและถอดตัวล็อคสำหรับการขนส่งออก<br/>หมดแล้ว ตรวจสอบให้แน่ใจว่าใส่กระดาษไว้ในถาดกระดาษแล้ว
ต่อสายไฟระหว่างเครื่องพิมพ์และเต้ารับ AC ที่ต่อกับสายดิน แล้วกดปุ่มเปิด/ปิดเครื่องพิมพ์<br/>เป็น <bold12>เปิด</bold12></body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>การเชื่อมต่อสายเคเบิลเครือข่าย</bold16gold><br/><body>เชื่อมต่อสายเคเบิลเครือข่ายที่ใช้งานอยู่เชื่อมต่อกับพอร์ตเครือข่ายบนเครื่องพิมพ์<br/>รอให้เครื่องพิมพ์สร้าง IP แอดเดรสบนเครือข่ายสักครู่
หากไฟที่พอร์ตเครือข่ายไม่กะพริบ แสดงว่าสายเคเบิลเครือข่ายไม่ทำงาน ตรวจสอบว่า<br/>สายเคเบิลเชื่อมต่อกับเครือข่ายที่ใช้งานอยู่ หากเป็นเช่นนั้น ให้ลองใช้สายเคเบิลอื่นหรือ<br/>ทดสอบสายเคเบิลกับเครื่องอื่น</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>แนะนำฉัน</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>ย้อนกลับ</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>แสดง</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>ถัดไป</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>ดำเนินการต่อ</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>ออกจากระบบ</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>พิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิก</bold16gold><br/><body>เลือกประเภท แผงควบคุม บนเครื่องพิมพ์</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» ข้อความเท่านั้น (เล็ก)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» หน้าจอสัมผัส (เล็ก)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» ไม่มีหน้าจอ</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» ข้อความเท่านั้น (ใหญ่)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» หน้าจอสัมผัส (ใหญ่)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. หากเครื่องพิมพ์ของคุณมีปุ่ม เมนูการตั้งค่า (A) กดปุ่ม เมนูการตั้งค่า หากเครื่องพิมพ์ของคุณไม่มีปุ่ม เมนูการตั้งค่า ให้ไปยังขั้นตอนถัดไป</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. ใช้ปุ่มลูกศร (B) เพื่อไปยัง <bold12>Reports</bold12> จากนั้นกดปุ่ม <bold12>OK</bold12>(C)</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. ใช้ปุ่มลูกศรเพื่อไปยัง <bold12>Config Report</bold12> จากนั้นกดปุ่ม <bold12>OK</bold12>(C)</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. รายงานค่าคอนฟิเกอเรชันจะพิมพ์ออกมา รายการ IP แอดเดรสจะแสดงเป็น IPv4 หรือ IPv6</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>แผงควบคุมประเภทนี้สามารถดู IP แอดเดรสได้ที่หน้าจอ
<br/><li>หากเครื่องพิมพ์ของคุณเชื่อมต่อกับเครือข่ายด้วยสายเคเบิลเครือข่าย แตะปุ่ม เครือข่าย (A) ที่หน้าจอหลักเพื่อดู IP แอดเดรส หากไม่เห็น IP แอดเดรส แสดงว่าเครื่องพิมพ์ไม่สามารถสื่อสารกับเครือข่ายได้ ตรวจสอบการเชื่อมต่อสายเคเบิลอีกครั้ง
หากเครื่องพิมพ์ของคุณเชื่อมต่อกับเครือข่ายแบบไร้สาย แตะปุ่ม ไร้สาย (B) ที่หน้าจอหลักเพื่อดู IP แอดเดรส หากไม่เห็น IP แอดเดรส ให้ทำตามคำแนะนำที่หน้าจอแผงควบคุม</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>สำหรับเครื่องพิมพ์ที่มีปุ่มแต่ไม่มีหน้าจอนั้น การกดปุ่มหนึ่งๆ หรือหลายปุ่มเพื่อพิมพ์หน้า<br/>แสดงค่าคอนฟิกอาจแตกต่างออกไป</body><br/><bodyNumList>1. หากเครื่องพิมพ์มีเพียงปุ่ม ยกเลิก (A) กดปุ่ม ยกเลิก ค้างไว้ 2-3 วินาที หากไม่มีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิกออกมา ให้ไปยังขั้นตอนถัดไป</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. หากเครื่องพิมพ์มีปุ่ม ยกเลิก (A) และปุ่ม ดำเนินงานต่อ (B) กดทั้ง 2 ปุ่มพร้อมกันค้างไว้ 2 วินาที หากไม่มีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิกออกมา กดเฉพาะปุ่ม ดำเนินงานต่อ (B) ค้างไว้ 2-3 วินาที หากไม่มีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิกออกมา ให้ไปยังขั้นตอนถัดไป</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. หากหน้าการกำหนดค่าไม่พิมพ์ โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนในพื้นที่ของคุณ</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>แผงควบคุมประเภทนี้สามารถดู IP แอดเดรสได้ที่หน้าจอ <bold12>พร้อม</bold12> หากไม่มี IP แอดเดรส<br/>ปรากฏที่หน้าจอ <bold12>พร้อม</bold12> ให้ตรวจสอบการเชื่อมต่อเครือข่ายของเครื่องพิมพ์</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>แผงควบคุมประเภทนี้สามารถดู IP แอดเดรสได้ที่หน้าจอ</body><br/><bodyNumList>1. แตะปุ่ม <bold12>แอดเดรสเครือข่าย</bold12> (A) ที่หน้าจอหลักเพื่อดู IP แอดเดรส หากไม่เห็น<br/>IP แอดเดรส แสดงว่าเครื่องพิมพ์ไม่สามารถสื่อสารกับเครือข่ายได้ ตรวจสอบการเชื่อมต่อ<br/>เครือข่ายอีกครั้ง</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» ดำเนินการต่อตามวิธีใช้</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Reports</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Config report</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>พร้อม</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>แอดเดรสเครือข่าย</p></cpstring04></th></document>
