<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document>
<th>
<title type="content"><title>วิธีใช้เครื่องพิมพ์</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>ไม่พบเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายไร้สาย</bold16gold><br/><body>โปรแกรมติดตั้งไม่พบเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายไร้สาย
โปรดคลิกลิงค์ด้านล่างที่อธิบายสถานการณ์ของคุณได้ดีที่สุด:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» เครื่องพิมพ์ของฉันเชื่อมต่ออยู่กับเครือข่ายไร้สาย แต่โปรแกรมติดตั้งหาไม่เจอ</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» เครื่องพิมพ์ของฉันเชื่อมต่อกับเครือข่ายไร้สายไม่ได้</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» ฉันไม่แน่ใจว่ามีเครือข่ายไร้สายหรือไม่</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» ฉันกำลังเปลี่ยนการเชื่อมต่อเครือข่ายของเครื่องพิมพ์จากแบบใช้สายเป็นแบบไร้สาย</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>การค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย</bold16gold><br/><body>หากเครื่องพิมพ์เชื่อมต่อกับเครือข่ายอย่างถูกต้อง ควรมี IP แอดเดรส พิมพ์หน้าหน้าแสดง<br/>ค่าคอนฟิกของผลิตภัณฑ์ และค้นหา IP แอดเดรสในหน้าแสดงค่าคอนฟิก</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» วิธีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิก</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>การค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย</bold16gold><br/><body>ป้อน IP แอดเดรสลงในช่องที่ถูกต้องในโปรแกรมติดตั้งด้วยตนเอง แล้วทำการติดตั้ง<br/>ซอฟต์แวร์ต่อไป
หากโปรแกรมติดตั้งยังคงไม่พบเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย แสดงว่าคุณอาจมีซอฟต์แวร์<br/>ไฟร์วอลล์ที่ป้องกันการค้นหาของเครื่องพิมพ์ HP ขอแนะนำให้คุณเปิดใช้งานซอฟต์แวร์<br/>ไฟร์วอลล์ของคุณ แต่ยอมรับการดำเนินการของโปรแกรม HP ทั้งหมดโดยเลือก<br/>'ดำเนินการต่อ' หรือ 'ยกเลิกการบล็อก' หรือ 'อนุญาต' เมื่อไฟร์วอลล์หรือซอฟต์แวร์<br/>ป้องกันไวรัสแจ้งเตือน การบล็อกการติดตั้งจะทำให้การติดตั้งนั้นล้มเหลว
หากซอฟต์แวร์รักษาความปลอดภัยไม่ได้บล็อกการค้นหา อาจเป็นไปได้ว่าเครื่องพิมพ์<br/>เชื่อมต่อกับเครือข่ายย่อยที่แตกต่างจากคอมพิวเตอร์ของคุณ โปรดติดต่อผู้ดูแลระบบ<br/>เครือข่ายของคุณเพื่อขอความช่วยเหลือเพิ่มเติม</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>การตั้งค่าเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายไร้สาย</bold16gold><br/><body>ตรวจดูให้แน่ใจว่าเครื่องพิมพ์เปิดอยู่และแสดงเป็น <bold12>พร้อม</bold12></body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>การตั้งค่าเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายไร้สาย</bold16gold><br/><body>หากคุณพยายามตั้งค่าการเชื่อมต่อเครือข่ายไร้สายผ่าน Wi-Fi Protected Setup (WPS) ในครั้งแรก และไม่สำเร็จ ให้ลองใช้ <bold12>การตั้งค่า USB ของระบบไร้สาย</bold12> หากการตั้งค่า USB ล้มเหลว ให้คลิก <bold12>ดำเนินการต่อ</bold12> ด้านล่าง</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>การตั้งค่าเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายไร้สาย</bold16gold><br/><body><bold12>หมายเหตุ:</bold12> โปรดปฏิบัติตามคำแนะนำเหล่านี้หากคุณได้ลองใช้ <bold12>การตั้งค่า USB<br/>ของระบบไร้สาย</bold12> แล้วแต่ไม่สำเร็จ 
โปรดยืนยันว่าคุณมีเครือข่ายไร้สายที่ใช้งานอยู่พร้อมเราเตอร์ไร้สาย</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>การตั้งค่าเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายไร้สาย</bold16gold><br/><body>เราเตอร์ไร้สายที่ใหม่กว่าส่วนใหญ่จะมีปุ่ม Wi-Fi Protected Setup (WPS) อยู่บน<br/>เราเตอร์ ปุ่มนี้จะเปิดใช้งานการเข้าถึง pushbutton สำหรับผลิตภัณฑ์ไร้สายที่สนับสนุน<br/>WPS
โปรดยืนยันว่าเราเตอร์ไร้สายของคุณสนับสนุน WPS หรือไม่</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>การตั้งค่าเครื่องพิมพ์บนเครือข่ายไร้สาย</bold16gold><br/><body>การระบุประเภทการแสดงผลของเครื่องพิมพ์ของคุณ คลิก <bold12>หน้าจอสัมผัส</bold12>, <bold12>สองบรรทัด</bold12><br/>หรือ <bold12>ไม่มีหน้าจอ</bold12> ด้านล่าง</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» หน้าจอสัมผัส</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» สองบรรทัด</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» ไม่มีหน้าจอ</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>การเปิดเครื่องพิมพ์</bold16gold><br/><body><bold12>หมายเหตุ:</bold12> ตรวจสอบให้แน่ใจว่าได้ลอกเทปกาวและถอดตัวล็อคสำหรับการขนส่งออก<br/>หมดแล้ว ตรวจสอบให้แน่ใจว่าใส่กระดาษไว้ในถาดกระดาษแล้ว
ต่อสายไฟระหว่างเครื่องพิมพ์และเต้ารับ AC ที่ต่อกับสายดิน แล้วกดปุ่มเปิด/ปิดเครื่องพิมพ์<br/>เป็น <bold12>เปิด</bold12></body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>การตั้งค่า USB ของระบบไร้สาย</bold16gold><br/><body>1. คลิกปุ่ม <bold12>ย้อนกลับ</bold12> ในโปรแกรมติดตั้ง และไปยังหน้าจอที่แนะนำให้คุณ 'เลือกวิธีการตั้งค่าระบบไร้สาย'
2. เลือก <bold12>การตั้งค่า USB ของระบบไร้สาย</bold12> แล้วคลิก <bold12>ถัดไป</bold12> ทำตามคำแนะนำบนหน้าจอ</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>การตรวจสอบว่าคุณมีเครือข่ายไร้สายและเราเตอร์หรือไม่</bold16gold><br/><body>&quot;เครือข่ายไร้สาย&quot; หมายถึงเครือข่ายคอมพิวเตอร์ที่คอมพิวเตอร์และเครื่องพิมพ์เชื่อมต่อกับ<br/>เราเตอร์เครือข่ายโดยไม่ได้ใช้สายเคเบิลเครือข่าย สำหรับบ้านและสำนักงานขนาดเล็ก<br/>หลายแห่ง DSL หรือเคเบิลโมเด็มจะทำหน้าที่เป็นเราเตอร์ไร้สายด้วย หากคุณเชื่อมต่อ<br/>อินเทอร์เน็ตผ่าน DSL หรือเคเบิลโมเด็ม และคอมพิวเตอร์ของคุณเชื่อมต่อกับโมเด็มแบบ<br/>ไร้สาย คุณอาจจะมีเครือข่ายไร้สาย 
อย่างไรก็ตาม หากคอมพิวเตอร์ของคุณเชื่อมต่อกับโมเด็มหรือเราเตอร์ผ่านสายเคเบิล<br/>คุณอาจจะไม่มีเราเตอร์ไร้สายหรือเครือข่ายไร้สาย เราขอแนะนำให้คุณดำเนินการต่อไป<br/>ก่อนที่จะสรุปว่าคุณไม่มีเครือข่ายไร้สาย 
<bold12>หมายเหตุ:</bold12> การใช้งานอุปกรณ์เสริมต่างๆ ของ Bluetooth™ เช่น เมาส์ไร้สายหรือ<br/>คีย์บอร์ดไร้สาย ไม่ได้แสดงว่ามีเครือข่ายไร้สาย อุปกรณ์เสริมดังกล่าวของ Bluetooth ไม่<br/>จำเป็นต้องใช้หรือไม่ได้สร้างเครือข่ายไร้สาย สิ่งที่แสดงถึงการเข้าใช้งานอินเทอร์เน็ตอยู่<br/>เสมอในคอมพิวเตอร์ของคุณคือการเข้าใช้งานโดยไม่ต้องใช้บริการเชื่อมต่อแบบ Dial-Up<br/>(หากคุณใช้อินเทอร์เน็ตแบบ Dial-Up แสดงว่าคุณอาจไม่มีเครือข่ายไร้สาย)
<bold12>หมายเหตุ:</bold12> แลปท็อปหรือคอมพิวเตอร์แบบพกพา โดยเฉพาะอย่างยิ่ง &quot;Netbook&quot; สามารถเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตได้ตลอดเวลาโดยไม่ต้องใช้สายเคเบิล อย่างไรก็ตาม การมี<br/>คอมพิวเตอร์ดังกล่าวไม่ได้แสดงว่าจะมีเราเตอร์ไร้สายในเครื่องเสมอไป
หากคุณยังคงไม่แน่ใจว่าคุณมีเครือข่ายที่ใช้เราเตอร์ไร้สายในเครื่องหรือไม่ โปรดคลิก<br/><bold12>ดำเนินการต่อ</bold12> ด้านล่าง</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>การเชื่อมต่อผ่าน WPS</bold16gold><br/><body>กดปุ่ม WPS บนเราเตอร์ และบนเครื่องพิมพ์ หากเครื่องพิมพ์มีหน้าจอสัมผัส ปุ่ม WPS จะ<br/>อยู่ใน <bold12>เมนูไร้สาย</bold12> เมื่อมีการยอมรับเครื่องทั้งสองเครื่องแล้ว ให้คลิก <bold12>ถัดไป</bold12> ด้านล่าง</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>การตั้งค่าระบบไร้สายโดยใช้หน้าจอสัมผัส</bold16gold><br/><body>บนหน้าจอ ให้แตะปุ่ม <bold12>เมนูไร้สาย</bold12> แล้วแตะ <bold12>วิซาร์ดการตั้งค่าระบบไร้สาย</bold12> ทำตาม<br/>คำแนะนำ
<bold12>หมายเหตุ:</bold12> คุณต้องทราบชื่อเครือข่าย (SSID) ตลอดจนรหัสผ่าน (รหัส WEP หรือ<br/>รหัสผ่าน WPA) หากเป็นเครือข่ายที่มีการรักษาความปลอดภัย</body></t14>
<t14a type="content"><body>หากเครื่องพิมพ์เชื่อมต่อกับเครือข่ายไร้สายเรียบร้อยแล้ว ให้คลิก <bold12>ถัดไป</bold12> ด้านล่าง
หากเครื่องพิมพ์ยังคงเชื่อมต่อกับเครือข่ายไร้สายไม่ได้ โปรดดู <bold12>การตั้งค่าระบบไร้สาย<br/>ผ่าน EWS</bold12></body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» การค้นหาชื่อเครือข่ายและรหัสผ่าน</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» การตั้งค่าระบบไร้สายผ่าน EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>หากคุณไม่ทราบชื่อเครือข่าย (SSID) และรหัสผ่าน (รหัส WEP หรือวลีรหัสผ่าน WPA) อาจมีข้อมูลดังกล่าวแสดงในศูนย์การใช้เครือข่ายร่วมกันของคอมพิวเตอร์ของคุณ
และข้อมูลดังกล่าวอาจปรากฏในเว็บเซิร์ฟเวอร์ในตัว (EWS) ของเราเตอร์ของคุณด้วยเช่นกัน ค้นหา IP แอดเดรสของเราเตอร์ในเอกสารที่ให้มาพร้อมกับเราเตอร์ เมื่อต้องการเปิด EWS ของเราเตอร์ ให้ป้อน IP แอดเดรสในฟิลด์ที่อยู่ของเบราเซอร์ในคอมพิวเตอร์ของคุณ</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>การตั้งค่าระบบไร้สายผ่าน EWS</bold16gold><br/><body>ในตอนนี้ จะไม่สามารถสร้างการเชื่อมต่อไร้สายได้หากไม่มีการสร้างการเชื่อมต่อ<br/>เครือข่ายแบบใช้สายด้วยการเชื่อมต่อเครื่องพิมพ์เข้ากับเราเตอร์ผ่ายสายเคเบิล<br/>เครือข่ายก่อน
<bodyNumList>1. เชื่อมต่อสายเคเบิลเครือข่ายเข้ากับเครื่องพิมพ์และเราเตอร์ 
2. รอให้เครื่องพิมพ์รับ IP แอดเดรสจากเราเตอร์สักครู่ แล้วพิมพ์รายงานเครือข่าย<br/>หรือหน้าการกำหนดค่าจากเมนู <bold12>รายงาน</bold12> ของเครื่องพิมพ์ ค้นหา IP แอดเดรสของ<br/>เครื่องพิมพ์บนหน้าดังกล่าว
3. เปิดเว็บเบราเซอร์แล้วป้อน IP แอดเดรสของเครื่องพิมพ์ลงในช่องที่อยู่ (แล้วกด <bold12>Enter</bold12>) เว็บเซิร์ฟเวอร์ในตัว (EWS) ของเครื่องพิมพ์ควรเปิดขึ้นมาในเบราเซอร์ หาก EWS ไม่เปิดขึ้นมา แสดงว่าเครื่องพิมพ์อาจเชื่อมต่อกับเครือข่ายย่อยอื่นที่ไม่ใช่จากคอมพิวเตอร์
4. ใน EWS ให้ไปที่แท็บ <bold12>เครือข่าย</bold12> แล้วคลิก <bold12>การกำหนดค่าแบบไร้สาย</bold12>
5. คลิกปุ่ม <bold12>ใช้งาน</bold12> แล้วคลิก <bold12>เข้าร่วมเครือข่ายไร้สายที่มีอยู่</bold12>
6. รายการเครือข่ายไร้สายที่สามารถใช้ได้จะปรากฏขึ้น คลิกเครือข่ายที่คุณต้องการ<br/>เชื่อมต่อ
7. หากเครือข่ายที่เลือกระบุว่าเป็นเครือข่ายที่ไม่มีชื่อ ให้คลิกปุ่ม <bold12>ป้อนชื่อเครือข่าย</bold12><br/>แล้วป้อนชื่อเครือข่าย (SSID) ลงในช่องข้อความ
8. หากเครือข่ายต้องใช้รหัส WEP หรือรหัสผ่าน WPA ให้ป้อนรหัสหรือรหัสผ่านที่<br/>ถูกต้องลงในช่องข้อความ
9. คลิก <bold12>ใช้</bold12> ที่ด้านล่างของหน้า
10. รอให้มีการบันทึกการตั้งค่าในเครื่องพิมพ์สักครู่ แล้วจึงถอดสายเคเบิลเครือข่ายออกจากเครื่องพิมพ์ เครื่องพิมพ์จะพยายามเชื่อมต่อแบบไร้สายกับเครือข่าย</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>การกลับสู่โปรแกรมติดตั้ง</bold16gold><br/><bodyNumList>1. ตรวจสอบให้แน่ใจว่าไม่มีสาย USB เชื่อมต่ออยู่กับเครื่องพิมพ์ ในโปรแกรมติดตั้ง<br/>ซอฟต์แวร์ ให้คลิกปุ่ม <bold12>ย้อนกลับ</bold12> จนกว่าคุณจะเข้าไปยังหน้าจอที่ขอให้คุณเลือก<br/>'ประเภทการเชื่อมต่อ'
2. เลือก <bold12>เชื่อมต่อผ่านเครือข่ายไร้สาย</bold12> แล้วคลิก <bold12>ถัดไป</bold12>
3. โปรแกรมติดตั้งจะค้นหาเครื่องพิมพ์บนเครือข่าย เมื่อพบเครื่องพิมพ์แล้ว ให้ดำเนินการ<br/>ติดตั้งซอฟต์แวร์ต่อไป </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>การพิมพ์รายงานเครือข่าย</bold16gold><br/><body>รายงานเครือข่ายอาจแสดงความขัดแย้งบางอย่างที่อาจป้องกันไม่ให้เครื่องพิมพ์เชื่อมต่อ<br/>กับเครือข่ายไร้สาย 
เมื่อต้องการพิมพ์รายงานเครือข่าย ให้ไปที่ <bold12>เมนูไร้สาย</bold12> ที่แผงควบคุมเครื่องพิมพ์ แล้วเลือก <bold12>เรียกใช้การทดสอบเครือข่าย</bold12> ทำตามคำแนะนำในรายงาน เมื่อแก้ไขความขัดแย้งแล้ว<br/>ให้คลิก <bold12>ถัดไป</bold12> ด้านล่าง</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>การเรียกคืนการตั้งค่าเริ่มต้นและติดตั้งใหม่</bold16gold><br/><body><bold12>หมายเหตุ:</bold12> ตรวจสอบให้แน่ใจว่าเครื่องพิมพ์ไม่มีการเชื่อมต่อสายเคเบิลเครือข่ายอยู่<br/>ก่อนดำเนินการ
HP ขอแนะนำให้เปลี่ยนการตั้งค่าเครือข่ายของเครื่องพิมพ์กลับเป็นการตั้งค่าเริ่มต้นจากโรงงาน แล้วลองติดตั้งอีกครั้ง
<bodyNumList>1. หากสาย USB เชื่อมต่ออยู่กับเครื่องพิมพ์ ให้ถอดสาย USB ออกจากเครื่องพิมพ์ 
2. ที่แผงควบคุมของเครื่องพิมพ์ ให้ไปที่ <bold12>เมนูการตั้งค่า</bold12>
3. เลือก <bold12>การตั้งค่าเครือข่าย</bold12>
4. เลือก <bold12>เรียกคืนค่าเริ่มต้น</bold12>
5. ในโปรแกรมติดตั้งซอฟต์แวร์ ให้คลิกปุ่ม <bold12>ย้อนกลับ</bold12> จนกว่าคุณจะเข้าไปยังหน้าจอที่ขอให้คุณ 'เลือกวิธีการตั้งค่าระบบไร้สาย'
6. เลือกวิธีการตั้งค่าที่คุณต้องการ แล้วทำตามคำแนะนำตามปกติ</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>แนะนำฉัน</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>ย้อนกลับ</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>แสดง</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>ถัดไป</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>ดำเนินการต่อ</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>ออกจากระบบ</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS ไม่ทำงาน</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>เสร็จสมบูรณ์/ถัดไป</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>ล้มเหลว/แก้ปัญหา</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>ไม่มี WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>ใช่ WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>พิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิก</bold16gold><br/><body>เลือกประเภท แผงควบคุม บนเครื่องพิมพ์</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» ข้อความเท่านั้น (เล็ก)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» หน้าจอสัมผัส (เล็ก)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» ไม่มีหน้าจอ</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» ข้อความเท่านั้น (ใหญ่)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» หน้าจอสัมผัส (ใหญ่)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. หากเครื่องพิมพ์ของคุณมีปุ่ม เมนูการตั้งค่า (A) กดปุ่ม เมนูการตั้งค่า หากเครื่องพิมพ์ของคุณไม่มีปุ่ม เมนูการตั้งค่า ให้ไปยังขั้นตอนถัดไป</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. ใช้ปุ่มลูกศร (B) เพื่อไปยัง <bold12>Reports</bold12> จากนั้นกดปุ่ม <bold12>OK</bold12>(C)</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. ใช้ปุ่มลูกศรเพื่อไปยัง <bold12>Config Reports</bold12> จากนั้นกดปุ่ม <bold12>OK</bold12>(C)</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. รายงานค่าคอนฟิเกอเรชันจะพิมพ์ออกมา รายการ IP แอดเดรสจะแสดงเป็น IPv4 หรือ IPv6</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>แผงควบคุมประเภทนี้สามารถดู IP แอดเดรสได้ที่หน้าจอ
<br/><li>หากเครื่องพิมพ์ของคุณเชื่อมต่อกับเครือข่ายด้วยสายเคเบิลเครือข่าย แตะปุ่ม<br/>เครือข่าย (A) ที่หน้าจอหลักเพื่อดู IP แอดเดรส หากไม่เห็น IP แอดเดรส แสดงว่า<br/>เครื่องพิมพ์ไม่สามารถสื่อสารกับเครือข่ายได้ ตรวจสอบการเชื่อมต่อสายเคเบิล<br/>อีกครั้ง
หากเครื่องพิมพ์ของคุณเชื่อมต่อกับเครือข่ายแบบไร้สาย แตะปุ่ม ไร้สาย (B) ที่<br/>หน้าจอหลักเพื่อดู IP แอดเดรส หากไม่เห็น IP แอดเดรส ให้ทำตามคำแนะนำที่<br/>หน้าจอแผงควบคุม</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>สำหรับเครื่องพิมพ์ที่มีปุ่มแต่ไม่มีหน้าจอนั้น การกดปุ่มหนึ่งๆ หรือหลายปุ่มเพื่อพิมพ์หน้า<br/>แสดงค่าคอนฟิกอาจแตกต่างออกไป</body><br/><bodyNumList>1. หากเครื่องพิมพ์มีเพียงปุ่ม ยกเลิก (A) กดปุ่ม ยกเลิก ค้างไว้ 2-3 วินาที หากไม่มีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิกออกมา ให้ไปยังขั้นตอนถัดไป</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. หากเครื่องพิมพ์มีปุ่ม ยกเลิก (A) และปุ่ม ดำเนินงานต่อ (B) กดทั้ง 2 ปุ่มพร้อมกันค้างไว้ 2 วินาที หากไม่มีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิกออกมา กดเฉพาะปุ่ม ดำเนินงานต่อ (B) ค้างไว้ 2-3 วินาที หากไม่มีการพิมพ์หน้าแสดงค่าคอนฟิกออกมา ให้ไปยังขั้นตอนถัดไป</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. หากหน้าการกำหนดค่าไม่พิมพ์ โปรดติดต่อฝ่ายสนับสนุนในพื้นที่ของคุณ</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>แผงควบคุมประเภทนี้สามารถดู IP แอดเดรสได้ที่หน้าจอ <bold12>พร้อม</bold12> หากไม่มี IP แอดเดรส<br/>ปรากฏที่หน้าจอ <bold12>พร้อม</bold12> ให้ตรวจสอบการเชื่อมต่อเครือข่ายของเครื่องพิมพ์</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>แผงควบคุมประเภทนี้สามารถดู IP แอดเดรสได้ที่หน้าจอ</body><br/><bodyNumList>1. แตะปุ่ม <bold12>แอดเดรสเครือข่าย</bold12> (A) ที่หน้าจอหลักเพื่อดู IP แอดเดรส หากไม่เห็น<br/>IP แอดเดรส แสดงว่าเครื่องพิมพ์ไม่สามารถสื่อสารกับเครือข่ายได้ ตรวจสอบการเชื่อมต่อ<br/>เครือข่ายอีกครั้ง</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» ดำเนินการต่อตามวิธีใช้</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Reports</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Config report</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>พร้อม</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>แอดเดรสเครือข่าย</p></cpstring04></th></document>
