<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><pt>
<title type="content"><title>Ajuda da Impressora</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Impressora não encontrada na rede</bold16gold><br/><body>O instalador não conseguiu encontrar a impressora na rede.
Para deixar que a HP o oriente pelas etapas para encontrar a impressora na rede, clique em <bold12>Oriente-me</bold12>.
Os usuários avançados podem clicar em "Etapas de solução de problemas avançada" para ler etapas para encontrar a impressora na rede.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Etapas de solução de problemas avançada</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Etapas de solução de problemas para impressora não encontrada</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Verifique se o produto está ligado e pronto.
2. Verifique se o produto está conectado à rede usando a porta e o cabo apropriados. Verifique cada conexão de cabo para garantir que esteja correta e firme. Se o problema continuar, experimente outro cabo ou outras portas do hub ou transceptor. A luz âmbar de atividade e a luz verde de status da conexão ao lado da conexão de porta na parte traseira do produto devem estar acesas.
3. No painel de controle do produto, imprima uma página de configuração e localize o endereço IP do produto.
4. Use o prompt de comando para fazer ping do produto a partir de seu computador. Por exemplo: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Se você conseguir fazer o ping do produto, verifique se a configuração do endereço IP do produto está correta no computador. Se estiver, exclua e adicione o produto novamente.
Se o comando ping falhar, verifique se os hubs da rede estão ligados e, depois, se as configurações da rede, do produto e do computador estão todas definidas para a mesma rede. Verifique se o comando ping é executado com êxito para outros dispositivos da rede (se não for, um firewall pode estar bloqueando o comando ping).
Ou tente abrir o servidor da Web incorporado para verificar se o computador está se comunicando com o produto.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Detecte a impressora em uma rede com fio</bold16gold><br/><body>Verifique se o produto está ligado e se indica <bold12>Pronta</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Detecte a impressora em uma rede com fio</bold16gold><br/><body>Verifique se há um cabo de rede ativo conectado à porta de rede do produto.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Detecte a impressora em uma rede com fio</bold16gold><br/><body>Se o produto estiver conectado corretamente à rede, deverá ter um endereço IP. Imprima uma Página de configuração do produto e localize o endereço IP nessa página.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Como imprimir uma Página de configuração</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Detecte a impressora em uma rede com fio</bold16gold><br/><body>Insira o endereço IP manualmente na caixa apropriada do instalador e continue a instalação do software.
Se o instalador ainda não conseguir encontrar o produto na rede, talvez um software de firewall esteja impedindo a detecção do produto. A HP recomenda deixar o software de firewall ativado. Mas permita que todos os programas da HP continuem, selecionando "Continuar", "Desbloquear" ou "Permitir" quando for solicitado pelo firewall ou pelo software antivírus. Bloquear uma instalação pode causar sua falha.
Se o software de segurança não estiver bloqueando a detecção, o produto pode estar conectado a uma sub-rede diferente de seu computador. Entre em contato com o administrador da rede para obter mais ajuda.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Ligue o produto</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> verifique se toda a fita adesiva e todos os fechos da embalagem foram removidos. Verifique se há papel carregado na bandeja de papel.
Conecte o cabo de alimentação entre o produto e uma tomada CA aterrada e, em seguida, pressione o botão liga/desliga para a posição <bold12>Ligado</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Conecte um cabo de rede</bold16gold><br/><body>Conecte um cabo de rede ativo à porta de rede do produto. Aguarde alguns minutos até que o produto estabeleça um endereço IP na rede.
Se as luzes da porta de rede não estiverem piscando, o cabo de rede não estará ativo. Verifique se o cabo está conectado a uma porta de rede ativa. Se estiver, tente usar outro cabo ou testar o cabo em outro dispositivo.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Oriente-me</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Voltar</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Mostre-me</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Avançar</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continuar</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Sair</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimir uma página de configuração</bold16gold><br/><body>Selecione o tipo de painel de controle em sua impressora:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Somente texto (pequeno)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Tela sensível ao toque (pequeno)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Sem visor</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Somente texto (grande)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Tela sensível ao toque (grande)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Se a sua impressora tiver um botão de menu de configuração (A), pressione-o. Se a sua impressora não tiver um botão de menu de configuração, continue na próxima etapa.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Use os botões de seta (B) para navegar para <bold12>Relatórios</bold12> e, em seguida, pressione o botão <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Use os botões de seta para navegar para <bold12>Relat. config.</bold12> e, em seguida, pressione o botão <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Uma página de configuração será impressa. O endereço IP é listado como IPv4 ou IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Com esse tipo de painel de controle, o endereço IP pode ser exibido no visor:
<br/><li>Se a sua impressora estiver conectada à rede por meio de um cabo de rede, toque no botão Rede (A) da tela inicial para exibir o endereço IP. Se o endereço IP não for exibido, a impressora não está se comunicando com a rede. Verifique novamente as conexões dos cabos.
Se a sua impressora estiver conectada à rede sem fio, toque no botão Sem fio (B) da tela inicial para exibir o endereço IP. Se o endereço IP não for exibido, siga as instruções do visor do painel de controle.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Nas impressoras que têm botões, mas não têm um visor, o botão ou a combinação de botões para imprimir uma página de configuração poderá variar.</body><br/><bodyNumList>1. Se a impressora tiver apenas um botão Cancelar (A), pressione e mantenha pressionado esse botão por dois ou três segundos. Se nenhuma página de configuração for impressa, continue na próxima etapa.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Se a impressora tiver um botão Cancelar (A) e um botão Continuar (B), pressione e mantenha pressionados ambos os botões ao mesmo tempo por dois segundos. Se nenhuma página de configuração for impressa, pressione apenas o botão Continuar (B) por dois ou três segundos. Se nenhuma página de configuração for impressa, continue na próxima etapa.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Se a página de configuração não for impressa, entre em contato com o suporte local.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Com esse tipo de painel de controle, o endereço IP pode ser exibido no visor, na tela <bold12>Pronto</bold12>. Se nenhum endereço IP for exibido na tela <bold12>Pronto</bold12>, verifique a conexão de rede da impressora.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Com esse tipo de painel de controle, o endereço IP pode ser visto no visor.</body><br/><bodyNumList>1. Toque no botão <bold12>Endereço de rede</bold12> (A) da tela inicial para exibir o endereço IP. Se o endereço IP não for exibido, a impressora não está se comunicando com a rede. Verifique novamente a conexão da rede.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Continuar com a ajuda</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Relatórios</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Relat. config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Pronto</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Endereço de rede</p></cpstring04></pt></document>
