<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><da>
<title type="content"><title>Hjælp til printer</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Printer blev ikke fundet på netværk</bold16gold><br/><body>Installationsprogrammet kan ikke finde printeren på netværket.
Hvis du ønsker, at HP skal lede dig gennem trinene til at finde printeren på netværket, skal du klikke på <bold12>Vejled mig</bold12>.
Øvede brugere kan klikke på "Avanceret fejlfinding" for at læse trinene i tekstformat til at finde printeren på netværket.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Avanceret fejlfinding</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Fejlfindingstrin til Printer blev ikke fundet</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Kontroller, at produktet er tændt og klar. 
2. Kontroller, at produktet er tilsluttet netværket via den rigtige port og det rigtige kabel. Kontroller hver kabelforbindelse for at sikre dig, at det er sikkert og er anbragt korrekt. Hvis problemet fortsætter, kan du prøve med et andet kabel eller andre porte på hub'en eller modtageren. Det gule aktivitetslys og det grønne linkstatuslys ud for portforbindelsen bag på produktet skal være tændt.
3. Udskriv en konfigurationsside fra produktets kontrolpanel, og find produktets IP-adresse.
4. Brug kommandolinjen til at pinge produktet fra din computer. F.eks. ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Hvis du ikke kan pinge produktet, skal du kontrollere, at IP-adressekonfigurationen for produktet er korrekt på computeren. Hvis den er korrekt, skal du slette og derefter tilføje produktet igen.
Hvis ping-kommandoen mislykkes, skal du kontrollere, at netværks-hub'en er aktiveret og derefter kontrollere, at netværksindstillingerne, produktet og computeren alle er konfigureret til det samme netværk. Kontroller, at ping-kommandoen fungerer for andre enheder på netværket (hvis de ikke gør det, kan der være en firewall, der spærrer for ping-kommandoen).
Eller forsøg at åbne den integrerede webserver for at kontrollere, at computeren kommunikerer med produktet.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Find printeren på et kabelforbundet netværk</bold16gold><br/><body>Kontroller, at produktet er tændt og viser <bold12>Klar</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Find printeren på et kabelforbundet netværk</bold16gold><br/><body>Kontroller, at der er et aktivt netværkskabel tilsluttet netværksporten på produktet.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Find printeren på et kabelforbundet netværk</bold16gold><br/><body>Hvis produktet er korrekt tilsluttet netværket, har det en IP-adresse. Udskriv en produktkonfigurationsside, og find IP-adressen på konfigurationssiden.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Sådan udskriver du en konfigurationsside</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Find printeren på et kabelforbundet netværk</bold16gold><br/><body>Angiv IP-adressen manuelt i det relevante felt i installationsprogrammet, og fortsæt derefter med at installere softwaren.
Hvis installationsprogrammet stadig ikke kan finde produktet på netværket, kan det skyldes firewallsoftware, der forhindrer, at produktet findes. HP anbefaler, at du lader din firewallsoftware være aktiveret. Men tillad alle HP-programmer at fortsætte ved at vælge "Fortsæt" eller "Fjern spærring" eller "Tillad", når du bliver bedt om det i firewall- eller antivirussoftware. Spærring af en installation kan medføre, at den mislykkes.
Hvis det ikke er sikkerhedssoftware, der spærrer, er produktet muligvis tilsluttet et andet undernetværk end din computer. Kontakt netværksadministratoren for at få mere hjælp.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Tænd for produktet</bold16gold><br/><body><bold12>Bemærk!</bold12> Sørg for, at alt indpakningstape og forsendelseslåse er fjernet. Kontroller, at der er lagt papir i papirbakken.
Sæt ledningen i strømstikket på henholdsvis produktet og en vekselstrømskontakt med jordforbindelse, og tryk derefter på tænd-/sluk-knappen, så den står på  <bold12>Tændt</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Tilslut via et netværkskabel</bold16gold><br/><body>Sæt et aktivt netværkskabel i netværksporten på produktet. Vent i nogle minutter på, at produktet opretter en IP-adresse på netværket.
Hvis lysene på netværksporten ikke blinker, er netværkskablet ikke aktivt. Kontroller, at kablet er tilsluttet et aktivt netværk. Hvis det er det, så forsøg med et andet kabel, eller afprøv kablet på en anden enhed.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Vejled mig</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Tilbage</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Vis mig hvordan</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Næste</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Fortsæt</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Afslut</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Udskriv en konfigurationsside</bold16gold><br/><body>Vælg typen af kontrolpanel på din printer:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Kun tekst (lille)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Berøringsskærm (lille)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Intet display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Kun tekst (stor)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Berøringsskærm (stor)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Tryk på knappen Startopsætning, hvis din printer er udstyret med knappen Startopsætning (A). Gå videre til næste trin, hvis din printer ikke er udstyret med knappen Startopsætning.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Brug pileknapperne (B) til at navigere til <bold12>Rapporter</bold12>, og tryk derefter på knappen <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Brug pileknapperne (B) til at navigere til <bold12>Konfigurationsrapport</bold12>, og tryk derefter på knappen <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Der udskrives en konfigurationsrapport. IP-adressen vises som IPv4 eller IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Med denne type kontrolpanel vises IP-adressen på displayet:
<br/><li>Hvis din printer er tilsluttet et netværk via et netværkskabel, skal du trykke på knappen Netværk (A) på startskærmen for at få vist IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, kommunikerer printeren ikke med netværket. Kontroller kablerne.
Hvis din printer er tilsluttet et netværk via en trådløs forbindelse, skal du trykke på knappen Trådløs (B) på startskærmen for at få vist IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, skal du følge anvisningerne på kontrolpanelets display.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>På printere, som har knapper men ikke display, kan knappen eller kombinationen af knapper, der udskriver en konfigurationsside være forskellig.</body><br/><bodyNumList>1. Hvis printeren kun er udstyret med knappen Annuller (A), skal du trykke på og holde denne nede i to til tre sekunder. Gå videre til næste trin, hvis der ingen konfigurationsside udskrives.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Hvis printeren er udstyret med knappen Annuller (A) og knappen Genoptag (B), skal du trykke på og holde begge disse nede i to sekunder. Hvis der ingen konfigurationsside udskrives, skal du kun trykke på knappen Genoptag (B) i to til tre sekunder. Gå videre til næste trin, hvis der ingen konfigurationsside udskrives.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Hvis der ikke udskrives en konfigurationsside, skal du kontakte din lokal supportkontakt.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Med denne type kontrolpanel vises IP-adressen på displayet på skærmen  <bold12>Klar</bold12>. Hvis der ingen IP-adresse vises på skærmen <bold12>Klar</bold12>, skal du kontrollere din printers netværksforbindelse.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Med denne type kontrolpanel vises IP-adressen på displayet.</body><br/><bodyNumList>1. Tryk på knappen <bold12>Netværksadresse</bold12> (A) på startskærmen for at få vist IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, kommunikerer printeren ikke med netværket. Kontroller netværksforbindelsen igen.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Fortsæt med hjælp</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporter</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfig. rapport</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Klar</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Netværksadresse</p></cpstring04></da></document>
