<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><da>
<title type="content"><title>Hjælp til printer</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Printer blev ikke fundet på trådløst netværk</bold16gold><br/><body>Installationsprogrammet kan ikke finde printeren på det trådløse netværk.
Klik på det link nedenfor, der bedst beskriver situationen:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Min printer er tilsluttet et trådløst netværk, men installationsprogrammet kan ikke finde det.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Min printer kan ikke oprette forbindelse til det trådløse netværk.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Jeg er usikker på, om jeg har et trådløst netværk.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Jeg skifter netværkstilslutning fra kabelforbundet til trådløst netværk.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Find printeren på netværket</bold16gold><br/><body>Hvis produktet er korrekt tilsluttet netværket, har det en IP-adresse. Udskriv en produktkonfigurationsside, og find IP-adressen på konfigurationssiden.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Sådan udskriver du en konfigurationsside</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Find printeren på netværket</bold16gold><br/><body>Angiv IP-adressen manuelt i det relevante felt i installationsprogrammet, og fortsæt derefter med at installere softwaren.
Hvis installationsprogrammet stadig ikke kan finde produktet på netværket, kan det skyldes firewallsoftware, der forhindrer, at produktet findes. HP anbefaler, at du lader din firewallsoftware være aktiveret. Men tillad alle HP-programmer at fortsætte ved at vælge "Fortsæt" eller "Fjern spærring" eller "Tillad", når du bliver bedt om det i firewall- eller antivirussoftware. Spærring af en installation kan medføre, at den mislykkes.
Hvis det ikke er sikkerhedssoftware, der spærrer, er produktet muligvis tilsluttet et andet undernetværk end din computer. Kontakt netværksadministratoren for at få mere hjælp.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Opsæt printeren på et trådløst netværk</bold16gold><br/><body>Kontroller, at produktet er tændt og viser <bold12>Klar</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Opsæt printeren på et trådløst netværk</bold16gold><br/><body>Hvis du først forsøgte at opsætte det trådløse netværk via WPS (Wi-Fi Protected Setup), og det mislykkedes, kan du forsøge <bold12>USB-opsætning af trådløst netværk</bold12>. Hvis USB-opsætningen mislykkes, skal du klikke på <bold12>Fortsæt</bold12> nedenfor.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Opsæt printeren på et trådløst netværk</bold16gold><br/><body><bold12>Bemærk!</bold12> Du skal kun følge disse anvisninger, hvis du har forsøgt <bold12>USB-opsætning af trådløst netværk</bold12>, og det er mislykkedes.
Kontroller, at du har et aktivt trådløst netværk med en trådløs router.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Opsæt printeren på et trådløst netværk</bold16gold><br/><body>De fleste nyere trådløse routere har en WPS-knap (Wi-Fi Protected Setup) et eller andet sted på routeren. Denne knap giver med et tryk på en knap adgang til trådløse produkter, der også understøtter WPS.
Kontroller, om din trådløse router understøtter WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Opsæt printeren på et trådløst netværk</bold16gold><br/><body>Identificer den type display, din printer har. Klik på <bold12>Berøringsskærm</bold12>, <bold12>To linjer</bold12> eller <bold12>Intet display</bold12> nedenfor.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Berøringsskærm</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» To linjer</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Intet display</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Tænd for produktet</bold16gold><br/><body><bold12>Bemærk!</bold12> Sørg for, at alt indpakningstape og forsendelseslåse er fjernet. Kontroller, at der er lagt papir i papirbakken.
Sæt ledningen i strømstikket på henholdsvis produktet og en vekselstrømskontakt med jordforbindelse, og tryk derefter på tænd-/sluk-knappen, så den står på  <bold12>Tændt</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>USB-opsætning af trådløs forbindelse</bold16gold><br/><body>1. Klik på knappen <bold12>Tilbage</bold12> i installationsprogrammet, og gå til den skærm, hvor du bliver bedt om at "vælge en opsætningsmetode for trådløs forbindelse".
2. Vælg <bold12>USB-opsætning af trådløst netværk</bold12>, og klik derefter på <bold12>Næste</bold12>. Følg anvisningerne på skærmen.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Find ud af, om du har et trådløst netværk og en router.</bold16gold><br/><body>Et &quot;trådløst netværk&quot; refererer til et computernetværk, hvor computere og printere opretter forbindelse til en netværksrouter uden brug af netværkskabler. På mange hjemmekontorer og små kontorer er DSL- eller kabelmodemmet også den trådløse router. Hvis du opretter forbindelse til internettet via et DSL- eller et kabelmodem, og din computer opretter forbindelse til modemmet trådløst, så har du sandsynligvis et trådløst netværk.
Men hvis din computer opretter forbindelse til modemmet eller routeren via et kabel, så har du sikkert ikke en trådløs router eller et trådløst netværk. Vi anbefaler dog, at du fortsætter lidt endnu, før du konkluderer, at du ikke har et trådløst netværk.
<bold12>Bemærk!</bold12> Brugen af Bluetooth™-tilbehør, f.eks. en trådløs mus eller et trådløst tastatur betyder ikke, at du har et trådløst netværk. Sådanne Bluetooth-enheder kræver ikke og danner ikke et trådløst netværk. En bedre indikator er, om du har konstant adgang til internettet på din computer – adgang uden at du behøver at kalde op. (Hvis du bruger netværk via modem, har du sandsynligvis ikke et trådløst netværk).
<bold12>Bemærk!</bold12> Laptops eller bærbare computere, især &quot;Netbooks,&quot; kan have en konstant internetforbindelse uden kabler, men tilstedeværelsen af sådanne computere betyder ikke altid, at der findes en trådløs router.
Hvis du stadig er usikker på, om du har et netværk baseret på en lokal trådløs router, skal du klikke på <bold12>Fortsæt</bold12> nedenfor.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Opret forbindelse ved brug af WPS</bold16gold><br/><body>Tryk på WPS-knappen på routeren og derefter på printeren. Hvis printeren har en berøringsskærm, vil WPS-knappen være i <bold12>Menuen Trådløs</bold12>. Når to enheder har genkendt hinanden, skal du klikke på <bold12>Næste</bold12> nedenfor.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Trådløs opsætning ved brug af en berøringsskærm</bold16gold><br/><body>Tryk på knappen <bold12>Menuen Trådløs</bold12> på displayet, og tryk derefter på <bold12>Trådløs opsætning</bold12> Følg anvisningerne.
<bold12>Bemærk!</bold12> Du skal kende netværksnavnet (SSID) plus adgangskoden (WEP-nøgle eller WPA-adgangsudtryk), hvis netværket er et sikkert netværk.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Hvis printeren opretter forbindelse til det trådløse netværk, skal du klikke på knappen <bold12>Næste</bold12> nedenfor.
Hvis printeren stadig ikke kan oprette forbindelse til det trådløse netværk, skal du se <bold12>Trådløs opsætning via EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Find netværksnavnet og adgangskoden</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Trådløs opsætning via EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Hvis du ikke kender netværksnavnet (SSID) og adgangskoden (WEP-nøgle eller WPA-adgangsudtryk), vises de muligvis under Netværks- og delingscenter.
De kan også blive vist i din routers integrerede webserver (EWS - Embedded Web Server). Find din routers IP-adresse i den dokumentation, der fulgte med routeren. Hvis du vil have adgang til routerens integrerede webserver, skal du angive IP-adressen i adressefeltet i en browser på din computer.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Trådløs opsætning via EWS</bold16gold><br/><body>På nuværende tidspunkt kan der ikke oprettes en trådløs forbindelse uden først at oprette forbindelse til et kabelforbundet netværk ved at forbinde printeren med routeren via et netværkskabel.
<bodyNumList>1. Sæt et netværkskabel i printeren og routeren.
2. Vent nogle minutter på, at printeren modtager en IP-adresse fra routeren, og udskriv derefter en netværksrapport eller en konfigurationsside fra menuen <bold12>Rapporter</bold12> i printeren. Find printerens IP-adresse på siden.
3. Åbn en webbrowser, og angiv printerens IP-adresse i adressefeltet (og tryk på <bold12>Enter</bold12>). Printerens integrerede webserver (EWS) åbnes i browseren. Hvis den integrerede webserver ikke åbnes, er printeren sandsynligvis tilsluttet et andet undernetværk end computeren.
4. I den integrerede webserver skal du gå til fanen  <bold12>Netværk</bold12> og derefter klikke på <bold12>Trådløs konfiguration</bold12>.
5. Klik på knappen <bold12>Aktiveret</bold12>. Klik derefter på <bold12>Opret forbindelse til et eksisterende trådløst netvæk</bold12>.
6. Der vises en liste over trådløse netværk. Klik på det netværk, du vil oprette forbindelse til.
7. Hvis det valgte netværk angiver, at det er et unavngivet netværk, skal du klikke på knappen <bold12>Angiv et netværksnavn</bold12> og derefter indtaste netværksnavnet (SSID) i tekstfeltet.
8. Hvis netværket kræver en WEP-nøgle eller et WPA-adgangsudtryk, skal du angive den korrekte nøgle eller det korrekte adgangsudtryk i tekstfeltet.
9. Klik på <bold12>Anvend</bold12> nederst på siden.
10. Vent i ca. et minut på, at indstillingerne gemmes, og fjern derefter netværkskablet fra printeren. Printeren forsøger at oprette trådløs forbindelse til netværket.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Vend tilbage til installationsprogrammet.</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Kontroller, at der ikke er et USB-kabel tilsluttet printeren. Klik på knappen <bold12>Tilbage</bold12> i installationsprogrammet, indtil du når den skærm, hvor du bliver bedt om at vælge en "tilslutningstype".
2. Vælg <bold12>Tilslut via et trådløst netværk</bold12>, og klik derefter på <bold12>Næste</bold12>.
3. Installationsprogrammet søger efter printeren på netværket. Fortsæt med at installere softwaren, når printeren er fundet. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Udskriv en netværksrapport</bold16gold><br/><body>En netværksrapport kan afsløre nogle konflikter, der kan forhindre printeren i at oprette forbindelse til det trådløse netværk.
Hvis du vil udskrive en netværksrapport, skal du gå til <bold12>Menuen Trådløs</bold12> på printerens kontrolpanel og derefter vælge <bold12>Kør netværkstest</bold12>. Følg anvisningerne i rapporten. Klik på <bold12>Næste</bold12> nedenfor, når konflikten er løst.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Gendan standardindstillinger, og geninstaller</bold16gold><br/><body><bold12>Bemærk!</bold12> Kontroller, at printeren IKKE har noget netværkskabel tilsluttet, før du fortsætter.
HP anbefaler, at du gendanner printerens netværksindstillinger til fabriksstandardindstillingerne og derefter forsøger at installere igen.
<bodyNumList>1. Hvis der er et USB-kabel tilsluttet printeren, skal du tage det ud af printeren.
2. Gå til <bold12>menuen Opsætning</bold12> på printerens kontrolpanel.
3. Vælg <bold12>Netværksopsætning</bold12>.
4. Vælg <bold12>Gendan standardindstillinger</bold12>.
5. Klik på knappen  <bold12>Tilbage</bold12> i softwareinstallationsprogrammet, indtil du når til den skærm, hvor du bliver bedt om at "vælge en opsætningsmetode for trådløs forbindelse".
6. Vælg den foretrukne opsætningsmetode, og følg derefter anvisningerne.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Vejled mig</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Tilbage</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Vis mig hvordan</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Næste</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Fortsæt</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Afslut</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS fungerer ikke</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Fuldført/Næste</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Mislykkedes/Fejlfind</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Intet WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Ja WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Udskriv en konfigurationsside</bold16gold><br/><body>Vælg typen af kontrolpanel på din printer:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Kun tekst (lille)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Berøringsskærm (lille)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Intet display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Kun tekst (stor)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Berøringsskærm (stor)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Tryk på knappen Startopsætning, hvis din printer er udstyret med knappen Startopsætning (A). Gå videre til næste trin, hvis din printer ikke er udstyret med knappen Startopsætning.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Brug pileknapperne (B) til at navigere til <bold12>Rapporter</bold12>, og tryk derefter på knappen <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Brug pileknapperne (B) til at navigere til <bold12>Konfigurationsrapport</bold12>, og tryk derefter på knappen <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Der udskrives en konfigurationsrapport. IP-adressen vises som IPv4 eller IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Med denne type kontrolpanel vises IP-adressen på displayet:
<br/><li>Hvis din printer er tilsluttet et netværk via et netværkskabel, skal du trykke på knappen Netværk (A) på startskærmen for at få vist IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, kommunikerer printeren ikke med netværket. Kontroller kablerne.
Hvis din printer er tilsluttet et netværk via en trådløs forbindelse, skal du trykke på knappen Trådløs (B) på startskærmen for at få vist IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, skal du følge anvisningerne på kontrolpanelets display.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>På printere, som har knapper men ikke display, kan knappen eller kombinationen af knapper, der udskriver en konfigurationsside være forskellig.</body><br/><bodyNumList>1. Hvis printeren kun er udstyret med knappen Annuller (A), skal du trykke på og holde denne nede i to til tre sekunder. Gå videre til næste trin, hvis der ingen konfigurationsside udskrives.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Hvis printeren er udstyret med knappen Annuller (A) og knappen Genoptag (B), skal du trykke på og holde begge disse nede i to sekunder. Hvis der ingen konfigurationsside udskrives, skal du kun trykke på knappen Genoptag (B) i to til tre sekunder. Gå videre til næste trin, hvis der ingen konfigurationsside udskrives.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Hvis der ikke udskrives en konfigurationsside, skal du kontakte din lokal supportkontakt.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Med denne type kontrolpanel vises IP-adressen på displayet på skærmen  <bold12>Klar</bold12>. Hvis der ingen IP-adresse vises på skærmen <bold12>Klar</bold12>, skal du kontrollere din printers netværksforbindelse.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Med denne type kontrolpanel vises IP-adressen på displayet.</body><br/><bodyNumList>1. Tryk på knappen <bold12>Netværksadresse</bold12> (A) på startskærmen for at få vist IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, kommunikerer printeren ikke med netværket. Kontroller netværksforbindelsen igen.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Fortsæt med hjælp</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporter</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfig. rapport</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Klar</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Netværksadresse</p></cpstring04></da></document>
