<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><document><sl>
<title type="content"><title>Pomoč za tiskalnik</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Tiskalnika ni bilo mogoče najti v omrežju</bold16gold><br /><body>Namestitveni program v omrežju ne najde tiskalnika.
e želite, da vas HP vodi skozi postopek iskanja tiskalnika v omrežju, kliknite <bold12>Vodi me</bold12>.
Izkušeni uporabniki lahko kliknejo »Napredni postopki odpravljanja težav«, da prikažejo besedilni opis postopka iskanja tiskalnika v omrežju.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Napredni postopki odpravljanja težav</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Koraki za odpravljanje težav, ko v omrežju ne najdete tiskalnika</bold16gold><br /><bodyNumList>1. Prepričajte se, da je izdelek vklopljen in pripravljen.
2. Preverite, ali je v omrežje priključen prek ustreznega kabla in vrat. Preverite, ali so vse omrežne povezave pravilno in trdno priključene. Če se težava spet pojavi, uporabite drug kabel ali vrata na zvezdišču ali sprejemniku. Oranžna lučka za dejavnost in zelena lučka za stanje povezave zraven vrat na hrbtni strani izdelka morata svetiti.
3. Z nadzorne plošče tiskalnika natisnite konfiguracijsko stran in poiščite naslov IP izdelka.
4. V ukazni vrstici v računalniku z ukazom ping preverite, ali se izdelek odziva. Primer: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Če se izdelek odzove, preverite, ali je nastavitev naslova IP izdelka v računalniku pravilna. Če je, izbrišite in znova dodajte izdelek.
e ni odziva na ukaz ping, preverite, ali so vsa omrežna zvezdišča vklopljena, nato pa še, ali so omrežne nastavitve, izdelek in računalnik nastavljeni za isto omrežje. Preverite, ali ukaz ping deluje za druge naprave v omrežju (če ne, je možno, da delovanje ukaza ping preprečuje požarni zid).
Poskusite lahko tudi odpreti vdelani spletni strežnik, da preverite, ali računalnik komunicira z izdelkom.</bodyMargin><br /></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Poiščite tiskalnik v žičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Preverite, ali je izdelek vklopljen in prikazuje stanje <bold12>Način</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Poiščite tiskalnik v žičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Prepričajte se, da je na omrežna vrata izdelka priključen aktiven omrežni kabel.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Poiščite tiskalnik v žičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Če je izdelek pravilno priključen v omrežje, mora imeti naslov IP. Natisnite konfiguracijsko stran izdelka in na njej poiščite naslov IP.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Kako natisniti konfiguracijsko stran</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Poiščite tiskalnik v žičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Ročno vnesite naslov IP v ustrezno polje namestitvenega programa, nato pa nadaljujte namestitev programske opreme.
e namestitveni program v omrežju še vedno ne najde izdelka, imate morda nameščen požarni zid, ki preprečuje odkrivanje izdelka. HP priporoča, da požarnega zidu ne izklapljate, vendar vseeno vsem HP-jevim programom dovolite dostop tako, da v pogovornem oknu, ki ga pokaže protivirusni program ali požarni zid, izberete "Nadaljuj", "Odblokiraj" ali "Dovoli". Če namestitve ne dovolite, morda ne bo uspela.
e varnostna programska oprema ne blokira izdelka, tega pa kljub temu ni mogoče najti, je morda priključen v drugo podomrežje kot računalnik. Za pomoč se obrnite na skrbnika omrežja.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Vklopite izdelek</bold16gold><br /><body><bold12>Opomba:</bold12> Preverite, ali so odstranjeni vsi lepilni trakovi, uporabljeni pri embalaži, in transportni zaklepi. Preverite, ali je v podajalnem pladnju papir.
Priključite napajalni kabel na izdelek in ozemljeno vtičnico z izmeničnim tokom, nato pa gumb za vklop na izdelku pritisnite v položaj <bold12>On</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Priključite omrežni kabel</bold16gold><br /><body>Na omrežna vrata izdelka priključite aktiven omrežni kabel. Počakajte nekaj minut, da izdelek v omrežju vzpostavi naslov IP.
e lučki na omrežnih vratih ne utripata, omrežni kabel ni aktiven. Prepričajte se, da je kabel priključen na aktivno omrežje. Če je, poskusite uporabiti drug kabel ali pa ta kabel preskusite na drugi napravi.</body></t10><guideButt type="content"><butt11>Vodi me</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Nazaj</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Pokaži mi</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Naprej</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Nadaljuj</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Izhod</butt11></exitButt>
<tx00 type="content"><bold16gold>Tiskanje konfiguracijske strani</bold16gold><br /><body>Izberite vrsto nadzorne plošče v tiskalniku:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Samo besedilo (majhno)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Zaslon na dotik (majhen)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Brez zaslona</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Samo besedilo (veliko)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Zaslon na dotik (velik)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Če ima tiskalnik gumb za meni za nastavitev (A), ga pritisnite. Če ga nima, pojdite na naslednji korak.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. S smernimi tipkami (B) se pomaknite na <bold12>Poročila</bold12> in pritisnite <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. S smernimi tipkami se pomaknite na <bold12>Poročilo o konf.</bold12> in pritisnite <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Natisne se poročilo o konfiguraciji. Naslov IP je naveden kot IPv4 ali IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Pri tej vrsti nadzorne plošče si lahko naslov IP ogledate na zaslonu:
<br /><li>Če je tiskalnik z omrežjem povezan z omrežnim kablom, se na začetnem zaslonu dotaknite gumba Omrežje (A), če si želite ogledati naslov IP. Če se naslov IP ne prikaže, tiskalnik ne komunicira z omrežjem. Preverite omrežne povezave.
e je tiskalnik z omrežjem povezan brezžično, se na začetnem zaslonu dotaknite gumba Brezžična povezava (B), če si želite ogledati naslov IP. Če se naslov IP ne prikaže, upoštevajte navodila na zaslonu nadzorne plošče.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Na tiskalnikih, ki imajo gumbe, zaslona pa ne, se lahko gumb oz. kombinacija gumbov, s katerimi natisnete konfiguracijsko stran, razlikuje.</body><br /><bodyNumList>1. Če ima tiskalnik samo gumb Prekliči (A), ga pridržite dve ali tri sekunde. Če se konfiguracijska stran ne natisne, pojdite na naslednji korak.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Če ima tiskalnik gumba Prekliči (A) in Nadaljuj (B), ju hkrati pridržite dve sekundi. Če se konfiguracijska stran ne natisne, za dve ali tri sekunde pridržite samo gumb Nadaljuj (B). Če se konfiguracijska stran ne natisne, pojdite na naslednji korak.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Če ne morete natisniti konfiguracijske strani, se obrnite na lokalno službo za podporo.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Pri tej vrsti nadzorne plošče si lahko naslov IP ogledate na zaslonu <bold12>V pripravljenosti</bold12>. Če naslova na tej strani ni, preverite omrežno povezavo tiskalnika.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Pri tej vrsti nadzorne plošče si lahko naslov IP ogledate na zaslonu.</body><br /><bodyNumList>1. Na začetnem zaslonu se dotaknite gumba <bold12>Naslov omrežja</bold12> (A), če si želite ogledati naslov IP. Če se naslov IP ne prikaže, tiskalnik ne komunicira z omrežjem. Znova preverite omrežno povezavo.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Nadaljujte s pomočjo</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Poročila</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Poročilo o konf.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>V pripravljenosti</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Naslov omrežja</p></cpstring04></sl></document>