<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><document><sl>
<title type="content"><title>Pomoč za tiskalnik</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Tiskalnika ni bilo mogoče najti v brezžičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Namestitveni program v omrežju ne najde tiskalnika.
Kliknite spodnjo povezavo, ki najbolje opisuje vaš primer:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Moj tiskalnik je povezan v brezžično omrežje, vendar ga namestitveni program ne najde.</bodyLink><br /></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Moj tiskalnik se ne more povezati z brezžičnim omrežjem.</bodyLink><br /></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Nisem prepričan, ali imam brezžično omrežje.</bodyLink><br /></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Omrežno povezavo tiskalnika spreminjam z žične na brezžično.</bodyLink><br /></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Poiščite tiskalnik v omrežju</bold16gold><br /><body>Če je izdelek pravilno priključen v omrežje, mora imeti naslov IP. Natisnite konfiguracijsko stran izdelka in na njej poiščite naslov IP.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Kako natisniti konfiguracijsko stran</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Poiščite tiskalnik v omrežju</bold16gold><br /><body>Ročno vnesite naslov IP v ustrezno polje namestitvenega programa, nato pa nadaljujte namestitev programske opreme.
Če namestitveni program v omrežju še vedno ne najde izdelka, imate morda nameščen požarni zid, ki preprečuje odkrivanje izdelka. HP priporoča, da požarnega zidu ne izklapljate, vendar vseeno vsem HP-jevim programom dovolite dostop tako, da v pogovornem oknu, ki ga pokaže protivirusni program ali požarni zid, izberete "Nadaljuj", "Odblokiraj" ali "Dovoli". Če namestitve ne dovolite, morda ne bo uspela.
Če varnostna programska oprema ne blokira izdelka, tega pa kljub temu ni mogoče najti, je morda priključen v drugo podomrežje kot računalnik. Za pomoč se obrnite na skrbnika omrežja.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Nastavitev tiskalnika v brezžičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Preverite, ali je izdelek vklopljen in prikazuje stanje <bold12>Način</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Nastavitev tiskalnika v brezžičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Če ste brezžično povezavo najprej poskušali nastaviti s funkcijo WPS (Wi-Fi Protected Setup) in ni delovala, poskusite še <bold12>namestitev prek vrat USB</bold12>. Če tudi ta ne uspe, spodaj kliknite <bold12>Nadaljuj</bold12>.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Nastavitev tiskalnika v brezžičnem omrežju</bold16gold><br /><body><bold12>Opomba:</bold12> Postopek, opisan tukaj, uporabite samo, če ste že poskusili <bold12>namestitev prek vrat USB</bold12> in ni uspela.
Preverite, ali je aktivno brezžično omrežje z brezžičnim usmerjevalnikom dejansko aktivno.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Nastavitev tiskalnika v brezžičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Večina novejših brezžičnih usmerjevalnikov ima nekje na ohišju gumb za funkcijo WPS (Wi-Fi Protected Setup). Ta omogoča, da s pritiskom na gumb omogočite dostop do brezžičnih izdelkov, ki podpirajo WPS.
Prepričajte se, ali vaš brezžični usmerjevalnik podpira WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Nastavitev tiskalnika v brezžičnem omrežju</bold16gold><br /><body>Ugotovite, kakšno vrsto zaslona ima tiskalnik. Spodaj kliknite <bold12>Zaslon na dotik</bold12>, <bold12>Dvovrstični</bold12> ali <bold12>Brez zaslona</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Zaslon na dotik</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Dvovrstični</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Brez zaslona</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Vklopite izdelek</bold16gold><br /><body><bold12>Opomba:</bold12> Preverite, ali so odstranjeni vsi lepilni trakovi, uporabljeni pri embalaži, in transportni zaklepi. Preverite, ali je v podajalnem pladnju papir.
Priključite napajalni kabel na izdelek in ozemljeno vtičnico z izmeničnim tokom, nato pa gumb za vklop na izdelku pritisnite v položaj <bold12>On</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Nastavitev brezžičnega omrežja prek vmesnika USB</bold16gold><br /><body>1. V namestitvenem programu kliknite <bold12>Nazaj</bold12> in pojdite na zaslon s pozivom »Izberite način brezžične namestitve«.
2. Izberite <bold12>Nastavitev brezžičnega omrežja prek vmesnika USB</bold12> in kliknite <bold12>Naprej</bold12>. Upoštevajte navodila, prikazana na zaslonu.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Ugotovite, ali imate brezžično omrežje in usmerjevalnik</bold16gold><br /><body>»Brezžično omrežje« je računalniško omrežje, v katerem se računalniki in tiskalniki brez omrežnih kablov povezujejo z omrežnim usmerjevalnikom. V številnih domovih in malih pisarnah je modem ADSL ali kabelski modem hkrati tudi brezžični usmerjevalnik. Če imate za internetni dostop modem ADSL ali kabelski modem in se računalnik brezžično poveže z njim, imate verjetno brezžično omrežje.
Če pa je računalnik s kablom priključen na modem ali usmerjevalnik, verjetno nimate brezžičnega usmerjevalnika ali modema. Kljub temu priporočamo, da pred sklepanjem, da nimate brezžičnega omrežja, nadaljujete še nekaj korakov.
<bold12>Opomba:</bold12> Če uporabljate dodatno opremo z vmesnikom Bluetooth™, na primer brezžično miško ali tipkovnico, še ne pomeni, da imate brezžično omrežje. Številne naprave Bluetooth ne potrebujejo in ne vzpostavljajo brezžičnega omrežja. Zanesljivejši znak, da imate brezžično omrežje, je, če je internetni dostop vedno na voljo – torej ni potreben klicni dostop. (Če uporabljate klicni internet, verjetno nimate brezžičnega omrežja.)
<bold12>Opomba:</bold12> Prenosni ali mobilni računalniki, zlasti t. i. »netbooki«, lahko omogočajo stalen dostop do interneta brez kablov, vendar to še ne pomeni, da je prisoten brezžični usmerjevalnik.
Če še vedno niste prepričani, ali imate omrežje, ki temelji na lokalnem brezžičnem usmerjevalniku, spodaj kliknite <bold12>Nadaljuj</bold12>.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Vzpostavljanje povezave s funkcijo WPS</bold16gold><br /><body>Pritisnite gumb WPS na usmerjevalniku, nato pa še na tiskalniku. Če ima tiskalnik zaslon, občutljiv na dotik, bo gumb WPS v <bold12>meniju brezžične povezave</bold12>. Ko se napravi prepoznata, spodaj kliknite <bold12>Naprej</bold12>.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Brezžična nastavitev z zaslonom na dotik</bold16gold><br /><body>Na zaslonu se dotaknite gumba <bold12>Meni brezžične povezave</bold12>, nato pa <bold12>Čarovnik za namestitev brezžične povezave</bold12>. Upoštevajte navodila.
<bold12>Opomba:</bold12> Poznati boste morali ime omrežja (SSID) in geslo (ključ WEP ali geslo WPA), če je omrežje zaščiteno z njim.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Če se tiskalnik uspešno poveže v brezžično omrežje, spodaj kliknite <bold12>Naprej</bold12>.
Če se tiskalnik še vedno ne more povezati z brezžičnim omrežjem, glejte razdelek <bold12>Nastavitev brezžične povezave z vdelanim spletnim strežnikom</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Poiščite ime omrežja in geslo</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Nastavitev brezžične povezave z vdelanim</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2>spletnim strežnikom</bodyLinkLine2></t14L02><note01 type="content"><note>Če ne poznate imena omrežja (SSID) in gesla (ključa WEP ali gesla WPA), sta morda prikazana v računalnikovem središču za omrežje in skupno rabo.
Prikazana sta lahko tudi v vdelanem spletnem strežniku usmerjevalnika. Naslov IP usmerjevalnika je naveden v dokumentaciji, ki ste jo dobili z usmerjevalnikom. Če želite odpreti usmerjevalnikov vdelani spletni strežnik, v naslovno vrstico brskalnika v računalniku vnesite naslov IP.</note></note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Nastavitev brezžične povezave z vdelanim spletnim strežnikom</bold16gold><br /><body>Na tej točki ne morete vzpostaviti brezžične povezave, ne da bi prej vzpostavili žično povezavo, in sicer tako, da tiskalnik in usmerjevalnik povežete s kablom.
<bodyNumList>1. Priključite omrežni kabel na usmerjevalnik in tiskalnik.
2. Počakajte nekaj minut, da tiskalnik od usmerjevalnika pridobi naslov IP, nato pa iz tiskalnikovega menija <bold12>Poročila</bold12> natisnite omrežno poročilo ali konfiguracijsko stran. Na tej strani poiščite tiskalnikov naslov IP.
3. Odprite spletni brskalnik in v naslovno vrstico vnesite tiskalnikov naslov IP (in pritisnite <bold12>Enter</bold12>). V brskalniku se mora odpreti tiskalnikov vdelani spletni strežnik. Če se vdelani spletni strežnik ne odpre, je tiskalnik verjetno povezan v drugo podomrežje kot računalnik.
4. V vdelanem spletnem strežniku pojdite na zavihek <bold12>Omrežja</bold12> in kliknite <bold12>Konfiguracija brezžične povezave</bold12>.
5. Kliknite <bold12>Omogočeno</bold12>. Nato kliknite <bold12>Pridruži se obstoječemu brezžičnemu omrežju</bold12>.
6. Prikazan bo seznam razpoložljivih brezžičnih omrežij. Kliknite omrežje, s katerim želite vzpostaviti povezavo.
7. Če izbrano omrežje označuje, da je neimenovano, kliknite <bold12>Vnesi ime omrežja</bold12> in v besedilno polje vnesite ime omrežja (SSID).
8. Če omrežje zahteva ključ WEP ali geslo WPA, ga vnesite v besedilno polje.
9. Na dnu strani kliknite <bold12>Uporabi</bold12>.
10. Počakajte minuto, da se nastavitve shranijo v tiskalnik, in nato iz tiskalnika iztaknite omrežni kabel. Tiskalnik se bo skušal brezžično povezati z omrežjem.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here-->
<t17 type="content"><bold16gold>Vrnite se v namestitveni program</bold16gold><br /><bodyNumList>1. Prepričajte se, da na tiskalnik ni priključen kabel USB. V namestitvenem programu klikajte gumb <bold12>Nazaj</bold12>, dokler ne pridete do zaslona, kjer morate izbrati vrsto povezave (»Vrsta povezave«).
2. Izberite <bold12>Povezava prek brezžičnega omrežja</bold12> in nato kliknite <bold12>Naprej</bold12>.
3. Namestitveni program bo v omrežju poiskal tiskalnik. Ko je tiskalnik najden, nadaljujte namestitev programske opreme. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Natisnite poročilo o omrežju</bold16gold><br /><body>Poročilo o omrežju lahko razkrije nekatere spore, ki lahko preprečujejo, da bi se tiskalnik povezal v brezžično omrežje.
Če ga želite natisniti, na nadzorni plošči tiskalnika izberite <bold12>Meni brezžične povezave</bold12>, nato pa <bold12>Zaženi preizkus omrežja</bold12>. Sledite navodilom, da natisnete poročilo. Ko spor odpravite, spodaj kliknite <bold12>Naprej</bold12>.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Obnovite privzete nastavitve in znova namestite</bold16gold><br /><body><bold12>Opomba:</bold12> Pred nadaljevanjem se prepričajte, da na tiskalnik NI priključen noben omrežni kabel.
HP priporoča, da obnovite privzete tovarniške nastavitve tiskalnika, nato pa znova začnete namestitev.
<bodyNumList>1. Če je na tiskalnik priključen kabel USB, ga iztaknite.
2. Na nadzorni plošči tiskalnika izberite meni <bold12>Namestitev</bold12>.
3. Izberite <bold12>Namestitev omrežja</bold12>.
4. Izberite <bold12>Obnovi privzeto</bold12>.
5. V namestitvenem programu klikajte <bold12>Nazaj</bold12>, dokler ne pridete do zaslona s pozivom »Izberite način brezžične namestitve«.
6. Izberite želen način namestitve in sledite navodilom.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Vodi me</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Nazaj</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Pokaži mi</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Naprej</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Nadaljuj</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Izhod</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS ne dela</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Uspešno/naprej</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Napaka/odpravljanje težav</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Ni funkcije WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Funkcija WPS je</radioButt></yesWPSradio>
<tx00 type="content"><bold16gold>Tiskanje konfiguracijske strani</bold16gold><br /><body>Izberite vrsto nadzorne plošče v tiskalniku:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Samo besedilo (majhno)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Zaslon na dotik (majhen)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Brez zaslona</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Samo besedilo (veliko)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Zaslon na dotik (velik)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Če ima tiskalnik gumb za meni za nastavitev (A), ga pritisnite. Če ga nima, pojdite na naslednji korak.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. S smernimi tipkami (B) se pomaknite na <bold12>Poročila</bold12> in pritisnite <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. S smernimi tipkami se pomaknite na <bold12>Poročilo o konf.</bold12> in pritisnite <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Natisne se poročilo o konfiguraciji. Naslov IP je naveden kot IPv4 ali IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Pri tej vrsti nadzorne plošče si lahko naslov IP ogledate na zaslonu:
<br /><li>Če je tiskalnik z omrežjem povezan z omrežnim kablom, se na začetnem zaslonu dotaknite gumba Omrežje (A), če si želite ogledati naslov IP. Če se naslov IP ne prikaže, tiskalnik ne komunicira z omrežjem. Preverite omrežne povezave.
Če je tiskalnik z omrežjem povezan brezžično, se na začetnem zaslonu dotaknite gumba Brezžična povezava (B), če si želite ogledati naslov IP. Če se naslov IP ne prikaže, upoštevajte navodila na zaslonu nadzorne plošče.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Na tiskalnikih, ki imajo gumbe, zaslona pa ne, se lahko gumb oz. kombinacija gumbov, s katerimi natisnete konfiguracijsko stran, razlikuje.</body><br /><bodyNumList>1. Če ima tiskalnik samo gumb Prekliči (A), ga pridržite dve ali tri sekunde. Če se konfiguracijska stran ne natisne, pojdite na naslednji korak.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Če ima tiskalnik gumba Prekliči (A) in Nadaljuj (B), ju hkrati pridržite dve sekundi. Če se konfiguracijska stran ne natisne, za dve ali tri sekunde pridržite samo gumb Nadaljuj (B). Če se konfiguracijska stran ne natisne, pojdite na naslednji korak.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Če ne morete natisniti konfiguracijske strani, se obrnite na lokalno službo za podporo.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Pri tej vrsti nadzorne plošče si lahko naslov IP ogledate na zaslonu <bold12>V pripravljenosti</bold12>. Če naslova na tej strani ni, preverite omrežno povezavo tiskalnika.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Pri tej vrsti nadzorne plošče si lahko naslov IP ogledate na zaslonu.</body><br /><bodyNumList>1. Na začetnem zaslonu se dotaknite gumba <bold12>Naslov omrežja</bold12> (A), če si želite ogledati naslov IP. Če se naslov IP ne prikaže, tiskalnik ne komunicira z omrežjem. Znova preverite omrežno povezavo.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Nadaljujte s pomočjo</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Poročila</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Poročilo o konf.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>V pripravljenosti</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Naslov omrežja</p></cpstring04></sl></document>