<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><kk>
<title type="content"><title>Справка принтера</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Не удалось найти принтер в сети</bold16gold><br/><body>Программе установки не удается найти принтер в сети.
Чтобы получить подробную информацию о том, как найти принтер в сети, щелкните <bold12>Показать инструкции</bold12>.
Можно также щелкнуть "Инструкции по устранению неполадок для опытных пользователей", чтобы просмотреть общее описание выполняемых действий.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Инструкции по устранению неполадок для опытных</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2>пользователей</bodyLinkLine2></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Инструкции по поиску принтера в сети</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Убедитесь, что устройство включено и готово к использованию.
2. Убедитесь, что для подключения устройства к сети используется надлежащий кабель и порт. Проверьте правильность и надежность кабельного соединения. Если это не помогает, попробуйте использовать другой кабель или порты на концентраторе или приемопередатчике. Рядом с портом на задней части устройства должен загореться желтый индикатор активности и зеленый индикатор связи.
3. С помощью панели управления устройства распечатайте таблицу параметров, затем найдите в ней IP-адрес устройства.
4. Проверьте связь между компьютером и устройством, используя командную строку. Пример: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Если проверка связи пройдет успешно, убедитесь, что IP-адрес устройства настроен в компьютере правильно. В этом случае удалите и снова добавьте устройство.
Если проверка связи завершится с ошибкой, убедитесь, что сетевой концентратор включен, а затем проверьте, что сетевые параметры, само устройство и компьютер настроены для работы в одной сети. Проверьте связь с другими устройствами в сети. (Если возникает ошибка, возможно, межсетевой экран блокирует команду ping.)
Либо откройте встроенный веб-сервер и убедитесь, что компьютер взаимодействует с устройством.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Обнаружение принтера в проводной сети</bold16gold><br/><body>Убедитесь, что устройство включено, а на дисплее отображается сообщение <bold12>Готов</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Обнаружение принтера в проводной сети</bold16gold><br/><body>Убедитесь, что активный сетевой кабель подсоединен к сетевому порту устройства.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Обнаружение принтера в проводной сети</bold16gold><br/><body>Если устройство правильно подключено к сети, у него есть IP-адрес. Распечатайте таблицу параметров устройства и найдите в ней IP-адрес.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Как распечатать таблицу параметров</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Обнаружение принтера в проводной сети</bold16gold><br/><body>Вручную введите IP-адрес в соответствующее поле в окне программы установки и продолжите установку ПО.
Если программе установки по-прежнему не удается найти устройство в сети, возможно, этому препятствует межсетевой экран. Отключать межсетевой экран не рекомендуется. Поэтому нужно разрешить выполнение программ HP, выбрав "Продолжить", "Разблокировать" или "Разрешить" в соответствующем окне с запросом межсетевого экрана или антивирусного ПО. В противном случае установка может быть заблокирована.
Если программы обеспечения безопасности не препятствуют обнаружению, возможно, устройство и компьютер подключены к разным подсетям. Обратитесь за помощью к администратору сети.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Включение устройства</bold16gold><br/><body><bold12>Примечание</bold12>. Убедитесь, что упаковочная лента полностью удалена и все транспортировочные фиксаторы сняты. Загрузите бумагу в соответствующий лоток.
Включите устройство в заземленную розетку электросети и нажмите кнопку питания <bold12>Вкл</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Подсоединение сетевого кабеля</bold16gold><br/><body>Подсоедините активный сетевой кабель к сетевому порту устройства. Подождите несколько минут, чтобы устройство получило IP-адрес в сети.
Если индикаторы сетевого порта не мигают, значит сетевой кабель не работает. Убедитесь, что кабель подсоединен к активной сети. В этом случае воспользуйтесь другим кабелем или протестируйте кабель на другом устройстве.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Показать инструкции</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Назад</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Показать</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Далее</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Продолжить</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Выход</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Печать таблицы параметров</bold16gold><br/><body>Выбор типа панели управления принтера:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Только текст (малая)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Сенсорный экран (малая)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Без экрана</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Только текст (большая)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Сенсорный экран (большая)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Если принтер оснащен клавишей "Меню настройки" (A), нажмите ее. Если принтер не оснащен клавишей "Меню настройки" (A), перейдите к следующему шагу.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. С помощью клавиш со стрелками (B) перейдите к меню <bold12>Отчеты</bold12> и нажмите клавишу <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. С помощью клавиш со стрелками перейдите к меню <bold12>Отчет о конфиг.</bold12> и нажмите клавишу <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Отчет о конфигурации будет выведен на печать. Отображается IP-адрес IPv4 или IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>При использовании этого типа панели управления IP-адрес отображается на экране.
<br/><li>Если принтер подключен к сети с помощью сетевого кабеля, нажмите клавишу "Сеть" (A) на главном экране для просмотра IP-адреса. Если IP-адрес не отображается, принтер не подключен к сети. Проверьте кабельные соединения.
При беспроводном подключении принтера к сети нажмите клавишу "Беспроводная связь" (B) на главном экране для просмотра IP-адреса. Если IP-адрес не отображается, следуйте инструкциям на экране панели управления.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>На принтерах с клавишами, но без экрана клавиши или комбинации клавиш для печати таблицы параметров могут отличаться.</body><br/><bodyNumList>1. Если принтер оснащен только клавишей "Отмена" (A), нажмите и удерживайте ее в течение двух-трех секунд. Если печать таблицы параметров не выполняется, перейдите к следующему шагу.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Если принтер оснащен клавишами "Отмена" (A) и "Возобновить" (B), нажмите и удерживайте обе клавиши одновременно в течение двух секунд. Если печать таблицы параметров не выполняется, нажмите и удерживайте только клавишу "Возобновить" (B) в течение двух-трех секунд. Если печать таблицы параметров не выполняется, перейдите к следующему шагу.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Если страница конфигурации не печатается, обратитесь в местную службу поддержки.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>При использовании этого типа панели управления IP-адрес отображается на экране <bold12>Готов</bold12>. Если IP-адрес не отображается на экране <bold12>Готов</bold12>, проверьте сетевое соединение принтера.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>При использовании этого типа панели управления IP-адрес отображается на экране.</body><br/><bodyNumList>1. Нажмите клавишу <bold12>Сетевой адрес</bold12> (A) на главном экране для просмотра IP-адреса. Если IP-адрес не отображается, принтер не подключен к сети. Проверьте сетевое соединение.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Продолжить работу со справкой</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>ОТЧЕТЫ</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>ОТЧЕТ О КОНФИГ.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Готов</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Сетевой адрес</p></cpstring04></kk></document>
