<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><pl>
<title type="content"><title>Pomoc drukarki</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Nie odnaleziono drukarki w sieci</bold16gold><br/><body>Program instalacyjny nie może odnaleźć drukarki w sieci.
Aby umożliwić wyświetlanie instrukcji HP prowadzących przez procedurę znajdowania drukarki w sieci, naciśnij przycisk <bold12>Przewodnik</bold12>.
Zaawansowani użytkownicy mogą kliknąć opcję Zaawansowana procedura rozwiązywania problemów, aby wyświetlić sam opis kroków znajdowania drukarki w sieci.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Zaawansowana procedura rozwiązywania problemów</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Drukarka nie może odnaleźć procedury rozwiązywania problemów</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Sprawdź, czy urządzenie jest włączone i gotowe do pracy.
2. Upewnij się, że urządzenie jest podłączone do sieci przy użyciu prawidłowego portu i kabla. Sprawdź poszczególne połączenia kablowe i upewnij się, że są zabezpieczone i prawidłowo umieszczone. Jeżeli problem nie ustępuje, spróbuj zastosować inne kable lub porty na koncentratorze lub nadajniku-odbiorniku. Powinny świecić się kontrolki obok portów połączeń z tyłu urządzenia: bursztynowa kontrolka aktywności i zielona kontrolka stanu połączenia.
3. Wydrukuj stronę konfiguracji przy użyciu panelu sterowania urządzenia i odszukaj adres IP urządzenia.
4. W wierszu polecenia na komputerze wpisz polecenie ping, podając adres IP urządzenia. Na przykład: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Jeśli polecenie ping zwraca informacje o urządzeniu, sprawdź, czy konfiguracja adresu IP urządzenia na komputerze jest poprawna. Jeśli konfiguracja jest poprawna, usuń urządzenie, a następnie dodaj je ponownie.
Jeśli wywołanie polecenia ping zakończyło się niepowodzeniem, sprawdź, czy włączone są koncentratory sieciowe oraz czy ustawienia sieciowe, urządzenie i komputer są skonfigurowane dla tej samej sieci. Sprawdź, czy wywołanie polecenia ping dla innych urządzeń w sieci kończy się powodzeniem (jeśli jest inaczej, prawdopodobnie polecenie ping jest blokowane przez zaporę).
Możesz też spróbować uruchomić wbudowany serwer internetowy i sprawdzić, czy komputer komunikuje się z urządzeniem.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Wykrywanie drukarki w sieci przewodowej</bold16gold><br/><body>Upewnij się, że urządzenie jest włączone i wyświetlany jest na nim komunikat <bold12>Gotowe</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Wykrywanie drukarki w sieci przewodowej</bold16gold><br/><body>Upewnij się, że do portu sieciowego w urządzeniu podłączony jest kabel aktywnej sieci.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Wykrywanie drukarki w sieci przewodowej</bold16gold><br/><body>Jeśli urządzenie jest poprawnie podłączone do sieci, powinno mieć adres IP. Wydrukuj stronę konfiguracji urządzenia i odszukaj na niej adres IP.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Jak wydrukować stronę konfiguracji</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Wykrywanie drukarki w sieci przewodowej</bold16gold><br/><body>Wprowadź ręcznie adres IP w odpowiednim polu instalatora, a następnie kontynuuj instalację oprogramowania.
Jeśli instalator nadal nie może odnaleźć urządzenia w sieci, prawdopodobnie jest blokowany przez oprogramowanie zapory. Firma HP zaleca pozostawienie włączonego oprogramowania zapory. Należy jednak zezwolić na działanie wszystkich programów HP, wybierając opcję Kontynuuj, Odblokuj lub Zezwalaj po wyświetleniu monitu oprogramowania zapory lub programu antywirusowego. Blokowanie instalacji może spowodować, że zakończy się ona niepowodzeniem.
Jeśli oprogramowanie zabezpieczające nie blokuje wykrywania, prawdopodobnie urządzenie jest podłączone do innej podsieci niż komputer. Skontaktuj się z administratorem urządzenia, aby uzyskać dalszą pomoc.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Włączenie urządzenia</bold16gold><br/><body><bold12>Uwaga:</bold12> Upewnij się, że usunięto wszystkie taśmy pakunkowe i blokady zabezpieczające. Upewnij się, że załadowano papier do podajnika.
Podłącz kabel zasilający urządzenia do uziemionego gniazdka prądu zmiennego, a następnie ustaw przycisk zasilania urządzenia w położeniu <bold12>Włączone</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Podłączenie kabla sieciowego</bold16gold><br/><body>Podłącz kabel aktywnej sieci do portu sieciowego w urządzeniu. Zaczekaj kilka minut, aż ustanowiony zostanie adres IP urządzenia w sieci.
Jeśli kontrolki portu sieciowego nie migają, kabel sieciowy nie działa. Upewnij się, że kabel jest podłączony do aktywnej sieci. Jeśli tak jest, spróbuj użyć innego kabla lub sprawdź kabel, podłączając go do innego urządzenia.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Przewodnik</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Wstecz</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Pokaż</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Dalej</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Kontynuuj</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Zakończ</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Drukowanie strony konfiguracji</bold16gold><br/><body>Wybierz rodzaj panelu sterowania drukarki:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Tylko tekst (mały)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Ekran dotykowy (mały)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Brak wyświetlacza</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Tylko tekst (duży)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Ekran dotykowy (duży)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Jeśli drukarka ma przycisk menu konfiguracji (A), naciśnij go. Jeśli drukarka nie ma tego przycisku, przejdź do następnego kroku.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Użyj przycisków strzałek (B), aby przejść do menu <bold12>Raporty</bold12>, a następnie naciśnij przycisk <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Użyj przycisków strzałek, aby przejść do menu <bold12>Raport konfigur</bold12>, a następnie naciśnij przycisk <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Raport konfiguracji jest drukowany. Adres IP jest określony jako IPv4 lub IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>W przypadku tego typu panelu sterowania adres IP jest widoczny na ekranie:
<br/><li>Jeśli drukarka jest podłączona do sieci za pośrednictwem kabla sieciowego, dotknij przycisku sieciowego (A) na ekranie głównym, aby zobaczyć adres IP. Jeśli adres IP nie jest widoczny, oznacza to, że drukarka nie jest połączona z siecią. Sprawdź ponownie połączenie za pośrednictwem kabla.
Jeśli drukarka korzysta z sieci bezprzewodowej, dotknij przycisku sieci bezprzewodowej (B) na ekranie głównym, aby zobaczyć adres IP. Jeśli adres IP nie jest widoczny, postępuj zgodnie z instrukcjami wyświetlanymi na ekranie panelu sterowania.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>W przypadku drukarek, które mają przyciski, a nie mają ekranu, przycisk lub kombinacja przycisków, które należy nacisnąć, aby wydrukować stronę konfiguracji, mogę się różnić.</body><br/><bodyNumList>1. Jeśli drukarka ma tylko przycisk anulowania (A), naciśnij go i przytrzymaj przez dwie lub trzy sekundy. Jeśli nie zostanie wydrukowana strona konfiguracji, przejdź do następnego kroku.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Jeśli drukarka ma przycisk anulowania (A) i przycisk wznawiania (B), naciśnij oba równocześnie i przytrzymaj przez dwie sekundy. Jeśli nie zostanie wydrukowana strona konfiguracji, naciśnij tylko przycisk wznawiania (B) i przytrzymaj go przez dwie lub trzy sekundy. Jeśli nie zostanie wydrukowana strona konfiguracji, przejdź do następnego kroku.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Jeśli nie można wydrukować strony konfiguracji, skontaktuj się z lokalnym działem pomocy.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>W przypadku tego typu panelu sterowania adres IP jest widoczny na ekranie <bold12>Gotowe</bold12>. Jeśli na ekranie <bold12>Gotowe</bold12> nie zostanie wyświetlony adres IP, sprawdź połączenie sieciowe drukarki.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>W przypadku tego typu panelu sterowania adres IP jest widoczny na ekranie.</body><br/><bodyNumList>1. Dotknij przycisku <bold12>Adres sieciowy</bold12> (A) na ekranie głównym, aby zobaczyć adres IP. Jeśli adres IP nie jest widoczny, oznacza to, że drukarka nie jest połączona z siecią. Sprawdź ponownie połączenie z siecią.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Kontynuuj z pomocą</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>RAPORTY</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>RAPORT KONFIGUR</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Gotowe</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Adres sieciowy</p></cpstring04></pl></document>
