<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><pl>
<title type="content"><title>Pomoc drukarki</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Nie odnaleziono drukarki w sieci bezprzewodowej</bold16gold><br/><body>Instalator nie może odnaleźć drukarki w sieci bezprzewodowej.
Kliknij łącze poniżej, które najlepiej opisuje sytuację:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Drukarka jest połączona z siecią bezprzewodową, lecz instalator nie może jej odnaleźć.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Drukarka nie może się połączyć z siecią bezprzewodową.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Nie wiem, czy mam sieć bezprzewodową.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Zmieniam połączenie sieciowe drukarki z przewodowego na bezprzewodowe.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Wykrywanie drukarki w sieci</bold16gold><br/><body>Jeśli urządzenie jest poprawnie podłączone do sieci, powinno mieć adres IP. Wydrukuj stronę konfiguracji urządzenia i odszukaj na niej adres IP.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Jak wydrukować stronę konfiguracji</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Wykrywanie drukarki w sieci</bold16gold><br/><body>Wprowadź ręcznie adres IP w odpowiednim polu instalatora, a następnie kontynuuj instalację oprogramowania.
Jeśli instalator nadal nie może odnaleźć urządzenia w sieci, prawdopodobnie jest blokowany przez oprogramowanie zapory. Firma HP zaleca pozostawienie włączonego oprogramowania zapory. Należy jednak zezwolić na działanie wszystkich programów HP, wybierając opcję Kontynuuj, Odblokuj lub Zezwalaj po wyświetleniu monitu oprogramowania zapory lub programu antywirusowego. Blokowanie instalacji może spowodować, że zakończy się ona niepowodzeniem.
Jeśli oprogramowanie zabezpieczające nie blokuje wykrywania, prawdopodobnie urządzenie jest podłączone do innej podsieci niż komputer. Skontaktuj się z administratorem urządzenia, aby uzyskać dalszą pomoc.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Konfiguracja drukarki w sieci bezprzewodowej</bold16gold><br/><body>Upewnij się, że urządzenie jest włączone i wyświetlany jest na nim komunikat <bold12>Gotowe</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Konfiguracja drukarki w sieci bezprzewodowej</bold16gold><br/><body>Jeśli jest to pierwsza próba konfiguracji sieci bezprzewodowej przy użyciu standardu WPS (Wi-Fi Protected Setup), która zakończyła się niepowodzeniem, spróbuj skorzystać z opcji <bold12>Konfigurowanie połączeń bezprzewodowych poprzez USB</bold12>. Jeśli konfiguracja za pomocą USB okazała się nieudana, kliknij poniżej przycisk <bold12>Kontynuuj</bold12>.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Konfiguracja drukarki w sieci bezprzewodowej</bold16gold><br/><body><bold12>Uwaga:</bold12> Wykonaj te instrukcje tylko, jeśli próba użycia opcji <bold12>Konfigurowanie połączeń bezprzewodowych poprzez USB</bold12> okazała się nieudana.
Sprawdź, czy połączenie sieci bezprzewodowej przy użyciu routera bezprzewodowego jest aktywne.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Konfiguracja drukarki w sieci bezprzewodowej</bold16gold><br/><body>Większość nowszych routerów bezprzewodowych ma przycisk konfiguracji WPS (Wi-Fi Protected Setup). Naciśnięcie tego przycisku umożliwia prosty dostęp do sieci urządzeniom bezprzewodowym, które również obsługują standard WPS.
Sprawdź, czy używany router bezprzewodowy obsługuje WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Konfiguracja drukarki w sieci bezprzewodowej</bold16gold><br/><body>Określ typ wyświetlacza drukarki. Kliknij poniżej opcję <bold12>Ekran dotykowy</bold12>, <bold12>Dwuliniowy</bold12> lub <bold12>Brak wyświetlacza</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Ekran dotykowy</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Dwuliniowy</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Brak wyświetlacza</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Włączenie urządzenia</bold16gold><br/><body><bold12>Uwaga:</bold12> Upewnij się, że usunięto wszystkie taśmy pakunkowe i blokady zabezpieczające. Upewnij się, że załadowano papier do podajnika.
Podłącz kabel zasilający urządzenia do uziemionego gniazdka prądu zmiennego, a następnie ustaw przycisk zasilania urządzenia w położeniu <bold12>Włączone</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Konfigurowanie połączeń bezprzewodowych poprzez USB</bold16gold><br/><body>1. Kliknij przycisk <bold12>Wstecz</bold12> w instalatorze i przejdź do ekranu, na którym wyświetlana jest instrukcja Wybierz metodę konfiguracji sieci bezprzewodowej.
2. Wybierz opcję <bold12>Konfigurowanie połączeń bezprzewodowych poprzez USB</bold12>, a następnie kliknij przycisk <bold12>Dalej</bold12>. Postępuj zgodnie z instrukcjami wyświetlanymi na ekranie.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Określanie dostępności sieci bezprzewodowej i routera bezprzewodowego</bold16gold><br/><body>Termin „sieć bezprzewodowa” oznacza sieć komputerową, w której komputery i drukarki łączą się z routerem sieciowym bez użycia kabli sieciowych. Często używane w domach i małych biurach modemy DSL lub kablowe są także routerami bezprzewodowymi. Jeśli łączysz się z Internetem za pośrednictwem modemu DSL lub kablowego, a komputer łączy się z modemem bezprzewodowo, prawdopodobnie masz sieć bezprzewodową.
Jeśli jednak komputer jest połączony z modemem lub routerem kablem, jest możliwe, że nie masz routera bezprzewodowego ani sieci bezprzewodowej. Zanim jednak stwierdzisz, że rzeczywiście nie dysponujesz siecią bezprzewodową, zalecamy, aby kontynuować tę procedurę.
<bold12>Uwaga:</bold12> Używanie akcesoriów Bluetooth™, np. myszy lub klawiatury bezprzewodowej, nie oznacza obecności sieci bezprzewodowej. Tego typu akcesoria ani nie wymagają korzystania z sieci bezprzewodowej, ani też jej nie tworzą. Lepszym wskaźnikiem jest posiadanie zawsze aktywnego dostępu do Internetu w komputerze — dostępu, który nie wymaga korzystania z połączeń telefonicznych. (Jeśli korzystasz z telefonicznego połączenia z Internetem, prawdopodobnie nie masz sieci bezprzewodowej).
<bold12>Uwaga:</bold12> Laptopy i komputery przenośne, w szczególności netbooki, mogą być wyposażone w funkcję zawsze aktywnego Internetu bez kabli. Obecność takich komputerów nie musi świadczyć o posiadaniu lokalnego routera bezprzewodowego.
Jeśli nadal nie masz pewności, czy masz sieć z lokalnym routerem bezprzewodowym, kliknij przycisk <bold12>Kontynuuj</bold12> poniżej.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Nawiązywanie połączenia przy użyciu standardu WPS</bold16gold><br/><body>Naciśnij przycisk WPS na routerze, a następnie na drukarce. Jeśli drukarka jest wyposażona w wyświetlacz z ekranem dotykowym, przycisk WPS będzie dostępny w <bold12>menu sieci bezprzewodowej</bold12>. Po wzajemnym rozpoznaniu się tych dwóch urządzeń kliknij poniżej przycisk <bold12>Dalej</bold12>.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Konfigurowanie połączeń bezprzewodowych za pomocą ekranu dotykowego wyświetlacza</bold16gold><br/><body>Używając wyświetlacza, dotknij przycisku <bold12>menu sieci bezprzewodowej</bold12>, a następnie opcji <bold12>Kreator konfiguracji połączeń bezprzewodowych</bold12>. Postępuj zgodnie z wyświetlanymi instrukcjami.
<bold12>Uwaga:</bold12> Jeśli sieć jest tzw. siecią bezpieczną, poprawne wykonanie procedury wymaga podania nazwy sieciowej (SSID) i hasła (klucza WEP lub hasła WPA).</body></t14>
<t14a type="content"><body>Jeśli drukarka pomyślnie połączy się z siecią bezprzewodową, kliknij poniżej przycisk <bold12>Dalej</bold12>.
Jeśli drukarka nadal nie może nawiązać połączenia z siecią, zobacz <bold12>Konfiguracja łącza bezprzewodowego przy użyciu serwera EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Odszukaj nazwę sieciową i hasło</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Konfiguracja łącza bezprzewodowego przy użyciu</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2>serwera EWS</bodyLinkLine2></t14L02><note01 type="content"><note>Jeśli nazwa sieciowa (SSID) lub hasło (klucz WEP lub hasło WPA) są nieznane, można je wyświetlić w Centrum sieci i udostępniania na komputerze.
Informacje te są również dostępne we wbudowanym serwerze internetowym (EWS) routera. Odszukaj adres IP routera w dokumentacji dołączonej do routera. Aby otworzyć serwer EWS routera, wprowadź adres IP w polu adresu przeglądarki uruchomionej na komputerze.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Konfiguracja łącza bezprzewodowego przy użyciu serwera EWS</bold16gold><br/><body>W tym momencie nie można nawiązać połączenia bezprzewodowego. Najpierw należy nawiązać przewodowe połączenie sieciowe, łącząc drukarkę z routerem za pomocą kabla sieciowego.
<bodyNumList>1. Podłącz kabel sieciowy do drukarki i routera.
2. Zaczekaj kilka minut, aż drukarka uzyska adres IP z routera, a następnie wydrukuj raport sieci lub stronę konfiguracji, używając menu <bold12>Raporty</bold12> drukarki. Odszukaj adres IP drukarki na wydruku.
3. Otwórz przeglądarkę internetową, wprowadź adres IP drukarki w polu adresu, a następnie naciśnij klawisz <bold12>Enter</bold12>. Powinno to spowodować otwarcie wbudowanego serwera internetowego (EWS) drukarki w przeglądarce. Jeśli serwer EWS nie zostanie otwarty, prawdopodobnie drukarka jest podłączona do innej podsieci niż komputer.
4. W oknie serwera EWS przejdź do karty <bold12>Sieć</bold12>, a następnie kliknij opcję <bold12>Konfiguracja bezprzewodowa</bold12>.
5. Kliknij przycisk <bold12>Włączone</bold12>. Następnie kliknij <bold12>Dołącz do istniejącej sieci bezprzewodowej</bold12>.
6. Zostanie wyświetlona lista dostępnych sieci bezprzewodowych. Kliknij sieć, do której chcesz dołączyć.
7. Jeśli wybrana sieć nie ma nazwy, kliknij przycisk <bold12>Wprowadź nazwę sieci</bold12>, a następnie wprowadź nazwę sieci (SSID) w polu tekstowym.
8. Jeśli sieć wymaga podania klucza WEP lub hasła WPA, wprowadź prawidłowy klucz lub hasło w polu tekstowym.
9. Kliknij przycisk <bold12>Zastosuj</bold12> u dołu strony.
10. Zaczekaj chwilę na zapisanie ustawień drukarki, a następnie odłącz od niej kabel sieciowy. Drukarka spróbuje nawiązać bezprzewodowe połączenie z siecią.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Powrót do instalatora</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Upewnij się, że kabel USB nie jest podłączony do drukarki. W oknie programu instalacyjnego kliknij przycisk <bold12>Wstecz</bold12>, aby przejść do ekranu, na którym wyświetlany jest monit o wybranie rodzaju połączenia.
2. Wybierz opcję <bold12>Połączenie poprzez sieć bezprzewodową</bold12>, a następnie kliknij przycisk <bold12>Dalej</bold12>.
3. Instalator wyszuka drukarkę w sieci. Po wykryciu drukarki kontynuuj instalację oprogramowania. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Drukowanie raportu sieci</bold16gold><br/><body>Raport sieci może zawierać informacje o wykrytych konfliktach, które mogą uniemożliwiać drukarce nawiązywanie połączeń z siecią bezprzewodową.
Aby wydrukować raport sieci, przejdź do <bold12>menu sieci bezprzewodowej</bold12> na panelu sterowania drukarki, a następnie wybierz opcję <bold12>Uruchom test sieci</bold12>. Wykonaj instrukcje widoczne w raporcie. Po rozwiązaniu konfliktu kliknij poniżej przycisk <bold12>Dalej</bold12>.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Przywracanie domyślnych ustawień i ponowna instalacja</bold16gold><br/><body><bold12>Uwaga:</bold12> Przed kontynuowaniem upewnij się, że do drukarki NIE jest podłączony kabel sieciowy.
Firma HP zaleca przywrócenie fabrycznych ustawień sieciowych drukarki, a następnie ponowienie instalacji.
<bodyNumList>1. Jeśli do drukarki podłączony jest kabel USB, odłącz go.
2. Otwórz <bold12>menu konfiguracji</bold12> na panelu sterowania drukarki.
3. Wybierz opcję <bold12>Konfiguracja sieci</bold12>.
4. Wybierz opcję <bold12>Przywróć ustawienia domyślne</bold12>.
5. W programie instalacyjnym kliknij przycisk <bold12>Wstecz</bold12>, aby przejść do ekranu z prośbą o wybranie metody konfiguracji sieci bezprzewodowej.
6. Wybierz preferowaną metodę konfiguracji i wykonaj wyświetlane instrukcje.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Przewodnik</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Wstecz</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Pokaż</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Dalej</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Kontynuuj</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Zakończ</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS nie działa</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Powodzenie/Dalej</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt9>Niepowodzenie/Rozwiąż problem</butt9></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Brak WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>WPS tak</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Drukuj stronę konfiguracji</bold16gold><br/><body>Wybierz rodzaj panelu sterowania drukarki:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Tylko tekst (mały)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Ekran dotykowy (mały)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Brak wyświetlacza</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Tylko tekst (duży)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Ekran dotykowy (duży)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Jeśli drukarka ma przycisk menu konfiguracji (A), naciśnij go. Jeśli drukarka nie ma tego przycisku, przejdź do następnego kroku.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Użyj przycisków strzałek (B), aby przejść do menu <bold12>Raporty</bold12>, a następnie naciśnij przycisk <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Użyj przycisków strzałek, aby przejść do menu <bold12>Raport konfigur.</bold12>, a następnie naciśnij przycisk <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Raport konfiguracji jest drukowany. Adres IP jest określony jako IPv4 lub IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>W przypadku tego typu panelu sterowania adres IP jest widoczny na ekranie:
<br/><li>Jeśli drukarka jest podłączona do sieci za pośrednictwem kabla sieciowego, dotknij przycisku sieciowego (A) na ekranie głównym, aby zobaczyć adres IP. Jeśli adres IP nie jest widoczny, oznacza to, że drukarka nie jest połączona z siecią. Sprawdź ponownie połączenie za pośrednictwem kabla.
Jeśli drukarka korzysta z sieci bezprzewodowej, dotknij przycisku sieci bezprzewodowej (B) na ekranie głównym, aby zobaczyć adres IP. Jeśli adres IP nie jest widoczny, postępuj zgodnie z instrukcjami wyświetlanymi na ekranie panelu sterowania.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>W przypadku drukarek, które mają przyciski, a nie mają ekranu, przycisk lub kombinacja przycisków, które należy nacisnąć, aby wydrukować stronę konfiguracji, mogę się różnić.</body><br/><bodyNumList>1. Jeśli drukarka ma tylko przycisk anulowania (A), naciśnij go i przytrzymaj przez dwie lub trzy sekundy. Jeśli nie zostanie wydrukowana strona konfiguracji, przejdź do następnego kroku.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Jeśli drukarka ma przycisk anulowania (A) i przycisk wznawiania (B), naciśnij oba równocześnie i przytrzymaj przez dwie sekundy. Jeśli nie zostanie wydrukowana strona konfiguracji, naciśnij tylko przycisk wznawiania (B) i przytrzymaj go przez dwie lub trzy sekundy. Jeśli nie zostanie wydrukowana strona konfiguracji, przejdź do następnego kroku.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Jeśli nie można wydrukować strony konfiguracji, skontaktuj się z lokalnym działem pomocy.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>W przypadku tego typu panelu sterowania adres IP jest widoczny na ekranie <bold12>Gotowe</bold12>. Jeśli na ekranie <bold12>Gotowe</bold12> nie zostanie wyświetlony adres IP, sprawdź połączenie sieciowe drukarki.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>W przypadku tego typu panelu sterowania adres IP jest widoczny na ekranie.</body><br/><bodyNumList>1. Dotknij przycisku <bold12>Adres sieciowy</bold12> (A) na ekranie głównym, aby zobaczyć adres IP. Jeśli adres IP nie jest widoczny, oznacza to, że drukarka nie jest połączona z siecią. Sprawdź ponownie połączenie z siecią.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Kontynuuj z pomocą</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>RAPORTY</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>RAPORT KONFIGUR</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Gotowe</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Adres sieciowy</p></cpstring04></pl></document>
