<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><ar>
<title type="content"><title>تعليمات الطابعة‬</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>لم يتم العثور على الطابعة على شبكة الاتصال اللاسلكي</bold16gold><br/><br/><body>يتعذر على المثبت العثور على الطابعة على شبكة الاتصال اللاسلكي.

انقر فوق أفضل ارتباط يصف حالتك مما يلي:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» طابعتي متصلة بشبكة لاسلكية، ولكن يتعذر على المثبت العثور عليها.</bodyLink></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» يتعذر على طابعتي الاتصال بالشبكة اللاسلكية.</bodyLink></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» لست متأكدًا من وجود شبكة لاسلكية لدي.</bodyLink></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» أقوم بتغيير الاتصال الخاص بشبكة طابعتي من الشبكة السلكية إلى الشبكة اللاسلكية.</bodyLink></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>اكتشاف الطابعة على الشبكة</bold16gold><br/><br/><body>إذا كان منتجك متصلاً بالشبكة بطريقة صحيحة، ينبغي أن يكون له عنوان IP. اطبع "صفحة تكوين" لأحد المنتجات، وابحث عن عنوان IP في "صفحة التكوين".</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» كيفية طباعة "صفحة التكوين"</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>اكتشاف الطابعة على الشبكة</bold16gold><br/><br/><body>أدخل عنوان IP يدويًا في المربع المناسب في "المثبت"، ثم تابع تثبيت البرنامج.

إذا كان المثبت ما زال يتعذر عليه العثور على المنتج على الشبكة، فقد يكون لديك برامج جدار حماية تمنع اكتشاف المنتج. توصي HP بترك برنامج جدار الحماية الخاصة بك ممكنًا. ولكن قم بالسماح بمتابعة جميع برامج HP بتحديد "متابعة" أو "عدم الحظر" أو "سماح" عندما تطلب برامج مكافحة الفيروسات أو جدار الحماية ذلك. حظر التثبيت يمكن أن يسبب فشله.

إذا لم يعمل برنامج الحماية على حظر الاكتشاف، فقد يكون المنتج متصلاً بشبكة فرعية مختلفة عن شبكة جهاز الكمبيوتر الخاص بك. اتصل بمسؤول الشبكة الخاصة بك لمزيد من المساعدة.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>إعداد الطابعة على شبكة اتصال لاسلكية</bold16gold><br/><br/><body>تأكد من أن المنتج قيد التشغيل ويشير إلى حالة <bold12>الاستعداد</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>إعداد الطابعة على شبكة اتصال لاسلكية</bold16gold><br/><br/><body>إذا قمت أولاً بمحاولة إعداد الاتصال بالشبكة اللاسلكية من خلال إعداد Wi-Fi المحمي (WPS) وفشل إعداد الاتصال، حاول <bold12>إعداد USB للاتصال اللاسلكي</bold12>. في حالة فشل إعداد USB، انقر فوق <bold12>متابعة</bold12> أدناه.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>إعداد الطابعة على شبكة اتصال لاسلكية</bold16gold><br/><br/><body><bold12>ملاحظة:</bold12> اتبع هذه التعليمات فقط إذا كنت قد حاولت <bold12>إعداد USB للاتصال اللاسلكي</bold12> وفشل الإعداد.

تأكد من أن لديك شبكة لاسلكية نشطة بها موجه لاسلكي.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>إعداد الطابعة على شبكة اتصال لاسلكية</bold16gold><br/><br/><body>يتوفر بمعظم الموجهات اللاسلكية زر إعداد Wi-Fi المحمي (WPS) في مكان ما على الموجه. يتيح هذا الزر إمكانية الوصول من خلال ضغطة زر بسيطة للمنتجات اللاسلكية التي تدعم WPS أيضًا.

تأكد إذا كان الموجه الخاص بك يدعم WPS أم لا.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>إعداد الطابعة على شبكة اتصال لاسلكية</bold16gold><br/><br/><body>قم بتعريف نوع الشاشة في طابعتك. انقر فوق <bold12>شاشة لمس</bold12> أو <bold12>ذات السطرين</bold12> أو <bold12>لا توجد شاشة</bold12> أدناه.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» شاشة لمس</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» ذات السطرين</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» لا توجد شاشة</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>تشغيل المنتج</bold16gold><br/><br/><body><bold12>ملاحظة:</bold12> تأكد من إزالة شريط التغليف وأقفال الشحن بالكامل. تأكد من أنه تم تحميل الورق في درج الورق.

قم بتوصيل كابل الطاقة بين المنتج ومقبس الطاقة الأرضي، ثم اضغط على زر الطاقة بالمنتج <bold12>للتشغيل</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>إعداد USB للاتصال اللاسلكي</bold16gold><br/><br/><body>1. انقر فوق زر<bold12>السابق</bold12> في المثبت، واذهب إلى الشاشة التي تعطيك تعليمات بالآتي: "اختر أسلوب إعداد الاتصال اللاسلكي"

2- حدد <bold12>إعداد USB للاتصال اللاسلكي</bold12>، ثم انقر فوق <bold12>التالي</bold12>. اتبع الإرشادات التي تظهر على الشاشة.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>حدد ما إذا كان لديك شبكة لاسلكية وموجه.</bold16gold><br/><br/><body>تشير &quot;الشبكة اللاسلكية&quot; إلى إحدى شبكات الكمبيوتر التي تتصل بها أجهزة الكمبيوتر والطابعات بموجه شبكة دون استخدام كابلات الشبكة. في كثير من المنازل والمكاتب الصغيرة، يكون مودم DSL أو المتصل بكابل أيضًا هو الموجه اللاسلكي. إذا كنت متصلاً بالإنترنت من خلال مودم DSL أو متصل بكابل، وكان جهاز الكمبيوتر الخاص بك متصلاً بالمودم لاسلكيًا، فمن المحتمل أن يكون لديك شبكة لاسلكية.

ولكن إذا كان جهاز الكمبيوتر الخاص بك متصلاً بالمودم أو الموجه من خلال كابل، فقد لا يكون لديك موجه لاسلكي أو شبكة لاسلكية. ما زلنا نوصي بالمتابعة قبل التوصل إلى أنه لا يوجد لديك شبكة لاسلكية.

<bold12>ملاحظة:</bold12> لا يدل استخدام ملحقات Bluetooth™، مثل الماوس اللاسلكي أو لوحة المفاتيح اللاسلكية، على وجود شبكة لاسلكية. لا تتطلب ملحقات Bluetooth هذه شبكة لاسلكية ولا تصنعها. إن المؤشر الأفضل هو وجود اتصال دائم بالإنترنت على جهاز الكمبيوتر الخاص بك — اتصال دون استخدام خدمة الطلب الهاتفي. (إذا كنت تستخدم الإنترنت بالطلب الهاتفي، فمن المحتمل أنه ليس لديك شبكة لاسلكية.)

<bold12>ملاحظة:</bold12> يمكن لأجهزة الكمبيوتر المحمول وخاصة &quot;أجهزة الكمبيوتر الدفتري&quot; أن تظل دائمًا متصلة بالإنترنت دون كابلات، ولكن وجود مثل أجهزة الكمبيوتر هذه لا يدل على وجود موجه لاسلكي محلي.

إذا كنت لا تزل غير متأكد من أن لديك شبكة قائمة على موجه لاسلكي محلي، انقر فوق <bold12>متابعة</bold12> أدناه.</body></t09>
<t11 type="content">
<bold16gold>‫الاتصال باستخدام‬WPS</bold16gold>
<br/>
<body>اضغط على زر WPS على الموجه، ثم على الطابعة. إذا كانت الطابعة بها شاشة لمس، فسوف يكون زر WPS في <bold12>قائمة الاتصال اللاسلكي</bold12>. بمجرد أن يتعرف كلا الجهازين على الآخر، انقر فوق <bold12>التالي</bold12> أدناه.</body> 
</t11>
<t14 type="content"><bold16gold>إعداد الاتصال اللاسلكي باستخدام شاشة اللمس</bold16gold><br/><br/><body>على الشاشة، المس الزر <bold12>قائمة الاتصال اللاسلكي</bold12>، ثم المس <bold12>معالج الإعداد اللاسلكي</bold12>. اتبع الإرشادات

<bold12>ملاحظة:</bold12> ستكون بحاجة لمعرفة اسم الشبكة (SSID)، بالإضافة إلي كلمة المرور (مفتاح WEP أو عبارة المرور WPA) إذا كانت الشبكة آمنة.</body></t14>
<t14a type="content"><body>في حالة اتصال الطابعة بشبكة الاتصال اللاسلكي بنجاح، انقر فوق <bold12>التالي</bold12> أدناه.

إذا كانت الطابعة لا يمكنها الاتصال بالشبكة اللاسلكية، راجع <bold12>إعداد الاتصال اللاسلكي من خلال EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» حدد موضع اسم الشبكة وكلمة المرور</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» إعداد الاتصال اللاسلكي من خلال EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>إذا لم تكن تعرف اسم الشبكة (SSID) وكلمة المرور (مفتاحWEP  أو عبارة المرور WPA)، من المحتمل أن تكونا معروضتين في مركز المشاركة والشبكة الخاص بجهاز الكمبيوتر.

من المحتمل أن تكونا معروضتين أيضًا في ملقم الويب المضمن (EWS) للموجه الخاص بك. ابحث عن عنوان IP للموجه الخاص بك الموجود بالوثائق المرفقة مع الموجه. لفتح EWS الخاص بالموجه، أدخل عنوان IP في حقل العنوان في المستعرض بالجهاز الخاص بك.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>إعداد الاتصال اللاسلكي من خلال EWS</bold16gold><br/><br/><body>في هذه المرحلة، لا يمكن إنشاء اتصال لاسلكي بدون إنشاء شبكة اتصال لاسلكية أولاً عن طريق توصيل الطابعة بالموجه بواسطة كابل الشبكة.
<bodyNumList>1- قم بتوصيل كابل الشبكة بالطابعة وبالموجه.

2- انتظر عدة دقائق حتى تستقبل الطابعة عنوان IP من الموجه ثم قم بطباعة "تقرير الشبكة" أو "صفحة التكوين" من القائمة <bold12>التقارير</bold12> الموجودة في الطابعة. ابحث عن عنوان IP للطابعة في الصفحة

3- قم بفتح مستعرض الويب وأدخل عنوان IP للطابعة في مربع العنوان (واضغط على<bold12>زر الإدخال</bold12>). سيفتح ملقم الويب المضمن  (EWS) للطابعة في المستعرض. إذا لم يفتح ملقم الويب المضمن، فمن المحتمل أن تكون الطابعة متصلة بشبكة فرعية مختلفة عن الكمبيوتر.

4- فيEWS ، اذهب إلى علامة التبويب <bold12>الشبكات</bold12>، ثم انقر فوق <bold12>تكوين لاسلكي</bold12>.

5- انقر فوق زر <bold12>ممكن</bold12>. ثم انقر فوق <bold12>الانضمام إلى شبكة لاسلكية موجودة</bold12>.

6- سوف تظهر قائمة بالشبكات اللاسلكية المتوفرة. انقر فوق الشبكة التي تريد الاتصال بها.

7- إذا كانت الشبكة المحددة ليس لها اسم، انقر فوق زر <bold12>أدخل اسم الشبكة</bold12>، ثم أدخل اسم الشبكة (SSID) في مربع النص.

8- إذا طلبت الشبكة إدخال مفتاح WEP أو عبارة المرور WPA، أدخل المفتاح أو عبارة المرور الصحيحة في مربع النص.

9- انقر فوق <bold12>تطبيق</bold12> بأسفل الصفحة.

10- انتظر لمدة دقيقة لحفظ الإعدادات على الطابعة، ثم قم بفصل كابل الشبكة من الطابعة. سوف تحاول الطابعة الاتصال بالشبكة لاسلكيًا.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>العودة إلى المُثبت</bold16gold><br/><br/><bodyNumList>1- تأكد من عدم وجود كابل USB متصل بالطابعة. انقر فوق زر <bold12>السابق</bold12> في مثبت البرنامج حتى تصل إلي الشاشة التي تطلب منك اختيار "نوع الاتصال."

2- حدد <bold12>اتصال عبر شبكة لاسلكية</bold12>، ثم انقر فوق <bold12>التالي</bold12>.

3- سوف يبحث المُثبت عن الطابعة على الشبكة. بمجرد اكتشاف الطابعة، تابع تثبيت البرنامج. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>طباعة تقرير الشبكة</bold16gold><br/><br/><body>يمكن أن يوضح "تقرير الشبكة" بعض التداخلات والتي من المحتمل أن تمنع الطابعة من الاتصال بالشبكة اللاسلكية.

لطباعة "تقرير الشبكة"، اذهب إلى <bold12>قائمة الاتصال اللاسلكي</bold12> على لوحة التحكم بالطابعة، ثم حدد <bold12>تشغيل اختبار الشبكة</bold12>. اتبع الإرشادات في التقرير. بمجرد حل التداخل، انقر فوق <bold12>التالي</bold12> أدناه.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>استعادة الإعدادات الافتراضية وإعادة التثبيت</bold16gold><br/><br/><body><bold12>ملاحظة:</bold12> تأكد من أن الطابعة ليست متصلة بكابل شبكة قبل الاستمرار.

توصي HP بإعادة إعدادات الشبكة الخاصة بالطابعة إلى الإعدادات الافتراضية للشركة المصنّعة، وبعد ذلك محاولة التثبيت مرة أخرى.

<bodyNumList>1- إذا كانت الطابعة متصلة بكابل USB، قم بفصل الكابل من الطابعة.

2- من لوحة تحكم الطابعة، اذهب إلى <bold12>قائمة الإعداد</bold12> للوصول لقائمة الإعداد.

3- حدد <bold12>إعداد الشبكة</bold12> للوصول لإعداد الشبكة.

4- حدد <bold12>استعادة الإعدادات الافتراضية</bold12> للوصول للإعدادات الافتراضية.

5- من مثبّت البرامج، انقر فوق الزر <bold12>السابق</bold12> حتى تصل للشاشة التي تطلب منك أن "اختيار طريقة إعداد لاسلكية."

6- حدد طريقة الإعداد التي تفضلها واتبع الإرشادات بشكل عادي.</bodyNumList></body></t19>
<guideButt type="content"><butt11>أرشدني</butt11></guideButt>
<backButt type="content"><butt11>السابق</butt11></backButt>
<showButt type="content"><butt11>اعرض لي</butt11></showButt>
<nextButt type="content"><butt11>التالي</butt11></nextButt>
<contButt type="content"><butt11>متابعة</butt11></contButt>
<exitButt type="content"><butt11>خروج</butt11></exitButt>
<WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS لا يعمل</butt11></WPSnotWorkButt>
<successNextButt type="content"><butt11>نجاح/التالي</butt11></successNextButt>
<failedTSbutt type="content"><butt11>فشل/استكشاف الأخطاء وإصلاحها</butt11></failedTSbutt>
<noWPSradio type="content"><radioButt>لا توجد خدمة WPS</radioButt></noWPSradio>
<yesWPSradio type="content"><radioButt>نعم توجد خدمة WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content">
<bold16gold>‏‫طباعة "صفحة تكوين"‬</bold16gold>
<br/>
<body>‏‫حدد نوع لوحة التحكم على طابعتك:‬</body></tx00>
<tx00L01 type="content">
<bodyLink>‏‫» النص فقط (صغير)‬</bodyLink>
</tx00L01>
<tx00L02 type="content">
<bodyLink>‏‫» شاشة لمس (صغيرة)‬</bodyLink>
</tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» لا توجد شاشة</bodyLink>
</tx00L03>
<tx00L04 type="content">
<bodyLink>‏‫» النص فقط (كبير)‬</bodyLink>
</tx00L04>
<tx00L05 type="content">
<bodyLink>‏‫» شاشة لمس (كبيرة)‬</bodyLink>
</tx00L05>
<tx101 type="content"><bodyNumList>1- في حالة وجود زر "قائمة الإعداد" في الطابعة الخاصة بك (A)، اضغط زر "قائمة الإعداد".‬ ‏‫في حالة وجود زر "قائمة الإعداد" في الطابعة الخاصة بك، انتقل إلى الخطوة التالية.‬</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2- استخدام أزرار السهم (B) للتنقل إلى <bold12>التقارير</bold12>، ثم اضغط الزر <bold12>OK</bold12> الرمز (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3- استخدم أزرار الأسهم للتنقل إلى <bold12>تقرير التهيئة</bold12>، ثم اضغط الزر <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4- ‏‫تتم طباعة "تقرير التكوين"‬. ‏‫يتم سرد عنوان IP على إنه IPv4 أو IPv6.‬</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>مع هذا النوع من لوحة التحكم، يكون عنوان IP قابلاً للعرض على الشاشة:‬
<br/>في حالة توصيل الطابعة الخاصة بك بالشبكة عبر كابل الشبكة، قم بلمس زر الشبكة (A) على الشاشة الرئيسية لعرض عنوان IP. ‏‫في حالة عدم ظهور عنوان IP، تكون الطابعة غير متصلة بالشبكة.‬ ‏‫قم بإعادة التحقق من توصيلات الكابل.‬
<br/>‏‫في حالة توصيل الطابعة الخاصة بك بالشبكة لاسلكيًا، قم بلمس زر الاتصال اللاسلكي (B) على الشاشة الرئيسية لعرض عنوان IP. في حالة عدم ظهور عنوان IP، اتبع الإرشادات التي تظهر على شاشة لوحة التحكم.‬</body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content">
<body>‏‫على الطابعات التي توجد بها أزرار، لكن لا توجد شاشة، يمكن أن تختلف الزر أو مجموعة الأزرار التي ستقوم بطباعة صفحة التكوين.‬</body>
<br/>
<bodyNumList>1- ‏‫في حالة وجود زر إلغاء الأمر (A)، اضغط عليه مع الاستمرار في الضغط لمدة ثانيتين أو ثلاث ثوانٍ. ‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فانتقل إلى الخطوة التالية.‬</bodyNumList>
</tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2- ‏‫في حالة وجود زر إلغاء الأمر في الطابعة (A) وزر الاستئناف (B)، اضغط عليهما في نفس الوقت مع الاستمرار في الضغط لمدة ثانيتين.‬ ‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فاضغط على زر الاستئناف (B) فقط لمدة تتراوح من ثانيتين إلى ثلاث.‬ ‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فانتقل إلى الخطوة التالية.‬</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3- ‏‫‏‫‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فيُرجى الاتصال بمسؤول الدعم المحلي.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>مع هذا النوع من لوحة التحكم، يكون عنوان IP قابلاً للعرض على الشاشة على شاشة <bold12>الاستعداد</bold12>. ‏‫إذا لم تتم رؤية عنوان IP على شاشة <bold12>الاستعداد</bold12>، تحقق من توصيل شبكة الطابعة.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content">
<body>‏‫مع هذا النوع من لوحة التحكم، يكون عنوان IP قابلاً للعرض على الشاشة.</body>
<br/>
<bodyNumList>1- قم بلمس زر <bold12>عنوان الشبكة</bold12> (A) على الشاشة الرئيسية لعرض عنوان IP.‬ ‏‫في حالة عدم ظهور عنوان IP، تكون الطابعة غير متصلة بالشبكة.‬ ‏‫قم بإعادة التحقق من توصيل الشبكة.</bodyNumList>
</tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» تابع التعليمات</bodyLinkLine1></txCont>
<cpstring01 type="content">التقارير</cpstring01>
<cpstring02 type="content">تقرير التهيئة</cpstring02>
<cpstring03 type="content">الاستعداد</cpstring03>
<cpstring04 type="content">عنوان الشبكة</cpstring04></ar></document>
