<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><ar>
<title type="content"><title>تعليمات الطابعة‬</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>الطابعة غير موجودة على الشبكة</bold16gold><br/><br/><body>يتعذر على المثبّت العثور على الطابعة على الشبكة.
لكي تسمح لـ HP بأن ترشدك خلال خطوات البحث عن الطابعة على الشبكة، انقر فوق <bold12>أرشدني</bold12>.
يستطيع المستخدمون المتقدمون النقر فوق  "خطوات اكتشاف الأخطاء المتقدم وإصلاحها" لقراءة الخطوات النصية فقط للبحث عن الطابعة على الشبكة.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>« خطوات اكتشاف الأخطاء وإصلاحها المتقدم</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>خطوات استكشاف خطأ عدم العثور على الطابعة وإصلاحه</bold16gold> 
<br/><bodyNumList>1- تحقق من أن المنتج في وضع التشغيل ومستعد للعمل.
2- تأكد من أن المنتج متصل بالشبكة باستخدام الكابل والمنفذ المناسبين. افحص كل كابلات الاتصال للتأكد من أنها آمنة وفي مكانها الصحيح. في حالة استمرار المشكلة، قم بتجربة كابل أو منفذ آخر على لوحة الوصل أو جهاز إرسال/استقبال. يجب أن يكون مصباح النشاط الكهرماني اللون ولمبة حالة الاتصال خضراء اللون في الجزء الخلفي للمنتج مضيئة. 
3- من لوحة تحكم المنتج، قم بطباعة صفحة التكوين وابحث عن عنوان IP الخاص بك.
4- استخدم موجه الأوامر لاختبار اتصال المنتج من جهاز الكمبيوتر الخاص لك. على سبيل المثال: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin> إذا كان يمكنك إجراء اختبار اتصال المنتج، فتحقق من أن تكوين عنوان IP للمنتج صحيح على جهاز الكمبيوتر. إذا كان ذلك صحيحًا، قم بحذف المنتج ثم إضافته مرة أخرى. 
إذا فشل أمر اختبار الاتصال، فتأكد من أن لوحات وصل الشبكة في وضع التشغيل ثم تأكد من أنه قد تم تكوين جهاز الكمبيوتر والمنتج وإعدادات الشبكة كلها لنفس الشبكة. تأكد من أن أمر اختبار الاتصال تم بنجاح للأجهزة الأخرى على الشبكة (إذا لم ينجح، من الممكن أن يكون جدار حماية ما يحظر أمر اختبار الاتصال).
أو قم بمحاولة فتح ملقم الويب المضمن للتأكد من أن جهاز الكمبيوتر متصل بالمنتج.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>اكتشاف الطابعة على شبكة سلكية</bold16gold><br/><br/><body>تأكد من أن المنتج قيد التشغيل ويشير إلى حالة <bold12>الاستعداد</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>اكتشاف الطابعة على شبكة سلكية</bold16gold><br/><br/><body>تأكد من أن كابل شبكة نشط متصل بمنفذ الشبكة على المنتج.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>اكتشاف الطابعة على شبكة سلكية</bold16gold><br/><br/><body>إذا كان منتجك متصلاً بالشبكة بطريقة صحيحة، ينبغي أن يكون له عنوان IP. اطبع "صفحة تكوين" لأحد المنتجات، وابحث عن عنوان IP في "صفحة التكوين".</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» كيفية طباعة "صفحة التكوين"</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>اكتشاف الطابعة على شبكة سلكية</bold16gold><br/><br/><body>أدخل عنوان IP يدويًا في المربع المناسب في المثبت، ثم تابع تثبيت البرنامج.
إذا كان المثبت ما زال لا يمكنه العثور على المنتج على الشبكة، فقد يكون لديك برنامج جدار حماية يمنع اكتشاف المنتج. توصي HP بترك برنامج جدار الحماية الخاص بك ممكّنًا. ولكن قم بالسماح بالمتابعة لجميع برامج HP بتحديد "متابعة" أو "عدم الحظر" أو "سماح" عندما تطلب برامج مكافحة الفيروسات أو جدار الحماية ذلك. حظر التثبيت يمكن أن يسبب فشله.
إذا لم يعمل برنامج الحماية على حظر الاكتشاف، فقد يكون المنتج متصلاً بشبكة فرعية مختلفة عن شبكة جهاز الكمبيوتر الخاص بك. اتصل بمسؤول الشبكة الخاصة بك لمزيد من المساعدة.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>تشغيل المنتج</bold16gold><br/><br/><body><bold12>ملاحظة:</bold12> تأكد من إزالة شريط التغليف وأقفال الشحن بالكامل. تأكد من أنه تم تحميل الورق في درج الورق.
قم بتوصيل كابل الطاقة بين المنتج ومقبس الطاقة الأرضي، ثم اضغط على زر الطاقة بالمنتج <bold12>للتشغيل</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>توصيل كابل شبكة</bold16gold><br/><br/><body>قم بتوصيل كابل شبكة نشط بمنفذ الشبكة في المنتج. انتظر لعدة دقائق ليقوم المنتج بإنشاء عنوان IP على الشبكة.
إذا لم تكن المصابيح على منفذ الشبكة تومض، فإن كابل الشبكة غير نشط. تأكد من أن الكابل متصل بشبكة نشطة. إذا كان ذلك صحيحًا، ننصحك بتجربة كابل آخر أو اختبر الكابل على جهاز آخر.</body></t10>
<guideButt type="content"><butt11>أرشدني</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>السابق</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>اعرض لي</butt11></showButt>
<nextButt type="content"><butt11>التالي</butt11></nextButt>
<contButt type="content"><butt11>متابعة</butt11></contButt>
<exitButt type="content"><butt11>خروج</butt11></exitButt>
<tx00 type="content">
<bold16gold>‏‫طباعة "صفحة تكوين"‬</bold16gold>
<br/>
<body>‏‫حدد نوع لوحة التحكم على طابعتك:‬</body></tx00>
<tx00L01 type="content">
<bodyLink>‏‫» النص فقط (صغير)‬</bodyLink>
</tx00L01>
<tx00L02 type="content">
<bodyLink>‏‫» شاشة لمس (صغيرة)‬</bodyLink>
</tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» لا توجد شاشة</bodyLink>
</tx00L03>
<tx00L04 type="content">
<bodyLink>‏‫» النص فقط (كبير)‬</bodyLink>
</tx00L04>
<tx00L05 type="content">
<bodyLink>‏‫» شاشة لمس (كبيرة)‬</bodyLink>
</tx00L05>
<tx101 type="content"><bodyNumList>1- في حالة وجود زر "قائمة الإعداد" في الطابعة الخاصة بك (A)، اضغط زر "قائمة الإعداد".‬ ‏‫في حالة وجود زر "قائمة الإعداد" في الطابعة الخاصة بك، انتقل إلى الخطوة التالية.‬</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2- استخدام أزرار السهم (B) للتنقل إلى <bold12>التقارير</bold12>، ثم اضغط الزر <bold12>OK</bold12> الرمز (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3- استخدم أزرار الأسهم للتنقل إلى <bold12>تقرير التهيئة</bold12>، ثم اضغط الزر <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4- ‏‫تتم طباعة "تقرير التكوين"‬. ‏‫يتم سرد عنوان IP على إنه IPv4 أو IPv6.‬</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>مع هذا النوع من لوحة التحكم، يكون عنوان IP قابلاً للعرض على الشاشة:‬
<br/>في حالة توصيل الطابعة الخاصة بك بالشبكة عبر كابل الشبكة، قم بلمس زر "الشبكة" (A) على الشاشة الرئيسية لعرض عنوان IP. ‏‫في حالة عدم ظهور عنوان IP، تكون الطابعة غير متصلة بالشبكة.‬ ‏‫قم بإعادة التحقق من توصيلات الكابل.‬
<br/>‏‫في حالة توصيل الطابعة الخاصة بك بالشبكة لاسلكيًا، قم بلمس زر "اللاسلكي" (B) على الشاشة الرئيسية لعرض عنوان IP. في حالة عدم ظهور عنوان IP، اتبع الإرشادات التي تظهر على شاشة لوحة التحكم.‬</body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content">
<body>‏‫على الطابعات التي توجد بها أزرار، لكن لا توجد شاشة، يمكن أن تختلف الزر أو مجموعة الأزرار التي ستقوم بطباعة صفحة التكوين.‬</body>
<br/>
<bodyNumList>1- ‏‫في حالة وجود زر إلغاء الأمر (A)، اضغط عليه مع الاستمرار في الضغط لمدة ثانيتين أو ثلاث ثوانٍ. ‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فانتقل إلى الخطوة التالية.‬</bodyNumList>
</tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2- ‏‫في حالة وجود زر إلغاء الأمر في الطابعة (A) وزر "الاستئناف" (B)، اضغط عليهما في نفس الوقت مع الاستمرار في الضغط لمدة ثانيتين.‬ ‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فاضغط على زر "الاستئناف" (B) فقط لمدة تتراوح من ثانيتين إلى ثلاث.‬ ‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فانتقل إلى الخطوة التالية.‬</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3- ‏‫‏‫‏‫إذا لم تتم طباعة صفحة التكوين، فيُرجى الاتصال بمسؤول الدعم المحلي.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>مع هذا النوع من لوحة التحكم، يكون عنوان IP قابلاً للعرض على الشاشة على شاشة <bold12>الاستعداد</bold12>. ‏‫إذا لم تتم رؤية عنوان IP على شاشة <bold12>الاستعداد</bold12>، تحقق من توصيل شبكة الطابعة.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content">
<body>‏‫مع هذا النوع من لوحة التحكم، يكون عنوان IP قابلاً للعرض على الشاشة.</body>
<br/>
<bodyNumList>1- قم بلمس زر <bold12>عنوان الشبكة</bold12> (A) على الشاشة الرئيسية لعرض عنوان IP.‬ ‏‫في حالة عدم ظهور عنوان IP، تكون الطابعة غير متصلة بالشبكة.‬ ‏‫قم بإعادة التحقق من توصيل الشبكة.</bodyNumList>
</tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» تابع التعليمات</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content">التقارير</cpstring01><cpstring02 type="content">تقرير التهيئة</cpstring02><cpstring03 type="content">الاستعداد</cpstring03><cpstring04 type="content">عنوان الشبكة</cpstring04></ar></document>
