<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><sk>
<title type="content"><title>Pomocník k tlačiarni</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Tlačiareň sa nenašla v sieti</bold16gold><br/><body>Inštalátor nemôže nájsť tlačiareň v sieti.
Ak chcete, aby vás spoločnosť HP sprevádzala postupom vyhľadania tlačiarne v sieti, kliknite na tlačidlo <bold12>Sprevádzať</bold12>.
Skúsení používatelia môžu kliknúť na prepojenie Pokročilé riešenie problémov a prečítať si postup vyhľadania tlačiarne v sieti, ktorý neobsahuje obrázky.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Pokročilé riešenie problémov</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Tlačiareň sa nenašla – riešenie problémov</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Skontrolujte, či je zariadenie zapnuté a pripravené.
2. Skontrolujte, či je zariadenie pripojené k sieti prostredníctvom vhodného portu a kábla. Uistite sa, či je kábel bezpečne pripojený na správnych miestach. Ak problém pretrváva, vyskúšajte iný kábel alebo porty na rozbočovači alebo vysielači. Jantárový indikátor aktivity a zelený indikátor stavu linky vedľa portu na zadnej strane zariadenia by mali svietiť.
3. Pomocou ovládacieho panela zariadenia vytlačte konfiguračnú stranu a vyhľadajte adresu IP zariadenia.
4. Pomocou príkazového riadka otestujte z počítača dostupnosť zariadenia (použitím príkazu ping). Napríklad: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Ak možno otestovať dostupnosť zariadenia, skontrolujte, či je v počítači správne nakonfigurovaná adresa IP zariadenia. Ak je správna, odstráňte a potom znova pridajte zariadenie.
Ak príkaz ping zlyhal, skontrolujte, či sú zapnuté rozbočovače. Potom skontrolujte, či sú sieťové nastavenia, zariadenie a počítač nakonfigurované pre rovnakú sieť. Skontrolujte, či príkaz ping funguje pre ostatné zariadenia v sieti (ak nefunguje, môže ho blokovať brána firewall).
Prípadne sa pokúste otvoriť vstavaný webový server, aby ste overili, či počítač komunikuje so zariadením.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Rozpoznanie tlačiarne v drôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Skontrolujte, či je zariadenie zapnuté a či signalizuje stav <bold12>Pripravené</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Rozpoznanie tlačiarne v drôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Skontrolujte, či je k sieťovému portu na zariadení pripojený aktívny sieťový kábel.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Rozpoznanie tlačiarne v drôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Ak je zariadenie správne pripojené k sieti, malo by mať adresu IP. Vytlačte konfiguračnú stranu zariadenia a vyhľadajte na nej adresu IP.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Ako vytlačiť konfiguračnú stranu</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Rozpoznanie tlačiarne v drôtovej sieti</bold16gold><br/><body>V príslušnom poli inštalátora manuálne zadajte adresu IP a potom pokračujte v inštalácii softvéru.
Ak inštalátor aj napriek tomu nemôže zariadenie nájsť v sieti, pravdepodobne používate softvér firewall, ktorý zabraňuje rozpoznaniu zariadenia. Spoločnosť HP odporúča, aby ste softvér firewall nechali zapnutý. Po zobrazení výzvy softvéru firewall alebo antivírusového softvéru však výberom položky Pokračovať, Odblokovať alebo Povoliť povoľte pokračovanie všetkých programov spoločnosti HP. Blokovanie inštalácie môže spôsobiť jej zlyhanie.
Ak bezpečnostný softvér nebráni rozpoznaniu, zariadenie môže byť pripojené k inej podsieti než počítač. O ďalšiu pomoc požiadajte správcu siete.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Zapnutie zariadenia</bold16gold><br/><body><bold12>Poznámka:</bold12> Odstráňte všetky baliace pásky a odblokujte prepravné uzamknutie. Vložte papier do zásobníka papiera.
Pomocou napájacieho kábla prepojte zariadenie a uzemnenú elektrickú zásuvku a potom stlačte tlačidlo napájania do polohy <bold12>Zapnuté</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Pripojenie sieťového kábla</bold16gold><br/><body>K sieťovému portu na zariadení pripojte aktívny sieťový kábel. Počkajte niekoľko minút, kým si zariadenie nevytvorí adresu IP v sieti.
Ak indikátory na sieťovom porte neblikajú, sieťový kábel nie je aktívny. Skontrolujte, či je kábel pripojený k aktívnej sieti. Ak je pripojený, vyskúšajte iný kábel alebo ho otestujte v inom zariadení.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Sprevádzať</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Späť</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Zobraziť</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Ďalej</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Pokračovať</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Ukončiť</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Tlač konfiguračnej strany</bold16gold><br/><body>V tlačiarni vyberte typ ovládacieho panela:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Iba text (malé)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Dotykový displej (malé)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Bez displeja</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Iba text (veľké)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Dotykový displej (veľké)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Ak je na tlačiarni tlačidlo ponuky Nastavenie (A), stlačte ho. Ak na tlačiarni nie je tlačidlo ponuky Nastavenie, prejdite na ďalší krok.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Pomocou tlačidiel so šípkami (B) prejdite do časti <bold12>Správy</bold12> a stlačte tlačidlo <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Pomocou tlačidiel so šípkami prejdite do časti <bold12>Konfiguračná správa</bold12> a stlačte tlačidlo <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Vytlačí sa konfiguračná správa. Adresa IP je uvedená ako adresa IPv4 alebo IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Pri tomto type ovládacieho panela je adresa IP viditeľná na displeji:
<br/><li>Ak je tlačiareň pripojená k sieti prostredníctvom sieťového kábla a chcete zobraziť adresu IP, na úvodnej obrazovke sa dotknite tlačidla Sieť (A). Ak sa adresa IP nezobrazí, tlačiareň nekomunikuje so sieťou. Znova skontrolujte káblové pripojenia.
Ak je tlačiareň pripojená k sieti bezdrôtovo a chcete zobraziť adresu IP, na úvodnej obrazovke sa dotknite tlačidla Bezdrôtové pripojenie (B). Ak sa adresa IP nezobrazí, postupujte podľa pokynov na displeji ovládacieho panela.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>V prípade tlačiarní s tlačidlami, ale bez displeja sa na tlač konfiguračnej strany môžu použiť rôzne tlačidlá alebo ich kombinácia.</body><br/><bodyNumList>1. Ak je na tlačiarni iba tlačidlo Zrušiť (A), stlačte a podržte ho na dve až tri sekundy. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, prejdite na ďalší krok.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Ak je na tlačiarni tlačidlo Zrušiť (A) aj Pokračovať (B), naraz stlačte a podržte obe tlačidlá na dve sekundy. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, stlačte len tlačidlo Pokračovať (B) na dve až tri sekundy. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, prejdite na ďalší krok.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, obráťte sa na miestnu podporu.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Pri tomto type ovládacieho panela je adresa IP viditeľná na displeji na obrazovke v stave <bold12>Pripravené</bold12>. Ak adresa IP nie je viditeľná na obrazovke v stave <bold12>Pripravené</bold12>, skontrolujte sieťové pripojenie tlačiarne.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Pri tomto type ovládacieho panela je adresa IP viditeľná na displeji.</body><br/><bodyNumList>1. Ak chcete zobraziť adresu IP, na úvodnej obrazovke sa dotknite tlačidla Sieť (A) <bold12>Sieťová adresa</bold12>. Ak sa adresa IP nezobrazí, tlačiareň nekomunikuje so sieťou. Znova skontrolujte sieťové pripojenie.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Pokračovať s Pomocníkom</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Správy</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfiguračná správa</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Pripravené</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Sieťová adresa</p></cpstring04></sk></document>
