<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><sk>
<title type="content"><title>Pomocník k tlačiarni</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Tlačiareň sa nenašla v bezdrôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Inštalátor nemôže nájsť tlačiareň v bezdrôtovej sieti.
Kliknite nižšie na prepojenie, ktoré najlepšie opisuje vašu situáciu:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Tlačiareň je pripojená k bezdrôtovej sieti, ale inštalátor ju nemôže nájsť.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Tlačiareň sa nemôže pripojiť k bezdrôtovej sieti.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Neviem, či mám bezdrôtovú sieť.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Mením sieťové pripojenie tlačiarne z drôtového na bezdrôtové.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Rozpoznanie tlačiarne v sieti</bold16gold><br/><body>Ak je zariadenie správne pripojené k sieti, malo by mať adresu IP. Vytlačte konfiguračnú stranu zariadenia a vyhľadajte na nej adresu IP.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Ako vytlačiť konfiguračnú stranu</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Rozpoznanie tlačiarne v sieti</bold16gold><br/><body>V príslušnom poli inštalátora manuálne zadajte adresu IP a potom pokračujte v inštalácii softvéru.
Ak inštalátor aj napriek tomu nemôže zariadenie nájsť v sieti, pravdepodobne používate softvér firewall, ktorý zabraňuje rozpoznaniu zariadenia. Spoločnosť HP odporúča, aby ste softvér firewall nechali zapnutý. Po zobrazení výzvy softvéru firewall alebo antivírusového softvéru však výberom položky Pokračovať, Odblokovať alebo Povoliť povoľte pokračovanie všetkých programov spoločnosti HP. Blokovanie inštalácie môže spôsobiť jej zlyhanie.
Ak bezpečnostný softvér nebráni rozpoznaniu, zariadenie môže byť pripojené k inej podsieti než počítač. O ďalšiu pomoc požiadajte správcu siete.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Inštalácia tlačiarne v bezdrôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Skontrolujte, či je zariadenie zapnuté a či signalizuje stav <bold12>Pripravené</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Inštalácia tlačiarne v bezdrôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Ak ste sa najprv neúspešne pokúsili o inštaláciu bezdrôtového sieťového pripojenia prostredníctvom nastavenia Wi-Fi Protected Setup (WPS), vyskúšajte <bold12>inštaláciu bezdrôtového pripojenia pomocou rozhrania USB</bold12>. Ak inštalácia pomocou rozhrania USB zlyhá, kliknite na tlačidlo <bold12>Pokračovať</bold12> nižšie.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Inštalácia tlačiarne v bezdrôtovej sieti</bold16gold><br/><body><bold12>Poznámka:</bold12> Podľa týchto pokynov postupujte iba v prípade, ak ste sa neúspešne pokúsili o <bold12>inštaláciu bezdrôtového pripojenia pomocou rozhrania USB</bold12>.
Skontrolujte, či máte aktívnu bezdrôtovú sieť s bezdrôtovým smerovačom.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Inštalácia tlačiarne v bezdrôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Na väčšine novších bezdrôtových smerovačov sa nachádza tlačidlo Wi-Fi Protected Setup (WPS). Toto tlačidlo umožňuje bezdrôtovým zariadeniam, ktoré takisto podporujú nastavenie WPS, prístup jednoduchým stlačením tlačidla.
Skontrolujte, či bezdrôtový smerovač podporuje nastavenie WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Inštalácia tlačiarne v bezdrôtovej sieti</bold16gold><br/><body>Určte typ displeja vašej tlačiarne. Kliknite nižšie na prepojenie <bold12>Dotykový displej</bold12>, <bold12>Dvojriadkový displej</bold12> alebo <bold12>Bez displeja</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Dotykový displej</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Dvojriadkový displej</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Bez displeja</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Zapnutie zariadenia</bold16gold><br/><body><bold12>Poznámka:</bold12> Odstráňte všetky baliace pásky a odblokujte prepravné uzamknutie. Vložte papier do zásobníka papiera.
Pomocou napájacieho kábla prepojte zariadenie a uzemnenú elektrickú zásuvku a potom stlačte tlačidlo napájania do polohy <bold12>Zapnuté</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Inštalácia bezdrôtového pripojenia pomocou rozhrania USB</bold16gold><br/><body>1. V okne inštalátora kliknite na tlačidlo <bold12>Späť</bold12> a prejdite na obrazovku s pokynom „Vyberte spôsob bezdrôtovej inštalácie“.
2. Vyberte položku <bold12>Inštalácia bezdrôtového pripojenia pomocou rozhrania USB</bold12> a kliknite na tlačidlo <bold12>Ďalej</bold12>. Postupujte podľa pokynov na obrazovke.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Určenie, či máte bezdrôtovú sieť a smerovač</bold16gold><br/><body>Výraz „bezdrôtová sieť“ označuje počítačovú sieť, v ktorej sa počítače a tlačiarne pripájajú k sieťovému smerovaču bez použitia sieťových káblov. V mnohých domácnostiach a malých kanceláriách je bezdrôtovým smerovačom modem DSL alebo káblový modem. Ak sa pripájate na internet prostredníctvom modemu DSL alebo káblového modemu a počítač sa pripája k modemu bezdrôtovo, pravdepodobne máte bezdrôtovú sieť.
Ak sa však počítač pripája k modemu alebo smerovaču prostredníctvom kábla, nemusíte mať bezdrôtový smerovač alebo bezdrôtovú sieť. Aj napriek tomu odporúčame, aby ste pokračovali ďalej, skôr ako usúdite, že nemáte bezdrôtovú sieť.
<bold12>Poznámka:</bold12> Používanie príslušenstva Bluetooth™, napríklad bezdrôtovej myši alebo klávesnice, nie je dôkazom prítomnosti bezdrôtovej siete. Takéto príslušenstvo Bluetooth nevyžaduje ani nevytvára bezdrôtovú sieť. Lepším indikátorom je neustále aktívny prístup na internet v počítači – prístup, pri ktorom sa nevyužíva služba telefonického pripojenia. (Ak sa na internet pripájate telefonicky, pravdepodobne nemáte bezdrôtovú sieť.)
<bold12>Poznámka:</bold12> Prenosné alebo mobilné počítače, predovšetkým počítače typu netbook, môžu mať neustále aktívny prístup na internet aj bez použitia káblov. Prítomnosť takýchto počítačov však nemusí znamenať, že je prítomný aj lokálny bezdrôtový smerovač.
Ak si naďalej nie ste istí, či je vaša sieť založená na lokálnom bezdrôtovom smerovači, kliknite na tlačidlo <bold12>Pokračovať</bold12> nižšie.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Pripojenie pomocou nastavenia WPS</bold16gold><br/><body>Stlačte tlačidlo WPS na smerovači a potom aj na tlačiarni. Ak je tlačiareň vybavená dotykovým displejom, tlačidlo WPS nájdete v ponuke <bold12>Ponuka bezdrôtového pripojenia</bold12>. Keď sa obe zariadenia vzájomne rozpoznajú, kliknite na tlačidlo <bold12>Ďalej</bold12> nižšie.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Bezdrôtová inštalácia pomocou dotykového displeja</bold16gold><br/><body>Na displeji sa dotknite tlačidla <bold12>Ponuka bezdrôtového pripojenia</bold12> a potom položky <bold12>Sprievodca nastavením bezdrôtového pripojenia</bold12>. Postupujte podľa pokynov.
<bold12>Poznámka:</bold12> Ak je sieť zabezpečená, musíte poznať názov siete (SSID) a heslo (kľúč WEP alebo prístupovú frázu WPA).</body></t14>
<t14a type="content"><body>Ak sa tlačiareň úspešne pripojí k bezdrôtovej sieti, kliknite na tlačidlo <bold12>Ďalej</bold12> nižšie.
Ak sa tlačiareň naďalej nemôže pripojiť k bezdrôtovej sieti, pozrite si časť <bold12>Bezdrôtová inštalácia prostredníctvom vstavaného webového servera</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Vyhľadanie názvu siete a hesla</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Bezdrôtová inštalácia prostredníctvom vstavaného</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2>webového servera</bodyLinkLine2></t14L02><note01 type="content"><note>Ak nepoznáte názov siete (SSID) a heslo (kľúč WEP alebo prístupovú frázu WPA), môžete ich vyhľadať v počítači v okne Centrum sietí.
Môžu sa tiež zobrazovať vo vstavanom webovom serveri smerovača. IP adresu smerovača nájdete v dokumentácii dodanej so smerovačom. Ak chcete otvoriť vstavaný webový server smerovača, v počítači otvorte prehliadač a v poli s adresou zadajte adresu IP.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Bezdrôtová inštalácia prostredníctvom vstavaného webového servera</bold16gold><br/><body>V tomto bode možno bezdrôtové pripojenie vytvoriť iba tak, že prostredníctvom sieťového kábla prepojíte tlačiareň a smerovač, čím vytvoríte drôtové pripojenie.
<bodyNumList>1. Pripojte sieťový kábel k tlačiarni a smerovaču.
2. Počkajte niekoľko minút, kým tlačiareň nezíska adresu IP zo smerovača, a potom z ponuky <bold12>Správy</bold12> v tlačiarni vytlačte správu o sieti alebo konfiguračnú stranu. Na tejto strane vyhľadajte adresu IP tlačiarne.
3. Otvorte webový prehliadač a v poli s adresou zadajte adresu IP tlačiarne (a stlačte kláves <bold12>Enter</bold12>). V prehliadači by sa mal otvoriť vstavaný webový server tlačiarne. Ak sa vstavaný webový server neotvorí, tlačiareň je pravdepodobne pripojená k inej podsieti než počítač.
4. Vo vstavanom webovom serveri prejdite na kartu <bold12>Sieť</bold12> a kliknite na položku <bold12>Konfigurácia bezdrôtovej siete</bold12>.
5. Kliknite na tlačidlo <bold12>Zapnuté</bold12>. Potom kliknite na položku <bold12>Pripojiť sa k existujúcej bezdrôtovej sieti</bold12>.
6. Zobrazí sa zoznam dostupných bezdrôtových sietí. Kliknite na sieť, ku ktorej sa chcete pripojiť.
7. Ak vybratá sieť indikuje, že ide o sieť bez názvu, kliknite na tlačidlo <bold12>Zadajte názov siete</bold12>. Potom v textovom poli zadajte názov siete (SSID).
8. Ak sieť vyžaduje kľúč WEP alebo prístupovú frázu WPA, zadajte v textovom poli správny kľúč alebo prístupovú frázu.
9. V spodnej časti stránky kliknite na tlačidlo <bold12>Použiť</bold12>.
10. Chvíľu počkajte, kým sa nastavenia v tlačiarni neuložia, a potom z tlačiarne odpojte sieťový kábel. Tlačiareň sa pokúsi o bezdrôtové pripojenie k sieti.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Návrat do inštalátora</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Uistite sa, že k tlačiarni nie je pripojený kábel USB. V okne inštalátora klikajte na tlačidlo <bold12>Späť</bold12>, kým sa nedostanete na obrazovku, na ktorej možno vybrať typ pripojenia.
2. Vyberte položku <bold12>Pripojiť prostredníctvom bezdrôtovej siete</bold12> a kliknite na tlačidlo <bold12>Ďalej</bold12>.
3. Inštalátor bude hľadať tlačiareň v sieti. Po rozpoznaní tlačiarne pokračujte v inštalácii softvéru. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Tlač správy o sieti</bold16gold><br/><body>Správa o sieti môže odhaliť niektoré konflikty, ktoré môžu tlačiarni brániť v pripojení k bezdrôtovej sieti.
Ak chcete vytlačiť správu o sieti, na ovládacom paneli tlačiarne prejdite do ponuky <bold12>Ponuka bezdrôtového pripojenia</bold12> a vyberte položku <bold12>Spustiť sieťový test</bold12>. Postupujte podľa pokynov v správe. Po odstránení konfliktu kliknite na tlačidlo <bold12>Ďalej</bold12> nižšie.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Obnovenie predvolených nastavení a opätovná inštalácia</bold16gold><br/><body><bold12>Poznámka:</bold12> Skôr ako budete pokračovať, uistite sa, že k tlačiarni NIE je pripojený sieťový kábel.
Spoločnosť HP odporúča, aby ste obnovili predvolené sieťové nastavenia tlačiarne z výroby a potom sa pokúsili o opätovnú inštaláciu.
<bodyNumList>1. Ak je k tlačiarni pripojený kábel USB, odpojte ho od tlačiarne.
2. Na ovládacom paneli tlačiarne prejdite do ponuky <bold12>Nastavenie</bold12>.
3. Vyberte položku <bold12>Nastavenie siete</bold12>.
4. Vyberte položku <bold12>Obnoviť predvolené</bold12>.
5. V okne inštalátora klikajte na tlačidlo <bold12>Späť</bold12>, kým sa nedostanete na obrazovku s pokynom „Vyberte spôsob bezdrôtovej inštalácie“.
6. Vyberte preferovaný spôsob inštalácie a postupujte podľa pokynov.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Sprevádzať</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Späť</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Zobraziť</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Ďalej</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Pokračovať</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Ukončiť</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>Nastavenie WPS nefunguje</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Úspešné/Ďalej</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Neúspešné/Riešenie problémov</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>WPS nie</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>WPS áno</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Tlač konfiguračnej strany</bold16gold><br/><body>V tlačiarni vyberte typ ovládacieho panela:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Iba text (malé)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Dotykový displej (malé)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Bez displeja</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Iba text (veľké)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Dotykový displej (veľké)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Ak je na tlačiarni tlačidlo ponuky Nastavenie (A), stlačte ho. Ak na tlačiarni nie je tlačidlo ponuky Nastavenie, prejdite na ďalší krok.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Pomocou tlačidiel so šípkami (B) prejdite do časti <bold12>Správy</bold12> a stlačte tlačidlo <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Pomocou tlačidiel so šípkami prejdite do časti <bold12>Konfiguračná správa</bold12> a stlačte tlačidlo <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Vytlačí sa konfiguračná správa. Adresa IP je uvedená ako adresa IPv4 alebo IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Pri tomto type ovládacieho panela je adresa IP viditeľná na displeji:
<br/><li>Ak je tlačiareň pripojená k sieti prostredníctvom sieťového kábla a chcete zobraziť adresu IP, na úvodnej obrazovke sa dotknite tlačidla Sieť (A). Ak sa adresa IP nezobrazí, tlačiareň nekomunikuje so sieťou. Znova skontrolujte káblové pripojenia.
Ak je tlačiareň pripojená k sieti bezdrôtovo a chcete zobraziť adresu IP, na úvodnej obrazovke sa dotknite tlačidla Bezdrôtové pripojenie (B). Ak sa adresa IP nezobrazí, postupujte podľa pokynov na displeji ovládacieho panela.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>V prípade tlačiarní s tlačidlami, ale bez displeja sa na tlač konfiguračnej strany môžu použiť rôzne tlačidlá alebo ich kombinácia.</body><br/><bodyNumList>1. Ak je na tlačiarni iba tlačidlo Zrušiť (A), stlačte a podržte ho na dve až tri sekundy. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, prejdite na ďalší krok.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Ak je na tlačiarni tlačidlo Zrušiť (A) aj Pokračovať (B), naraz stlačte a podržte obe tlačidlá na dve sekundy. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, stlačte len tlačidlo Pokračovať (B) na dve až tri sekundy. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, prejdite na ďalší krok.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Ak sa konfiguračná strana nevytlačí, obráťte sa na miestnu podporu.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Pri tomto type ovládacieho panela je adresa IP viditeľná na displeji na obrazovke v stave <bold12>Pripravené</bold12>. Ak adresa IP nie je viditeľná na obrazovke v stave <bold12>Pripravené</bold12>, skontrolujte sieťové pripojenie tlačiarne.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Pri tomto type ovládacieho panela je adresa IP viditeľná na displeji.</body><br/><bodyNumList>1. Ak chcete zobraziť adresu IP, na úvodnej obrazovke sa dotknite tlačidla <bold12>Sieťová adresa</bold12>. Ak sa adresa IP nezobrazí, tlačiareň nekomunikuje so sieťou. Znova skontrolujte sieťové pripojenie.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Pokračovať s Pomocníkom</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Správy</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfiguračná správa</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Pripravené</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Sieťová adresa</p></cpstring04></sk></document>
