<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><el>
<title type="content"><title>Βοήθεια εκτυπωτή:</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Ο εκτυπωτής δεν εντοπίστηκε στο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Το πρόγραμμα εγκατάστασης δεν εντόπισε τον εκτυπωτή στο δίκτυο.
Εάν επιθυμείτε να σας καθοδηγήσει η HP στα βήματα εντοπισμού του εκτυπωτή στο δίκτυο, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Καθοδήγηση</bold12>.
Οι προχωρημένοι χρήστες μπορούν να κάνουν κλικ στη σύνδεση "Βήματα προηγμένης επίλυσης προβλημάτων" για να ακολουθήσουν τα βήματα που περιέχουν μόνο κείμενο όσον αφορά τον εντοπισμό του εκτυπωτή στο δίκτυο.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Βήματα προηγμένης επίλυσης προβλημάτων</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Ο εκτυπωτής δεν εντόπισε βήματα αντιμετώπισης προβλημάτων</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Επαληθεύστε ότι το προϊόν είναι ενεργοποιημένο και έτοιμο.
2. Βεβαιωθείτε ότι το προϊόν είναι συνδεδεμένο στο δίκτυο με το κατάλληλο καλώδιο και στη σωστή θύρα. Ελέγξτε όλες τις καλωδιακές συνδέσεις για να βεβαιωθείτε ότι είναι σταθερές και στη σωστή θέση. Εάν το πρόβλημα παραμένει, δοκιμάστε διαφορετικό καλώδιο ή διαφορετική θύρα στο διανομέα ή τον πομποδέκτη.  Η πορτοκαλί λυχνία δραστηριότητας και η πράσινη λυχνία κατάστασης, δίπλα από τη σύνδεση θύρας στο πίσω μέρος του προϊόντος, θα πρέπει να είναι αναμμένες.
3. Χρησιμοποιώντας τον πίνακα ελέγχου του προϊόντος, εκτυπώστε μια σελίδα ρύθμισης παραμέτρων και εντοπίστε τη διεύθυνση IP του προϊόντος.
4. Χρησιμοποιήστε τη γραμμή εντολών για να ελέγξετε την παρουσία (ping) του προϊόντος από τον υπολογιστή σας. Για παράδειγμα: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Εάν καταφέρετε να επαληθεύσετε την παρουσία του προϊόντος, βεβαιωθείτε ότι η ρύθμιση παραμέτρων της διεύθυνσης IP για το προϊόν στον υπολογιστή είναι σωστή. Εάν είναι σωστή, διαγράψτε και στη συνέχεια προσθέστε ξανά το προϊόν.
Εάν η εντολή εντοπισμού αποτύχει, βεβαιωθείτε ότι οι διανομείς του δικτύου είναι ενεργοποιημένοι και στη συνέχεια επαληθεύστε ότι οι ρυθμίσεις του δικτύου, το προϊόν και ο υπολογιστής έχουν διαμορφωθεί για το ίδιο δίκτυο. Επιβεβαιώστε ότι η εντολή εντοπισμού είναι επιτυχής και για τις άλλες συσκευές του δικτύου (εάν δεν είναι, τότε η εντολή εντοπισμού μπορεί να μπλοκάρεται από κάποιο τείχος προστασίας).
Εναλλακτικά, επιχειρήστε να ανοίξετε τον ενσωματωμένο διακομιστή web για να επαληθεύσετε ότι ο υπολογιστής επικοινωνεί με το προϊόν.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Εντοπισμός του εκτυπωτή σε καλωδιακό δίκτυο</bold16gold><br/><body>Βεβαιωθείτε ότι το προϊόν είναι ενεργοποιημένο και εμφανίζει την ένδειξη <bold12>Έτοιμο</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Εντοπισμός του εκτυπωτή σε καλωδιακό δίκτυο</bold16gold><br/><body>Βεβαιωθείτε ότι υπάρχει ενεργό καλώδιο δικτύου συνδεδεμένο στη θύρα δικτύου του προϊόντος.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Εντοπισμός του εκτυπωτή σε καλωδιακό δίκτυο</bold16gold><br/><body>Εάν το προϊόν έχει συνδεθεί σωστά στο δίκτυο, θα πρέπει να διαθέτει διεύθυνση IP. Εκτυπώστε μια σελίδα ρύθμισης παραμέτρων του προϊόντος και εντοπίστε τη διεύθυνση IP στην εν λόγω σελίδα.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Πώς να εκτυπώσετε μια σελίδα ρύθμισης παραμέτρων</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Εντοπισμός του εκτυπωτή σε καλωδιακό δίκτυο</bold16gold><br/><body>Εισαγάγετε μη αυτόματα τη διεύθυνση IP στο αντίστοιχο πλαίσιο του προγράμματος εγκατάστασης και, στη συνέχεια, προχωρήστε στην εγκατάσταση του λογισμικού.
Εάν το πρόγραμμα εγκατάστασης εξακολουθεί να μην εντοπίζει το προϊόν στο δίκτυο, ενδέχεται να διαθέτετε κάποιο λογισμικό τείχους προστασίας, το οποίο αποτρέπει τον εντοπισμό του προϊόντος. Η HP συνιστά να μην απενεργοποιήσετε το λογισμικό τείχους προστασίας. Ωστόσο, επιτρέψτε τη λειτουργία όλων των προγραμμάτων HP επιλέγοντας "Συνέχεια" ή "Κατάργηση αποκλεισμού" ή "Αποδοχή" στη σχετική ειδοποίηση του λογισμικού τείχους προστασίας ή προστασίας από ιούς. Ο αποκλεισμός μιας εγκατάστασης μπορεί να οδηγήσει στην αποτυχία της.
Εάν ο εντοπισμός του προϊόντος δεν αποκλείεται από κάποιο λογισμικό προστασίας, τότε το προϊόν ενδέχεται να είναι συνδεδεμένο σε κάποιο υποδίκτυο διαφορετικό από αυτό του υπολογιστή σας. Επικοινωνήστε με το διαχειριστή του δικτύου σας για περαιτέρω βοήθεια.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Ενεργοποίηση του προϊόντος</bold16gold><br/><body><bold12>Σημείωση:</bold12> Βεβαιωθείτε ότι έχουν αφαιρεθεί όλες οι ταινίες και οι ασφάλειες της συσκευασίας. Βεβαιωθείτε ότι έχετε τοποθετήσει χαρτί στο δίσκο χαρτιού.
Συνδέστε το καλώδιο τροφοδοσίας στο προϊόν και σε μια γειωμένη πρίζα εναλλασσόμενου ρεύματος και, στη συνέχεια, πατήστε το κουμπί λειτουργίας του προϊόντος στη θέση <bold12>Ενεργοποίηση</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Σύνδεση καλωδίου δικτύου</bold16gold><br/><body>Συνδέστε ένα ενεργό καλώδιο δικτύου στη θύρα δικτύου του προϊόντος. Περιμένετε μερικά λεπτά έως ότου το προϊόν λάβει διεύθυνση IP από το δίκτυο.
Εάν οι λυχνίες στη θύρα δικτύου δεν αναβοσβήνουν, το καλώδιο δικτύου δεν είναι ενεργό. Βεβαιωθείτε ότι το καλώδιο είναι συνδεδεμένο σε ενεργό δίκτυο. Εάν όντως είναι, δοκιμάστε να χρησιμοποιήσετε ένα άλλο καλώδιο ή δοκιμάστε το εν λόγω καλώδιο σε άλλη συσκευή.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Καθοδήγηση</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Πίσω</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Επίδειξη</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Επόμενο</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Συνέχεια</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Έξοδος</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Εκτύπωση σελίδας ρύθμισης παραμέτρων</bold16gold><br/><body>Επιλέξτε τον τύπο του πίνακα ελέγχου του εκτυπωτή σας:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Μόνο κείμενο (μικρός)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Οθόνη αφής (μικρός)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Χωρίς οθόνη</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Μόνο κείμενο (μεγάλος)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Οθόνη αφής (μεγάλος)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Εάν ο εκτυπωτής σας διαθέτει κουμπί για το μενού ρυθμίσεων (A), πατήστε το. Εάν ο εκτυπωτής σας δεν διαθέτει κουμπί για το μενού ρυθμίσεων, προχωρήστε στο επόμενο βήμα.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Χρησιμοποιήστε τα κουμπιά με τα βέλη (B) για να μεταβείτε στην επιλογή <bold12>Αναφορές</bold12> και κατόπιν πατήστε το κουμπί <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Χρησιμοποιήστε τα κουμπιά με τα βέλη για να μεταβείτε στην επιλογή <bold12>Αναφ. διαμόρφ.</bold12> και κατόπιν πατήστε το κουμπί <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Γίνεται εκτύπωση μιας αναφοράς ρύθμισης παραμέτρων. Η διεύθυνση IP παρατίθεται ως IPv4 ή IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Με αυτόν τον τύπο πίνακα ελέγχου, μπορείτε να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP στην οθόνη:
<br/><li>Εάν ο εκτυπωτής είναι συνδεδεμένος στο δίκτυο μέσω καλωδίου δικτύου, πατήστε το κουμπί δικτύου (A) στην αρχική οθόνη για να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP. Εάν η διεύθυνση IP δεν εμφανίζεται, ο εκτυπωτής δεν επικοινωνεί με το δίκτυο. Ελέγξτε ξανά τη σύνδεση των καλωδίων.
Εάν ο εκτυπωτής συνδέεται ασύρματα στο δίκτυο, πατήστε το κουμπί ασύρματου δικτύου (B) στην αρχική οθόνη για να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP. Εάν η διεύθυνση IP δεν εμφανίζεται, ακολουθήστε τις οδηγίες στην οθόνη του πίνακα ελέγχου.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Στους εκτυπωτές που έχουν κουμπιά αλλά δεν έχουν οθόνη, το κουμπί ή ο συνδυασμός κουμπιών για την εκτύπωση της σελίδας ρύθμισης παραμέτρων ενδέχεται να διαφέρει.</body><br/><bodyNumList>1. Εάν ο εκτυπωτής έχει μόνο κουμπί ακύρωσης (A), πατήστε παρατεταμένα το κουμπί για δύο έως τρία δευτερόλεπτα. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα ρύθμισης παραμέτρων, προχωρήστε στο επόμενο βήμα.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Εάν ο εκτυπωτής έχει κουμπί ακύρωσης (A) και κουμπί συνέχισης (Β), πατήστε παρατεταμένα και τα δύο κουμπιά ταυτόχρονα για δύο έως τρία δευτερόλεπτα. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα ρύθμισης παραμέτρων, πατήστε παρατεταμένα μόνο το κουμπί συνέχισης (Β) για δύο έως τρία δευτερόλεπτα. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα ρύθμισης παραμέτρων, προχωρήστε στο επόμενο βήμα.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα διαμόρφωσης, επικοινωνήστε με την τοπική υποστήριξη.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Με αυτόν τον τύπο πίνακα ελέγχου, μπορείτε να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP στην οθόνη <bold12>Έτοιμο</bold12>. Εάν δεν εμφανίζεται κάποια διεύθυνση IP στην οθόνη <bold12>Έτοιμο</bold12>, ελέγξτε τη σύνδεση δικτύου του εκτυπωτή.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Με αυτόν τον τύπο πίνακα ελέγχου, μπορείτε να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP στην οθόνη.</body><br/><bodyNumList>1. Πατήστε το κουμπί <bold12>Διεύθυνση δικτύου</bold12> (A) στην αρχική οθόνη για να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP. Εάν η διεύθυνση IP δεν εμφανίζεται, ο εκτυπωτής δεν επικοινωνεί με το δίκτυο. Ελέγξτε ξανά τη σύνδεση δικτύου.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Επιστροφή στη βοήθεια</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Αναφορές</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Αναφ. διαμόρφ.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Έτοιμο</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Διεύθυνση δικτύου</p></cpstring04></el></document>
