<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><el>
<title type="content"><title>Βοήθεια εκτυπωτή:</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Ο εκτυπωτής δεν εντοπίστηκε στο ασύρματο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Το πρόγραμμα εγκατάστασης δεν μπορεί να εντοπίσει τον εκτυπωτή στο ασύρματο δίκτυο.
Κάντε κλικ στη σύνδεση που περιγράφει καλύτερα την κατάστασή σας:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Ο εκτυπωτής είναι συνδεδεμένος σε ασύρματο δίκτυο, αλλά το πρόγραμμα εγκατάστασης δεν μπορεί να τον εντοπίσει.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Δεν είναι δυνατή η σύνδεση του εκτυπωτή στο ασύρματο δίκτυο.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Δεν είμαι σίγουρος εάν διαθέτω ασύρματο δίκτυο.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Αλλάζω τη σύνδεση δικτύου του εκτυπωτή από καλωδιακή σε ασύρματη.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Εντοπισμός του εκτυπωτή στο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Εάν το προϊόν έχει συνδεθεί σωστά στο δίκτυο, θα πρέπει να διαθέτει διεύθυνση IP. Εκτυπώστε μια σελίδα ρύθμισης παραμέτρων του προϊόντος και εντοπίστε τη διεύθυνση IP στην εν λόγω σελίδα.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Πώς να εκτυπώσετε μια σελίδα ρύθμισης παραμέτρων</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Εντοπισμός του εκτυπωτή στο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Εισαγάγετε μη αυτόματα τη διεύθυνση IP στο αντίστοιχο πλαίσιο του προγράμματος εγκατάστασης και στη συνέχεια προχωρήστε στην εγκατάσταση του λογισμικού.
Εάν το πρόγραμμα εγκατάστασης εξακολουθεί να μην εντοπίζει το προϊόν στο δίκτυο, ενδέχεται να διαθέτετε κάποιο λογισμικό τείχους προστασίας, το οποίο αποτρέπει τον εντοπισμό του προϊόντος. Η HP συνιστά να μην απενεργοποιήσετε το λογισμικό τείχους προστασίας. Ωστόσο, επιτρέψτε τη λειτουργία όλων των προγραμμάτων HP επιλέγοντας "Συνέχεια" ή "Κατάργηση αποκλεισμού" ή "Αποδοχή" στη σχετική ειδοποίηση του λογισμικού τείχους προστασίας ή προστασίας από ιούς. Ο αποκλεισμός μιας εγκατάστασης μπορεί να οδηγήσει στην αποτυχία της.
Εάν ο εντοπισμός του προϊόντος δεν αποκλείεται από κάποιο λογισμικό προστασίας, τότε το προϊόν ενδέχεται να είναι συνδεδεμένο σε κάποιο υποδίκτυο διαφορετικό από αυτό του υπολογιστή σας. Επικοινωνήστε με το διαχειριστή του δικτύου σας για περαιτέρω βοήθεια.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Εγκατάσταση του εκτυπωτή σε ασύρματο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Βεβαιωθείτε ότι το προϊόν είναι ενεργοποιημένο και εμφανίζει την ένδειξη <bold12>Έτοιμο</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Εγκατάσταση του εκτυπωτή σε ασύρματο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Σε περίπτωση που αποτύχει η πρώτη σας απόπειρα να ρυθμίσετε τη σύνδεση ασύρματου δικτύου μέσω του προτύπου WPS (Wi-Fi Protected Setup), δοκιμάστε την επιλογή <bold12>Ρύθμιση ασύρματου δικτύου μέσω USB</bold12>. Εάν η ρύθμιση μέσω USB αποτύχει, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Συνέχεια</bold12> παρακάτω.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Εγκατάσταση του εκτυπωτή σε ασύρματο δίκτυο</bold16gold><br/><body><bold12>Σημείωση:</bold12> Ακολουθήστε αυτές τις οδηγίες μόνο εάν έχετε δοκιμάσει να χρησιμοποιήσετε την επιλογή <bold12>Ρύθμιση ασύρματου δικτύου μέσω USB</bold12> και απέτυχε.
Βεβαιωθείτε ότι διαθέτετε ενεργό ασύρματο δίκτυο με ασύρματο δρομολογητή.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Εγκατάσταση του εκτυπωτή σε ασύρματο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Οι περισσότεροι ασύρματοι δρομολογητές νέας τεχνολογίας διαθέτουν ένα κουμπί WPS (Wi-Fi Protected Setup) κάπου στην επιφάνειά τους. Αυτό το κουμπί επιτρέπει την απλή πρόσβαση με ένα πάτημα για τα ασύρματα προϊόντα που υποστηρίζουν την τεχνολογία WPS.
Βεβαιωθείτε ότι ο ασύρματος δρομολογητής σας υποστηρίζει την τεχνολογία WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Εγκατάσταση του εκτυπωτή σε ασύρματο δίκτυο</bold16gold><br/><body>Προσδιορίστε τον τύπο της οθόνης που διαθέτει ο δρομολογητής σας. Επιλέξτε <bold12>Οθόνη αφής</bold12>, <bold12>Δύο γραμμών</bold12> ή <bold12>Χωρίς οθόνη</bold12> παρακάτω.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Οθόνη αφής</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Δύο γραμμών</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Χωρίς οθόνη</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Ενεργοποίηση του προϊόντος</bold16gold><br/><body><bold12>Σημείωση:</bold12> Βεβαιωθείτε ότι έχουν αφαιρεθεί όλες οι ταινίες και οι ασφάλειες της συσκευασίας. Βεβαιωθείτε ότι έχετε τοποθετήσει χαρτί στο δίσκο χαρτιού.
Συνδέστε το καλώδιο τροφοδοσίας στο προϊόν και σε μια γειωμένη πρίζα εναλλασσόμενου ρεύματος και, στη συνέχεια, πατήστε το κουμπί λειτουργίας του προϊόντος στη θέση <bold12>Ενεργοποίηση</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Ρύθμιση ασύρματου δικτύου μέσω USB</bold16gold><br/><body>1. Κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Πίσω</bold12> στο πρόγραμμα εγκατάστασης και μεταβείτε στην οθόνη επιλογής μεθόδου ρύθμισης ασύρματου δικτύου.
2. Επιλέξτε <bold12>Ρύθμιση ασύρματου δικτύου μέσω USB</bold12> και στη συνέχεια κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Επόμενο</bold12>. Ακολουθήστε τις οδηγίες στην οθόνη.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Βεβαιωθείτε ότι διαθέτετε ασύρματο δίκτυο και δρομολογητή</bold16gold><br/><body>Το &quot;ασύρματο δίκτυο&quot; αναφέρεται σε ένα δίκτυο υπολογιστών όπου οι υπολογιστές και οι εκτυπωτές συνδέονται σε έναν δρομολογητή δικτύου χωρίς τη χρήση καλωδίων. Σε πολλά σπίτια και μικρά γραφεία, το DSL ή καλωδιακό μόντεμ λειτουργεί και ως ασύρματος δρομολογητής. Εάν συνδέεστε στο Internet μέσω DSL ή καλωδιακού μόντεμ και ο υπολογιστής σας συνδέεται ασύρματα με το μόντεμ, τότε μάλλον διαθέτετε ασύρματο δίκτυο.
Ωστόσο, εάν ο υπολογιστής σας συνδέεται με το μόντεμ ή το δρομολογητή μέσω καλωδίου, ενδέχεται να μην διαθέτετε ασύρματο δρομολογητή ή ασύρματο δίκτυο. Ακόμα και σε αυτή την περίπτωση, συνιστάται να προχωρήσετε στα επόμενα βήματα πριν αποφανθείτε ότι δεν έχετε ασύρματο δίκτυο.
<bold12>Σημείωση:</bold12> Η χρήση εξαρτημάτων Bluetooth™, όπως ένα ασύρματο ποντίκι ή ένα ασύρματο πληκτρολόγιο, δεν υποδεικνύει την παρουσία ασύρματου δικτύου. Αυτά τα εξαρτήματα Bluetooth ούτε απαιτούν αλλά ούτε και συνιστούν ασύρματο δίκτυο. Μια ασφαλέστερη ένδειξη είναι η παρουσία αδιάλειπτης πρόσβασης στο Internet στον υπολογιστή σας, χωρίς τη χρήση υπηρεσίας σύνδεσης μέσω τηλεφώνου. (Εάν χρησιμοποιείτε υπηρεσία πρόσβασης στο Internet μέσω τηλεφώνου, τότε είναι πολύ πιθανό να μην διαθέτετε ασύρματο δίκτυο.)
<bold12>Σημείωση:</bold12> Οι φορητοί υπολογιστές, και ειδικά τα &quot;netbook&quot;, μπορούν να έχουν αδιάλειπτη πρόσβαση στο Internet χωρίς καλώδια, αλλά η παρουσία αυτών των υπολογιστών δεν υποδεικνύει κατ’ ανάγκη την παρουσία τοπικού ασύρματου δρομολογητή.
Εάν εξακολουθείτε να μην είστε βέβαιοι σχετικά με το αν διαθέτετε δίκτυο που βασίζεται σε τοπικό ασύρματο δρομολογητή, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Συνέχεια</bold12> παρακάτω.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Σύνδεση μέσω WPS</bold16gold><br/><body>Πατήστε το κουμπί WPS στο δρομολογητή και στη συνέχεια στον εκτυπωτή. Εάν ο εκτυπωτής διαθέτει οθόνη αφής, το κουμπί WPS θα βρίσκεται στο <bold12>μενού ασύρματης λειτουργίας</bold12>. Μόλις οι δύο συσκευές αναγνωρίσουν η μία την άλλη, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Επόμενο</bold12> παρακάτω.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Ρύθμιση ασύρματου δικτύου από την οθόνη αφής</bold16gold><br/><body>Στην οθόνη, πατήστε το κουμπί <bold12>Μενού ασύρματης λειτουργίας</bold12> και στη συνέχεια επιλέξτε <bold12>Οδηγός ρύθμισης ασύρματου δικτύου</bold12>. Ακολουθήστε τις οδηγίες.
<bold12>Σημείωση:</bold12> Εάν πρόκειται για ασφαλές δίκτυο, θα πρέπει να γνωρίζετε το όνομα του δικτύου (SSID), καθώς και τον κωδικό πρόσβασης (κλειδί WEP ή φράση πρόσβασης WPA).</body></t14>
<t14a type="content"><body>Εάν ο εκτυπωτής συνδεθεί επιτυχώς με το ασύρματο δίκτυο, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Επόμενο</bold12> παρακάτω.
Εάν ο εκτυπωτής δεν συνδέεται με το ασύρματο δίκτυο, ανατρέξτε στην ενότητα <bold12>Ρύθμιση ασύρματου δικτύου μέσω του EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Εντοπισμός ονόματος και κωδικού πρόσβασης</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2>δικτύου</bodyLinkLine2></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Ρύθμιση ασύρματου δικτύου μέσω του EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Εάν δεν γνωρίζετε το όνομα (SSID) και τον κωδικό πρόσβασης του δικτύου (κλειδί WEP ή φράση πρόσβασης WPA), αυτά ενδέχεται να εμφανίζονται στο Κέντρο δικτύου και κοινής χρήσης του υπολογιστή.
Ενδέχεται επίσης να εμφανίζονται στον ενσωματωμένο διακομιστή web (EWS) του δρομολογητή. Εντοπίστε τη διεύθυνση IP του δρομολογητή στην τεκμηρίωση που τον συνοδεύει. Για να ανοίξετε τον EWS του δρομολογητή, εισαγάγετε τη διεύθυνση IP στο πεδίο διεύθυνσης ενός προγράμματος περιήγησης στον υπολογιστή σας.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Ρύθμιση ασύρματου δικτύου μέσω του EWS</bold16gold><br/><body>Σε αυτό το σημείο, η ασύρματη σύνδεση δεν είναι εφικτή χωρίς να επιτευχθεί πρώτα καλωδιακή σύνδεση, συνδέοντας τον εκτυπωτή στο δρομολογητή μέσω ενός καλωδίου δικτύου.
<bodyNumList>1. Συνδέστε ένα καλώδιο δικτύου στον εκτυπωτή και το δρομολογητή.
2. Περιμένετε μερικά λεπτά ώστε ο εκτυπωτής να λάβει διεύθυνση IP από το δρομολογητή και, στη συνέχεια, εκτυπώστε μια αναφορά δικτύου ή μια σελίδα ρύθμισης παραμέτρων από το μενού <bold12>Αναφορές</bold12> του εκτυπωτή. Εντοπίστε τη διεύθυνση IP του εκτυπωτή στη σελίδα.
3. Ανοίξτε ένα πρόγραμμα περιήγησης και εισαγάγετε τη διεύθυνση IP του εκτυπωτή στο πλαίσιο διεύθυνσης (και πατήστε το πλήκτρο <bold12>Enter</bold12>). Στο πρόγραμμα περιήγησης θα πρέπει να εμφανιστεί ο ενσωματωμένος διακομιστής web (EWS) του εκτυπωτή. Εάν δεν εμφανιστεί ο EWS, τότε ο εκτυπωτής είναι πιθανώς συνδεδεμένος σε ένα υποδίκτυο διαφορετικό από αυτό του υπολογιστή σας.
4. Στον EWS, μεταβείτε στην καρτέλα <bold12>Δικτύωση</bold12> και επιλέξτε <bold12>Ρύθμιση παραμέτρων ασύρματου δικτύου</bold12>.
5. Κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Ενεργοποιημένο</bold12>. Επιλέξτε <bold12>Σύνδεση σε υπάρχον ασύρματο δίκτυο</bold12>.
6. Θα εμφανιστεί μια λίστα με τα διαθέσιμα ασύρματα δίκτυα. Επιλέξτε το δίκτυο στο οποίο επιθυμείτε να συνδεθείτε.
7. Εάν το επιλεγμένο δίκτυο υποδεικνύει ότι είναι ανώνυμο, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Εισαγωγή ονόματος δικτύου</bold12> και εισαγάγετε το όνομα δικτύου (SSID) στο πλαίσιο κειμένου.
8. Εάν το δίκτυο απαιτεί κλειδί WEP ή φράση πρόσβασης WPA, εισαγάγετε το κατάλληλο κλειδί ή τη φράση πρόσβασης στο πλαίσιο κειμένου.
9. Κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Εφαρμογή</bold12> στο κάτω μέρος της σελίδας.
10. Περιμένετε ένα λεπτό έως ότου αποθηκευτούν οι ρυθμίσεις στον εκτυπωτή και έπειτα αφαιρέστε το καλώδιο δικτύου από τον εκτυπωτή. Ο εκτυπωτής θα επιχειρήσει να συνδεθεί ασύρματα με το δίκτυο.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Επιστροφή στο πρόγραμμα εγκατάστασης</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Βεβαιωθείτε ότι δεν υπάρχει καλώδιο USB συνδεδεμένο στον εκτυπωτή. Στο πρόγραμμα εγκατάστασης του λογισμικού, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Πίσω</bold12> μέχρι να μεταβείτε στην οθόνη όπου καλείστε να επιλέξετε τύπο σύνδεσης.
2. Επιλέξτε <bold12>Σύνδεση μέσω ασύρματου δικτύου</bold12> και στη συνέχεια κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Επόμενο</bold12>.
3. Το πρόγραμμα εγκατάστασης θα αναζητήσει τον εκτυπωτή στο δίκτυο. Μόλις εντοπιστεί ο εκτυπωτής, συνεχίστε με την εγκατάσταση του λογισμικού. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Εκτύπωση αναφοράς δικτύου</bold16gold><br/><body>Η αναφορά δικτύου μπορεί να αποκαλύψει τυχόν διενέξεις που ενδέχεται να αποτρέπουν τη σύνδεση του εκτυπωτή στο ασύρματο δίκτυο.
Για να εκτυπώσετε μια αναφορά δικτύου, μεταβείτε στο <bold12> Μενού ασύρματης σύνδεσης</bold12> στον πίνακα ελέγχου του εκτυπωτή και επιλέξτε <bold12>Εκτέλεση δοκιμής δικτύου</bold12>. Ακολουθήστε τις οδηγίες στην αναφορά. Αφού επιλυθεί η διένεξη, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Επόμενο</bold12> παρακάτω.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Επαναφορά προεπιλεγμένων ρυθμίσεων και επανεγκατάσταση</bold16gold><br/><body><bold12>Σημείωση:</bold12> Βεβαιωθείτε ότι ΔΕΝ υπάρχει συνδεδεμένο καλώδιο δικτύου στον εκτυπωτή πριν προχωρήσετε.
Η HP συνιστά την επαναφορά των προεπιλεγμένων εργοστασιακών ρυθμίσεων δικτύου του εκτυπωτή πριν επιχειρήσετε εκ νέου την εγκατάσταση.
<bodyNumList>1. Εάν υπάρχει καλώδιο USB συνδεδεμένο στον εκτυπωτή, αποσυνδέστε το καλώδιο USB από τον εκτυπωτή.
2. Στον πίνακα ελέγχου του εκτυπωτή, μεταβείτε στο <bold12> Μενού ρύθμισης</bold12>.
3. Επιλέξτε <bold12>Ρύθμιση δικτύου</bold12>.
4. Επιλέξτε <bold12>Επαναφορά προεπιλογών</bold12>.
5. Στο πρόγραμμα εγκατάστασης του λογισμικού, κάντε κλικ στο κουμπί <bold12>Πίσω</bold12> έως ότου μεταβείτε στην οθόνη όπου καλείστε να επιλέξετε μέθοδο ρύθμισης ασύρματου δικτύου.
6. Επιλέξτε τη μέθοδο ρύθμισης που επιθυμείτε και ακολουθήστε κανονικά τις οδηγίες.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Καθοδήγηση</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Πίσω</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Επίδειξη</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Επόμενο</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Συνέχεια</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Έξοδος</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS ανενεργό</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Επιτυχία/Επόμενο</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt8>Αποτυχία/Αντιμετώπιση προβλημάτων</butt8></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>WPS Όχι</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>WPS Ναι</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Εκτύπωση σελίδας ρύθμισης παραμέτρων</bold16gold><br/><body>Επιλέξτε τον τύπο του πίνακα ελέγχου του εκτυπωτή σας:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Μόνο κείμενο (μικρός)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Οθόνη αφής (μικρός)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Χωρίς οθόνη</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Μόνο κείμενο (μεγάλος)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Οθόνη αφής (μεγάλος)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Εάν ο εκτυπωτής σας διαθέτει κουμπί για το μενού ρυθμίσεων (A), πατήστε το. Εάν ο εκτυπωτής σας δεν διαθέτει κουμπί για το μενού ρυθμίσεων, προχωρήστε στο επόμενο βήμα.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Χρησιμοποιήστε τα κουμπιά με τα βέλη (B) για να μεταβείτε στην επιλογή <bold12>Αναφορές</bold12> και κατόπιν πατήστε το κουμπί <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Χρησιμοποιήστε τα κουμπιά με τα βέλη για να μεταβείτε στην επιλογή <bold12>Αναφ. διαμόρφ.</bold12> και κατόπιν πατήστε το κουμπί <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Γίνεται εκτύπωση μιας αναφοράς ρύθμισης παραμέτρων. Η διεύθυνση IP παρατίθεται ως IPv4 ή IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Με αυτόν τον τύπο πίνακα ελέγχου, μπορείτε να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP στην οθόνη:
<br/><li>Εάν ο εκτυπωτής είναι συνδεδεμένος στο δίκτυο μέσω καλωδίου δικτύου, πατήστε το κουμπί δικτύου (A) στην αρχική οθόνη για να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP. Εάν η διεύθυνση IP δεν εμφανίζεται, ο εκτυπωτής δεν επικοινωνεί με το δίκτυο. Ελέγξτε ξανά τη σύνδεση των καλωδίων.
Εάν ο εκτυπωτής συνδέεται ασύρματα στο δίκτυο, πατήστε το κουμπί ασύρματου δικτύου (Β) στην αρχική οθόνη για να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP. Εάν η διεύθυνση IP δεν εμφανίζεται, ακολουθήστε τις οδηγίες στην οθόνη του πίνακα ελέγχου.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>Στους εκτυπωτές που έχουν κουμπιά αλλά δεν έχουν οθόνη, το κουμπί ή ο συνδυασμός κουμπιών για την εκτύπωση της σελίδας ρύθμισης παραμέτρων ενδέχεται να διαφέρει.</body><br/><bodyNumList>1. Εάν ο εκτυπωτής έχει μόνο κουμπί ακύρωσης (A), πατήστε παρατεταμένα το κουμπί για δύο έως τρία δευτερόλεπτα. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα ρύθμισης παραμέτρων, προχωρήστε στο επόμενο βήμα.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Εάν ο εκτυπωτής έχει κουμπί ακύρωσης (A) και κουμπί συνέχισης (Β), πατήστε παρατεταμένα και τα δύο κουμπιά ταυτόχρονα για δύο έως τρία δευτερόλεπτα. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα ρύθμισης παραμέτρων, πατήστε παρατεταμένα μόνο το κουμπί συνέχισης (Β) για δύο έως τρία δευτερόλεπτα. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα ρύθμισης παραμέτρων, προχωρήστε στο επόμενο βήμα.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Εάν δεν εκτυπωθεί η σελίδα διαμόρφωσης, επικοινωνήστε με την τοπική υποστήριξη.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Με αυτόν τον τύπο πίνακα ελέγχου, μπορείτε να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP στην οθόνη <bold12>Έτοιμο</bold12>. Εάν δεν εμφανίζεται κάποια διεύθυνση IP στην οθόνη <bold12>Έτοιμο</bold12>, ελέγξτε τη σύνδεση δικτύου του εκτυπωτή.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Με αυτόν τον τύπο πίνακα ελέγχου, μπορείτε να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP στην οθόνη.</body><br/><bodyNumList>1. Πατήστε το κουμπί <bold12>Διεύθυνση δικτύου</bold12> (A) στην αρχική οθόνη για να εμφανίσετε τη διεύθυνση IP. Εάν η διεύθυνση IP δεν εμφανίζεται, ο εκτυπωτής δεν επικοινωνεί με το δίκτυο. Ελέγξτε ξανά τη σύνδεση δικτύου.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Επιστροφή στη βοήθεια</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Αναφορές</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Αναφ. διαμόρφ.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Έτοιμο</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Διεύθυνση δικτύου</p></cpstring04></el></document>
