<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><fr>
<title type="content"><title>Aide de l'imprimante</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Imprimante introuvable sur le réseau sans fil</bold16gold><br/><body>Le programme d'installation ne peut pas trouver l'imprimante sur le réseau sans fil.
Cliquez sur le lien ci-dessous décrivant le mieux votre situation :</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Mon imprimante est connectée à un réseau sans fil mais le programme d'installation ne peut pas la trouver.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Mon imprimante ne peut pas se connecter au réseau sans fil.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Je ne sais pas si je dispose d'un réseau sans fil.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Je modifie la connexion réseau filaire de mon imprimante en connexion réseau sans fil.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Découvrir l'imprimante sur le réseau</bold16gold><br/><body>Si le produit est correctement connecté au réseau, il doit disposer d'une adresse IP. Imprimez une page de configuration du produit et repérez l'adresse IP sur celle-ci.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Comment imprimer une page de configuration</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Découvrir l'imprimante sur le réseau</bold16gold><br/><body>Saisissez l'adresse IP manuellement dans la zone appropriée du programme d'installation et poursuivez l'installation du logiciel.
Si le programme d'installation ne parvient toujours pas à trouver le produit sur le réseau, il se peut qu'un pare-feu empêche la découverte du produit. HP vous recommande de laisser le pare-feu activé. Mais vous devez permettre à tous les programmes HP de continuer en sélectionnant « Continuer », « Débloquer » ou « Autoriser » à l'invite du pare-feu ou de l'antivirus. Le blocage d'une installation peut entraîner son échec.
Si le logiciel de sécurité ne bloque pas la découverte, le produit est peut-être connecté à un autre sous-réseau que votre ordinateur. Pour obtenir de l'aide, contactez votre administrateur réseau.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Configurer l'imprimante sur un réseau sans fil</bold16gold><br/><body>Assurez-vous que le produit est sous tension et indique <bold12>Prêt</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Configurer l'imprimante sur un réseau sans fil</bold16gold><br/><body>Si vous avez d'abord tenté de configurer la connexion du réseau sans fil via WPS (Wi-Fi Protected Setup) et que cela a échoué, essayez l'<bold12>installation USB du mode sans fil</bold12>. Si l'installation USB échoue, cliquez sur <bold12>Continuer</bold12> ci-dessous.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Configurer l'imprimante sur un réseau sans fil</bold16gold><br/><body><bold12>Remarque :</bold12> Suivez ces instructions uniquement si vous avez tenté l'<bold12>installation USB du mode sans fil</bold12> et qu'elle a échoué.
Vérifiez que vous disposez d'un réseau sans fil actif avec un routeur sans fil.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Configurer l'imprimante sur un réseau sans fil</bold16gold><br/><body>La plupart des routeurs sans fil récents sont équipés quelque part d'un bouton WPS (Wi-Fi Protected Setup). Ce bouton permet d'activer simplement l'accès aux produits sans fil qui prennent aussi en charge WPS.
Vérifiez si votre routeur sans fil prend en charge WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Configurer l'imprimante sur un réseau sans fil</bold16gold><br/><body>Identifiez le type d'affichage de votre imprimante. Cliquez sur <bold12>Écran tactile</bold12>, <bold12>Deux lignes</bold12> ou <bold12>Pas d'affichage</bold12> ci-dessous.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Écran tactile</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Deux lignes</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Pas d'affichage</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Mettre le produit sous tension</bold16gold><br/><body><bold12>Remarque :</bold12> Assurez-vous que tout le ruban adhésif et tous les verrous de sécurité sont enlevés. Vérifiez que du papier est chargé dans le bac à papier.
Connectez le cordon d'alimentation entre le produit et une prise secteur reliée à la terre, puis appuyez sur le bouton d'alimentation du produit pour le mettre en position <bold12>Activé</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Installation USB du mode sans fil</bold16gold><br/><body>1. Cliquez sur le bouton<bold12>Précédent</bold12>du programme d'installation et accédez à l'écran qui vous invite à « choisir une méthode d'installation du mode sans fil ».
2. Sélectionnez <bold12>Installation USB du mode sans fil</bold12>, puis cliquez sur <bold12>Suivant</bold12>. Suivez les instructions à l'écran.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Déterminer si vous disposez d'un réseau et d'un routeur sans fil</bold16gold><br/><body>Un « réseau sans fil » fait référence à un réseau d'ordinateurs dans lequel des ordinateurs et des imprimantes se connectent à un routeur réseau sans recourir à des câbles réseau. Dans de nombreux domiciles et bureaux de petite taille, le modem DSL ou câble tient lieu également de routeur sans fil. Si vous vous connectez à Internet à l'aide d'un modem DSL ou câble et que votre ordinateur est connecté sans fil à celui-ci, vous disposez probablement d'un réseau sans fil.
Par contre, si votre ordinateur est connecté au modem ou au routeur par le biais d'un câble, vous ne disposez peut-être pas d'un routeur sans fil ou d'un réseau sans fil. Nous vous recommandons néanmoins de continuer avant de conclure en ce sens.
<bold12>Remarque :</bold12> L'utilisation d'accessoires Bluetooth™ comme une souris sans fil ou un clavier sans fil n'indique pas la présence d'un réseau sans fil. Des accessoires Bluetooth de ce type n'ont pas besoin d'un réseau sans fil et n'en constituent pas un. Un meilleur indicateur est la présence d'un accès permanent de votre ordinateur à Internet sans utilisation d'un service d'accès à distance. (Si vous utilisez un accès distant à Internet, vous ne disposez probablement pas d'un réseau sans fil.)
<bold12>Remarque :</bold12>Les ordinateurs portables, en particulier les « ordinateurs miniportables », peuvent disposer d'un accès permanent à Internet sans câble, mais de tels ordinateurs n'indiquent pas toujours la présence d'un routeur sans fil local.
Si vous ne savez toujours pas si votre réseau est basé sur un routeur sans fil local, cliquez sur <bold12>Continuer</bold12> ci-dessous.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Connexion à l'aide de WPS</bold16gold><br/><body>Appuyez sur le bouton WPS sur le routeur, puis sur l'imprimante. Si l'imprimante dispose d'un écran tactile, le bouton WPS est situé dans le<bold12>menu sans fil</bold12>. Une fois que les deux périphériques se sont reconnues mutuellement, cliquez sur<bold12>Suivant</bold12>.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Configuration sans fil à l'aide d'un écran tactile</bold16gold><br/><body>Sur l'écran, appuyez sur le bouton <bold12>Menu sans fil</bold12>, puis sur l'<bold12>Assistant de configuration sans fil</bold12>. Suivez les instructions.
<bold12>Remarque :</bold12> Vous avez besoin de connaître le nom du réseau (SSID) et son mot de passe (clé WEP ou phrase de passe WPA) si le réseau est sécurisé.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Si la connexion de l'imprimante au réseau sans fil aboutit, cliquez sur <bold12>Suivant</bold12> ci-dessous.
Si l'imprimante ne parvient toujours pas à se connecter au réseau sans fil, reportez-vous à <bold12>Configuration sans fil via l'EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Trouver le nom et le mot de passe du réseau</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Configuration sans fil via l'EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Si vous ne connaissez pas le nom (SSID) et le mot de passe (clé WEP ou phrase de passe WPA) du réseau, vous les trouverez peut-être dans le Centre Réseau et partage de votre ordinateur.
Il se peut aussi qu'ils soient affichés dans le serveur Web intégré (EWS) de votre routeur. Trouvez l'adresse IP de votre routeur dans la documentation qui l'accompagne. Pour ouvrir l'EWS du routeur, entrez l'adresse IP dans le champ d'adresse d'un navigateur sur votre ordinateur.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Configuration sans fil via l'EWS</bold16gold><br/><body>À ce stade, une connexion sans fil ne peut pas être établie sans définir d'abord une connexion en branchant l'imprimante au routeur à l'aide d'un câble réseau.
<bodyNumList>1. Connectez un câble réseau à l'imprimante et au routeur.
2. Attendez quelques minutes que l'imprimante reçoive une adresse IP du routeur, puis imprimez un rapport réseau ou une page de configuration à partir du menu <bold12>Rapports</bold12>. Repérez l'adresse IP de l'imprimante sur la page.
3. Ouvrez un navigateur Web et saisissez l'adresse IP dans la zone d'adresse (et appuyez sur <bold12>Entrée</bold12>). Le serveur Web intégré (EWS) doit s'ouvrir dans le navigateur. Si ce n'est pas le cas, l'imprimante est probablement connectée à un autre sous-réseau que l'ordinateur.
4. Dans l'EWS, accédez à l'onglet <bold12>Networking</bold12> (Réseau), puis cliquez sur <bold12>Configuration sans fil</bold12>.
5. Cliquez sur le bouton <bold12>Activé</bold12>. Cliquez ensuite sur <bold12>Joindre un réseau sans fil existant</bold12>.
6. Une liste de réseaux sans fil disponibles apparaît. Cliquez sur le réseau auquel vous souhaitez vous connecter.
7. Si le réseau sélectionné indique qu'il s'agit d'un réseau non nommé, cliquez sur le bouton <bold12>Entrer un nom de réseau</bold12>, puis saisissez le nom de réseau dans la zone de texte.
8. Si le réseau requiert une clé WEP ou une phrase de passe WPA, entrez la clé ou la phrase de passe appropriée dans la zone de texte.
9. Cliquez sur <bold12>Appliquer</bold12> en bas de la page.
10. Attendez une minute que les paramètres de l'imprimante soient enregistrés, puis enlevez le câble réseau de l'imprimante. L'imprimante va tenter de se connecter sans fil au réseau.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Retour au programme d'installation</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Assurez-vous qu'aucun câble USB n'est connecté à l'imprimante. Dans le programme d'installation du logiciel, cliquez sur le bouton<bold12>Précédent</bold12>jusqu'à ce que vous reveniez à l'écran vous invitant à choisir un « type de connexion ».
2. Sélectionnez <bold12>Se connecter via un réseau sans fil</bold12>, puis cliquez sur <bold12>Suivant</bold12>.
3. Le programme d'installation recherche l'imprimante sur le réseau. Une fois que l'imprimante a été découverte, poursuivez l'installation du logiciel. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Imprimer un rapport réseau</bold16gold><br/><body>Un rapport réseau peut révéler des conflits pouvant empêcher l'imprimante de se connecter au réseau sans fil.
Pour imprimer un rapport réseau, accédez au <bold12>menu Sans fil</bold12> sur le panneau de commande de l'imprimante, puis sélectionnez <bold12>Lancer un test réseau</bold12>. Suivez les instructions du rapport. Une fois le conflit résolu, cliquez sur <bold12>Suivant</bold12>.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Rétablir les paramètres par défaut et réinstaller</bold16gold><br/><body><bold12>Remarque :</bold12> Vérifiez qu'AUCUN câble réseau n'est connecté avant de continuer.
HP recommande de rétablir les paramètres d'usine par défaut, puis de retenter l'installation.
<bodyNumList>1. Si un câbIe USB est connecté à l'imprimante, déconnectez-le.
2. Sur le panneau de commande de l'imprimante, accédez au <bold12>Menu Configurer</bold12>.
3. Sélectionnez <bold12>Configuration réseau</bold12>.
4. Sélectionnez <bold12>Restaurer les valeurs par défau</bold12>.
5. Dans le programme d'installation du logiciel, cliquez sur le bouton <bold12>Précédent</bold12> jusqu'à ce que l'écran vous invite à "choisir une méthode de configuration sans fil".
6. Sélectionnez la méthode de configuration que vous préférez et suivez les instructions normalement.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Guidez-moi</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Précédent</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Me montrer</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Suivant</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continuer</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Quitter</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS ne fonctionne pas</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Réussite/Suivant</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Échec/Dépannage</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Pas de WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Oui, WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimer une page de configuration</bold16gold><br/><body>Sélectionnez le type de panneau de commande sur votre imprimante :</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Texte uniquement (petit)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Ecran tactile (petit)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Pas d'affichage</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Texte uniquement (large)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Ecran tactile (large)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Si l'imprimante possède un bouton Menu Configurer (A), appuyez dessus. Dans le cas contraire, passez à l'étape suivante.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilisez les boutons fléchés (B) pour naviguer vers <bold12>Rapports</bold12>, puis appuyez sur le bouton <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilisez les boutons fléchés pour naviguer vers <bold12>Rapport config.</bold12>, puis appuyez sur le bouton <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Un rapport de configuration est imprimé. L'adresse IP est répertoriée comme IPv4 ou IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Avec ce type de panneau de commande, l'adresse IP est visible sur l'affichage :
<br/><li>Si l'imprimante est connectée au réseau via un câble réseau, appuyez sur le bouton Réseau (A) sur l'écran d'accueil pour afficher l'adresse IP. Si l'adresse IP n'apparaît pas, l'imprimante ne communique pas avec le réseau. Vérifiez à nouveau les branchements des câbles.
Si votre imprimante est connectée au réseau sans fil, appuyez sur le bouton Sans fil (B) sur l'écran d'accueil pour afficher l'adresse IP. Si l'adresse IP n'apparaît pas, suivez les instructions affichées sur le panneau de commande.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>Pour les imprimantes possédant des boutons, mais pas d'affichage, le bouton ou la combinaison de boutons permettant d'imprimer une page de configuration peut varier.</body><br/><bodyNumList>1. Si l'imprimante dispose uniquement d'un bouton Annuler (A), appuyez sur ce dernier et maintenez-le enfoncé pendant deux à trois secondes. Si la page de configuration ne s'imprime pas, passez à l'étape suivante.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Si l'imprimante possède un bouton Annuler (A) et un bouton Reprendre (B), appuyez sur les deux boutons en même temps et maintenez-les enfoncés pendant deux secondes. Si la page de configuration ne s'imprime pas, appuyez uniquement sur le bouton Reprendre (B) pendant deux à trois secondes. Si la page de configuration ne s'imprime pas, passez à l'étape suivante.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Si la page de configuration ne s'imprime pas, veuillez contacter votre support local.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Avec ce type de panneau de commande, l'adresse IP s'affiche sur l'écran <bold12>Prêt</bold12>. Si aucune adresse IP ne s'affiche sur l'écran <bold12>Prêt</bold12>, vérifiez la connexion réseau de l'imprimante.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Avec ce type de panneau de commande, l'adresse IP est visible sur l'affichage.</body><br/><bodyNumList>1. Appuyez sur le bouton <bold12>Adresse réseau</bold12> (A) dans l'écran d'accueil pour afficher l'adresse IP. Si l'adresse IP n'apparaît pas, l'imprimante ne communique pas avec le réseau. Vérifiez à nouveau la connexion réseau.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Poursuivre avec l'aide</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapports</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Rapport config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Prêt</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Adresse réseau</p></cpstring04></fr></document>
