<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><fr>
<title type="content"><title>Aide de l'imprimante</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Imprimante introuvable sur le réseau</bold16gold><br/><body>Le programme d'installation ne peut pas trouver l'imprimante sur le réseau.
Pour laisser HP vous guider lors des étapes de repérage de l'imprimante sur le réseau, cliquez sur <bold12>Guidez-moi</bold12>.
Les utilisateurs avancés peuvent cliquer sur « Étapes de dépannage avancé » pour lire des instructions en texte seul pour trouver l'imprimante sur le réseau.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Étapes de dépannage avancé</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Étapes de dépannage pour une imprimante introuvable</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Vérifiez que le produit est sous tension et prêt.
2. Assurez-vous que le produit est connecté au réseau à l'aide des ports et câbles appropriés. Contrôlez chaque connexion de câble pour vous assurer que le câble est bien fixé et au bon emplacement. Si le problème persiste, essayez un autre câble ou d'autres ports du concentrateur ou du transmetteur. Le voyant d'activité orange et le voyant vert d'état de la liaison à côté de la connexion du port, à l'arrière du produit, doivent être allumés.
3. À partir du panneau de commande du produit, imprimez une page de configuration et repérez l'adresse IP du produit.
4. Utilisez l'invite de commande pour envoyer une commande ping au produit à partir de l'ordinateur. Par exemple : ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Si vous pouvez envoyer une commande ping au produit, vérifiez que la configuration de l'adresse IP pour le produit est correcte sur l'ordinateur. Si elle est correcte, supprimez et ajoutez à nouveau le produit.
Si la commande ping échoue, assurez-vous que les concentrateurs sont sous tension, puis vérifiez que les paramètres du réseau, le produit et l'ordinateur sont tous configurés pour le même réseau. Vérifiez que la commande ping aboutit pour d'autres périphériques sur le réseau (si ce n'est pas le cas, un pare-feu bloque peut-être la commande ping).
Ou, essayez d'ouvrir le serveur Web intégré pour vérifier que l'ordinateur communique avec le produit.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Découvrir l'imprimante sur un réseau filaire</bold16gold><br/><body>Assurez-vous que le produit est sous tension et indique <bold12>Prêt</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Découvrir l'imprimante sur un réseau filaire</bold16gold><br/><body>Assurez-vous qu'un câble réseau actif est connecté au port réseau sur le produit.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Découvrir l'imprimante sur un réseau filaire</bold16gold><br/><body>Si le produit est correctement connecté au réseau, il doit disposer d'une adresse IP. Imprimez une page de configuration du produit et repérez l'adresse IP sur celle-ci.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Comment imprimer une page de configuration</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Découvrir l'imprimante sur un réseau filaire</bold16gold><br/><body>Saisissez l'adresse IP manuellement dans la zone appropriée du programme d'installation et poursuivez l'installation du logiciel.
Si le programme d'installation ne parvient toujours pas à trouver le produit sur le réseau, il se peut qu'un pare-feu empêche la découverte du produit. HP vous recommande de laisser le pare-feu activé. Mais vous devez permettre à tous les programmes HP de continuer en sélectionnant « Continuer », « Débloquer » ou « Autoriser » à l'invite du pare-feu ou de l'antivirus. Le blocage d'une installation peut entraîner son échec.
Si le logiciel de sécurité ne bloque pas la découverte, le produit est peut-être connecté à un autre sous-réseau que votre ordinateur. Pour obtenir de l'aide, contactez votre administrateur réseau.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Mettre le produit sous tension</bold16gold><br/><body><bold12>Remarque :</bold12> Assurez-vous que tout le ruban adhésif et tous les verrous de sécurité sont enlevés. Vérifiez que du papier est chargé dans le bac à papier.
Connectez le cordon d'alimentation entre le produit et une prise secteur reliée à la terre, puis appuyez sur le bouton d'alimentation du produit pour le mettre en position <bold12>Activé</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Connecter un câble réseau</bold16gold><br/><body>Connectez un câble réseau actif au port réseau sur le produit. Attendez quelques minutes que le produit définisse une adresse IP sur le réseau.
Si les voyants du port réseau ne clignotent pas, le port réseau n'est pas actif. Vérifiez que le câble est connecté à un réseau actif. Si tel est le cas, essayez un autre câble ou testez le câble sur un autre périphérique.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Guidez-moi</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Précédent</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Me montrer</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Suivant</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continuer</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Quitter</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimer une page de configuration</bold16gold><br/><body>Sélectionnez le type de panneau de commande sur votre imprimante :</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Texte uniquement (petit)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Ecran tactile (petit)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Pas d'affichage</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Texte uniquement (large)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Ecran tactile (large)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Si l'imprimante possède un bouton Menu Configurer (A), appuyez dessus. Dans le cas contraire, passez à l'étape suivante.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilisez les boutons fléchés (B) pour naviguer vers <bold12>Rapports</bold12>, puis appuyez sur le bouton <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilisez les boutons fléchés pour naviguer vers <bold12>Rapport config.</bold12>, puis appuyez sur le bouton <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Un rapport de configuration est imprimé. L'adresse IP est répertoriée comme IPv4 ou IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Avec ce type de panneau de commande, l'adresse IP est visible sur l'affichage :
<br/><li>Si l'imprimante est connectée au réseau via un câble réseau, appuyez sur le bouton Réseau (A) sur l'écran d'accueil pour afficher l'adresse IP. Si l'adresse IP n'apparaît pas, l'imprimante ne communique pas avec le réseau. Vérifiez à nouveau les branchements des câbles.
Si votre imprimante est connectée au réseau sans fil, appuyez sur le bouton Sans fil (B) sur l'écran d'accueil pour afficher l'adresse IP. Si l'adresse IP n'apparaît pas, suivez les instructions affichées sur le panneau de commande.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Pour les imprimantes possédant des boutons, mais pas d'affichage, le bouton ou la combinaison de boutons permettant d'imprimer une page de configuration peut varier.</body><br/><bodyNumList>1. Si l'imprimante dispose uniquement d'un bouton Annuler (A), appuyez sur ce dernier et maintenez-le enfoncé pendant deux à trois secondes. Si la page de configuration ne s'imprime pas, passez à l'étape suivante.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Si l'imprimante possède un bouton Annuler (A) et un bouton Reprendre (B), appuyez sur les deux boutons en même temps et maintenez-les enfoncés pendant deux secondes. Si la page de configuration ne s'imprime pas, appuyez uniquement sur le bouton Reprendre (B) pendant deux à trois secondes. Si la page de configuration ne s'imprime pas, passez à l'étape suivante.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Si la page de configuration ne s'imprime pas, veuillez contacter votre support local.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Avec ce type de panneau de commande, l'adresse IP s'affiche sur l'écran <bold12>Prêt</bold12>. Si aucune adresse IP ne s'affiche sur l'écran <bold12>Prêt</bold12>, vérifiez la connexion réseau de l'imprimante.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Avec ce type de panneau de commande, l'adresse IP est visible sur l'affichage.</body><br/><bodyNumList>1. Appuyez sur le bouton <bold12>Adresse réseau</bold12> (A) dans l'écran d'accueil pour afficher l'adresse IP. Si l'adresse IP n'apparaît pas, l'imprimante ne communique pas avec le réseau. Vérifiez à nouveau la connexion réseau.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Poursuivre avec l'aide</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapports</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Rapport config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Prêt</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Adresse réseau</p></cpstring04></fr></document>
