<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><document><he>
<title type="content"><title>‫עזרה של המדפסת‬</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>המדפסת לא נמצאה ברשת האלחוטית</bold16gold><br/><br/><body>תוכנית ההתקנה לא מצליחה למצוא את המדפסת ברשת האלחוטית.

לחץ על הקישור להלן המתאר באופן המדויק ביותר את מצבך:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» המדפסת שלי מחוברת לרשת אלחוטית, אך תוכנית ההתקנה לא מצליחה למצוא אותה.</bodyLink></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» המדפסת שלי לא מצליחה להתחבר לרשת האלחוטית.</bodyLink></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» איני בטוח שיש לי רשת אלחוטית.</bodyLink></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» אני משנה את חיבור הרשת של המדפסת שלי מקווי לאלחוטי.</bodyLink></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>אתר את המדפסת ברשת</bold16gold><br/><br/><body>אם המוצר מחובר לרשת בצורה תקינה, אמורה להיות לו כתובת IP. הדפס דף תצורה של המוצר ואתר את כתובת ה-IP בדף התצורה.</body></t01>
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» כיצד להדפיס דף תצורה</bodyLinkLine1></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>אתר את המדפסת ברשת</bold16gold><br/><br/><body>הזן את כתובת ה-IP באופן ידני בתיבה המתאימה בתוכנית ההתקנה ולאחר מכן המשך בהתקנת התוכנה.

אם תוכנית ההתקנה עדיין לא מצליחה למצוא את המוצר ברשת, ייתכן שברשותך תוכנת חומת אש המונעת את איתור המוצר. HP ממליצה לך שלא להשבית את תוכנת חומת האש שלך. אך אפשר לתוכניות של HP להמשיך לפעול על-ידי בחירה באפשרות "המשך" או "בטל חסימה" או "אפשר"‏ כשתתבקש לכך על-ידי תוכנת חומת האש או האנטי-וירוס. חסימה של התקנה יכולה לגרום לה להיכשל.

אם תוכנת אבטחה אינה חוסמת את האיתור, ייתכן שהמוצר מחובר לרשת משנה שונה מזו של המחשב שברשותך. פנה אל מנהל הרשת שלך לסיוע נוסף.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>הגדרת המדפסת ברשת אלחוטית</bold16gold><br/><br/><body>ודא שהמוצר פועל ועם חיווי <bold12>‏מוכן</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>הגדרת המדפסת ברשת אלחוטית</bold16gold><br/><br/><body>אם ניסית תחילה להגדיר את חיבור הרשת האלחוטית דרך Wi-Fi Protected Setup‏ ‏(WPS), והניסיון נכשל, נסה את <bold12>הגדרת האלחוט באמצעות USB‏</bold12>. אם ההגדרה באמצעות USB נכשלת, לחץ על <bold12>‏המשך</bold12> להלן.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>הגדרת המדפסת ברשת אלחוטית</bold16gold><br/><br/><body><bold12>הערה:</bold12> פעל בהתאם להוראות הבאות רק אם ניסית את <bold12>הגדרת האלחוט באמצעות USB‏</bold12> והיא נכשלה.

ודא כי יש לך רשת אלחוטית פעילה עם נתב אלחוטי.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>הגדרת המדפסת ברשת אלחוטית</bold16gold><br/><br/><body>ברוב הנתבים האלחוטיים החדשים קיים לחצן Wi-Fi Protected Setup‏ (WPS‏) במקום כלשהו בנתב. לחצן זה מאפשר גישת לחצן פשוטה למוצרים אלחוטיים שתומכים ב-WPS‏ גם כן.

אשר אם הנתב האלחוטי שלך תומך ב-WPS‏ או לא.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>הגדרת המדפסת ברשת אלחוטית</bold16gold><br/><br/><body>זהה את סוג התצוגה במדפסת שברשותך. לחץ על <bold12>מסך מגע</bold12>‏, <bold12>שתי שורות</bold12>, או <bold12>אין תצוגה</bold12> להלן.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» מסך מגע</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» שתי שורות</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» אין תצוגה</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>הפעל את המוצר</bold16gold><br/><br/><body><bold12>הערה:</bold12> ודא שהסרת את כל סרטי האריזה ומנעולי המשלוח. ודא שטענת נייר במגש הנייר.

חבר את כבל המתח למוצר ולשקע AC מוארק ולאחר מכן לחץ על לחצן ההפעלה של המוצר למצב <bold12>‏מופעל‏</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>הגדרת האלחוט באמצעות USB‏</bold16gold><br/><br/><body>1. לחץ על הלחצן <bold12>‏הקודם‏</bold12> בתוכנית ההתקנה ועבור למסך שמורה לך על "בחירת שיטה להגדרת אלחוט".

‏2. בחר <bold12>הגדרת האלחוט באמצעות USB‏</bold12> ולאחר מכן לחץ על <bold12>‏הבא‏</bold12>. פעל בהתאם להוראות המופיעות על המסך.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>קבע אם יש לך רשת ונתב אלחוטיים</bold16gold><br/><br/><body>המושג "רשת אלחוטית" מתייחס לרשת מחשבים שבה מחשבים ומדפסות מתחברים לנתב רשת ללא שימוש בכבלי רשת. בהרבה בתים ומשרדים קטנים, מודם ה-DSL או מודם הכבלים הוא גם הנתב האלחוטי. אם אתה מתחבר לאינטרנט דרך מודם DSL או מודם כבלים והמחשב שלך מתחבר למודם באופן אלחוטי, סביר להניח שיש לך רשת אלחוטית.

עם זאת, אם המחשב שלך מתחבר למודם או לנתב באמצעות כבל, ייתכן שאין לך נתב אלחוטי או רשת אלחוטית. אנו ממליצים לך להמשיך לעקוב אחר ההוראות לפני שתגיע למסקנה סופית שאין לך רשת אלחוטית.

<bold12>הערה:</bold12> השימוש באביזרי Bluetooth‎™‎‏, כגון עכבר אלחוטי או מקלדת אלחוטית, אינו מעיד על קיומה של רשת אלחוטית. אביזרי Bluetooth כאלה לא יוצרים רשת אלחוטית ולא נדרשת רשת אלחוטית להפעלתם. מה שמעיד על כך טוב יותר הוא קיומה של גישה תמידית לאינטרנט במחשב שלך—גישה שאינה מצריכה שימוש בשירות חיוג.  (אם אתה משתמש באינטרנט בשירות חיוג, סביר להניח שאין לך רשת אלחוטית).

<bold12>הערה:</bold12> במחשבים נישאים או ניידים, בעיקר ב"מחשבי Netbook", יכולה להיות גישה תמידית לאינטרנט ללא כבלים, אך קיומם של מחשבים כאלה לא מעיד תמיד על נוכחות של נתב אלחוטי מקומי.

אם עדיין אינך בטוח אם יש לך או אין לך רשת המבוססת על נתב אלחוטי מקומי, לחץ על <bold12>המשך</bold12> להלן.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>התחברות באמצעות WPS</bold16gold><br/><br/><body>לחץ על לחצן ה-WPS בנתב ולאחר מכן על המדפסת. אם למדפסת יש תצוגת מסך מגע, לחצן ה-WPS יהיה ב<bold12>‏תפריט אלחוט</bold12>. לאחר ששני ההתקנים זיהו זה את זה, לחץ על <bold12>‏הבא‏</bold12> להלן.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>הגדרת אלחוט באמצעות תצוגת מסך מגע</bold16gold><br/><br/><body>בתצוגה, גע בלחצן <bold12>‏תפריט אלחוט‏</bold12> ולאחר מכן גע ב-<bold12>‏אשף הגדרת אלחוט</bold12>. פעל בהתאם להוראות.

<bold12>הערה:</bold12> עליך לדעת את שם הרשת (SSID) וכן את הסיסמה (מפתח WEP או ביטוי סיסמת WPA) אם הרשת היא מאובטחת.</body></t14>
<t14a type="content"><body>אם המדפסת מתחברת בהצלחה לרשת האלחוטית, לחץ על <bold12>‏הבא</bold12> להלן.

אם המדפסת עדיין לא מצליחה להתחבר לרשת האלחוטית, עיין ב<bold12>הגדרת אלחוט באמצעות ה-EWS‏</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» אתר את שם הרשת והסיסמה</bodyLinkLine1></t14L01>
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» הגדרת אלחוט באמצעות ה-EWS</bodyLinkLine1></t14L02><note01 type="content"><note>אם לא ידוע לך שם הרשת (SSID) והסיסמה (מפתח WEP או ביטוי סיסמת WPA), ייתכן שהם מוצגים במרכז שיתוף הרשת במחשב שלך.

ייתכן גם שהם מוצגים בשרת האינטרנט המשובץ (EWS) של הנתב שלך. אתר את כתובת ה-IP של הנתב שלך בתיעוד המצורף לנתב. כדי לפתוח את את ה-EWS של הנתב, הזן את כתובת ה-IP בשדה הכתובת של דפדפן במחשב שלך.</note></note01>
<t16 type="content">
<bold16gold>הגדרת אלחוט באמצעות ה-EWS</bold16gold><br/>
<body>בנקודה זו, לא ניתן להגדיר חיבור אלחוטי מבלי ליצור תחילה חיבור רשת קווי על-ידי חיבור המדפסת לנתב דרך כבל רשת.
<bodyNumList><br/>‏1. חבר כבל רשת למדפסת ולנתב.

‏2. המתן מספר דקות עד שהמדפסת תקבל כתובת IP מהנתב ולאחר מכן הדפס דוח רשת או דף תצורה מהתפריט <bold12>דוחות</bold12> במדפסת. אתר את כתובת ה-IP של המדפסת על הדף.

‏3. פתח דפדפן אינטרנט והזן את כתובת ה-IP של המדפסת בתיבת הכתובת (והקש <bold12>‏Enter‏</bold12>). שרת האינטרנט המשובץ (EWS) של המדפסת אמור להיפתח בדפדפן. אם ה-EWS לא נפתח, כנראה שהמדפסת מחוברת לרשת משנה שונה מזו של המחשב.

‏4. ב-EWS, עבור לכרטיסייה <bold12>עבודה ברשת</bold12> ולאחר מכן לחץ על <bold12>‏תצורת אלחוט</bold12>‏.

‏5. לחץ על הלחצן <bold12>מופעל</bold12>. ולאחר מכן לחץ על <bold12>‏התחבר לרשת אלחוטית קיימת</bold12>‏.

‏6. תופיע רשימה של רשתות אלחוטיות זמינות. לחץ על הרשת שאליה ברצונך להתחבר.

‏7. אם הרשת שנבחרה מצוינת כנטולת שם, לחץ על הלחצן <bold12>‏הזן שם רשת‏</bold12> ולאחר מכן הזן את שם הרשת (SSID) בתיבת הטקסט.

‏8. אם הרשת דורשת מפתח WEP או ביטוי סיסמת WPA, הזן את המפתח או ביטוי הסיסמה הנכון בתיבת הטקסט.

‏9. לחץ על <bold12>החל</bold12> בתחתית הדף.

‏10. המתן דקה כדי שההגדרות במדפסת יישמרו ולאחר מכן הסר את כבל הרשת מהמדפסת. המדפסת תנסה להתחבר באופן אלחוטי לרשת.</bodyNumList></body>
</t16>
<t17 type="content"><bold16gold>חזור לתוכנית ההתקנה</bold16gold><br/>
<bodyNumList>1. ודא כי לא מחובר למדפסת כבל USB‏. בתוכנית ההתקנה, לחץ על הלחצן <bold12>הקודם</bold12> עד שתגיע למסך שיבקש ממך לבחור "סוג חיבור".‏</bodyNumList>

<bodyNumList>‏2. בחר <bold12>‏התחבר דרך רשת אלחוטית‏</bold12> ולאחר מכן לחץ על <bold12>הבא</bold12>‏.</bodyNumList>

<bodyNumList>‏3. תוכנית ההתקנה תחפש את המדפסת ברשת. לאחר איתור המדפסת, המשך בהתקנת התוכנה. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>הדפס דוח רשת</bold16gold><br/><br/><body>דוח רשת יכול לחשוף מספר בעיות שעשויות למנוע מהמדפסת להתחבר לרשת האלחוטית.

‏כדי להדפיס דוח רשת, עבור ל<bold12>‏תפריט אלחוט‏</bold12> בלוח הבקרה של המדפסת ולאחר מכן בחר <bold12>‏הפעל בדיקת רשת‏</bold12>. פעל בהתאם להוראות בדוח. לאחר שהבעיה נפתרה, לחץ על <bold12>‏הבא‏</bold12> להלן.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>שחזור הגדרות ברירת המחדל והתקנה מחדש</bold16gold><br/><br/><body><bold12>הערה:</bold12> ודא שאף כבל רשת לא מחובר למדפסת לפני שתמשיך.

‏HP ממליצה להחזיר את הגדרות הרשת של המדפסת להגדרות ברירת המחדל של היצרן ולאחר מכן לנסות לבצע מחדש את ההתקנה.

<bodyNumList>1. אם מחובר למדפסת כבל USB, נתק את כבל ה-USB מהמדפסת.</bodyNumList>

<bodyNumList>2. בלוח הבקרה של המדפסת, עבור אל <bold12>‏תפריט הגדרות‏</bold12>‏.</bodyNumList>

<bodyNumList>3. בחר <bold12>‏הגדרת רשת</bold12>‏.‏</bodyNumList>

<bodyNumList>4. בחר <bold12>‏שחזר ברירות מחדל</bold12>‏.</bodyNumList>

<bodyNumList>5. בתוכנית ההתקנה של התוכנה, לחץ על הלחצן <bold12>הקודם</bold12> עד שתגיע למסך שיורה לך על "בחירת שיטה להגדרת אלחוט".‏</bodyNumList>

<bodyNumList>6. בחר את שיטת ההגדרה המועדפת עליך ופעל בהתאם להוראות כרגיל.‏</bodyNumList></body></t19>
<guideButt type="content"><butt11>הנחה אותי</butt11></guideButt>
<backButt type="content"><butt11>הקודם</butt11></backButt>
<showButt type="content"><butt11>הראה לי</butt11></showButt>
<nextButt type="content"><butt11>הבא</butt11></nextButt>
<contButt type="content"><butt11>המשך</butt11></contButt>
<exitButt type="content"><butt11>יציאה</butt11></exitButt>
<WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS אינו פועל</butt11></WPSnotWorkButt>
<successNextButt type="content"><butt11>הצליח/הבא</butt11></successNextButt>
<failedTSbutt type="content"><butt11>נכשל/פתרון בעיות</butt11></failedTSbutt>
<noWPSradio type="content"><radioButt>לא WPS</radioButt></noWPSradio>
<yesWPSradio type="content"><radioButt>כן WPS</radioButt></yesWPSradio>
<tx00 type="content"><bold16gold>הדפסת דף תצורה</bold16gold><br/><br/><body>בחר את סוג לוח הבקרה במדפסת:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» טקסט בלבד (קטן)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» מסך מגע (קטן)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» אין תצוגה</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» טקסט בלבד (גדול)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» מסך מגע (גדול)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. אם במדפסת קיים לחצן 'תפריט הגדרות' (A), לחץ על לחצן 'תפריט הגדרות'. אם במדפסת לא קיים לחצן 'תפריט הגדרות', עבור לשלב הבא.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. השתמש בלחצני החצים (B) כדי לנווט אל <bold12>דוחות</bold12> ולאחר מכן לחץ על הלחצן <bold12>OK</bold12>‎‏ (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. השתמש בלחצני החצים כדי לנווט אל <bold12>דוח תצורה</bold12> ולאחר מכן לחץ על הלחצן <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. יודפס דוח תצורה. כתובת ה-IP מופיעה כ-IPv4 או IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>בסוג זה של לוח בקרה, ניתן לראות את כתובת ה-IP בתצוגה:
<br/>אם המדפסת מחוברת לרשת דרך כבל רשת, גע בלחצן 'רשת' (A) במסך דף הבית כדי להציג את כתובת ה-IP. אם כתובת ה-IP אינה מופיעה, המדפסת אינה מקיימת תקשורת עם הרשת. בדוק מחדש את חיבורי הכבלים.
<br/>אם המדפסת מחוברת לרשת באופן אלחוטי, גע בלחצן 'אלחוט' (B) במסך דף הבית כדי להציג את כתובת ה-IP. אם כתובת ה-IP אינה מופיעה, פעל לפי ההוראות בתצוגת לוח הבקרה.</body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>במדפסות עם לחצנים, וללא תצוגה, הלחצן או שילוב הלחצנים להדפסת דף תצורה משתנים.</body><br/><bodyNumList>1. אם במדפסת קיים רק לחצן ביטול (A), לחץ לחיצה ממושכת על לחצן הביטול במשך שתיים עד שלוש שניות. אם לא מודפס דף תצורה, עבור לשלב הבא.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. אם במדפסת קיים לחצן ביטול (A) ולחצן חידוש פעולה (B), לחץ לחיצה ממושכת על שני הלחצנים במשך שתי שניות. אם לא מודפס דף תצורה, לחץ רק על לחצן חידוש הפעולה (B) במשך שתיים עד שלוש שניות. אם לא מודפס דף תצורה, עבור לשלב הבא.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. אם לא מודפס דף תצורה, פנה לשירות התמיכה המקומי.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>בסוג זה של לוח בקרה, ניתן לראות את כתובת ה-IP בתצוגה שבמסך <bold12>מוכן</bold12>. אם לא נראית כתובת IP במסך <bold12>מוכן</bold12>, בדוק את חיבור הרשת של המדפסת.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>בסוג זה של לוח בקרה, ניתן לראות את כתובת ה-IP בתצוגה.</body><br/><bodyNumList>1. גע בלחצן <bold12>כתובת רשת</bold12> ‏(A‎‎‏) במסך דף הבית כדי להציג את כתובת ה-IP. אם כתובת ה-IP אינה מופיעה, המדפסת אינה מקיימת תקשורת עם הרשת. בדוק מחדש את חיבור הרשת.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» המשך עם העזרה</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content">דוחות</cpstring01><cpstring02 type="content">דוח תצורה</cpstring02><cpstring03 type="content">מוכן</cpstring03><cpstring04 type="content">כתובת רשת</cpstring04></he></document>