<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><document><ro>
<title type="content"><title>Ajutor imprimantă</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Imprimantă negăsită în reţea</bold16gold><br /><body>Programul de instalare nu găseşte imprimanta în reţea.
Pentru a vă lăsa ghidat de HP prin paşii necesari pentru găsirea imprimantei în reţea, faceţi clic pe <bold12>Ghidare</bold12>.
Utilizatorii avansaţi pot face clic pe "Paşi de depanare avansată" pentru a citi textul cu paşii necesari pentru găsirea imprimantei în reţea.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Paşi de depanare avansată</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Paşi de depanare în cazul în care imprimanta nu a fost găsită</bold16gold><br /><bodyNumList>1. Verificaţi dacă produsul este pornit şi pregătit.
2. Asiguraţi-vă că produsul este conectat la reţea utilizând portul şi cablul corespunzător. Verificaţi fiecare conexiune de cablu pentru a vă asigura că este sigură şi la locul potrivit. Dacă problema continuă să apară, încercaţi alte cabluri sau alte porturi de la hub sau de la aparatul de emisie-recepţie. Ledul chihlimbariu de activitate şi ledul verde de stare a legăturii de lângă conexiunea de port de pe spatele produsului trebuie să fie aprinse.
3. De la panoul de control al produsului, imprimaţi o pagină de configurare şi identificaţi adresa IP a produsului.
4. Utilizaţi promptul de comandă pentru a executa funcţia ping pentru produs de la computer. De exemplu: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Dacă operaţia ping reuşeşte pentru produs, verificaţi dacă configuraţia adresei IP pentru produs este corectă la computer. Dacă este corectă, ştergeţi şi adăugaţi din nou produsul.
Dacă comanda ping nu reuşeşte, verificaţi dacă huburile de reţea sunt pornite, apoi verificaţi dacă setările de reţea, produsul şi computerul sunt toate configurate pentru aceeaşi reţea. Verificaţi dacă comanda ping reuşeşte pentru alte dispozitive din reţea (dacă nu, este posibil ca un paravan de protecţie să blocheze comanda ping).
Sau încercaţi să deschideţi serverul Web încorporat pentru a verifica dacă computerul comunică cu produsul.</bodyMargin><br /></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Descoperirea imprimantei într-o reţea cablată</bold16gold><br /><body>Asiguraţi-vă că produsul este alimentat şi că indică <bold12>Pregătit</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Descoperirea imprimantei într-o reţea cablată</bold16gold><br /><body>Asiguraţi-vă că la portul de reţea al produsului este conectat un cablu activ de reţea.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Descoperirea imprimantei într-o reţea cablată</bold16gold><br /><body>Dacă produsul este conectat corect la reţea, trebuie să aibă o adresă IP. Imprimaţi o pagină de configurare pentru produs şi identificaţi adresa IP pe pagina de configurare.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Cum se imprimă o pagină de configurare</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Descoperirea imprimantei într-o reţea cablată</bold16gold><br /><body>Introduceţi manual adresa IP în caseta corespunzătoare din programul de instalare, apoi continuaţi instalarea software-ului.
Dacă programul de instalare tot nu poate găsi imprimanta în reţea, este posibil să aveţi un software paravan de protecţie care împiedică descoperirea produsului. HP vă recomandă să lăsaţi activat software-ul paravan de protecţie. Dar permiteţi tuturor programelor HP să continue selectând "Continuare", "Deblocare" sau "Se permite". Blocarea unei instalări poate cauza eşecul acesteia.
Dacă software-ul de securitate nu blochează descoperirea, este posibil ca produsul să fie conectat la o altă subreţea decât cea în care se află computerul. Pentru asistenţă suplimentară, contactaţi administratorul de reţea.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Pornirea produsului</bold16gold><br /><body><bold12>Notă:</bold12> Asiguraţi-vă că s-au îndepărtat complet banda de ambalare şi dispozitivele de blocare pentru transport. Asiguraţi-vă că hârtia este încărcată în tava pentru hârtie.
Conectaţi cablul de alimentare între produs şi o priză de c.a. împământată, apoi apăsaţi butonul de alimentare al produsului în poziţia <bold12>On</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Conectarea unui cablu de reţea</bold16gold><br /><body>Conectaţi un cablu activ de reţea la portul de reţea al produsului. Aşteptaţi câteva minute pentru ca produsul să stabilească o adresă IP în reţea.
Dacă ledurile de la portul de reţea nu clipesc, cablul de reţea nu este activ. Cablul trebuie să fie conectat la o reţea activă. Dacă se confirmă acest lucru, încercaţi alt cablu sau testaţi cablul cu un alt dispozitiv.</body></t10><guideButt type="content"><butt11>Ghidare</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Înapoi</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Arată-mi</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Următorul</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continuare</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Ieşire</butt11></exitButt>
<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimarea unei pagini de configurare</bold16gold><br /><body>Selectaţi tipul de panou de control de pe imprimantă:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Numai text (mic)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Ecran senzitiv (mic)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Fără afişaj</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Numai text (mare)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Ecran senzitiv (mare)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Dacă imprimanta are un buton Meniu configurare (A), apăsaţi butonul Meniu configurare. Dacă imprimanta nu are un buton Meniu configurare, mergeţi la pasul următor.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilizaţi butoanele cu săgeţi (B) pentru a naviga la <bold12>Rapoarte</bold12>, apoi apăsaţi butonul <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilizaţi butoanele cu săgeţi pentru a naviga la <bold12>Raport config.</bold12>, apoi apăsaţi butonul <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Se imprimă un raport de configurare. Adresa IP este listată ca IPv4 sau ca IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Cu acest tip de panou de control, adresa IP este vizibilă pe afişaj:
<br /><li>Dacă imprimanta este conectată la reţea printr-un cablu de reţea, atingeţi butonul Reţea (A) de pe ecranul de reşedinţă pentru a vizualiza adresa IP. Dacă adresa IP nu apare, imprimanta nu comunică cu reţeaua. Verificaţi din nou conexiunile de cabluri.
Dacă imprimanta este conectată la reţea în mod wireless, atingeţi butonul Wireless (B) de pe ecranul de reşedinţă pentru a vizualiza adresa IP. Dacă adresa IP nu apare, urmaţi instrucţiunile de pe afişajul panoului de control.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>La imprimantele care au butoane, dar nu au afişaj, butonul sau combinaţia de butoane care vor determina imprimarea unei pagini de configurare pot varia.</body><br /><bodyNumList>1. Dacă imprimanta are numai un buton Revocare (A), ţineţi apăsat butonul Revocare timp de 2-3 secunde. Dacă pagina de configurare nu se imprimă, mergeţi la pasul următor.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Dacă imprimanta are un buton Revocare (A) şi un buton Reluare (B), ţineţi apăsate ambele butoane timp de două secunde. Dacă pagina de configurare nu se imprimă, apăsaţi numai butonul Reluare (B) timp de 2-3 secunde. Dacă pagina de configurare nu se imprimă, mergeţi la pasul următor.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Dacă nu se imprimă o pagină de configurare, contactaţi asistenţa locală.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Cu acest tip de panou de control, adresa IP este vizibilă pe afişaj, pe ecranul <bold12>Pregătit</bold12>. Dacă nu este vizibilă nicio adresă IP pe ecranul <bold12>Pregătit</bold12>, verificaţi conexiunea de reţea a imprimantei.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Cu acest tip de panou de control, adresa IP este vizibilă pe afişaj.</body><br /><bodyNumList>1. Atingeţi butonul <bold12>Adresă de reţea</bold12> (A) de pe ecranul de reşedinţă pentru a vizualiza adresa IP. Dacă adresa IP nu apare, imprimanta nu comunică cu reţeaua. Verificaţi din nou conexiunea de reţea.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Continuaţi cu ajutorul</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapoarte</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Raport config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Pregătit</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Adresă de reţea</p></cpstring04></ro></document>