<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><document><ro>
<title type="content"><title>Ajutor imprimantă</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Imprimantă negăsită în reţeaua wireless</bold16gold><br /><body>Programul de instalare nu găseşte imprimanta în reţeaua wireless.
Faceţi clic pe legătura de mai jos care descrie cel mai bine situaţia dvs.:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Imprimanta este conectată la o reţea wireless, dar programul de instalare nu o găseşte.</bodyLink><br /></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Imprimanta nu se poate conecta la reţeaua wireless.</bodyLink><br /></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Nu sunt sigur dacă am o reţea wireless.</bodyLink><br /></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Modific conexiunea de reţea a imprimantei, din conexiune cablată în conexiune wireless.</bodyLink><br /></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Descoperirea imprimantei în reţea</bold16gold><br /><body>Dacă produsul este conectat corect la reţea, trebuie să aibă o adresă IP. Imprimaţi o pagină de configurare pentru produs şi identificaţi adresa IP pe pagina de configurare.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Cum se imprimă o pagină de configurare</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Descoperirea imprimantei în reţea</bold16gold><br /><body>Introduceţi manual adresa IP în caseta corespunzătoare din programul de instalare, apoi continuaţi instalarea software-ului.
Dacă programul de instalare tot nu poate găsi imprimanta în reţea, este posibil să aveţi un software paravan de protecţie care împiedică descoperirea produsului. HP vă recomandă să lăsaţi activat software-ul paravan de protecţie. Dar permiteţi tuturor programelor HP să continue selectând "Continuare", "Deblocare" sau "Se permite". Blocarea unei instalări poate cauza eşecul acesteia.
Dacă software-ul de securitate nu blochează descoperirea, este posibil ca produsul să fie conectat la o altă subreţea decât cea în care se află computerul. Pentru asistenţă suplimentară, contactaţi administratorul de reţea.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Configurarea imprimantei într-o reţea wireless</bold16gold><br /><body>Asiguraţi-vă că produsul este alimentat şi că indică <bold12>Pregătit</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Configurarea imprimantei într-o reţea wireless</bold16gold><br /><body>Dacă aţi încercat mai întâi să configuraţi conexiunea de reţea wireless prin Wi-Fi Protected Setup (WPS) şi acţiunea nu a reuşit, încercaţi <bold12>Configurare wireless prin USB</bold12>. În cazul în care configurarea prin USB nu reuşeşte, faceţi clic mai jos pe <bold12>Continuare</bold12>.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Configurarea imprimantei într-o reţea wireless</bold16gold><br /><body><bold12>Notă:</bold12> Urmaţi aceste instrucţiuni numai dacă aţi încercat <bold12>Configurare wireless prin USB</bold12> şi nu a reuşit.
Asiguraţi-vă că aveţi o reţea wireless activă, cu un ruter wireless.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Configurarea imprimantei într-o reţea wireless</bold16gold><br /><body>Cele mai noi rutere wireless au un buton Wi-Fi Protected Setup (WPS). Acest buton permite accesul printr-o simplă apăsare de buton pentru produsele wireless care acceptă şi WPS.
Verificaţi dacă ruterul dvs. wireless acceptă sau nu WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Configurarea imprimantei într-o reţea wireless</bold16gold><br /><body>Identificaţi tipul de afişaj al imprimantei. Faceţi clic mai jos pe <bold12>Ecran senzitiv</bold12>, <bold12>Două linii</bold12> sau <bold12>Fără afişaj</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Ecran senzitiv</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Două linii</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Fără afişaj</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Pornirea produsului</bold16gold><br /><body><bold12>Notă:</bold12> Asiguraţi-vă că s-au îndepărtat complet banda de ambalare şi dispozitivele de blocare pentru transport. Asiguraţi-vă că hârtia este încărcată în tava pentru hârtie.
Conectaţi cablul de alimentare între produs şi o priză de c.a. împământată, apoi apăsaţi butonul de alimentare al produsului în poziţia <bold12>Pornit</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Configurarea wireless prin USB</bold16gold><br /><body>1. Faceţi clic pe butonul <bold12>Înapoi</bold12> din programul de instalare, apoi mergeţi la ecranul cu "Alegeţi o metodă de configurare wireless."
2. Selectaţi <bold12>Configurare wireless prin USB</bold12>, apoi faceţi clic pe <bold12>Următorul</bold12>. Urmaţi instrucţiunile de pe ecran.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Determinaţi dacă aveţi o reţea şi un ruter wireless</bold16gold><br /><body>O "reţea wireless" este o reţea în care computerele şi imprimantele sunt conectate la un ruter de reţea fără a utiliza cabluri de reţea. De asemenea, în numeroase locuinţe şi birouri mici, modemul DSL sau de cablu este ruterul wireless. Dacă vă conectaţi la Internet printr-un modem DSL sau de cablu, iar computerul se conectează la modem în mod wireless, aveţi o reţea wireless.
Totuşi, dacă computerul se conectează la modem sau la ruter printr-un cablu, este posibil să nu aveţi un ruter wireless sau o reţea wireless. Cu toate acestea, vă recomandăm să continuaţi înainte de a trage concluzia că nu aveţi o reţea wireless.
<bold12>Notă:</bold12> Utilizarea accesoriilor Bluetooth™, precum un mouse wireless sau o tastatură wireless, nu indică prezenţa unei reţele wireless. Asemenea accesorii Bluetooth nici nu necesită, nici nu realizează o reţea wireless. Un indicator mai bun este prezenţa permanentă a accesului la Internet de la computer – accesarea fără a utiliza un serviciu pe linie comutată. (Dacă utilizaţi Internetul pe linie comutată, este posibil să nu aveţi o reţea wireless.)
<bold12>Notă:</bold12> Dispozitivele mobile de calcul, în special "computerele portabile", pot să aibă activată permanent conexiunea de Internet fără cabluri, dar prezenţa unor asemenea computere nu indică întotdeauna prezenţa unui ruter wireless local.
Dacă tot nu sunteţi sigur dacă aveţi sau nu o reţea bazată pe un ruter wireless local, faceţi clic mai jos pe <bold12>Continuare</bold12>.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Conectarea utilizând WPS</bold16gold><br /><body>Apăsaţi butonul WPS de pe ruter, apoi de pe imprimantă. Dacă imprimanta are un afişaj cu ecran senzitiv, butonul WPS se află în <bold12>Meniu wireless</bold12>. După recunoaşterea reciprocă a celor două dispozitive, faceţi clic mai jos pe <bold12>Următorul</bold12>.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Configurarea wireless utilizând un afişaj cu ecran senzitiv</bold16gold><br /><body>Pe afişaj, atingeţi butonul din <bold12>Meniu wireless</bold12>, apoi atingeţi <bold12>Expert configurare wireless</bold12>. Urmaţi instrucţiunile.
<bold12>Notă:</bold12> Va fi necesar să cunoaşteţi numele reţelei (SSID), plus parola (cheia WEP sau parola compusă WPA), dacă reţeaua este securizată.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Dacă imprimanta se conectează cu succes la reţeaua wireless, faceţi clic mai jos pe <bold12>Următorul</bold12>.
Dacă imprimanta tot nu se poate conecta la reţeaua wireless, consultaţi <bold12>Configurarea wireless prin EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Localizarea numelui reţelei şi a parolei</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Configurarea wireless prin EWS</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t14L02><note01 type="content"><note>Dacă nu cunoaşteţi numele reţelei (SSID) şi parola (cheia WEP sau parola compusă WPA), este posibil ca acestea să fie afişate în Centru reţea şi partajare din computer.
De asemenea, este posibil să fie afişate în serverul Web încorporat (EWS) al ruterului. Localizaţi adresa IP a ruterului în documentaţia livrată cu ruterul. Pentru a deschide serverul EWS al ruterului, introduceţi adresa IP în câmpul de adresă al unui browser din computer.</note></note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Configurarea wireless prin EWS</bold16gold><br /><body>În acest moment nu se poate stabili o conexiune wireless fără a se stabili mai întâi o conexiune la reţeaua cablată prin conectarea imprimantei la ruter printr-un cablu de reţea.
<bodyNumList>1. Conectaţi un cablu de reţea la imprimantă şi la ruter.
2. Aşteptaţi câteva minute pentru ca imprimanta să primească o adresă IP de la ruter, apoi imprimaţi un raport de reţea sau o pagină de configurare din meniul <bold12>Rapoarte</bold12> al imprimantei. Localizaţi pe pagină adresa IP a imprimantei.
3. Deschideţi un browser Web şi introduceţi adresa IP a imprimantei în caseta de adresă (şi apăsaţi <bold12>Enter</bold12>). Serverul Web încorporat (EWS) trebuie să se deschidă în browser. Dacă serverul EWS nu se deschide, este posibil ca imprimanta să fie conectată la o altă subreţea decât cea în care se află computerul.
4. În EWS, deschideţi fila <bold12>Reţea</bold12> şi faceţi clic pe <bold12>Configuraţie wireless</bold12>.
5. Faceţi clic pe butonul <bold12>Activat</bold12>. Apoi faceţi clic pe <bold12>Asociere la o reţea wireless existentă</bold12>.
6. Apare o listă de reţele wireless disponibile. Faceţi clic pe reţeaua la care doriţi să vă conectaţi.
7. Dacă reţeaua selectată indică faptul că este o reţea nedenumită, faceţi clic pe butonul <bold12>Introduceţi un nume de reţea</bold12> şi introduceţi numele reţelei (SSID) în caseta text.
8. Dacă reţeaua necesită o cheie WEP sau o parolă compusă WPA, introduceţi în caseta text cheia sau parola compusă corectă.
9. Faceţi clic pe <bold12>Aplicare</bold12> din partea inferioară a paginii.
10. Aşteptaţi un minut până când se salvează setările imprimantei, apoi deconectaţi cablul de reţea de la imprimantă. Imprimanta va încerca să se conecteze la reţea în mod wireless.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here-->
<t17 type="content"><bold16gold>Revenirea la programul de instalare</bold16gold><br /><bodyNumList>1. Asiguraţi-vă că nu este conectat niciun cablu USB la imprimantă. În programul de instalare a software-ului, faceţi clic pe butonul <bold12>Înapoi</bold12> până când ajungeţi la ecranul care vă solicită să alegeţi "Tip conexiune."
2. Selectaţi <bold12>Conectare printr-o reţea wireless</bold12>, apoi faceţi clic pe <bold12>Următorul</bold12>.
3. Programul de instalare va căuta imprimanta în reţea. După ce imprimanta este descoperită, continuaţi instalarea software-ului. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Imprimarea unui raport despre reţea</bold16gold><br /><body>Un raport despre reţea poate dezvălui unele conflicte care pot împiedica imprimanta să se conecteze la reţeaua wireless.
Pentru a imprima un raport despre reţea, accesaţi <bold12>Meniu wireless</bold12> din panoul de control al imprimantei şi selectaţi <bold12>Executare test reţea</bold12>. Urmaţi instrucţiunile din raport. După rezolvarea conflictelor, faceţi clic mai jos pe <bold12>Următorul</bold12>.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Restabilirea setărilor implicite şi reinstalarea</bold16gold><br /><body><bold12>Notă:</bold12> Înainte de a continua, asiguraţi-vă că NU este conectat niciun cablu de reţea la imprimantă.
HP vă recomandă să readuceţi setările de reţea ale imprimantei la valorile implicite din fabrică, pentru ca apoi să încercaţi din nou instalarea.
<bodyNumList>1. Dacă la imprimantă este conectat un cablu USB, deconectaţi-l de la imprimantă.
2. La panoul de control al imprimantei, accesaţi <bold12>Meniu configurare</bold12>.
3. Selectaţi <bold12>Configurare reţea</bold12>.
4. Selectaţi <bold12>Restabilire valori implicite</bold12>.
5. În programul de instalare a software-ului, faceţi clic pe butonul <bold12>Înapoi</bold12> până când ajungeţi la ecranul care vă solicită să "Alegeţi o metodă de configurare wireless."
6. Selectaţi metoda preferată de configurare şi urmaţi instrucţiunile respective.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Ghidare</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Înapoi</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Arată-mi</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Următorul</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continuare</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Ieşire</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>Fără WPS</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Succes/Următorul</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Eşec/Depanare</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Nu WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Da WPS</radioButt></yesWPSradio>
<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimarea unei pagini de configurare</bold16gold><br /><body>Selectaţi tipul de panou de control de pe imprimantă:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Numai text (mic)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Ecran senzitiv (mic)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Fără afişaj</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Numai text (mare)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Ecran senzitiv (mare)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Dacă imprimanta are un buton Meniu configurare (A), apăsaţi butonul Meniu configurare. Dacă imprimanta nu are un buton Meniu configurare, mergeţi la pasul următor.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilizaţi butoanele cu săgeţi (B) pentru a naviga la <bold12>Rapoarte</bold12>, apoi apăsaţi butonul <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilizaţi butoanele cu săgeţi pentru a naviga la <bold12>Raport config.</bold12>, apoi apăsaţi butonul <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Se imprimă un raport de configurare. Adresa IP este listată ca IPv4 sau ca IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Cu acest tip de panou de control, adresa IP este vizibilă pe afişaj:
<br /><li>Dacă imprimanta este conectată la reţea printr-un cablu de reţea, atingeţi butonul Reţea (A) de pe ecranul de reşedinţă pentru a vizualiza adresa IP. Dacă adresa IP nu apare, imprimanta nu comunică cu reţeaua. Verificaţi din nou conexiunile de cabluri.
Dacă imprimanta este conectată la reţea în mod wireless, atingeţi butonul Wireless (B) de pe ecranul de reşedinţă pentru a vizualiza adresa IP. Dacă adresa IP nu apare, urmaţi instrucţiunile de pe afişajul panoului de control.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>La imprimantele care au butoane, dar nu au afişaj, butonul sau combinaţia de butoane care vor determina imprimarea unei pagini de configurare pot varia.</body><br /><bodyNumList>1. Dacă imprimanta are numai un buton Revocare (A), ţineţi apăsat butonul Revocare timp de 2-3 secunde. Dacă pagina de configurare nu se imprimă, mergeţi la pasul următor.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Dacă imprimanta are un buton Revocare (A) şi un buton Reluare (B), ţineţi apăsate ambele butoane timp de două secunde. Dacă pagina de configurare nu se imprimă, apăsaţi numai butonul Reluare (B) timp de 2-3 secunde. Dacă pagina de configurare nu se imprimă, mergeţi la pasul următor.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Dacă nu se imprimă o pagină de configurare, contactaţi asistenţa locală.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Cu acest tip de panou de control, adresa IP este vizibilă pe afişaj, pe ecranul <bold12>Pregătit</bold12>. Dacă nu este vizibilă nicio adresă IP pe ecranul <bold12>Pregătit</bold12>, verificaţi conexiunea de reţea a imprimantei.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Cu acest tip de panou de control, adresa IP este vizibilă pe afişaj.</body><br /><bodyNumList>1. Atingeţi butonul <bold12>Adresă de reţea</bold12> (A) de pe ecranul de reşedinţă pentru a vizualiza adresa IP. Dacă adresa IP nu apare, imprimanta nu comunică cu reţeaua. Verificaţi din nou conexiunea de reţea.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Continuaţi cu ajutorul</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapoarte</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Raport config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Pregătit</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Adresă de reţea</p></cpstring04></ro></document>