<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><document><uk>
<title type="content"><title>Справка принтера</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Не удалось найти принтер в беспроводной сети</bold16gold><br /><body>Программе установки не удалось найти принтер в беспроводной сети.
Выберите вариант, который наиболее точно описывает возникшую ситуацию:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Принтер подключен к беспроводной сети, но программе установки не удается найти его.</bodyLink><br /></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Принтеру не удается подключиться к беспроводной сети.</bodyLink><br /></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Возможно, у меня нет беспроводной сети.</bodyLink><br /></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Принтер переносится из проводной сети в беспроводную.</bodyLink><br /></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Обнаружение принтера в сети</bold16gold><br /><body>Если устройство правильно подключено к сети, у него есть IP-адрес. Распечатайте таблицу параметров устройства и найдите в ней IP-адрес.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Как распечатать таблицу параметров</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Обнаружение принтера в сети</bold16gold><br /><body>Вручную введите IP-адрес в соответствующее поле в окне программы установки и продолжите установку ПО.
Если программе установки по-прежнему не удается найти устройство в сети, возможно, этому препятствует межсетевой экран. Отключать межсетевой экран не рекомендуется. Поэтому нужно разрешить выполнение программ HP, выбрав "Продолжить", "Разблокировать" или "Разрешить" в соответствующем окне с запросом межсетевого экрана или антивирусного ПО. В противном случае установка может быть заблокирована.
Если программы обеспечения безопасности не препятствуют обнаружению, возможно, устройство и компьютер подключены к разным подсетям. Обратитесь за помощью к администратору сети.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Настройка принтера в беспроводной сети</bold16gold><br /><body>Убедитесь, что устройство включено, а на дисплее отображается сообщение <bold12>Готов</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Настройка принтера в беспроводной сети</bold16gold><br /><body>Если вы безуспешно пытались настроить подключение к беспроводной с помощью технологии WPS, попробуйте выполнить <bold12>настройку беспроводной сети с использованием кабеля USB</bold12>. Если эта попытка также завершилась неудачей, нажмите кнопку <bold12>Продолжить</bold12>.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Настройка принтера в беспроводной сети</bold16gold><br /><body><bold12>Примечание</bold12>. Следуйте данным инструкциям, только если попытка <bold12>настройки беспроводной сети с использованием кабеля USB</bold12> завершилась неудачей.
Убедитесь, что у вас имеется активная беспроводная сеть с беспроводным маршрутизатором.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Настройка принтера в беспроводной сети</bold16gold><br /><body>Большинство современных беспроводных маршрутизаторов оснащено кнопкой WPS, которая позволяет одним нажатием настроить доступ к беспроводным устройствам, поддерживающим технологию WPS.
Проверьте, поддерживается ли WPS вашим беспроводным маршрутизатором.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Настройка принтера в беспроводной сети</bold16gold><br /><body>Укажите тип экрана вашего принтера: выберите <bold12>Сенсорный экран</bold12>, <bold12>Двустрочный экран</bold12> или <bold12>Без экрана</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Сенсорный экран</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Двустрочный экран</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Без экрана</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Включение устройства</bold16gold><br /><body><bold12>Примечание</bold12>. Убедитесь, что упаковочная лента полностью удалена и все транспортировочные фиксаторы сняты. Загрузите бумагу в соответствующий лоток.
Включите устройство в заземленную розетку электросети и нажмите кнопку питания <bold12>Вкл</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Настройка беспроводной сети с использованием кабеля USB</bold16gold><br /><body>1. Нажмите кнопку <bold12>Назад</bold12> в окне программы установки, чтобы перейти к экрану выбора метода настройки беспроводной сети.
2. Выберите <bold12>Настройка беспроводной сети с использованием кабеля USB</bold12> и нажмите кнопку <bold12>Далее</bold12>. Следуйте инструкциям на экране.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Определение наличия беспроводной сети и маршрутизатора</bold16gold><br /><body>"Беспроводная сеть" — это локальная сеть, в которой компьютеры и принтеры подключаются к маршрутизатору без использования кабелей. Часто в домашних условиях и в небольших офисах используются модемы (кабельные или DSL), которые одновременно являются беспроводными маршрутизаторами. Если подключение к Интернету осуществляется с помощью кабельного или DSL-модема, а между компьютером и модемом установлено беспроводное соединение, это означает, что у вас, скорее всего, имеется беспроводная сеть.
Если же компьютер подключен к модему или маршрутизатору с помощью кабеля, у вас, скорее всего, нет беспроводного маршрутизатора и беспроводной сети. Тем не менее, рекомендуется выполнить описанные далее действия, чтобы точно убедиться в отсутствии беспроводной сети.
<bold12>Примечание</bold12>. Факт использования аксессуаров Bluetooth™ (например, беспроводной мыши или клавиатуры) не указывает на наличие беспроводной сети, так как она не требуется для работы таких устройств. Более надежным индикатором наличия беспроводной сети является постоянное подключение к Интернету без использования службы коммутируемого доступа. (Если для подключения к Интернету используется обычный модем, это означает, что беспроводной сети скорее всего нет.)
<bold12>Примечание</bold12>. Портативные и мобильные компьютеры (особенно нетбуки) могут иметь постоянное беспроводное подключение к Интернету, однако это не всегда указывает на наличие локального беспроводного маршрутизатора.
Если вы по-прежнему не уверены в наличии сети на основе локального беспроводного маршрутизатора, нажмите кнопку <bold12>Продолжить</bold12>.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Подключение с использованием WPS</bold16gold><br /><body>Нажмите кнопку WPS сначала на маршрутизаторе, а затем на принтере. Если принтер оснащен сенсорным экраном, программная кнопка WPS находится в меню <bold12>Беспроводная сеть</bold12>. После того как устройства обнаружат друг друга в сети, нажмите кнопку <bold12>Далее</bold12>, расположенную ниже.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Настройка беспроводного подключения с помощью сенсорного экрана</bold16gold><br /><body>Нажмите на экране кнопку <bold12>Беспроводная сеть</bold12> и выберите <bold12>Мастер настройки беспроводной сети</bold12>. Следуйте инструкциям на экране.
<bold12>Примечание</bold12>. Для доступа к защищенной сети потребуется указать ее имя (SSID) и пароль (ключ WEP или парольную фразу WPA).</body></t14>
<t14a type="content"><body>Если принтер успешно подключился к беспроводной сети, нажмите кнопку <bold12>Далее</bold12>.
Если установить соединение по-прежнему не удается, см. раздел <bold12>Настройка беспроводной сети с помощью встроенного веб-сервера</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Определение имени пользователя и пароля</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2 /></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Настройка беспроводной сети с помощью</bodyLinkLine1><br /><bodyLinkLine2>встроенного веб-сервера</bodyLinkLine2></t14L02><note01 type="content"><note>Если вы не знаете имя сети (SSID) и пароль (ключ WEP или парольную фразу WPA), их можно найти в окне "Центр управления сетями и общим доступом" ОС Windows.
Также эти данные могут быть доступны во встроенном веб-сервере маршрутизатора. Найдите IP-адрес маршрутизатора в соответствующей документации. Чтобы получить доступ ко встроенному веб-серверу маршрутизатора, введите его IP-адрес в адресную строку браузера.</note></note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Настройка беспроводной сети с помощью встроенного веб-сервера</bold16gold><br /><body>На этом этапе, чтобы установить беспроводное соединение, нужно сначала настроить проводную сеть, подключив принтер к маршрутизатору с помощью сетевого кабеля.
<bodyNumList>1. Подсоедините сетевой кабель к принтеру и маршрутизатору.
2. Подождите несколько минут, пока принтер не получит IP-адрес от маршрутизатора, а затем откройте меню <bold12>Отчеты</bold12> и распечатайте сетевой отчет или таблицу параметров. Найдите на странице IP-адрес принтера.
3. Запустите веб-браузер и введите IP-адрес принтера в адресную строку (затем нажмите клавишу <bold12>Ввод</bold12>). Откроется встроенный веб-сервер принтера. Если этого не произойдет, возможно, принтер и компьютер подключены к разным подсетям.
4. Во встроенном веб-сервере перейдите на вкладку <bold12>Сеть</bold12> и щелкните <bold12>Параметры беспроводной сети</bold12>.
5. Нажмите кнопку <bold12>Включить</bold12>. После этого щелкните <bold12>Подключиться к существующей беспроводной сети</bold12>.
6. Появится список доступных беспроводных сетей. Выберите требуемую сеть.
7. Если выбранная сеть не имеет имени, нажмите кнопку <bold12>Ввести имя сети</bold12> и укажите это имя (SSID) в текстовом поле.
8. Если для сети требуется ключ WEP или парольная фраза WPA, введите соответствующий параметр в текстовое поле.
9. Нажмите кнопку <bold12>Применить</bold12> в нижней части страницы.
10. Немного подождите, чтобы параметры сохранились, а затем отсоедините сетевой кабель от принтера. Принтер попытается подключиться к беспроводной сети.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here-->
<t17 type="content"><bold16gold>Возврат к программе установки</bold16gold><br /><bodyNumList>1. Убедитесь, что кабель USB не подсоединен к принтеру. Откройте программу установки ПО и нажимайте кнопку <bold12>Назад</bold12>, пока не появится окно с предложением выбрать тип соединения.
2. Выберите <bold12>Через беспроводную сеть</bold12> и нажмите кнопку <bold12>Далее</bold12>.
3. Программа установки начнет поиск принтера в сети. После обнаружения принтера продолжите установку программного обеспечения. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Печать сетевого отчета</bold16gold><br /><body>В некоторых случаях сетевой отчет позволяет узнать, почему принтер не подключается к сети.
Чтобы распечатать этот отчет, откройте меню <bold12>Беспроводная сеть</bold12> на панели управления принтера и выберите <bold12>Проверить сеть</bold12>. Следуйте инструкциям в отчете. После устранения ошибки нажмите кнопку <bold12>Далее</bold12>, расположенную ниже.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Восстановление параметров по умолчанию и повторная установка ПО</bold16gold><br /><body><bold12>Примечание</bold12>. В первую очередь убедитесь, что к принтеру не подсоединен сетевой кабель.
Рекомендуется восстановить для принтера сетевые параметры по умолчанию, а затем повторно выполнить установку.
<bodyNumList>1. Если к принтеру подсоединен кабель USB, отсоедините его.
2. На панели управления принтера откройте <bold12>меню настройки</bold12>.
3. Выберите <bold12>Настройка сети</bold12>.
4. Выберите <bold12>Восстан. станд.</bold12>
5. Откройте программу установки программного обеспечения и нажимайте кнопку <bold12>Назад</bold12>, пока не появится окно с предложением выбрать метод настройки беспроводной сети.
6. Выберите нужный метод настройки и следуйте инструкциям на экране.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Показать инструкции</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Назад</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Показать</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Далее</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Продолжить</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Выход</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS не работает</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Готово/далее</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Сбой/устранить</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>С WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Без WPS</radioButt></yesWPSradio>
<tx00 type="content"><bold16gold>Печать таблицы параметров</bold16gold><br /><body>Выбор типа панели управления принтера:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Только текст (малая)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Сенсорный экран (малая)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Без экрана</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Только текст (большая)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Сенсорный экран (большая)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Если принтер оснащен клавишей "Меню настройки" (A), нажмите ее. Если принтер не оснащен клавишей "Меню настройки" (A), перейдите к следующему шагу.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. С помощью клавиш со стрелками (B) перейдите к меню <bold12>Отчеты</bold12> и нажмите клавишу <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. С помощью клавиш со стрелками перейдите к меню <bold12>Отчет о конфиг.</bold12> и нажмите клавишу <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Отчет о конфигурации будет выведен на печать. Отображается IP-адрес IPv4 или IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>При использовании этого типа панели управления IP-адрес отображается на экране.
<br /><li>Если принтер подключен к сети с помощью сетевого кабеля, нажмите клавишу "Сеть" (A) на главном экране для просмотра IP-адреса. Если IP-адрес не отображается, принтер не подключен к сети. Проверьте кабельные соединения.
При беспроводном подключении принтера к сети нажмите клавишу "Беспроводная связь" (B) на главном экране для просмотра IP-адреса. Если IP-адрес не отображается, следуйте инструкциям на экране панели управления.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>На принтерах с клавишами, но без экрана клавиши или комбинации клавиш для печати таблицы параметров могут отличаться.</body><br /><bodyNumList>1. Если принтер оснащен только клавишей "Отмена" (A), нажмите и удерживайте ее в течение двух-трех секунд. Если печать таблицы параметров не выполняется, перейдите к следующему шагу.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Если принтер оснащен клавишами "Отмена" (A) и "Возобновить" (B), нажмите и удерживайте обе клавиши одновременно в течение двух секунд. Если печать таблицы параметров не выполняется, нажмите и удерживайте только клавишу "Возобновить" (B) в течение двух-трех секунд. Если печать таблицы параметров не выполняется, перейдите к следующему шагу.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Если страница конфигурации не печатается, обратитесь в местную службу поддержки.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>При использовании этого типа панели управления IP-адрес отображается на экране <bold12>Готов</bold12>. Если IP-адрес не отображается на экране <bold12>Готов</bold12>, проверьте сетевое соединение принтера.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>При использовании этого типа панели управления IP-адрес отображается на экране.</body><br /><bodyNumList>1. Нажмите клавишу <bold12>Сетевой адрес</bold12> (A) на главном экране для просмотра IP-адреса. Если IP-адрес не отображается, принтер не подключен к сети. Проверьте сетевое соединение.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Продолжить работу со справкой</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>ОТЧЕТЫ</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>ОТЧЕТ О КОНФИГ.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Готов</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Сетевой адрес</p></cpstring04></uk></document>