<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><it>
<title type="content"><title>Guida della stampante</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Stampante non trovata sulla rete wireless</bold16gold><br/><body>Il programma di installazione non ha trovato la stampante sulla rete wireless.
Fare clic sul collegamento che meglio descrive la situazione:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» La stampante è collegata a una rete wireless ma non viene trovata dal programma di installazione.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Impossibile collegare la stampante alla rete wireless.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Non si è sicuri di disporre di una rete wireless.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» La connessione della stampante viene modificata da cablata a wireless.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Rilevare la stampante sulla rete</bold16gold><br/><body>Se correttamente collegato alla rete, il prodotto deve avere un indirizzo IP. Stampare una pagina di configurazione del prodotto e individuare l'indirizzo IP nella pagina di configurazione.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Come stampare una pagina di configurazione</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Rilevare la stampante sulla rete</bold16gold><br/><body>Immettere manualmente l'indirizzo IP nella casella appropriata del programma di installazione, quindi continuare l'installazione del software.
Se il programma di installazione ancora non rileva il prodotto sulla rete, è possibile che il software del firewall impedisca il rilevamento del prodotto. Si consiglia di lasciare attivato il software del firewall. Per consentire a tutti i programmi HP di procedere, selezionare "Continua" o "Sblocca" o "Consenti" quando richiesto dal firewall o dal software antivirus. Il blocco dell'installazione può non consentirne il completamento.
Se non è il software di protezione a bloccare il rilevamento, è possibile che il prodotto sia collegato a una sottorete diversa da quella del computer. Per assistenza, rivolgersi all'amministratore della rete.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Impostare la stampante su una rete wireless</bold16gold><br/><body>Assicurarsi che il prodotto sia alimentato e indichi <bold12>Pronta</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Impostare la stampante su una rete wireless</bold16gold><br/><body>Se l'impostazione della connessione di rete wireless tramite Wi-Fi Protected Setup (WPS) non è riuscita, eseguire l'<bold12>Impostazione wireless tramite cavo USB</bold12>. Se non è possibile completare l'impostazione USB, fare clic su <bold12>Continua</bold12> di seguito.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Impostare la stampante su una rete wireless</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Attenersi a queste istruzioni solo se l'<bold12>Impostazione wireless tramite cavo USB</bold12> ha avuto esito negativo.
Verificare di disporre di una rete wireless attiva con router wireless.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Impostare la stampante su una rete wireless</bold16gold><br/><body>La maggior parte dei router wireless più recenti è dotata di un pulsante Wi-Fi Protected Setup (WPS). Il pulsante consente di accedere con facilità ai prodotti wireless che supportano anche WPS.
Verificare se il router wireless supporta WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Impostare la stampante su una rete wireless</bold16gold><br/><body>Identificare il tipo di display della stampante. Fare clic su <bold12>Schermo a sfioramento</bold12>, <bold12>Due righe</bold12> o <bold12>Nessun display</bold12> di seguito.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Schermo a sfioramento</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Due righe</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Nessun display</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Accendere il prodotto</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> rimuovere completamente il nastro di imballaggio e i fermi di spedizione. Assicurarsi che la carta sia caricata nel vassoio carta.
Collegare il cavo di alimentazione del prodotto a una presa CA con messa a terra, quindi premere il pulsante di accensione del prodotto <bold12>On</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Impostazione wireless tramite cavo USB</bold16gold><br/><body>1. Fare clic sul pulsante <bold12>Indietro</bold12> nel programma di installazione e passare alla schermata che indica di "Scegliere un metodo di impostazione wireless."
2. Selezionare <bold12>Impostazione wireless tramite cavo USB</bold12>, quindi fare clic su <bold12>Avanti</bold12>. Attenersi alle istruzioni visualizzate sullo schermo.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Verificare di disporre di un router e di una rete wireless.</bold16gold><br/><body>Per &quot;rete wireless&quot; si intende una rete di computer in cui computer e stampanti sono collegati a un router di rete senza cavi di rete. In molte abitazioni e piccoli uffici, il modem via cavo o DSL agisce anche da router wireless. Se viene eseguita la connessione a Internet tramite un modem via cavo o DSL, e il computer è collegato al modem in modalità wireless, è probabile che si disponga di una rete wireless.
Tuttavia se il computer è collegato al modem o al router mediante un cavo, si potrebbe non disporre di un router wireless o di una rete wireless. Si consiglia di procedere prima di concludere che non si dispone di una rete wireless.
<bold12>Nota:</bold12> l'utilizzo di accessori Bluetooth™, quali un mouse wireless o una tastiera wireless, non indica la presenza di una rete wireless. Questi accessori Bluetooth non richiedono e non stabiliscono una connessione di rete wireless. Una migliore indicazione è fornita dalla presenza dell'accesso a Internet sempre attivo sul computer, accesso che non prevede l'utilizzo di un servizio di connessione remota. Se si utilizza il servizio di connessione remota per l'accesso a Internet, probabilmente non si dispone di una rete wireless.
<bold12>Nota:</bold12> i computer laptop o portatili, in particolare i &quot;Netbook&quot;, possono disporre dell'accesso a Internet sempre attivo senza cavi ma la presenza di tali computer non sempre indica la presenza di un router wireless locale.
Se non si è ancora sicuri se si dispone di una rete basata su un router wireless locale, fare clic su <bold12>Continua</bold12> di seguito.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Connessione tramite WPS</bold16gold><br/><body>Premere il pulsante WPS sul router e quindi sulla stampante. Se la stampante è dotata di un display con schermo a sfioramento, il pulsante WPS si troverà nel <bold12>menu Wireless</bold12>. Una volta che le due periferiche si sono reciprocamente rilevate, fare clic su <bold12>Avanti</bold12> di seguito.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Impostazione wireless con schermo a sfioramento</bold16gold><br/><body>Sul display, toccare il pulsante <bold12>menu Wireless</bold12>, quindi toccare <bold12>Impostazione guidata wireless</bold12>. Attenersi alle istruzioni.
<bold12>Nota:</bold12> È necessario conoscere il nome di rete (SSID) e la password (chiave WEP o passphrase WPA) se la rete è una rete protetta.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Se la stampante viene correttamente collegata alla rete wireless, fare clic su <bold12>Avanti</bold12> di seguito.
Se non risulta ancora possibile collegare la stampante alla rete wireless, vedere <bold12>Impostazione wireless tramite EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Individuare password e nome di rete</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Impostazione wireless tramite EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Se non si conoscono il nome di rete (SSID) e la password (chiave WEP o passphrase WPA), è possibile che siano visualizzati nel Centro connessioni di rete e condivisione del computer.
Il nome di rete e la password possono inoltre essere visualizzati nel server Web incorporato (EWS) del router. Individuare l'indirizzo IP del server nella documentazione fornita con il router. Per aprire il server Web incorporato (EWS) del router, immettere l'indirizzo IP nel campo dell'indirizzo del browser aperto nel computer.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Impostazione wireless tramite EWS</bold16gold><br/><body>A questo punto, non è possibile stabilire una connessione wireless senza prima stabilire una connessione di rete cablata collegando la stampante al router con un cavo di rete.
<bodyNumList>1. Collegare un cavo di rete alla stampante e al router.
2. Attendere alcuni minuti per consentire alla stampante di ricevere un indirizzo IP dal router, quindi stampare un rapporto di rete o una pagina di configurazione dal menu <bold12>Rapporti</bold12>. Individuare l'indirizzo IP della stampante nella pagina.
3. Aprire il browser Web e immettere l'indirizzo IP nella barra dell'indirizzo (e premere <bold12>Invio</bold12>). Il server Web incorporato (EWS) della stampante viene aperto nel browser. Se l'EWS non viene aperto, la stampante è probabilmente collegata a una sottorete differente da quella del computer.
4. Nell'EWS, passare alla scheda <bold12>Colleg. in rete</bold12>, quindi fare clic su <bold12>Configurazione wireless</bold12>.
5. Fare clic sul pulsante <bold12>Attivata</bold12>. Fare quindi clic su <bold12>Collega a rete wireless esistente</bold12>.
6. Viene visualizzato un elenco delle reti wireless disponibili. Fare clic sulla rete alla quale si desidera collegarsi.
7. Se la rete selezionata non è indicata da alcun nome, fare clic sul pulsante <bold12>Inserisci un nome di rete</bold12>, quindi immettere il nome di rete (SSID) nella casella di testo.
8. Se la rete richiede una chiave WEP o una passphrase WPA, immettere la chiave o la passphrase corretta nella casella di testo.
9. Fare clic su <bold12>Applica</bold12> nella parte inferiore della pagina.
10. Attendere un minuto per consentire il salvataggio delle impostazioni sulla stampante, quindi rimuovere il cavo di rete dalla stampante. La stampante proverà a collegarsi in modalità wireless alla rete.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Ritornare al programma di installazione</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Assicurarsi che alla stampante non sia collegato alcun cavo USB. Nel programma di installazione del software, fare clic sul pulsante <bold12>Indietro</bold12> fino a visualizzare la schermata in cui viene richiesto di scegliere un "Tipo di connessione."
2. Selezionare <bold12>Collegare attraverso una rete wireless</bold12>, quindi fare clic su <bold12>Avanti</bold12>.
3. Il programma di installazione ricerca la stampante sulla rete. Una volta rilevata la stampante, continuare l'installazione del software. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Stampare un rapporto di rete</bold16gold><br/><body>Un rapporto di rete può rivelare alcuni conflitti che possono impedire il collegamento della stampante alla rete wireless.
Per stampare un rapporto di rete, passare al <bold12>menu wireless</bold12> sul pannello di controllo della stampante, quindi selezionare <bold12>Esegui test rete</bold12>. Attenersi alle istruzioni indicate nel rapporto. Una volta risolto il conflitto, fare clic su <bold12>Avanti</bold12> di seguito.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Ripristinare le impostazioni predefinite ed eseguire la reinstallazione</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> prima di procedere, assicurarsi che alla stampante NON sia collegato alcun cavo di rete.
HP consiglia di ripristinare le impostazioni di rete della stampante sui valori predefiniti di fabbrica e quindi di eseguire nuovamente la reinstallazione.
<bodyNumList>1. Se un cavo USB è collegato alla stampante, scollegarlo dalla stampante.
2. Nel pannello di controllo della stampante, passare al <bold12>menu Impostazione</bold12>.
3. Selezionare <bold12>Impostazione rete</bold12>.
4. Selezionare <bold12>Ripristina predefiniti</bold12>.
5. Nel programma di installazione del software, fare clic sul pulsante <bold12>Indietro</bold12> fino a visualizzare la schermata che richiede di "Scegliere un metodo di impostazione wireless."
6. Selezionare il metodo di impostazione preferito e attenersi alle istruzioni.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Guida</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Indietro</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Procedura</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Avanti</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continua</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Esci</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS non funz.</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Riuscito/Avanti</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Errore/Risoluzione problema</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Nessuna WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Sì WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Stampa una pagina di configurazione</bold16gold><br/><body>Selezionare il tipo di pannello di controllo sulla stampante in uso:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Solo testo (piccolo)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Schermo a sfioramento (piccolo)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Nessun display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Solo testo (grande)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Schermo a sfioramento (grande)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Premere il pulsante Menu impostazione (A), se disponibile sulla stampante in uso. Se il pulsante Menu impostazione non è disponibile, andare al passaggio successivo.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilizzare i pulsanti freccia (B) per passare all'opzione <bold12>Rapporti</bold12>, quindi premere il pulsante <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilizzare i pulsanti freccia per passare all'opzione <bold12>Configura rapporti</bold12>, quindi premere il pulsante <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Viene stampato un rapporto di configurazione. L'indirizzo IP è indicato come IPv4 o IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Con questo tipo di pannello di controllo, l'indirizzo IP è visualizzabile sul display:
<br/><li>Se la stampante è collegata alla rete tramite l'apposito cavo, toccare il pulsante Rete (A) nella schermata iniziale per visualizzare l'indirizzo IP. Se l'indirizzo IP non viene visualizzato, la stampante non comunica con la rete. Ricontrollare i collegamenti tramite cavo.
Se la stampante è collegata alla rete in modalità wireless, toccare il pulsante Wireless (B) nella schermata iniziale per visualizzare l'indirizzo IP. Se l'indirizzo IP non viene visualizzato, seguire le istruzioni sul display del pannello di controllo.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>Sulle stampanti provviste di pulsanti ma non di display, il pulsante o la combinazione di pulsanti per la stampa di una pagina di configurazione possono variare.</body><br/><bodyNumList>1. Se la stampante dispone soltanto del pulsante Annulla (A), tenerlo premuto per due o tre secondi. Se la pagina di configurazione non viene stampata, andare al passaggio successivo.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Se la stampante dispone del Annulla (A) e del pulsante Riprendi (B), tenerli premuti contemporaneamente per due secondi. Se la pagina di configurazione non viene stampata, premere soltanto il pulsante Riprendi (B) per due o tre secondi. Se la pagina di configurazione non viene stampata, andare al passaggio successivo.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Se la pagina di configurazione non viene stampata, contattare l'assistenza locale.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Con questo tipo di pannello di controllo, l'indirizzo IP è visualizzabile sul display nella schermata <bold12>Pronto</bold12>. Se l'indirizzo IP non è visibile nella schermata <bold12>Pronto</bold12>, controllare la connessione di rete della stampante.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Con questo tipo di pannello di controllo, l'indirizzo IP è visualizzabile sul display.</body><br/><bodyNumList>1. Toccare il pulsante <bold12>Indirizzo di rete</bold12> nella schermata iniziale per visualizzare l'indirizzo IP. Se l'indirizzo IP non viene visualizzato, la stampante non comunica con la rete. Ricontrollare la connessione di rete.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Vai alla Guida</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporti</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Config. rapporti</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Pronta</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Indirizzo di rete</p></cpstring04></it></document>
