<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><it>
<title type="content"><title>Guida della stampante</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Stampante non trovata sulla rete</bold16gold><br/><body>Il programma di installazione non ha trovato la stampante sulla rete.
Per accedere alla procedura guidata HP di rilevamento stampante in rete, fare clic su <bold12>Guida</bold12>.
Gli utenti avanzati possono fare clic su "Risoluzione avanzata dei problemi" per leggere la procedura in solo testo di rilevamento della stampante sulla rete.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Risoluzione avanzata dei problemi</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Procedura di risoluzione Stampante non trovata</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Verificare che il prodotto sia acceso e pronto.
2. Assicurarsi che il prodotto sia collegato alla rete tramite la porta e il cavo appropriati. Controllare le connessioni dei cavi per assicurarsi che siano salde e correttamente collegate. Se il problema persiste, provare un cavo o una porta differenti sull'hub o il trasmettitore. La spia gialla di attività gialla e la spia verde di stato connessione accanto alla connessione della porta sul retro del prodotto deveono essere accese.
3. Dal pannello di controllo del prodotto, stampare una pagina di configurazione e individuare l'indirizzo IP del prodotto.
4. Utilizzare il prompt dei comandi per eseguire il ping del prodotto dal computer utilizzato. Ad esempio: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Se è possibile eseguire il ping del prodotto, verificare che la configurazione dell'indirizzo IP del prodotto sul computer sia corretta. Se la configurazione è corretta, eliminare e quindi aggiungere nuovamente il prodotto.
Se il comando di ping non ha esito positivo, verificare che gli hub della rete siano accesi, quindi verificare che le impostazioni di rete, il prodotto e il computer siano tutti configurati per la stessa rete. Verificare che il comando di ping abbia esito positivo per gli altri dispositivi della rete (in caso contrario, è possibile che un firewall blocchi il comando di ping).
Oppure provare ad aprire il server Web incorporato per verificare che il computer comunichi con il prodotto.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Rilevare la stampante su una rete cablata</bold16gold><br/><body>Assicurarsi che il prodotto sia alimentato e indichi <bold12>Pronta</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Rilevare la stampante su una rete cablata</bold16gold><br/><body>Assicurarsi che un cavo di rete attivo sia collegato alla porta di rete del prodotto.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Rilevare la stampante su una rete cablata</bold16gold><br/><body>Se correttamente collegato alla rete, il prodotto deve avere un indirizzo IP. Stampare una pagina di configurazione del prodotto e individuare l'indirizzo IP nella pagina di configurazione.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Come stampare una pagina di configurazione</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Rilevare la stampante su una rete cablata</bold16gold><br/><body>Immettere manualmente l'indirizzo IP nella casella appropriata del programma di installazione, quindi continuare l'installazione del software.
Se il programma di installazione ancora non rileva il prodotto sulla rete, è possibile che il software del firewall impedisca il rilevamento del prodotto. Si consiglia di lasciare attivato il software del firewall. Per consentire a tutti i programmi HP di procedere, selezionare "Continua" o "Sblocca" o "Consenti" quando richiesto dal firewall o dal software antivirus. Il blocco dell'installazione può non consentirne il completamento.
Se non è il software di protezione a bloccare il rilevamento, è possibile che il prodotto sia collegato a una sottorete diversa da quella del computer. Per assistenza, rivolgersi all'amministratore della rete.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Accendere il prodotto</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> rimuovere completamente il nastro di imballaggio e i fermi di spedizione. Assicurarsi che la carta sia caricata nel vassoio carta.
Collegare il cavo di alimentazione del prodotto a una presa CA con messa a terra, quindi premere il pulsante di accensione del prodotto su <bold12>On</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Collegare un cavo di rete</bold16gold><br/><body>Collegare un cavo di rete attivo alla porta di rete del prodotto. Attendere alcuni minuti per consentire al prodotto di stabilire un indirizzo IP sulla rete.
Se le spie sulla porta di rete non lampeggiano, il cavo di rete non è attivo. Assicurarsi che il cavo sia collegato a una rete attiva. In questo caso, provare un altro cavo oppure testare il cavo su un'altra periferica.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Guida</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Indietro</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Procedura</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Avanti</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continua</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Esci</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Stampa una pagina di configurazione</bold16gold><br/><body>Selezionare il tipo di pannello di controllo sulla stampante in uso:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Solo testo (piccolo)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Schermo a sfioramento (piccolo)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Nessun display</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Solo testo (grande)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Schermo a sfioramento (grande)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Premere il pulsante Menu impostazione (A), se disponibile sulla stampante in uso. Se il pulsante Menu impostazione non è disponibile, andare al passaggio successivo.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilizzare i pulsanti freccia (B) per passare all'opzione <bold12>Rapporti</bold12>, quindi premere il pulsante (C) <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilizzare i pulsanti freccia per passare all'opzione <bold12>Configura rapporti</bold12>, quindi premere il pulsante <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Viene stampato un rapporto di configurazione. L'indirizzo IP è indicato come IPv4 o IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Con questo tipo di pannello di controllo, l'indirizzo IP è visualizzabile sul display:
<br/><li>Se la stampante è collegata alla rete tramite l'apposito cavo, toccare il pulsante Rete (A) nella schermata iniziale per visualizzare l'indirizzo IP. Se l'indirizzo IP non viene visualizzato, la stampante non comunica con la rete. Ricontrollare i collegamenti tramite cavo.
Se la stampante è collegata alla rete in modalità wireless, toccare il pulsante Wireless (B) nella schermata iniziale per visualizzare l'indirizzo IP. Se l'indirizzo IP non viene visualizzato, seguire le istruzioni sul display del pannello di controllo.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Sulle stampanti provviste di pulsanti ma non di display, il pulsante o la combinazione di pulsanti per la stampa di una pagina di configurazione possono variare.</body><br/><bodyNumList>1. Se la stampante dispone soltanto del pulsante Annulla (A), tenerlo premuto per due o tre secondi. Se la pagina di configurazione non viene stampata, andare al passaggio successivo.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Se la stampante dispone del Annulla (A) e del pulsante Riprendi (B), tenerli premuti contemporaneamente per due secondi. Se la pagina di configurazione non viene stampata, premere soltanto il pulsante Riprendi (B) per due o tre secondi. Se la pagina di configurazione non viene stampata, andare al passaggio successivo.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Se la pagina di configurazione non viene stampata, contattare l'assistenza locale.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Con questo tipo di pannello di controllo, l'indirizzo IP è visualizzabile sul display nella schermata <bold12>Pronto</bold12>. Se l'indirizzo IP non è visibile nella schermata <bold12>Pronto</bold12>, controllare la connessione di rete della stampante.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Con questo tipo di pannello di controllo, l'indirizzo IP è visualizzabile sul display.</body><br/><bodyNumList>1. Toccare il pulsante <bold12>Indirizzo di rete</bold12> nella schermata iniziale per visualizzare l'indirizzo IP. Se l'indirizzo IP non viene visualizzato, la stampante non comunica con la rete. Ricontrollare la connessione di rete.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Vai alla Guida</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporti</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Config. rapporti</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Pronta</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Indirizzo di rete</p></cpstring04></it></document>
