<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><no>
<title type="content"><title>Hjelp med skriver</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Finner ikke skriveren i nettverket</bold16gold><br/><body>Installasjonsprogrammet finner ikke skriveren i nettverket.
Hvis du vil at HP skal veilede deg gjennom trinnene for å finne skriveren i nettverket, klikker du på <bold12>Få veiledning</bold12>.
Erfarne brukere kan klikke på "Trinn for avansert feilsøking" for å lese tekstbaserte fremgangmåter for å finne skriveren i nettverket.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Trinn for avansert feilsøking</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Trinn for feilsøking når skriveren ikke blir funnet</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Kontroller at produktet er slått på og klart til bruk.
2. Kontroller at produktet er tilkoblet nettverket via riktig port og med rett kabel. Kontroller hver kabeltilkobling for å forsikre deg om at den er sikker og på rett sted. Hvis problemet vedvarer, kan du prøve med en annen kabel eller andre porter på huben eller mottakeren. Den gule aktivitetslampen og den grønne koblingsstatuslampen ved siden av porttilkoblingen på baksiden av produktet, skal lyse.
3. Skriv ut en konfigurasjonsside fra produktets kontrollpanel, og finn produktets IP-adresse.
4. Bruk ledetekstvinduet for å pinge produktet fra datamaskinen. Eksempel: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Hvis du kan pinge produktet, kontrollerer du at IP-adressekonfigurasjonen for produktet er korrekt på datamaskinen. Hvis konfigurasjonen er korrekt, kan du slette og deretter legge til produktet igjen.
Hvis ping-kommandoen mislyktes, må du kontrollere at nettverkshubene er slått på, og kontroller deretter at nettverksinnstillingene, produktet og datamaskinen er konfigurert for samme nettverk. Kontroller at ping-kommandoen fungerer for andre enheter i nettverket (i motsatt fall kan det hende at en brannmur blokkerer ping-kommandoen).
Du kan også prøve å åpne den innebygde webserveren for å kontrollere at datamaskinen kommuniserer med produktet.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Finne skriveren i et trådløst nettverk</bold16gold><br/><body>Kontroller at produktet er slått på og indikerer <bold12>Klar</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Finne skriveren i et trådløst nettverk</bold16gold><br/><body>Kontroller at en aktiv nettverkskabel er koblet til nettverksporten på produktet.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Finne skriveren i et trådløst nettverk</bold16gold><br/><body>Hvis produktet er korrekt koblet til nettverket, har det en IP-adresse. Skriv ut en konfigurasjonsside for produktet, og finn IP-adressen på konfigurasjonssiden.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Slik skriver du ut en konfigurasjonsside</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Finne skriveren i et trådløst nettverk</bold16gold><br/><body>Angi IP-adressen manuelt i det aktuelle feltet i installasjonsprogrammet, og fortsett deretter installasjonen av programvaren.
Hvis installasjonsprogrammet ikke finner produktet i nettverket, kan det hende at brannmurprogramvare forhindrer at produktet oppdages. HP anbefaler at brannmurprogramvaren er aktivert. Du kan imidlertid tillate kjøring av alle HP-programmer ved å velge Fortsett eller Fjern blokkering eller Tillat når du blir bedt om det av brannmur- eller antivirusprogramvaren. Hvis du blokkerer en installasjon, kan det føre til at den mislykkes.
Hvis sikkerhetsprogramvare ikke blokkerer oppdagelse, kan produktet være koblet til et annet delnett enn datamaskinen din. Kontakt nettverksadministratoren for å få mer hjelp.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Slå på produktet</bold16gold><br/><body><bold12>Merk:</bold12> Kontroller at all emballasjetape og alle fraktlåser er fjernet. Kontroller at det ligger papir i papirskuffen.
Koble strømledningen på produktet til en jordet stikkontakt, og sett deretter av/på-knappen til <bold12>På</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Tilkoble en nettverkskabel</bold16gold><br/><body>Koble en aktiv nettverkskabel til nettverksporten på produktet. Vent noen minutter på at produktet skal opprette en IP-adresse i nettverket.
Hvis lampene på nettverksporten ikke blinker, er ikke nettverkskabelen aktiv. Kontroller at kabelen er tilkoblet et aktivt nettverk. Hvis den er det, kan du prøve med en annen kabel eller teste kabelen på en annen enhet.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Få veiledning</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Tilbake</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Vis meg</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Neste</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Fortsett</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Avslutt</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Skrive ut en konfigurasjonsside</bold16gold><br/><body>Velg typen kontrollpanel som finnes på skriveren din:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Kun tekst (liten)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Berøringsskjerm (liten)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Ingen skjerm</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Kun tekst (stor)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Berøringsskjerm (stor)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Hvis skriveren har en Oppsettmeny-knapp (A), trykker du på Oppsettmeny-knappen. Hvis skriveren ikke har en Oppsettmeny-knapp, går du til neste trinn.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Bruk piltastene (B) for å navigere til <bold12>Rapporter</bold12>, og trykk deretter på <bold12>OK</bold12>-knappen (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Bruk piltastene (B) for å navigere til <bold12>Konfig.rapport</bold12>, og trykk deretter på <bold12>OK</bold12>-knappen.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Det skrives ut en konfigurasjonsrapport. IP-adressen er angitt som IPv4- eller IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Med denne typen kontrollpanel er IP-adressen synlig på skjermen:
<br/><li>Hvis skriveren er koblet til nettverket via en nettverkskabel, kan du berøre Nettverksknappen (A) på startskjermbildet for å se IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, kommuniserer ikke skriveren med nettverket. Kontroller kabeltilkoblingen.
Hvis skriveren er koblet til nettverket trådløst, kan du berøre Trådløs-knappen (B) på startskjermbildet for å se IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, kan du følge instruksjonene på kontrollpanelskjermen.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>På skrivere som har knapper, men ingen skjerm, vil knappen eller kombinasjonen av knapper som skriver ut en konfigurasjonsside, variere.</body><br/><bodyNumList>1. Hvis skriveren bare har en Avbryt-knapp (A), kan du trykke på og holde nede Avbryt-knappen i to til tre sekunder. Hvis det ikke skrives ut en konfigurasjonsside, går du til neste trinn.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Hvis skriveren har en Avbryt-knapp (A) og en Forsett-knapp (B), kan du trykke på og holde nede begge knappene samtidig i to sekunder. Hvis konfigurasjonssiden ikke skrives ut, trykker du på Fortsett-knappen (B) i to til tre sekunder. Hvis det ikke skrives ut en konfigurasjonsside, går du til neste trinn.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Hvis en konfigurasjonsside ikke skrives ut, må du ta kontakt med din lokale kundestøtte.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Med denne typen kontrollpanel er IP-adressen synlig på <bold12>Klar</bold12>-skjermbildet. Hvis ingen IP-adresse er synlig på <bold12>Klar</bold12>-skjermbildet, må du kontrollere skriverens nettverkstilkobling.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Med denne typen kontrollpanel er IP-adressen synlig på skjermen.</body><br/><bodyNumList>1. Berør <bold12>Nettverksadresse</bold12>-knappen (A) på startskjermbildet for å se IP-adressen. Hvis IP-adressen ikke vises, kommuniserer ikke skriveren med nettverket. Kontroller nettverkstilkoblingen.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Fortsett med hjelp</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporter</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfig.rapport</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Klar</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Nettverksadresse</p></cpstring04></no></document>
