<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><id>
<title type="content"><title>Bantuan Printer</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>Printer tidak ditemukan di jaringan nirkabel</bold16gold><br/><body>Penginstal tidak dapat menemukan printer di jaringan nirkabel.
Klik link di bawah ini yang paling sesuai dengan kondisi Anda:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Printer saya tersambung ke jaringan nirkabel, namun penginstal tidak dapat menemukannya.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Printer saya tidak dapat tersambung ke jaringan nirkabel.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» Saya tidak yakin jika saya memiliki jaringan nirkabel.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Saya mengubah sambungan jaringan printer dari berkabel ke nirkabel.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Menemukan printer di jaringan</bold16gold><br/><body>Jika telah tersambung dengan benar ke jaringan, produk akan memiliki alamat IP. Cetak Halaman Konfigurasi produk, lalu cari alamat IP pada Halaman Konfigurasi tersebut.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Cara mencetak Halaman Konfigurasi</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Menemukan printer di jaringan</bold16gold><br/><body>Masukkan alamat IP secara manual ke kolom yang sesuai pada Penginstal, lalu lanjutkan dengan penginstalan perangkat lunak.
Jika penginstal tetap tidak dapat menemukan produk di jaringan, Anda mungkin memiliki perangkat lunak firewall yang menghalangi pencarian produk. Sebaiknya aktifkan perangkat lunak firewall. Namun, bolehkan semua program HP berjalan dengan memilih "Lanjut", "Batalkan Pemblokiran", atau "Bolehkan" bila diminta oleh perangkat lunak firewall maupun antivirus. Memblokir penginstalan dapat menyebabkan kegagalan.
Jika perangkat lunak keamanan tidak memblokir pencarian, produk mungkin tersambung ke subjaringan yang berbeda dengan komputer. Untuk bantuan lebih lanjut, hubungi administrator jaringan Anda.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Mengkonfigurasi printer di jaringan nirkabel</bold16gold><br/><body>Pastikan produk telah dihidupkan dan berada dalam status <bold12>Siap</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Mengkonfigurasi printer di jaringan nirkabel</bold16gold><br/><body>Jika Anda terlebih dulu mencoba mengkonfigurasi sambungan jaringan nirkabel melalui WPS (Wi-Fi Protected Setup) dan ternyata gagal, coba jalankan <bold12>konfigurasi nirkabel melalui USB</bold12>. Jika konfigurasi USB gagal, klik <bold12>Lanjut</bold12> di bawah ini.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Mengkonfigurasi printer di jaringan nirkabel</bold16gold><br/><body><bold12>Catatan:</bold12> Ikuti petunjuk berikut hanya jika Anda telah gagal mencoba <bold12>konfigurasi nirkabel melalui USB</bold12>.
Konfirmasikan bahwa Anda memiliki jaringan nirkabel aktif dengan router nirkabel.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Mengkonfigurasi printer di jaringan nirkabel</bold16gold><br/><body>Sebagian besar router nirkabel yang lebih baru menyediakan tombol WPS (Wi-Fi Protected Setup) pada router tersebut. Tombol ini memungkinkan akses tombol tekan biasa pada produk nirkabel yang juga mendukung WPS.
Konfirmasikan apakah router nirkabel Anda mendukung WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Mengkonfigurasi printer di jaringan nirkabel</bold16gold><br/><body>Identifikasikan jenis tampilan printer. Klik <bold12>Layar sentuh</bold12>, <bold12>Dua baris</bold12>, atau <bold12>Tanpa layar</bold12> di bawah ini.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Layar sentuh</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Dua baris</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Tanpa layar</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Menghidupkan produk</bold16gold><br/><body><bold12>Catatan:</bold12> Pastikan semua pita perekat dan kunci kemasan telah dilepaskan. Pastikan kertas telah dimasukkan ke baki kertas.
Sambungkan kabel daya antara produk dan stopkontak AC yang diarde, lalu tekan tombol daya produk ke <bold12>Aktif</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Konfigurasi nirkabel melalui USB</bold16gold><br/><body>1. Klik tombol <bold12>Kembali</bold12> pada penginstal, lalu buka tampilan "Pilih metode konfigurasi nirkabel."
2. Pilih <bold12>konfigurasi nirkabel melalui USB</bold12>, lalu klik <bold12>Lanjut</bold12>. Ikuti petunjuk di layar.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Mengetahui apakah Anda memiliki router dan jaringan nirkabel</bold16gold><br/><body>&quot;Jaringan nirkabel&quot; mengacu pada jaringan komputer saat komputer dan printer tersambung ke router jaringan tanpa menggunakan kabel jaringan. Di sebagian besar rumah dan kantor kecil, modem DSL atau modem Kabel juga merupakan router nirkabel. Jika Anda tersambung ke Internet melalui modem DSL atau modem Kabel dan komputer tersambung ke modem secara nirkabel, Anda mungkin memiliki jaringan nirkabel.
Namun, jika komputer tersambung ke modem atau router melalui kabel, Anda mungkin tidak memiliki router atau jaringan nirkabel. Sebaiknya Anda tetap melanjutkan sebelum menyimpulkan bahwa Anda memang tidak memiliki jaringan nirkabel.
<bold12>Catatan:</bold12> Penggunaan aksesori Bluetooth™, misalnya mouse atau keyboard nirkabel, tidak menunjukkan ketersediaan jaringan nirkabel. Aksesori Bluetooth tersebut tidak memerlukan atau membuat jaringan nirkabel. Indikator yang lebih baik adalah ketersediaan akses Internet yang selalu aktif, yakni akses tanpa menggunakan layanan dial-up. (Jika menggunakan Internet dial-up, Anda mungkin tidak memiliki jaringan nirkabel.)
<bold12>Catatan:</bold12> Komputer mobile atau laptop, terutama &quot;Netbook&quot;, dapat memiliki akses Internet yang selalu aktif tanpa kabel, namun keberadaan komputer tersebut tidak selalu menunjukkan ketersediaan router nirkabel lokal.
Jika masih belum yakin apakah Anda memiliki jaringan berbasis router nirkabel lokal atau tidak, klik <bold12>Lanjut</bold12> di bawah ini.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Menyambungkan menggunakan WPS</bold16gold><br/><body>Tekan tombol WPS pada router dan printer. Jika printer memiliki tampilan layar sentuh, tombol WPS akan terdapat dalam <bold12>Menu Nirkabel</bold12>. Setelah kedua perangkat saling mengenali, klik <bold12>Berikutnya</bold12> di bawah ini.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Konfigurasi nirkabel menggunakan tampilan layar sentuh</bold16gold><br/><body>Pada tampilan, sentuh tombol <bold12>Menu Nirkabel</bold12>, lalu sentuh <bold12>Wizard Konfigurasi Nirkabel</bold12>. Ikuti petunjuk.
<bold12>Catatan:</bold12> Anda harus mengetahui nama jaringan (SSID) dan sandi (kode WEP atau frasa akses WPA) jika jaringan adalah jaringan aman.</body></t14>
<t14a type="content"><body>Jika printer berhasil tersambung ke jaringan nirkabel, klik <bold12>Berikutnya</bold12> di bawah ini.
Jika printer tetap tidak dapat tersambung ke jaringan nirkabel, lihat <bold12>Konfigurasi nirkabel melalui EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Mencari nama jaringan dan sandi</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Konfigurasi nirkabel melalui EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Jika tidak mengetahui nama jaringan (SSID) dan sandi (kode WEP atau frasa akses WPA), Anda dapat melihatnya dalam Pusat Jaringan &amp; Berbagi.
Anda juga dapat melihatnya di EWS (server Web tertanam) router. Cari alamat IP router dalam dokumentasi yang diberikan bersama router. Untuk membuka EWS router, masukkan alamat IP dalam kolom alamat pada browser di komputer.</note>
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Konfigurasi nirkabel melalui EWS</bold16gold><br/><body>Saat ini, sambungan nirkabel tidak dapat dibuat tanpa terlebih dulu membuat sambungan jaringan berkabel dengan menyambungkan printer ke router melalui kabel jaringan.
<bodyNumList>1. Sambungkan kabel jaringan ke printer dan ke router.
2. Tunggu beberapa menit agar printer menerima alamat IP dari router, lalu cetak Laporan Jaringan atau Halaman Konfigurasi dari menu <bold12>Laporan</bold12> pada printer. Cari alamat IP printer pada halaman tersebut.
3. Buka browser Web, lalu masukkan alamat IP printer dalam kolom alamat (lalu tekan <bold12>Enter</bold12>). EWS (server Web tertanam) printer akan terbuka di browser. Jika EWS tidak terbuka, printer mungkin tersambung ke subjaringan yang berbeda dengan komputer.
4. Di EWS, buka tab <bold12>Jaringan</bold12>, lalu klik <bold12>Konfigurasi Nirkabel</bold12>.
5. Klik tombol <bold12>Aktifkan</bold12>. Setelah itu, klik <bold12>Bergabung ke jaringan nirkabel yang ada</bold12>.
6. Daftar jaringan nirkabel yang tersedia akan ditampilkan. Klik jaringan yang akan disambungkan.
7. Jika jaringan yang dipilih adalah jaringan yang tidak memiliki nama, klik tombol <bold12>Masukkan Nama Jaringan</bold12>, lalu masukkan Nama Jaringan (SSID) dalam kolom teks.
8. Jika jaringan memerlukan kode WEP atau frasa akses WPA, masukkan kode atau frasa akses yang benar dalam kolom teks.
9. Klik <bold12>Terapkan</bold12> di bagian bawah halaman.
10. Tunggu hingga pengaturan pada printer disimpan, lalu lepaskan kabel jaringan dari printer. Printer akan berupaya tersambung ke jaringan secara nirkabel.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here-->
<t17 type="content"><bold16gold>Kembali ke penginstal</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Pastikan kabel USB tidak tersambung ke printer. Pada penginstal perangkat lunak, klik tombol <bold12>Kembali</bold12> hingga layar yang meminta Anda memilih "Jenis Sambungan" ditampilkan.
2. Pilih <bold12>Sambungkan melalui jaringan nirkabel</bold12>, lalu klik <bold12>Berikutnya</bold12>.
3. Penginstal akan mencari printer di jaringan. Setelah printer ditemukan, lanjutkan dengan penginstalan perangkat lunak. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Mencetak Laporan Jaringan</bold16gold><br/><body>Laporan Jaringan dapat menunjukkan beberapa masalah yang mungkin menghalangi printer tersambung ke jaringan nirkabel.
Untuk mencetak Laporan Jaringan, buka <bold12>Menu Nirkabel</bold12> di panel kontrol printer, lalu pilih <bold12>Jalankan Pengujian Jaringan</bold12>. Ikuti petunjuk dalam laporan. Setelah masalah diatasi, klik <bold12>Berikutnya</bold12> di bawah ini.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Mengembalikan pengaturan default dan menginstal ulang</bold16gold><br/><body><bold12>Catatan:</bold12> Pastikan TIDAK ada kabel jaringan yang tersambung ke printer sebelum melanjutkan.
Sebaiknya kembalikan pengaturan jaringan printer ke pengaturan default pabrik, lalu coba jalankan penginstalan kembali.
<bodyNumList>1. Jika kabel USB tersambung ke printer, lepaskan kabel USB tersebut dari printer.
2. Di panel kontrol printer, buka <bold12>Menu Konfigurasi</bold12>.
3. Pilih <bold12>Konfigurasi Jaringan</bold12>.
4. Pilih <bold12>Kembalikan Default</bold12>.
5. Pada penginstal perangkat lunak, klik tombol <bold12>Kembali</bold12> hingga layar "Pilih metode konfigurasi nirkabel" ditampilkan.
6. Pilih metode konfigurasi yang diinginkan, lalu ikuti petunjuk secara normal.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Tunjukkan</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Kembali</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Tampilkan</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Berikutnya</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Lanjut</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Keluar</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS tidak berfungsi</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Berhasil/Berikutnya</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Gagal/Atasi Masalah</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>Tanpa WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Dengan WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Mencetak Halaman Konfigurasi</bold16gold><br/><body>Pilih jenis panel kontrol pada printer:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Hanya teks (kecil)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Layar sentuh (kecil)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Tanpa layar</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Hanya teks (besar)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Layar sentuh (besar)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Jika printer dilengkapi tombol Menu Pengaturan (A), tekan tombol Menu Pengaturan tersebut. Jika printer tidak dilengkapi tombol Menu Pengaturan, lanjutkan ke langkah berikutnya.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Gunakan tombol panah (B) untuk menavigasi ke <bold12>Laporan</bold12>, lalu tekan tombol <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Gunakan tombol panah untuk menavigasi ke <bold12>Laporan Konfig.</bold12>, lalu tekan tombol <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Laporan Konfigurasi akan dicetak. Alamat IP tercantum sebagai IPv4 atau IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Dengan jenis panel kontrol ini, alamat IP akan dapat ditampilkan di layar:
<br/><li>Jika printer tersambung ke jaringan melalui kabel jaringan, sentuh tombol Jaringan (A) di layar awal untuk melihat alamat IP. Jika alamat IP tidak ditampilkan, printer tidak berkomunikasi dengan jaringan. Periksa ulang sambungan kabel.
Jika printer tersambung ke jaringan secara nirkabel, sentuh tombol Nirkabel (B) di layar awal untuk melihat alamat IP. Jika alamat IP tidak ditampilkan, ikuti petunjuk di layar panel kontrol.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>Pada printer yang dilengkapi tombol, namun tidak memiliki layar, tombol atau kombinasi tombol yang akan mencetak halaman konfigurasi dapat beragam.</body><br/><bodyNumList>1. Jika printer hanya dilengkapi tombol Batal (A), tekan terus tombol Batal tersebut selama dua hingga tiga detik. Jika tidak ada halaman konfigurasi yang dicetak, lanjutkan ke langkah berikutnya.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Jika printer dilengkapi tombol Batal (A) dan Lanjutkan (B), tekan terus kedua tombol secara bersamaan selama dua detik. Jika tidak ada halaman konfigurasi yang dicetak, tekan hanya tombol Lanjutkan (B) selama dua hingga tiga detik. Jika tidak ada halaman konfigurasi yang dicetak, lanjutkan ke langkah berikutnya.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Jika halaman konfigurasi tidak dapat dicetak, hubungi dukungan setempat.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Dengan jenis panel kontrol ini, alamat IP akan dapat ditampilkan di layar <bold12>Siap</bold12>. Jika alamat IP tidak ditampilkan di layar <bold12>Siap</bold12>, periksa sambungan jaringan printer Anda.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Dengan jenis panel kontrol ini, alamat IP akan dapat ditampilkan di layar.</body><br/><bodyNumList>1. Sentuh tombol <bold12>Alamat Jaringan</bold12> (A) di layar awal untuk menampilkan alamat IP. Jika alamat IP tidak ditampilkan, printer tidak berkomunikasi dengan jaringan. Periksa ulang sambungan jaringan.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Lanjutkan dengan bantuan</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Laporan</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Laporan Konfig.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Siap</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Alamat Jaringan</p></cpstring04></id></document>
