<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><es>
<title type="content"><title>Ayuda de la impresora</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>No se encuentra la impresora en la red inalámbrica</bold16gold><br/><body>El instalador no encuentra la impresora en la red inalámbrica.
Haga clic en el enlace siguiente que mejor describa su situación:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» Mi impresora está conectada a una red inalámbrica, pero el instalador no la encuentra.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» Mi impresora no se puede conectar a la red inalámbrica.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» No estoy seguro de si dispongo de una red inalámbrica.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Estoy cambiando la conexión de red de mi impresora de cable a inalámbrica.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Detectar la impresora en la red</bold16gold><br/><body>Si el producto está conectado correctamente a la red, debería tener una dirección IP. Imprima una página de configuración del producto y localice la dirección IP en la página de configuración.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Cómo imprimir una página de configuración</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Detectar la impresora en la red</bold16gold><br/><body>Introduzca manualmente la dirección IP en la casilla correspondiente del instalador y, a continuación, siga instalando el software.
Si el instalador sigue sin poder encontrar el producto en la red, quizás tiene un software de firewall que impide detectar el producto. HP le recomienda que deje activado su software de firewall. No obstante, debe dejar que se ejecuten todos los programas de HP seleccionando "Continuar", "Desbloquear" o "Permitir" cuando aparezcan los mensajes del software antivirus o de firewall. Si bloquea una instalación, ésta puede fallar.
Si no existe ningún software de seguridad que esté bloqueando la detección, es posible que el producto esté conectado a una subred distinta de la de su equipo. Póngase en contacto con el administrador de la red para obtener ayuda.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Configurar la impresora en una red inalámbrica</bold16gold><br/><body>Compruebe que el producto esté encendido y que indique <bold12>Preparado</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Configurar la impresora en una red inalámbrica</bold16gold><br/><body>Si ya ha intentado sin éxito configurar la conexión de la red inalámbrica mediante el estándar Wi-Fi Protected Setup (WPS), pruebe con la <bold12>configuración inalámbrica mediante USB</bold12>. Si la configuración inalámbrica mediante USB falla, haga clic en <bold12>Continuar</bold12>.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Configurar la impresora en una red inalámbrica</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Siga estas instrucciones únicamente si ya ha probado la <bold12>configuración inalámbrica mediante USB</bold12> y ha fallado.
Compruebe que dispone de una red inalámbrica activa con un direccionador inalámbrico.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Configurar la impresora en una red inalámbrica</bold16gold><br/><body>La mayoría de los direccionadores inalámbricos más recientes incluyen un botón del estándar Wi-Fi Protected Setup (WPS). Este botón permite acceder fácilmente a los productos inalámbricos compatibles con WPS.
Compruebe si su direccionador inalámbrico es compatible o no con WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Configurar la impresora en una red inalámbrica</bold16gold><br/><body>Identifique el tipo de pantalla que tiene su impresora. Haga clic en <bold12>Pantalla táctil</bold12>, <bold12>Dos líneas</bold12> o <bold12>Sin pantalla</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Pantalla táctil</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Dos líneas</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Sin pantalla</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Alimentación del producto</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Compruebe que ha retirado todas las cintas del embalaje y los bloqueos del transporte. Compruebe también que ha cargado papel en la bandeja.
Conecte el cable de alimentación entre el producto y una toma CA con conexión a tierra y, a continuación, establezca el botón de alimentación del producto en <bold12>Activado</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Configuración inalámbrica mediante USB</bold16gold><br/><body>1. Haga clic en el botón <bold12>Atrás</bold12> del instalador; accederá a la pantalla de "Elija un método de configuración inalámbrica."
2. Seleccione <bold12>Configuración inalámbrica mediante USB</bold12> y, a continuación, haga clic en <bold12>Siguiente</bold12>. Siga las instrucciones que aparecen en pantalla.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Determinar si dispone de una red y un direccionador inalámbricos</bold16gold><br/><body>Por &quot;red inalámbrica&quot; se entiende una red de equipo en la que los ordenadores y las impresoras se conectan a un direccionador de red sin necesidad de utilizar cables de red. En muchos hogares y pequeñas oficinas, el módem DSL o el módem por cable es también el direccionador inalámbrico. Si se conecta a Internet mediante un módem DSL o por cable, y su equipo se conecta al módem de forma inalámbrica, probablemente dispone de una red inalámbrica.
No obstante, si su equipo se conecta al módem o al direccionador mediante un cable, probablemente no dispone de un direccionador ni de una red inalámbricos. Aún así, le recomendamos que continúe antes de dar por sentado que no dispone de una red inalámbrica.
<bold12>Nota:</bold12> El uso de accesorios Bluetooth™, como un ratón o un teclado inalámbricos, no indica que exista una red inalámbrica. Estos accesorios Bluetooth no requieren ni constituyen una red inalámbrica. El mejor indicador es la existencia permanente de un acceso a Internet desde su equipo que no requiera el uso de un servicio de marcación. (Si utiliza el acceso a Internet por marcación, probablemente no dispone de una red inalámbrica).
<bold12>Nota:</bold12> Los ordenadores portátiles, especialmente los &quot;Netbooks,&quot; pueden disponer siempre de acceso a Internet sin cables, pero la presencia de estos equipos no siempre indica que exista un direccionador inalámbrico local.
Si todavía no está seguro de si dispone o no de una red basada en un direccionador inalámbrico, haga clic en <bold12>Continuar</bold12>.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Conexión mediante WPS</bold16gold><br/><body>Pulse el botón WPS del direccionador y, a continuación, el de la impresora. Si la impresora tiene una pantalla táctil, el botón WPS se encuentra en el <bold12>Menú inalámbrico</bold12>. Una vez que los dos dispositivos se hayan reconocido, haga clic en <bold12>Siguiente</bold12>.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Configuración inalámbrica mediante una pantalla táctil</bold16gold><br/><body>En la pantalla, toque el botón <bold12>Menú inalámbrico</bold12> y, a continuación, toque <bold12>Asistente para la configuración inalámbrica</bold12>. Siga las instrucciones.
<bold12>Nota:</bold12> Si se trata de una red segura, necesitará conocer el nombre de red (SSID) y la contraseña (clave WEP o frase de acceso WPA).</body></t14>
<t14a type="content"><body>Si la impresora se conecta correctamente a la red inalámbrica, haga clic en <bold12>Siguiente</bold12>.
En caso contrario, consulte la sección <bold12>Configuración inalámbrica mediante EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Localización del nombre de red y la contraseña</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Configuración inalámbrica mediante EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Si no conoce el nombre de red (SSID) ni la contraseña (clave WEP o frase de acceso WPA), puede consultarlas en el centro compartido de redes de su equipo.
También aparecen en el servidor web incorporado (EWS) del direccionador. Localice la dirección IP de su direccionador en la documentación que se suministra con el direccionador. Para abrir el servidor web incorporado del direccionador, introduzca la dirección IP en el campo de dirección de un navegador de su equipo.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Configuración inalámbrica mediante EWS</bold16gold><br/><body>En este punto, no es posible establecer una conexión inalámbrica sin establecer primero una conexión de red por cable conectando la impresora al direccionador mediante un cable de red.
<bodyNumList>1. Conecte un cable de red a la impresora y al direccionador.
2. Espere unos minutos a que la impresora reciba la dirección IP del direccionador y, a continuación, imprima un informe de red o una página de configuración mediante el menú <bold12>Informes</bold12> de la impresora. Localice la dirección IP de la impresora en la página.
3. Abra un navegador web e introduzca la dirección IP de la impresora en el cuadro de dirección (y, a continuación, pulse <bold12>Intro</bold12>). El servidor web incorporado (EWS) de la impresora debería abrirse en el navegador. Si no se abre, probablemente la impresora está conectada a una subred distinta de la del equipo.
4. En el EWS, acceda a la pestaña <bold12>Redes</bold12> y, a continuación, haga clic en <bold12>Configuración inalámbrica</bold12>.
5. Haga clic en el botón <bold12>Activada</bold12>. Después, haga clic en <bold12>Conectarse a una red inalámbrica existente</bold12>.
6. Se mostrará una lista de las redes inalámbricas disponibles. Haga clic en la red a la que desea conectarse.
7. Si la red seleccionada indica que se trata de una red anónima, haga clic en el botón <bold12>Escribir nombre de red</bold12> y, a continuación, escriba el nombre de red (SSID) en el cuadro de texto.
8. Si la red requiere una clave WEP o una frase de acceso WPA, introduzca la clave o frase de acceso correcta en el cuadro de texto.
9. Haga clic en <bold12>Aplicar</bold12>, en la parte inferior de la página.
10. Espere un minuto a que se guarden los ajustes en la impresora y, a continuación, retire el cable de red de la impresora. La impresora intentará conectarse de forma inalámbrica a la red.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Volver al instalador</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Compruebe que no haya ningún cable USB conectado a la impresora. En el instalador del software, haga clic en el botón <bold12>Atrás</bold12> hasta que llegue a la pantalla "Tipo de conexión."
2. Seleccione <bold12>Conectar mediante una red inalámbrica</bold12> y, a continuación, haga clic en <bold12>Siguiente</bold12>.
3. El instalador buscará la impresora en la red. Una vez detectada la impresora, continúe con la instalación del software. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Imprimir un informe de red</bold16gold><br/><body>Un informe de red puede revelar varios conflictos que pueden estar impidiendo que la impresora se conecte a la red inalámbrica.
Para imprimir un informe de red, acceda al <bold12>Menú inalámbrico</bold12> del panel de control de la impresora y, a continuación, seleccione <bold12>Ejecutar prueba de red</bold12>. Siga las instrucciones del informe. Una vez resuelto el conflicto, haga clic en <bold12>Siguiente</bold12>.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Restaurar la configuración por defecto y reinstalar</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Antes de continuar, compruebe que NO haya ningún cable de red conectado a la impresora.
HP recomienda restaurar la configuración de red de la impresora predeterminada de fábrica y, a continuación, intentar de nuevo la instalación.
<bodyNumList>1. Si hay un cable USB conectado a la impresora, desconéctelo.
2. En el panel de control de la impresora, acceda al <bold12>Menú Configuración</bold12>.
3. Seleccione <bold12>Configuración de red</bold12>.
4. Seleccione <bold12>Restaurar valores predeterminados</bold12>.
5. En el instalador del software, haga clic en el botón <bold12>Atrás</bold12> hasta que acceda a la pantalla de "Elija un método de configuración inalámbrica."
6. Seleccione el método de configuración deseado y siga las instrucciones de la forma habitual.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Guiarme</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Atrás</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Mostrar</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Siguiente</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continuar</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Salir</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS no funciona</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Correcto/Siguiente</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Fallo/Solución de problemas</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>No WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Sí WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimir una página de configuración</bold16gold><br/><body>Seleccione el tipo de panel de control de su impresora:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Sólo texto (pequeño)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Pantalla táctil (pequeña)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Sin pantalla</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Sólo texto (grande)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Pantalla táctil (grande)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Si su impresora tiene un botón de menú de configuración (A), púlselo. Si su impresora no tiene un botón de menú de configuración, vaya al paso siguiente.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilice los botones de flecha (B) para desplazarse a <bold12>Informes</bold12> y, a continuación, pulse el botón <bold12>OK</bold12> C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilice los botones de flecha para desplazarse a <bold12>Informe de configuración</bold12> y, a continuación, pulse el botón <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Se imprimirá un informe de configuración. Aparecerá la dirección IPv4 o IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Con este tipo de panel de control, puede visualizar la dirección IP en la pantalla:
<br/><li>Si su impresora está conectada a la red mediante un cable de red, toque el botón de red (A) en la pantalla de inicio para visualizar la dirección IP. Si la dirección IP no aparece, es que no se ha establecido comunicación entre la impresora y la red. Revise las conexiones de los cables.
Si su impresora está conectada a la red de forma inalámbrica, toque el botón de red inalámbrica (B) en la pantalla de inicio para visualizar la dirección IP. Si la dirección IP no aparece, siga las instrucciones que se muestran en la pantalla del panel de control.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>En las impresoras que tienen botones pero que no tienen pantalla, el botón o la combinación de botones que permiten imprimir una página de configuración pueden variar.</body><br/><bodyNumList>1. Si la impresora sólo tiene un botón de cancelar (A), manténgalo pulsado durante un par de segundos. Si no se imprime ninguna página de configuración, vaya al paso siguiente.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Si la impresora tiene un botón de cancelar (A) y un botón de reanudar (B), mantenga pulsados los dos botones a la vez durante un par de segundos. Si no se imprime ninguna página de configuración, pulse sólo el botón de reanudar (B) durante un par de segundos. Si no se imprime ninguna página de configuración, vaya al paso siguiente.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Si no se imprime una página de configuración, contacte con su servicio de asistencia local.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Con este tipo de panel de control, puede visualizar la dirección IP en la pantalla <bold12>Preparada</bold12>. Si la dirección IP no aparece en la pantalla <bold12>Preparada</bold12>, compruebe la conexión de red de la impresora.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Con este tipo de panel de control, puede visualizar la dirección IP en la pantalla.</body><br/><bodyNumList>1. Toque el botón <bold12>Dirección de red</bold12> (A) en la pantalla de inicio para visualizar la dirección IP. Si la dirección IP no aparece, es que no se ha establecido comunicación entre la impresora y la red. Vuelva a comprobar la conexión de red.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Continuar con la ayuda</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Informes</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Informe config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Preparado</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Dirección de red</p></cpstring04></es></document>
