<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><es>
<title type="content"><title>Ayuda de la impresora</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>No se encuentra la impresora en la red</bold16gold><br/><body>El instalador no encuentra la impresora en la red.
Para que HP le guíe por los pasos necesarios para encontrar la impresora en la red, haga clic en <bold12>Guiarme</bold12>.
Los usuarios avanzados pueden hacer clic en "Pasos avanzados para la solución de problemas" para leer los pasos de sólo texto correspondientes al modo de localizar la impresora en la red.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Pasos avanzados para la solución de problemas</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2></bodyLinkLine2></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Pasos para la solución de problemas  - No se encuentra la impresora</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Compruebe que el producto esté encendido y preparado.
2. Asegúrese de que el producto esté conectado a la red a través del puerto y el cable adecuados. Compruebe todas las conexiones de cable para asegurarse de que estén bien colocadas y en el lugar correcto. Si el problema continúa, pruebe con otro cable o puertos del concentrador o transceptor. El indicador luminoso de actividad de color ámbar y el indicador luminoso de estado de color verde situados junto a la conexión del puerto, en la parte posterior del producto, deberían estar encendidos.
3. Desde el panel de control del producto, imprima una página de configuración y localice la dirección IP del producto.
4. Utilice la petición de comando para ejecutar el comando ping del producto desde su equipo. Por ejemplo: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Si puede ejecutar el comando ping del producto, compruebe que la configuración de la dirección IP del producto es correcta en el equipo. Si es correcta, bórrela y añada de nuevo el producto.
Si el comando ping ha fallado, compruebe que los concentradores de red estén activados y compruebe también que la configuración de red, el producto y el equipo estén configurados para la misma red. Compruebe que el comando ping sea correcto para el resto de dispositivos de la red (si no es así, es posible que el firewall esté bloqueando el comando ping).
También puede intentar abrir el servidor web incorporado para comprobar que el equipo se está comunicando con el producto.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Detectar la impresora en una red de cable</bold16gold><br/><body>Compruebe que el producto esté encendido y que indique <bold12>Preparado</bold12>.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Detectar la impresora en una red de cable</bold16gold><br/><body>Compruebe que haya un cable de red activo conectado al puerto de red del producto.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Detectar la impresora en una red de cable</bold16gold><br/><body>Si el producto está conectado correctamente a la red, debería tener una dirección IP. Imprima una página de configuración del producto y localice la dirección IP en la página de configuración.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Cómo imprimir una página de configuración</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Detectar la impresora en una red de cable</bold16gold><br/><body>Introduzca manualmente la dirección IP en la casilla correspondiente del instalador y, a continuación, siga instalando el software.
Si el instalador sigue sin poder encontrar el producto en la red, quizás tiene un software de firewall que impide detectar el producto. HP le recomienda que deje activado su software de firewall. No obstante, debe dejar que se ejecuten todos los programas de HP seleccionando "Continuar", "Desbloquear" o "Permitir" cuando aparezcan los mensajes del software antivirus o de firewall. Si bloquea una instalación, ésta puede fallar.
Si no existe ningún software de seguridad que esté bloqueando la detección, es posible que el producto esté conectado a una subred distinta de la de su equipo. Póngase en contacto con el administrador de la red para obtener ayuda.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Alimentación del producto</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Compruebe que ha retirado todas las cintas del embalaje y los bloqueos del transporte. Compruebe también que ha cargado papel en la bandeja.
Conecte el cable de alimentación entre el producto y una toma CA con conexión a tierra y, a continuación, establezca el botón de alimentación del producto en <bold12>Activado</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Conecte un cable de red</bold16gold><br/><body>Conecte un cable de red activo al puerto de red del producto. Espere unos minutos a que el producto establezca una dirección IP en la red.
Si los indicadores luminosos del puerto de red no parpadean, es que el cable de red no está activo. Compruebe que el cable esté conectado a una red activa. Si está bien conectado, inténtelo con otro cable o pruebe el cable en otro dispositivo.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Guiarme</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Atrás</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Mostrar</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Siguiente</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continuar</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Salir</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimir una página de configuración</bold16gold><br/><body>Seleccione el tipo de panel de control de su impresora:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Sólo texto (pequeño)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Pantalla táctil (pequeña)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Sin pantalla</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Sólo texto (grande)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Pantalla táctil (grande)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Si su impresora tiene un botón de menú de configuración (A), púlselo. En caso contrario vaya al paso siguiente.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilice los botones de flecha (B) para desplazarse hasta <bold12>Informes</bold12> y, a continuación, pulse el botón <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilice los botones de flecha para desplazarse hasta <bold12>Informe de configuración</bold12> y, a continuación, pulse el botón <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. Se imprimirá un informe de configuración. Aparecerá la dirección IPv4 o IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Con este tipo de panel de control, puede visualizar la dirección IP en la pantalla:
<br/><li>Si su impresora está conectada a la red mediante un cable de red, toque el botón de red (A) en la pantalla de inicio para visualizar la dirección IP. Si la dirección IP no aparece, es que no se ha establecido comunicación entre la impresora y la red. Revise las conexiones de los cables.
Si su impresora está conectada a la red de forma inalámbrica, toque el botón de red inalámbrica (B) en la pantalla de inicio para visualizar la dirección IP. Si la dirección IP no aparece, siga las instrucciones que se muestran en la pantalla del panel de control.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>En las impresoras que tienen botones pero que no tienen pantalla, el botón o la combinación de botones que permiten imprimir una página de configuración pueden variar.</body><br/><bodyNumList>1. Si la impresora sólo tiene un botón de cancelar (A), manténgalo pulsado durante un par de segundos. Si no se imprime ninguna página de configuración, vaya al paso siguiente.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Si la impresora tiene un botón de cancelar (A) y un botón de reanudar (B), mantenga pulsados los dos botones a la vez durante un par de segundos. Si no se imprime ninguna página de configuración, pulse sólo el botón de reanudar (B) durante un par de segundos. Si no se imprime ninguna página de configuración, vaya al paso siguiente.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Si no se imprime una página de configuración, contacte con su servicio de asistencia local.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Con este tipo de panel de control, puede visualizar la dirección IP en la pantalla <bold12>Preparada</bold12>. Si la dirección IP no aparece en la pantalla <bold12>Preparada</bold12>, compruebe la conexión de red de la impresora.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Con este tipo de panel de control, puede visualizar la dirección IP en la pantalla.</body><br/><bodyNumList>1. Toque el botón <bold12>Dirección de red</bold12> (A) en la pantalla de inicio para visualizar la dirección IP. Si la dirección IP no aparece, significa que no se ha establecido comunicación entre la impresora y la red. Vuelva a comprobar la conexión de red.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Continuar con la ayuda</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Informes</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Informe config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Preparado</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Dirección de red</p></cpstring04></es></document>
