<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><sv>
<title type="content"><title>Hjälp om skrivare</title></title>
<t01 type="content"><bold16gold>Skrivaren finns inte i nätverket</bold16gold><br/><body>Installationsprogrammet hittar inte skrivaren i nätverket.
Om du vill att HP ska tala om för dig hur du hittar skrivaren i nätverket klickar du på <bold12>Vägledning</bold12>.
Avancerade användare kan klicka på "Avancerad felsökning" och läsa instruktionerna för hur man hittar skrivaren i nätverket.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t02 type="content"><bodyLinkLine1>» Avancerad felsökning</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Felsökning när skrivare inte hittas</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Kontrollera att produkten är påslagen och redo.
2. Se till att produkten är ansluten till nätverket via lämplig port och med lämplig kabel. Se till att varje kabelanslutning är säker och på rätt plats. Om problemet kvarstår prövar du med en annan kabel eller port på hubben eller transceivern. Den gula aktivitetslampan och den gröna länkstatuslampan bredvid portanslutningen på produktens baksida bör lysa.
3. Från produktens kontrollpanel skriver du ut en konfigurationssida och letar reda på produktens IP-adress.
4. Använd kommandoprompten för att pinga produkten från datorn. Exempel: ping 192.168.45.39</bodyNumList><bodyMargin>Om du kan pinga produkten kontrollerar du att IP-adressens konfiguration för produkten stämmer på datorn. Om den är korrekt raderar du och lägger till produkten igen.
Om pingkommandot misslyckas kontrollerar du att nätverkshubbarna är påslagna och att nätverksinställningarna, produkten och datorn alla har konfigurerats för samma nätverk. Kontrollerade att pingkommandot har utförts för andra enheter på nätverket (om inte kan det bero på att en brandvägg blockerar pingkommandot).
Du kan även pröva med att öppna den inbyggda webbservern för att kontrollera att datorn kommunicerar med produkten.</bodyMargin><br/></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Hitta skrivaren på ett trådbundet nätverk</bold16gold><br/><body>Kontrollera att produkten är påslagen och att <bold12>Redo</bold12> anges.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Hitta skrivaren på ett trådbundet nätverk</bold16gold><br/><body>Se till att en aktiv nätverkskabel är ansluten till produktens nätverksport.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Hitta skrivaren på ett trådbundet nätverk</bold16gold><br/><body>Om produkten har anslutits till nätverket på rätt sätt ska den ha en IP-adress. Skriv ut en konfigurationssida för produkten och leta reda på IP-adressen på sidan.</body></t06><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.-->
<t07 type="content"><bodyLinkLine1>» Så här skriver du ut en konfigurationssida</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Hitta skrivaren på ett trådbundet nätverk</bold16gold><br/><body>Ange IP-adressen manuellt i rätt ruta i installationsprogrammet och fortsätt installera programmet.
Om installationsprogrammet fortfarande inte hittar produkten på nätverket kan det bero på att ett brandväggsprogram hindrar att produkten hittas. HP rekommenderar att du aktiverar brandväggsprogrammet. Låt dock alla HP-program fortsätta genom att välja Fortsätt eller Ta bort blockering eller Tillåt vid uppmaning i brandväggs- eller antivirusprogrammet. Om en installation blockeras kan det leda till att den misslyckas.
Om säkerhetsprogram inte blockerar enheter kan det bero på att produkten har anslutits till ett annat undernätverk än det som din dator är ansluten till. Kontakta nätverksadministratören för ytterligare hjälp.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Slå på produkten</bold16gold><br/><body><bold12>Obs!</bold12> Se till att all förpackningstejp och alla transportlås har tagits bort. Se till att det finns papper i pappersfacket.
Anslut nätsladden mellan produkten och ett jordat eluttag och tryck produktens strömknapp till läget <bold12>På</bold12>.</body></t09>
<t10 type="content"><bold16gold>Ansluta en nätverkskabel</bold16gold><br/><body>Anslut en aktiv nätverkskabel till produktens nätverksport. Vänta några minuter tills produkten har upprättat en IP-adress på nätverket.
Om lamporna på nätverksporten inte blinkar är nätverkskabeln inte aktiv. Se till att kabeln är ansluten till ett aktivt nätverk. Om så är fallet kan du pröva med en annan kabel eller testa kabeln på en annan enhet.</body></t10>

<guideButt type="content"><butt11>Vägledning</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Bakåt</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Visa mig</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Nästa</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Fortsätt</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Avsluta</butt11></exitButt>

<tx00 type="content"><bold16gold>Skriv ut en konfigurationssida</bold16gold><br/><body>Välj kontrollpanelstyp på skrivaren:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Endast text (liten)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Pekskärm (liten)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Ingen skärm</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Endast text (stor)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Pekskärm (stor)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] -->
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Tryck på knappen för inställningsmenyn (A) om den finns på skrivaren. Om knappen för inställningsmenyn inte finns på skrivaren fortsätter du till nästa steg.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Använd pilknapparna (B) för att navigera till <bold12>Rapporter</bold12> och tryck på knappen <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Använd pilknapparna för att navigera till <bold12>Konfig.rapport</bold12> och tryck på knappen <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. En konfigurationsrapport skrivs ut. IP-adressen är IPv4 eller IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] -->
<tx201 type="content"><body>Med denna typ av kontrollpanel visas IP-adressen på displayen:
<br/><li>Om skrivaren är ansluten till nätverket via en nätverkskabel trycker du på knappen Nätverk (A) på startskärmen så visas IP-adressen. Om IP-adressen inte visas finns det ingen kommunikation mellan skrivaren och nätverket. Kontrollera kabelanslutningarna igen.
Om skrivaren är trådlöst ansluten till nätverket trycker du på knappen Trådlöst (B) på startskärmen så visas IP-adressen. Om IP-adressen inte visas följer du instruktionerna på kontrollpanelens display.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] -->
<tx301 type="content"><body>På skrivare med knappar men utan display kan knappen eller knappkombinationen för utskrift av en konfigurationssida variera.</body><br/><bodyNumList>1. Om endast knappen Avbryt (A) finns på skrivaren håller du den nedtryckt några sekunder. Om ingen konfigurationssida skrivs ut fortsätter du till nästa steg.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Om knappen Avbryt (A) och knappen Återuppta (B) finns på skrivaren håller du båda knapparna nedtryckta samtidigt under två sekunder. Om ingen konfigurationssida skrivs ut trycker du endast på knappen Återuppta (B) under några sekunder. Om ingen konfigurationssida skrivs ut fortsätter du till nästa steg.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Om det inte går att skriva ut en konfigurationssida, kontaktar du den lokala supporten.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Med denna typ av kontrollpanel kan du se IP-adressen på displayen i fönstret <bold12>Redo</bold12>: Om ingen IP-adress visas i fönstret <bold12>Redo</bold12> kontrollerar du skrivarens nätverksanslutning.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Med denna typ av kontrollpanel visas IP-adressen på displayen.</body><br/><bodyNumList>1. Tryck på knappen <bold12>Nätverksadress</bold12> (A) på startskärmen så visas IP-adressen. Om IP-adressen inte visas finns det ingen kommunikation mellan skrivaren och nätverket. Kontrollera kablarna och nätverksanslutningen igen.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Fortsätt med hjälpen</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Rapporter</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Konfig.rapport</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>Redo</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Nätverksadress</p></cpstring04></sv></document>
