<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><document><ca>
<title type="content"><title>Ajuda de la impressora</title></title>
<t00 type="content"><bold16gold>No es troba la impressora a la xarxa sense fils</bold16gold><br/><body>L’instal·lador no troba la impressora a la xarxa sense fils.
Feu clic a l’enllaç següent que millor descrigui la vostra situació:</body></t00>
<t00L1 type="content"><bodyLink>» La meva impressora està connectada a una xarxa sense fils, però l’instal·lador no la troba.</bodyLink><br/></t00L1>
<t00L2 type="content"><bodyLink>» La meva impressora no es pot connectar a la xarxa sense fils.</bodyLink><br/></t00L2>
<t00L3 type="content"><bodyLink>» No estic segur de si disposo d’una xarxa sense fils.</bodyLink><br/></t00L3>
<t00L4 type="content"><bodyLink>» Estic canviant la connexió de xarxa de la meva impressora de connexió amb fils a sense fils.</bodyLink><br/></t00L4>
<t01 type="content"><bold16gold>Detectar la impressora a la xarxa</bold16gold><br/><body>Si el producte està ben connectat a la xarxa, hauria de tenir una adreça IP. Imprimiu una pàgina de configuració i localitzeu l’adreça IP a la pàgina de configuració.</body></t01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t01L1 type="content"><bodyLinkLine1>» Com imprimir una pàgina de configuració</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2></bodyLinkLine2></t01L1>
<t01a type="content"><bold16gold>Detectar la impressora a la xarxa</bold16gold><br/><body>Introduïu manualment l’adreça IP al quadre adequat de l’instal·lador i, a continuació, seguiu instal·lant el programari.
Si l’instal·lador segueix sense poder trobar el producte a la xarxa, possiblement teniu un programari de tallafocs que impedeix detectar el producte. HP recomana deixar el programari de tallafocs habilitat. Tanmateix, cal deixar que s’executin tots els programes d’HP seleccionant "Continua", "Desbloqueja" o "Permetre" quan apareguin els missatges del programari d’antivirus o de tallafocs. Si bloquegeu una instal·lació, aquesta pot fallar.
Si no existeix cap programari de seguretat que estigui bloquejant la detecció, és possible que el producte estigui connectat a una subxarxa diferent a la del vostre equip. Poseu-vos en contacte amb l’administrador de la xarxa per a obtenir ajuda.</body></t01a>
<t02 type="content"><bold16gold>Configurar la impressora en una xarxa sense fils</bold16gold><br/><body>Comproveu que el producte estigui engegat i que indiqui <bold12>Llest</bold12>.</body></t02>
<t03 type="content"><bold16gold>Configurar la impressora en una xarxa sense fils</bold16gold><br/><body>Si ja heu intentat configurar la connexió de xarxa sense fils mitjançant l’estàndard Wi-Fi Protected Setup (WPS) i no ho heu aconseguit, proveu amb la <bold12>configuració sense fils mitjançant USB</bold12>. Si la configuració sense fils mitjançant USB falla, feu clic a <bold12>Continua</bold12>.</body></t03>
<t04 type="content"><bold16gold>Configurar la impressora en una xarxa sense fils</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Seguiu aquestes instruccions només si ja heu provat la <bold12>configuració sense fils mitjançant USB</bold12> i ha fallat.
Comproveu que disposeu d’una xarxa sense fils activa amb un encaminador sense fils.</body></t04>
<t05 type="content"><bold16gold>Configurar la impressora en una xarxa sense fils</bold16gold><br/><body>La majoria dels encaminadors sense fils més recents inclouen un botó de l’estàndard Wi-Fi Protected Setup (WPS). Aquest botó permet accedir fàcilment als productes sense fils compatibles amb WPS.
Comproveu si el vostre encaminador sense fils és compatible o no amb WPS.</body></t05>
<t06 type="content"><bold16gold>Configurar la impressora en una xarxa sense fils</bold16gold><br/><body>Identifiqueu el tipus de pantalla que té la vostra impressora. Feu clic a <bold12>Pantalla tàctil</bold12>, <bold12>Dues línies</bold12> o <bold12>Sense pantalla</bold12>.</body></t06>
<t06L01 type="content"><bodyLink>» Pantalla tàctil</bodyLink></t06L01>
<t06L02 type="content"><bodyLink>» Dues línies</bodyLink></t06L02>
<t06L03 type="content"><bodyLink>» Sense pantalla</bodyLink></t06L03>
<t07 type="content"><bold16gold>Alimentació del producte</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Comproveu que heu retirat totes les cintes de l’embalatge i els bloquejos del transport. Comproveu també que heu carregat paper a la safata.
Connecteu el cable d’alimentació entre el producte i un endoll de CA connectat amb terra i, a continuació, establiu el botó d’alimentació del producte en <bold12>Activat</bold12>.</body></t07>
<t08 type="content"><bold16gold>Configuració sense fils mitjançant USB</bold16gold><br/><body>1. Feu clic al botó <bold12>Enrere</bold12> de l’instal·lador; accedireu a la pantalla "Escolliu un mètode de configuració sense fils."
2. Seleccioneu <bold12>Configuració sense fils mitjançant USB</bold12> i, a continuació, feu clic a <bold12>Següent</bold12>. Seguiu les instruccions que apareixen a la pantalla.</body></t08>
<t09 type="content"><bold16gold>Determinar si disposeu d’una xarxa i un encaminador sense fils</bold16gold><br/><body>Per &quot;xarxa sense fils&quot; s’entén una xarxa d’equip en la qual els ordinadors I les impressores es connecten a un encaminador de xarxa sense necessitat de fer servir cables de xarxa.  En moltes llars i petites oficines, el mòdem DSL o per cable és també l’encaminador sense fils. Si us connecteu a Internet mitjançant un mòdem DSL o per cable, i el vostre equip es connecta al mòdem sense fils, probablement disposeu d’una xarxa sense fils.
Tanmateix, si el vostre equip es connecta al mòdem o a l’encaminador mitjançant un cable, probablement no disposeu d’un encaminador ni d’una xarxa sense fils. Tot I així, us recomanem que continueu abans de donar per fet que no disposeu d'una xarxa sense fils.
<bold12>Nota:</bold12> L’ús d’accessoris Bluetooth™, com un ratolí o un teclat sense fils, no indica que existeixi una xarxa sense fils. Aquests accessoris Bluetooth no requereixen ni constitueixen una xarxa sense fils. El millor indicador és l’existència permanent d’un accés a Internet des del vostre equip sense necessitat de fer servir un servei de marcatge. (Si feu servir l’accés a Internet per marcatge, probablement no disposeu d’una xarxa sense fils).
<bold12>Nota:</bold12> Els ordinadors portàtils, especialment els &quot;Netbooks&quot;, poden disposar sempre d’accés a Internet sense cables, però la presència d’aquests equips no sempre indica que existeixi un encaminador sense fils local.
Si encara no esteu segurs de si disposeu o no d’una xarxa basada en un encaminador sense fils, feu clic a <bold12>Continua</bold12>.</body></t09>
<t11 type="content"><bold16gold>Connexió mitjançant WPS</bold16gold><br/><body>Premeu el botó WPS de l'encaminador i, a continuació, el de la impressora. Si la impressora té una pantalla tàctil, el botó WPS es troba al <bold12>Menú Sense fils</bold12>. Quan els dispositius s’hagin reconegut, feu clic <bold12>Següent</bold12>.</body></t11>
<t14 type="content"><bold16gold>Configuració sense fils mitjançant una pantalla tàctil</bold16gold><br/><body>A la pantalla, toqueu el botó del <bold12>Menú Sense fils</bold12> i, a continuació, toqueu <bold12>Assistent per a la configuració sense fils</bold12>. Seguiu-ne les instruccions.
<bold12>Nota:</bold12> Si es tracta d’una xarxa segura, cal conèixer el nom de la xarxa (SSID) i la contrasenya (clau WEP o frase d’accés WPA).</body></t14>
<t14a type="content"><body>Si la impressora es connecta correctament a la xarxa sense fils, feu clic a <bold12>Següent</bold12>.
En cas contrari, consulteu la secció <bold12>Configuració sense fils mitjançant EWS</bold12>.</body></t14a><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L01 type="content"><bodyLinkLine1>» Localització del nom de la xarxa i la</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2>contrasenya</bodyLinkLine2></t14L01><!-- Translators: If the link below is more than 50 characters (with spaces), you must split the string placing up to 50 characters (with spaces) in the <bodyLinkLine1> tag and the remaining characters in the <bodyLinkLine2> tag.--> 
<t14L02 type="content"><bodyLinkLine1>» Configuració sense fils mitjançant EWS</bodyLinkLine1><br/><bodyLinkLine2/></t14L02><note01 type="content"><note>Si no coneixeu el nom de la xarxa (SSID) ni la contrasenya (clau WEP o frase d’accés WPA), podeu consultar-les al centre compartit de xarxes del vostre equip.
També apareixen al servidor web incrustat (EWS) de l’encaminador. Localitzeu l’adreça IP del vostre encaminador a la documentació que se subministra amb l’encaminador. Per a obrir el servidor web incrustat de l’encaminador, introduïu l’adreça IP al camp d’adreça d’un navegador del vostre equip.</note> 
</note01>
<t16 type="content"><bold16gold>Configuració sense fils mitjançant EWS</bold16gold><br/><body>En aquest punt, no és possible establir una connexió sense fils sense establir primer una connexió de xarxa amb fils connectant la impressora a l’encaminador mitjançant un cable de xarxa.
<bodyNumList>1. Connecteu un cable de xarxa a la impressora i a l’encaminador.
2. Espereu uns minuts fins que la impressora rebi l’adreça IP de l’encaminador i, a continuació, imprimiu un informe de xarxa o una pàgina de configuració mitjançant el menú <bold12>Informes</bold12>. Localitzeu l’adreça IP de la impressora a la pàgina.
3. Obriu un navegador web i introduïu l’adreça IP de la impressora al quadre l’adreça (i, a continuació, premeu <bold12>Intro</bold12>). El servidor web incrustat (EWS) de la impressora s’hauria d’obrir al navegador. Si no s’obre, probablement la impressora està connectada a una subxarxa diferent de la del equip.
4. A l’EWS, accediu a la pestanya <bold12>Treball en xarxa</bold12> i, a continuació, feu clic a <bold12>Configuració sense fils</bold12>.
5. Feu clic al botó <bold12>Habilitat</bold12>. Després, feu clic a <bold12>Connectar-se a una xarxa sense fils existent</bold12>.
6. Es mostrarà una llista de les xarxes sense fils disponibles. Feu clic a la xarxa a la qual voleu connectar-vos.
7. Si la xarxa seleccionada indica que es tracta d’una xarxa anònima, feu clic al botó <bold12>Escriure un nom de xarxa</bold12> i, a continuació, escriviu el nom de la xarxa (SSID) al quadre de text.
8. Si la xarxa requereix una clau WEP o una frase d’accés WPA, introduïu la clau o la frase d’accés correcta al quadre de text.
9. Feu clic a <bold12>Aplica</bold12>, a la part inferior de la pàgina.
10. Espereu un minut fins que es desin els ajustaments a la impressora i, a continuació, retireu el cable de xarxa de la impressora. La impressora intentarà connectar-se sense fils a la xarxa.</bodyNumList></body></t16><!-- t14L02 flows here--> 
<t17 type="content"><bold16gold>Tornar a l’instal·lador</bold16gold><br/><bodyNumList>1. Comproveu que no hi hagi cap cable USB connectat a la impressora. A l’instal·lador del programari, feu clic al botó <bold12>Enrere</bold12> fins que arribeu a la pantalla "Tipus de connexió."
2. Seleccioneu <bold12>Connecta mitjançant una xarxa sense fils</bold12> i, a continuació, feu clic a <bold12>Següent</bold12>.
3. L’instal·lador cercarà la impressora a la xarxa. Una vegada detectada la impressora, continueu amb la instal·lació del programari. </bodyNumList></t17>
<t18 type="content"><bold16gold>Imprimir un informe de xarxa</bold16gold><br/><body>Un informe de xarxa pot revelar diversos conflictes que poden estar impedint que la impressora es connecti a la xarxa sense fils.
Per a imprimir un informe de xarxa, accediu al <bold12>Menú Configuració sense fils</bold12> del tauler de control de la impressora i, a continuació, seleccioneu <bold12>Executar prova de xarxa</bold12>. Seguiu les instruccions de l’informe. Quan es resolgui el conflicte, feu clic a <bold12>Següent</bold12>.</body></t18>
<t19 type="content"><bold16gold>Restaurar la configuració per defecte i reinstal·lar</bold16gold><br/><body><bold12>Nota:</bold12> Abans de continuar, comproveu que NO hi hagi cap cable de xarxa connectat a la impressora.
HP recomana restaurar la configuració de xarxa de la impressora predeterminada de fàbrica i, a continuació, intentar novament la instal·lació.
<bodyNumList>1. Si hi ha un cable USB connectat a la impressora, desconnecteu-lo.
2. Al tauler de control de la impressora, accediu al <bold12>Menú Configuració</bold12>.
3. Seleccioneu <bold12>Configuració de xarxa</bold12>.
4. Seleccioneu <bold12>Restaura valors per defecte</bold12>.
5. A l’instal·lador del programari, feu clic al botó <bold12>Enrere</bold12> fins que accediu a la pantalla "Escolliu un mètode de configuració sense fils."
6. Seleccioneu el mètode de configuració desitjat i seguiu les instruccions de la manera habitual.</bodyNumList></body></t19><guideButt type="content"><butt11>Guiar-me</butt11></guideButt><backButt type="content"><butt11>Enrere</butt11></backButt><showButt type="content"><butt11>Mostra</butt11></showButt><nextButt type="content"><butt11>Següent</butt11></nextButt><contButt type="content"><butt11>Continua</butt11></contButt><exitButt type="content"><butt11>Surt</butt11></exitButt><WPSnotWorkButt type="content"><butt11>WPS no funciona</butt11></WPSnotWorkButt><successNextButt type="content"><butt11>Correcte/Següent</butt11></successNextButt><failedTSbutt type="content"><butt11>Fallada/Resolució de problemes</butt11></failedTSbutt><noWPSradio type="content"><radioButt>No WPS</radioButt></noWPSradio><yesWPSradio type="content"><radioButt>Sí WPS</radioButt></yesWPSradio>

<tx00 type="content"><bold16gold>Imprimir una pàgina de configuració</bold16gold><br/><body>Seleccioneu el tipus de tauler de control de la vostra impressora:</body></tx00>
<tx00L01 type="content"><bodyLink>» Només text (petit)</bodyLink></tx00L01>
<tx00L02 type="content"><bodyLink>» Pantalla tàctil (petita)</bodyLink></tx00L02>
<tx00L03 type="content"><bodyLink>» Sense pantalla</bodyLink></tx00L03>
<tx00L04 type="content"><bodyLink>» Només text (gran)</bodyLink></tx00L04>
<tx00L05 type="content"><bodyLink>» Pantalla tàctil (gran)</bodyLink></tx00L05><!-- image1 - low-end two-line CP display [instruction set I] --> 
<tx101 type="content"><bodyNumList>1. Si la vostra impressora té un botó del menú Configuració (A), premeu-lo. Si la vostra impressora no té un botó del menú Configuració, aneu al pas següent.</bodyNumList></tx101>
<tx102 type="content"><bodyNumList>2. Utilitzeu els botons de fletxa (B) per a desplaçar-vos a <bold12>Informes</bold12> i, a continuació, premeu el botó <bold12>OK</bold12> (C).</bodyNumList></tx102>
<tx103 type="content"><bodyNumList>3. Utilitzeu els botons de fletxa per a desplaçar-vos a <bold12>Informe config.</bold12> i, a continuació, premeu el botó <bold12>OK</bold12>.</bodyNumList></tx103>
<tx104 type="content"><bodyNumList>4. S’imprimirà una pàgina de configuració. Es mostrarà l’adreça IPv4 o IPv6.</bodyNumList></tx104><!-- image2 - low-end touchscreen display [instruction set II] --> 
<tx201 type="content"><body>Amb aquest tipus de tauler de control, podeu visualitzar l’adreça IP a la pantalla:
<br/><li>Si la vostra impressora està connectada a la xarxa mitjançant un cable de xarxa, toqueu el botó de xarxa (A) a la pantalla d’inici per a visualitzar l’adreça IP. Si l’adreça IP no apareix, significa que no hi ha cap comunicació establerta entre la impressora i la xarxa. Torneu a comprovar les connexions dels cables.
Si la vostra impressora està connectada a la xarxa sense fils, toqueu el botó de xarxa sense fils (B) a la pantalla d’inici per a visualitzar l’adreça IP. Si l’adreça IP no apareix, seguiu les instruccions que es mostren a la pantalla del tauler de control.</li></body></tx201><!-- image3 - low-end button icons from a no-display model [instruction set III] --> 
<tx301 type="content"><body>A les impressores que tenen botons però que no tenen pantalla, el botó o la combinació de botons que permeten imprimir una pàgina de configuració poden variar.</body><br/><bodyNumList>1. Si la impressora només té un botó de cancel·lar (A), manteniu-lo premut durant un parell de segons. Si no s’imprimeix cap pàgina de configuració, aneu al pas següent.</bodyNumList></tx301>
<tx302 type="content"><bodyNumList>2. Si la impressora té un botó de cancel·lar (A) i un botó de reprendre (B), manteniu premuts els dos botons alhora durant un parell de segons. Si no s’imprimeix cap pàgina de configuració, premeu només el botó de reprendre (B) durant un parell de segons. Si no s’imprimeix cap pàgina de configuració, aneu al pas següent.</bodyNumList></tx302>
<tx303 type="content"><bodyNumList>3. Si una pàgina de configuració no s'imprimeix, poseu-vos en contacte amb el suport tècnic local.</bodyNumList></tx303><!-- image4 - high-end four-line CP display [instruction set IV] -->
<tx401 type="content"><body>Amb aquest tipus de tauler de control, podeu visualitzar l’adreça IP a la pantalla <bold12>A punt</bold12>. Si l’adreça IP no es mostra a la pantalla <bold12>A punt</bold12>, comproveu la connexió de xarxa de la impressora.</body></tx401><!-- image5 - high-end touch-screen displays-there are two versions [instruction set V]-->
<tx501 type="content"><body>Amb aquest tipus de tauler de control, podeu visualitzar l’adreça IP a la pantalla.</body><br/><bodyNumList>1. Toqueu el botó <bold12>Adreça de xarxa</bold12> (A) a la pantalla d’inici per a visualitzar l’adreça IP. Si l’adreça IP no apareix, significa que no hi ha cap comunicació establerta entre la impressora i la xarxa. Torneu a comprovar la connexió de la xarxa.</bodyNumList></tx501>
<txCont type="content"><bodyLinkLine1>» Continua amb l’ajuda</bodyLinkLine1></txCont><cpstring01 type="content"><p>Informes</p></cpstring01><cpstring02 type="content"><p>Informe config.</p></cpstring02><cpstring03 type="content"><p>A punt</p></cpstring03><cpstring04 type="content"><p>Adreça de xarxa</p></cpstring04></ca></document>
